<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2021_03_23_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.20.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "5c5e776cb90c4fadbf389dde88543b43": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "fffd4b0ed3ba4883b1b1e8b2160f397c": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "062842f6ad7844239f42662153d9e7e9": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "cb2809ae416343af86bfa8424f62d8d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b009b7d722b460b9d74e3c440c9f2c0": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "b9b3e1d43dea437385dbe5b10b704ba4": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_61e8b9af2dd94e32ae5beb4e09aa0af4",
          "IPY_MODEL_5019d71367244931bb27edfc84432fe3",
          "IPY_MODEL_44c5c32a8f554ff28a51f0a8d8c34917"
        ],
        "crs": {
          "name": "EPSG3857",
          "custom": false
        },
        "default_style": "IPY_MODEL_5c5e776cb90c4fadbf389dde88543b43",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_fffd4b0ed3ba4883b1b1e8b2160f397c",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_062842f6ad7844239f42662153d9e7e9",
          "IPY_MODEL_97cea3a2beab484f97cc0239bbc2453f",
          "IPY_MODEL_b5124fd0ecb34191af29103d3b084259",
          "IPY_MODEL_8d42acd6ac324517b74073b453c51d2c",
          "IPY_MODEL_582e0bc8746e48b4bbc961d5b72555d6",
          "IPY_MODEL_0e818d9394af40f4a87f79bfb1425907",
          "IPY_MODEL_d5b4646cdc9a47c4a1809109b60322f0",
          "IPY_MODEL_4a6508ce211b45fda4941ffa34399904",
          "IPY_MODEL_5ebdfea5d1c848dba00321aedf45769f",
          "IPY_MODEL_11e60545b21f406580a86299cbc47a0a",
          "IPY_MODEL_d692357228ee49a394695c6fef711bb9",
          "IPY_MODEL_6c743dd49567415b8907c666b9c6575f",
          "IPY_MODEL_2c4a603dbb8841dbaf24bdd4e7bbe25e",
          "IPY_MODEL_d38c132a3cfd41dcb3ac9d2d737cdbd5",
          "IPY_MODEL_22689f44fb2c4bee90c7e223cb70bee6",
          "IPY_MODEL_e2595327967f40fa81ebcc66eda16211",
          "IPY_MODEL_ff5695e6a1cb4301ad00a00bc938d263",
          "IPY_MODEL_339da06def484bf382b24336a4fe35af",
          "IPY_MODEL_372c8953ae7c43058f7bc36429555111",
          "IPY_MODEL_d8e1520a12654ccd91d262e88cad2d3d",
          "IPY_MODEL_c4eb45f8682d40828fb0b3e6f813241a",
          "IPY_MODEL_097fa794462b47eaaebd4964c025daa8",
          "IPY_MODEL_45f401f3e11f4c748a63b497a58b4523",
          "IPY_MODEL_025f1dc0b96f4e5787e1f866cbecbbe4",
          "IPY_MODEL_955e6772713849f6991f8e1cdd6e6469",
          "IPY_MODEL_cbf349a3c4e1481ebbb0c6700a780c64",
          "IPY_MODEL_50dc97b159a047caaca4feac3eea999a",
          "IPY_MODEL_c9aea46a7b4440c28d09acf3798325cf",
          "IPY_MODEL_0d431914865143cb8279d7f833d55019",
          "IPY_MODEL_c928770570a04ae08e35d48bf29ef789",
          "IPY_MODEL_71af62e8e7fe46f7828377fa96f4ab58",
          "IPY_MODEL_f0d86af506e146178f7ced338ddd79f6",
          "IPY_MODEL_e484841deb204ee3a6ead028708e6fbe",
          "IPY_MODEL_1ba6f73df0ce45ae82db407b5a709bad",
          "IPY_MODEL_bacd1d887f6a4514925f25fd7a2c2a20",
          "IPY_MODEL_0853b150b91748418fda2c86ccf1ca0c",
          "IPY_MODEL_85771a38fe3346548e87aebbe9332f25",
          "IPY_MODEL_9ac1d93f6a2c434da00690d9bbe9dee6",
          "IPY_MODEL_f4d048f1c0144df888d4cbc05914172d",
          "IPY_MODEL_147b5f9e908c419eafd0ddef7192900f",
          "IPY_MODEL_510e04cc7a2f4884aa60e95f7a28b7ec",
          "IPY_MODEL_d194fac14e5c4b23814bff59af8cc2e4",
          "IPY_MODEL_87b53bce4434456fba509afa0acd479d",
          "IPY_MODEL_d7af8799837a46aca9bcf3027c3092a9",
          "IPY_MODEL_558f2eab5b3041c5a06461d64885d111",
          "IPY_MODEL_c57d7805917245e9b33a18ac7c1704ff",
          "IPY_MODEL_356db760175a45f4aa701ca51bebf581",
          "IPY_MODEL_cf8025665add4782b60c17600cf8fcb7",
          "IPY_MODEL_7632b0b40439445894888562a9e058ec",
          "IPY_MODEL_fdc2b1a73d9b4bd1b3e5635f6c287744",
          "IPY_MODEL_43d7597d368c465a9b04555e4ba6c258",
          "IPY_MODEL_14d7c1d2137e4bd3b571bade974e537a",
          "IPY_MODEL_525530d3e96043919ce8f484aff37980",
          "IPY_MODEL_59389be45a5044068844adc4f8fb7938",
          "IPY_MODEL_19d081b533d8448f8fe1c6c202ad4f90",
          "IPY_MODEL_ad6b4f3b31594671b8c5c10887ae6687",
          "IPY_MODEL_c71f0f2c76b54be781db832513520829",
          "IPY_MODEL_d996baf354554aadbfef4348fceb3fe6",
          "IPY_MODEL_431bf500fb9e4f5b8bbe1c3452d84713",
          "IPY_MODEL_0a57caffc76b4567a0ef65227066ea73",
          "IPY_MODEL_99111dadf1e04ba680da79399e883d1f",
          "IPY_MODEL_e94ef97c68be40df95fcbe2f2fa7b0ac",
          "IPY_MODEL_b55ad9bc105c4adc8a959e2f37dc9c6d",
          "IPY_MODEL_11dedf1841fa43ceb2b7a9917d79601a",
          "IPY_MODEL_2b4a069da5fc4d18b0a27093a1e545e2",
          "IPY_MODEL_c3fa2b38622e44249431327cf887d853",
          "IPY_MODEL_58efb05db63749dd9501922536040ae7",
          "IPY_MODEL_f79c88248a4e466790f4311fa4219a3a",
          "IPY_MODEL_81af944aaf9e43238a746c387fa44ce3",
          "IPY_MODEL_443f7f1d804645a3872afc1cc61e888c",
          "IPY_MODEL_2619d14fd48a4bc48b4872c92bb6f3ed",
          "IPY_MODEL_14b82108b46142a8a44ee1e12a12d2b3",
          "IPY_MODEL_6114e3bdb5ea4f829fe3551cb12302a2",
          "IPY_MODEL_6a82364dbd1e4ad0980b6129298137f8",
          "IPY_MODEL_f7fd89828960429db86c8c9cba6a8065",
          "IPY_MODEL_90bd3a178aea4ba2b715b1fe866c7479",
          "IPY_MODEL_ee1ae4bb1b7245569f6e6a7ed2a750d1",
          "IPY_MODEL_9ab0cd97c98d4ddfadb128360a0b148f",
          "IPY_MODEL_c56442b38168450c91b0872e9a8dc559",
          "IPY_MODEL_397f6490284640179214bc44e90d8746",
          "IPY_MODEL_0cce0fafc2384d40bf833b2be50fbc72",
          "IPY_MODEL_711baa07d6024731bb375ee1bd6e6323",
          "IPY_MODEL_8f5ec2f5d4834a7c8e60c0c4ac869bdf",
          "IPY_MODEL_8d2af9779cc24997a1dada008165dfbd",
          "IPY_MODEL_aad792306667476fa27fb2e1b3558ca8",
          "IPY_MODEL_c21ace3736cb47d08b625ee237842a12",
          "IPY_MODEL_c9727926c8634cd5ad9261ae8cbda1c4",
          "IPY_MODEL_7b44e0ddde114d5ca1b581e8ac44ebea",
          "IPY_MODEL_ca6f02566d7144bbb76e3cb58d11285b",
          "IPY_MODEL_9b9fcbcfa04b465ea21d2cb2a5f82207",
          "IPY_MODEL_8e299062a9494180a6a840942d8d23ab",
          "IPY_MODEL_aeeaa2b3d0774a87a3e4d7759b0f7717",
          "IPY_MODEL_15c7116836614b95a8fbd857c569742b",
          "IPY_MODEL_6a3ddead319b42c484dde4556d71deb2",
          "IPY_MODEL_fdce969b8ab64dbab82492e440ace318",
          "IPY_MODEL_56a23a805332468c843c4ba07a3c5a16",
          "IPY_MODEL_4f93a9218e7f4c3c9ff39fbb5b71f582",
          "IPY_MODEL_a84e1e0a6e7848a9afb16dabfe0ad536",
          "IPY_MODEL_dcb3bbdd576b4bd3bff2acbc0324c350",
          "IPY_MODEL_14e390d389e84223a19f3d9a9a106761",
          "IPY_MODEL_a6c5d01d8f7244868ac362fc193809c5",
          "IPY_MODEL_965b0614ecbe46debb4eaa99dfab35c5",
          "IPY_MODEL_aa6a3ddc31c54dffa8319c8e642ea0a1",
          "IPY_MODEL_6e9f0baf0a7e4a37a4c67aa0fccf9df9",
          "IPY_MODEL_88aab2c9e15e48068b1039a6887502fb",
          "IPY_MODEL_23a75b6d99ab45439153692cc7af1a25",
          "IPY_MODEL_74bf3d1d5367417ca179b371e0122e17",
          "IPY_MODEL_1f345306aa3a4ae791b913730c7b4662",
          "IPY_MODEL_06b4946ca4824047b8e0ccd1b3eb3a22",
          "IPY_MODEL_bf07a173613a44719eb169a173de8d94",
          "IPY_MODEL_f8a2bf78c6264a489ccf0d261c9143f7",
          "IPY_MODEL_fc3b30ffb71b42849cf84c8ff28556a4",
          "IPY_MODEL_e7c9a1b0732f409ebb3619b1df1bed22",
          "IPY_MODEL_c938d478d56c4da49f893b39b1647c39",
          "IPY_MODEL_ab2e4e4457d343e387bc9c597469d898",
          "IPY_MODEL_b2525eb917654e28966efbcfd78dfaea",
          "IPY_MODEL_2fdbf34fa0f54413be24cab997021b5c",
          "IPY_MODEL_aa1fe8d5274343efa62af9cc37bf72b6",
          "IPY_MODEL_42c804f1ef144e608686f65dfaef8dca",
          "IPY_MODEL_5ebf083a288b492482541725a0cf7305",
          "IPY_MODEL_381652d3ada541d0887d64a46b180bac",
          "IPY_MODEL_a9183e3ca397412fb9de107610cefd5a",
          "IPY_MODEL_d9199f47ddf04dc8b03b8a3507901f00",
          "IPY_MODEL_c3714675f5894ccdb543086257b3aa49",
          "IPY_MODEL_fef595e442ea4aa4a2030d8c95a3a4b2",
          "IPY_MODEL_aaf2ce139f914d298cf0ebf339fa5f3e",
          "IPY_MODEL_a0412b71c1d248ecaad1beb576eeae0b",
          "IPY_MODEL_d41b366f59004e22bb04b8f85d24b74c",
          "IPY_MODEL_f05e57a1a995494c8d1c118144ab92e0",
          "IPY_MODEL_da1958b6a0c74a29aa0c76a4e4888aac",
          "IPY_MODEL_4aa8205ddefc4e7e8c7559148eb269c4",
          "IPY_MODEL_959566d306c24607ab4e911c29da42d0",
          "IPY_MODEL_d5f8b02131754bb9af157f5000bac1e5",
          "IPY_MODEL_fa850053c8b6479fa98f4dfa8638e9dc",
          "IPY_MODEL_ffe439dba7224e9093ce9bda0fa7bfb7",
          "IPY_MODEL_e395d33fda044b83ac114c349befcb9a",
          "IPY_MODEL_c47eb4db13044e9b85c9720264b4ab42",
          "IPY_MODEL_d32c6a62b1e543b597b4dcf087cd0eb2",
          "IPY_MODEL_e2ae1660d24a4b71aa6e0dfbb25e3e34",
          "IPY_MODEL_dced490b5b6a43f5911e8f101450b368",
          "IPY_MODEL_1198542072114c01b0f04abff4c1a410",
          "IPY_MODEL_f659d37729c04edf885889301fbf3e79",
          "IPY_MODEL_8070e62fde944140a9863c50b36e2ece",
          "IPY_MODEL_7546cad7cc464bb9a1225cb28d5e112d",
          "IPY_MODEL_e3abe508bfa144be94f76f3f780bda4b",
          "IPY_MODEL_c84cb27b5e8e430fb86d8f15a1ea3d0c",
          "IPY_MODEL_8fd980079a89478c9dce1e6f8262c0ec",
          "IPY_MODEL_96977288b38145ccaea89a3870655e88",
          "IPY_MODEL_b6f7e6bb15954c1e933fa0ea15674785",
          "IPY_MODEL_7a88f695bb294b2483569f07894a9730",
          "IPY_MODEL_81d137e7d7fd4453b70c6843a3dd06eb",
          "IPY_MODEL_8c6726ace2444a4fa3e2a4089a22c112",
          "IPY_MODEL_addebef68b9c42bf96a7b1d8bafcbdab",
          "IPY_MODEL_75ad37208db04717b90597907ce84a46",
          "IPY_MODEL_88ae37b610df49f2a8020619c6a6035f",
          "IPY_MODEL_75fe4a6e865a4a388737f9590c48d03a",
          "IPY_MODEL_66936bcad76e411988a6810076d5163f",
          "IPY_MODEL_05fa4f61bf24477cbf89f8f5bddaab79",
          "IPY_MODEL_9e2b6ea8060549449ae1fab6679ea9ac",
          "IPY_MODEL_2486516695854dcaabcd7cb970ca6eee",
          "IPY_MODEL_88473ab7c58b478585fe56aa6735a886",
          "IPY_MODEL_92d46340da6a47539edff1902af7ff1c",
          "IPY_MODEL_68cd55e85a984760ae19a539d39c251e",
          "IPY_MODEL_32ca0bdf0cde45fdaf3bc7dfcacb8b7b",
          "IPY_MODEL_7807061b727140fda37d08c3ba929029",
          "IPY_MODEL_491b703276e14be1b2e53e8a56de7c8d",
          "IPY_MODEL_fea19e6a37be425bace44229dd2d1a27",
          "IPY_MODEL_df7a1d6628964966a9c774a4dae3e894",
          "IPY_MODEL_41ce393856184a798de608419a32a85f",
          "IPY_MODEL_b8ef445007844df7958db071a9419323",
          "IPY_MODEL_333799a51a6342888405e1645e5cc389",
          "IPY_MODEL_efc78e62195b415daaf573bb235f8bbe",
          "IPY_MODEL_cd87d3c04a4842c3a1a71911d3e72aaa",
          "IPY_MODEL_e1a23765b36d41a4b71066ee0012c992",
          "IPY_MODEL_29f63f22814048eca8396e1650a34129",
          "IPY_MODEL_f89d628d89e94b949f2b4d86eb72f06c",
          "IPY_MODEL_a0c67e1330d64d7cb5ab38f50182060e",
          "IPY_MODEL_3303b78203c5428687a3c86c2637e6de",
          "IPY_MODEL_987d1a3e9fc14051b8b0f03e4a532133",
          "IPY_MODEL_56435dd76981428bb4ed15a50a0eeb51",
          "IPY_MODEL_5d6e1a85ee2d465db0bbe3ab2a571868",
          "IPY_MODEL_0a350dc62e5d428da6fd22ccbf3b2dd0",
          "IPY_MODEL_4dd75925aa60449bb1f6cb5421adb618",
          "IPY_MODEL_bea05ef63f33415994b1bbc19bc6d460",
          "IPY_MODEL_d80a6de136774523a02cb95769b2d994",
          "IPY_MODEL_424cb815b171461c90255273114261e3",
          "IPY_MODEL_4bb4ab16b0994e9ea19b5fffdceb177a",
          "IPY_MODEL_9ccf31350b924f2c8bf24305a6ff9c07",
          "IPY_MODEL_eab3fc36925248669ac2854eb5769919",
          "IPY_MODEL_8d71fb498237429e9e5d74404e47ca6f",
          "IPY_MODEL_5a6951a17eb44d9b862e6cd5fdb67468",
          "IPY_MODEL_3ee1f9379a7d4ff2b2b9c3aa5f2ec348",
          "IPY_MODEL_3eb8b787b4b147ab911893b0d14fbd12",
          "IPY_MODEL_e5bbbbf906a4420ca9d9425133914626",
          "IPY_MODEL_7d4c7308043a48d492527d4a04100821",
          "IPY_MODEL_fa5f361e703c45b78214da50e3511afb",
          "IPY_MODEL_7952d6725afa4d7c92b44e41821cea26",
          "IPY_MODEL_555ae1ee31b24e56a809feeecff4653b",
          "IPY_MODEL_5ee09837f364476992eadd41e73af1f8",
          "IPY_MODEL_bb6b7b4c5b064d15b4e8e8f61f4c65bf",
          "IPY_MODEL_2744040c475d4cbea2875129f1158593",
          "IPY_MODEL_8d884f10767942878e01cdedc1f5aef3",
          "IPY_MODEL_c95bfc21a7d14b5a857576b72997825a",
          "IPY_MODEL_07154c3c99544fb88ad715f1fc7a5bcf",
          "IPY_MODEL_3f61349bec6b4872a939f788468a8575",
          "IPY_MODEL_ed928b27737f4ed9a442f078c11e3a55",
          "IPY_MODEL_9249a92d34f34f9da76a20cffe6f70ff",
          "IPY_MODEL_f29038fdaaf94736a1cf87a30db15338",
          "IPY_MODEL_05e8b4f794dd4c73beeb377a3e31dab1",
          "IPY_MODEL_3322b105a63149e89ebff83a97efaeeb",
          "IPY_MODEL_11f45d82d58246fdb20aecdd3df9d983",
          "IPY_MODEL_b308891369424ef9a23e9283dcd4db5e",
          "IPY_MODEL_8713d9d1cb18435596f836bb526023c4",
          "IPY_MODEL_157bc3ab448642acbbf761f626fa013e",
          "IPY_MODEL_e433c4537ea8444b9e60197d694900a1",
          "IPY_MODEL_00dc38b0986e4886b33f60c51153b63c",
          "IPY_MODEL_d3aa2af30b0f4857bad012dd3becd4d2",
          "IPY_MODEL_9dec2a5fafff43baba0a2911d14c6e06",
          "IPY_MODEL_857fcc75488a464fa5cc7fdfc5b9f811",
          "IPY_MODEL_4c7fb658c01e428aa36adaa80f76a8f7",
          "IPY_MODEL_8d23e7f795d34fa99df7adc03e61023b",
          "IPY_MODEL_96dd554eed7a4efbaf590292ff046629",
          "IPY_MODEL_b68fe367a1334edcacac0784e9d43e89",
          "IPY_MODEL_2c4d0498e64249ddb797c0895796f19d",
          "IPY_MODEL_9f84397dbf394bfda78eb39267627d6d",
          "IPY_MODEL_662b70455a974685b5537293f5d04b83",
          "IPY_MODEL_8a2165c09ff046c1af6dc7a47fdbb3cd",
          "IPY_MODEL_dc609a8b49094cf9bb4d1970fc672a3d",
          "IPY_MODEL_109d45d19ff1452f9e390ebff745187e",
          "IPY_MODEL_521ad8d243a94baba0eab4de221c4fb9",
          "IPY_MODEL_1e933d3456ac4ec481a56c6b752b6c9f",
          "IPY_MODEL_7099b6698f944056874a0f252b0706a4",
          "IPY_MODEL_28b521ab7d4846789a6309dffde80d35",
          "IPY_MODEL_5f600df735874dfca19ed8a5c1fd874a",
          "IPY_MODEL_3ef34df2d3c74f9f8f054e802ac1bbb6",
          "IPY_MODEL_8bb16c3fc80049a8b6358c32aeb5f875",
          "IPY_MODEL_3cd251c34b2b4b5b8fc1841e85c5ccb9",
          "IPY_MODEL_2a354f1ea56c475283e7753a1c304151",
          "IPY_MODEL_d053a2ea40ac43c283106a2696d4c658",
          "IPY_MODEL_1d65d7244a074952979ea9d0d3fa1974",
          "IPY_MODEL_c44f8c76d74a4746921724298e4f2c2c",
          "IPY_MODEL_6e5d233a5f9a410caaac0352f672f6ff",
          "IPY_MODEL_bbe66f756aae4f70b8bc14abb14cb483",
          "IPY_MODEL_c8f72fbcacc449a0b19b2bb2f2c3fd76",
          "IPY_MODEL_3ddaa7356afc4ead8545d9328d15f02b",
          "IPY_MODEL_8bc4e7a1461e4e179c0f5780a708f5d0",
          "IPY_MODEL_0e15f109a51b40a7bf691c4bc84abbc1",
          "IPY_MODEL_d78c6c9bfc92440b85514713a46b602b",
          "IPY_MODEL_97ec53ed4ca8427aabdb01be2c7e4402",
          "IPY_MODEL_7333244f6981416491c1c40eea83b1c3",
          "IPY_MODEL_d2286720b3ab410096afbb2ab309baf2",
          "IPY_MODEL_e0f670c6018b471b8cedc82793b2e5aa",
          "IPY_MODEL_f2e94e3fefb74efab57c67115ccdd7b4",
          "IPY_MODEL_181a250f44ac4ce58cde5eb83169d2a0",
          "IPY_MODEL_e7879d868eca4881a6401b95742c98f9",
          "IPY_MODEL_b7ad4bfc1d7a47a69a702777e9838dcc",
          "IPY_MODEL_44fe2df5dc7c490fad555a71de116faf",
          "IPY_MODEL_4504726d3e4942d4b978ddea8a6b8801",
          "IPY_MODEL_a7b3a1122ba442c6b5214d775d412b31",
          "IPY_MODEL_da46df4bcf8b42ab99774c2225f37d73",
          "IPY_MODEL_5056195f30d74ff789810b38400d198e",
          "IPY_MODEL_4149f400302a455d8de55fc789dcbcce",
          "IPY_MODEL_98fff23c376441f69d380c567745aaf6",
          "IPY_MODEL_517e63c3ce204bfd8beb9ff7c509ea6d",
          "IPY_MODEL_32215c546a2e40ffbe3785e03ad07474",
          "IPY_MODEL_d6111aaec57c4eb8af991ea0622f0e01",
          "IPY_MODEL_8d051ec43ff542048cece69fae323919",
          "IPY_MODEL_e6e7593794f745ec91020f3cdd3260b6",
          "IPY_MODEL_3d7af7dcb6b049abafc1730ae2a85fa5",
          "IPY_MODEL_027569d6b7a84e2db3ddbc745fb4e611",
          "IPY_MODEL_96ff1ec78f1949af99de72d5080a9e6d",
          "IPY_MODEL_962bdcdcc5b74ca5982f13d6e8fe4103",
          "IPY_MODEL_74f3712e55734a3d9a47c37c111a45b3",
          "IPY_MODEL_4051255d70ad4718ac51ba6df4194715",
          "IPY_MODEL_6219d6bf3a6d41f9af987b3ed75fcec3",
          "IPY_MODEL_01370403c01a499198055de283803093",
          "IPY_MODEL_797a280aab8848e992dcda430a7b993f"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_cb2809ae416343af86bfa8424f62d8d5",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_delta",
          "zoom_snap",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_2b009b7d722b460b9d74e3c440c9f2c0",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "61e8b9af2dd94e32ae5beb4e09aa0af4": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "5019d71367244931bb27edfc84432fe3": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "44c5c32a8f554ff28a51f0a8d8c34917": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "97cea3a2beab484f97cc0239bbc2453f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.939932,
          5.341328
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01132237f8644e2c9fff59508b64e51a",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Sch\u00e9ma directeur d'assainissement et zonage d'assainissement de la commune de Marboz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "256d9d5f6c8a428581638c6dbc02ac45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "354676ec40384b61af07ff24be3a6337": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01132237f8644e2c9fff59508b64e51a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_256d9d5f6c8a428581638c6dbc02ac45",
        "style": "IPY_MODEL_354676ec40384b61af07ff24be3a6337",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38821\" target=\"_blank\"> 21-38821</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA du Bassin de Bourg en Bresse<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Sch\u00e9ma directeur d'assainissement et zonage d'assainissement de la commune de Marboz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38821\" target=\"_blank\"> 21-38821</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5124fd0ecb34191af29103d3b084259": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.342569,
          6.057169
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96b7f87e57614c0ca2c15ff87b49b450",
        "title": "Vers GEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9s relatifs \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux de construction du p\u00f4le de l'entrepreneuriat - iv mapa - lots no11 et 25\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "568e62372f8c4a11b0fcb7f7e966c486": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0656f79b37dd43efa51e23fe641937b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96b7f87e57614c0ca2c15ff87b49b450": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_568e62372f8c4a11b0fcb7f7e966c486",
        "style": "IPY_MODEL_0656f79b37dd43efa51e23fe641937b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-32727\" target=\"_blank\"> 21-32727</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Pays de Gex<br>\n        <b>Ville :</b> GEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Espaces verts', 'Vitrerie', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9s relatifs \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux de construction du p\u00f4le de l'entrepreneuriat - iv mapa - lots no11 et 25<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-32727\" target=\"_blank\"> 21-32727</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d42acd6ac324517b74073b453c51d2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.981691,
          4.76255
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c358d62b3a940a7876c444fcd3d8f01",
        "title": "Vers SAVIGNEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de la salle polyvalente\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a2c905b812047cd873d3f1e5468145e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9edcd5482aa483e8df567c4939ce1f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c358d62b3a940a7876c444fcd3d8f01": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a2c905b812047cd873d3f1e5468145e",
        "style": "IPY_MODEL_c9edcd5482aa483e8df567c4939ce1f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38769\" target=\"_blank\"> 21-38769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAVIGNEUX<br>\n        <b>Ville :</b> SAVIGNEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de la salle polyvalente<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38769\" target=\"_blank\"> 21-38769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "582e0bc8746e48b4bbc961d5b72555d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.247844,
          6.027286
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59800bc0535948029694b1bb144d059a",
        "title": "Vers SAINT GENIS POUILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LES TRAVAUX D'EXTENSION DU REFECTOIRE DU GROUPE SCOLAIRE DE PREGNINLa description des ouvrages et leurs sp\u00e9cifications techniques sont indiqu\u00e9es dans le Cahier des Clauses Techniques Particuli\u00e8\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a5e387477334ecd94be527650216ede": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74fcd77eb70d406f9737c85c1a1c9324": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59800bc0535948029694b1bb144d059a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a5e387477334ecd94be527650216ede",
        "style": "IPY_MODEL_74fcd77eb70d406f9737c85c1a1c9324",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39131\" target=\"_blank\"> 21-39131</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GENIS POUILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LES TRAVAUX D'EXTENSION DU REFECTOIRE DU GROUPE SCOLAIRE DE PREGNINLa description des ouvrages et leurs sp\u00e9cifications techniques sont indiqu\u00e9es dans le Cahier des Clauses Techniques Particuli\u00e8<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39131\" target=\"_blank\"> 21-39131</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e818d9394af40f4a87f79bfb1425907": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.247844,
          6.027286
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc96905f7ea54727a5abb91969c13c79",
        "title": "Vers SAINT GENIS POUILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le projet concerne la requalification d'un pont ancien existant en pierre, actuellement usit\u00e9 pour le trafic routier et pi\u00e9tonnier. L'essence du projet consiste en la r\u00e9alisation d'un t\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "384e9fc9f29442b79262735908790336": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee9f06438b6848f6809af682a2f40d32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc96905f7ea54727a5abb91969c13c79": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_384e9fc9f29442b79262735908790336",
        "style": "IPY_MODEL_ee9f06438b6848f6809af682a2f40d32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38505\" target=\"_blank\"> 21-38505</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GENIS POUILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le projet concerne la requalification d'un pont ancien existant en pierre, actuellement usit\u00e9 pour le trafic routier et pi\u00e9tonnier. L'essence du projet consiste en la r\u00e9alisation d'un t<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38505\" target=\"_blank\"> 21-38505</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5b4646cdc9a47c4a1809109b60322f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.225636,
          3.249923
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45caf10dac564ac99cfe95641940da15",
        "title": "Vers MOULINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Collecte et traitement des d\u00e9chets sur les aires d'arr\u00eat des routes d\u00e9partementales de l'Allier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ec588b8615a4c8bade0783b4eae060a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70af4e123e964ad5bb3cd04d96e85fdb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45caf10dac564ac99cfe95641940da15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ec588b8615a4c8bade0783b4eae060a",
        "style": "IPY_MODEL_70af4e123e964ad5bb3cd04d96e85fdb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38735\" target=\"_blank\"> 21-38735</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ALLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MOULINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte et traitement des d\u00e9chets sur les aires d'arr\u00eat des routes d\u00e9partementales de l'Allier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38735\" target=\"_blank\"> 21-38735</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a6508ce211b45fda4941ffa34399904": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.307779,
          3.286968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d90984957dfb4411b06b0f8e49e5badb",
        "title": "Vers BAYET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4le visuel, \u00e9cr\u00e9mage, pompage des d\u00e9bourbeurs et d\u00e9shuileurs du SICTOM SUD ALLIER (Site de Bayet et d\u00e9chetteries) Et contr\u00f4le visuel des fosses septiques avec intervention si n\u00e9cessaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee671acab62747abb2187cc518892d61": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bbe0cb8139b646c78cb638e1234d1f2d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d90984957dfb4411b06b0f8e49e5badb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee671acab62747abb2187cc518892d61",
        "style": "IPY_MODEL_bbe0cb8139b646c78cb638e1234d1f2d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39005\" target=\"_blank\"> 21-39005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM Sud Allier<br>\n        <b>Ville :</b> BAYET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le visuel, \u00e9cr\u00e9mage, pompage des d\u00e9bourbeurs et d\u00e9shuileurs du SICTOM SUD ALLIER (Site de Bayet et d\u00e9chetteries) Et contr\u00f4le visuel des fosses septiques avec intervention si n\u00e9cessaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39005\" target=\"_blank\"> 21-39005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ebdfea5d1c848dba00321aedf45769f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.825691,
          5.783914
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e199d7753e06494380e12383f472d09d",
        "title": "Vers MANOSQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX NEUFS ET ENTRETIEN DE VOIRIES ET RESEAUX DIVERS COMMUNAUTAIRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3fbef72a06942098357bd367828fccc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5018054e29a49a8bdbb0a12c7326580": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e199d7753e06494380e12383f472d09d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3fbef72a06942098357bd367828fccc",
        "style": "IPY_MODEL_f5018054e29a49a8bdbb0a12c7326580",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39016\" target=\"_blank\"> 21-39016</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DURANCE LUBERON VERDON AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> MANOSQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX NEUFS ET ENTRETIEN DE VOIRIES ET RESEAUX DIVERS COMMUNAUTAIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39016\" target=\"_blank\"> 21-39016</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11e60545b21f406580a86299cbc47a0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.773222,
          6.732833
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2590a1d14cf24a1c8d965a0085c87a69",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9tude de faisabilit\u00e9 d'une fili\u00e8re m\u00e9thanisation sur le territoire de la ville de GAP\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "608d0a4ea8bf4aabb43842d1867c19ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba5b38666fb14cb2a460629199a71905": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2590a1d14cf24a1c8d965a0085c87a69": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_608d0a4ea8bf4aabb43842d1867c19ed",
        "style": "IPY_MODEL_ba5b38666fb14cb2a460629199a71905",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39100\" target=\"_blank\"> 21-39100</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gap<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9tude de faisabilit\u00e9 d'une fili\u00e8re m\u00e9thanisation sur le territoire de la ville de GAP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39100\" target=\"_blank\"> 21-39100</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d692357228ee49a394695c6fef711bb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.773222,
          6.732833
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a621b310ce3463ead1305b65ba6af02",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LAVAGE ET D\u00c9SINFECTION DES CONTENEURS ENTERR\u00c9S ET SEMI ENTERR\u00c9S\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c24a433ad148493799ef52d7879249ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3045606f0ed241ea9b2a2b79031c1df6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a621b310ce3463ead1305b65ba6af02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c24a433ad148493799ef52d7879249ad",
        "style": "IPY_MODEL_3045606f0ed241ea9b2a2b79031c1df6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39074\" target=\"_blank\"> 21-39074</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9rat. du gapen\u00e7ais<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LAVAGE ET D\u00c9SINFECTION DES CONTENEURS ENTERR\u00c9S ET SEMI ENTERR\u00c9S<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39074\" target=\"_blank\"> 21-39074</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c743dd49567415b8907c666b9c6575f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.798716,
          6.802566
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e00f940919243b69605b61a3d913f30",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CHU de Nice - H\u00f4pital Pasteur 1 - Travaux de r\u00e9habilitation partielle du b\u00e2timent L\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0129ebc9d2f74bb497beb9f8990eb467": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "223bcbf5a150401996cae522e4cbba90": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e00f940919243b69605b61a3d913f30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0129ebc9d2f74bb497beb9f8990eb467",
        "style": "IPY_MODEL_223bcbf5a150401996cae522e4cbba90",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38703\" target=\"_blank\"> 21-38703</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.H.U. de Nice<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CHU de Nice - H\u00f4pital Pasteur 1 - Travaux de r\u00e9habilitation partielle du b\u00e2timent L<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38703\" target=\"_blank\"> 21-38703</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c4a603dbb8841dbaf24bdd4e7bbe25e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.576555,
          7.01746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d728a69362d747f98ee5ebf210ded7a6",
        "title": "Vers LE CANNET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA 2021-011 Traitement de l'information et veille media nationaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4d4e9f81d44401cbeb6038a7f978571": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b928a5e50b994552a9bf1adc9071aa3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d728a69362d747f98ee5ebf210ded7a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4d4e9f81d44401cbeb6038a7f978571",
        "style": "IPY_MODEL_b928a5e50b994552a9bf1adc9071aa3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38973\" target=\"_blank\"> 21-38973</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE CANNET<br>\n        <b>Ville :</b> LE CANNET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA 2021-011 Traitement de l'information et veille media nationaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38973\" target=\"_blank\"> 21-38973</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d38c132a3cfd41dcb3ac9d2d737cdbd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.746274,
          7.19236
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fffaf89b4d141629789689d33549a22",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et gestion de titres restaurant d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9s et titres restaurant papier\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a02c1286c3442ae9ee63142b6e948d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa72ad5c16cd4cb19bd218b5fea96b36": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fffaf89b4d141629789689d33549a22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a02c1286c3442ae9ee63142b6e948d4",
        "style": "IPY_MODEL_fa72ad5c16cd4cb19bd218b5fea96b36",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38440\" target=\"_blank\"> 21-38440</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Foyer de l'Enfance des Alpes Maritimes<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et gestion de titres restaurant d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9s et titres restaurant papier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38440\" target=\"_blank\"> 21-38440</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22689f44fb2c4bee90c7e223cb70bee6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.138236,
          4.823625
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02871f05114049659953f4c311610189",
        "title": "Vers GIVET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Lot 1 - VRD - des travaux allotis de r\u00e9habilitation industrielle pour l'am\u00e9nagement de l'int\u00e9rieur de b\u00e2timent en bureaux et locaux sociaux - REVIN (08500) - viabilisation et am\u00e9nagement .\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5b8f2f668f0448394b7f6b84d780f8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a882aeb499024220a880dd232eea394a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02871f05114049659953f4c311610189": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5b8f2f668f0448394b7f6b84d780f8b",
        "style": "IPY_MODEL_a882aeb499024220a880dd232eea394a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38976\" target=\"_blank\"> 21-38976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES ARDENNE RIVES de MEUSE<br>\n        <b>Ville :</b> GIVET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Lot 1 - VRD - des travaux allotis de r\u00e9habilitation industrielle pour l'am\u00e9nagement de l'int\u00e9rieur de b\u00e2timent en bureaux et locaux sociaux - REVIN (08500) - viabilisation et am\u00e9nagement .<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38976\" target=\"_blank\"> 21-38976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2595327967f40fa81ebcc66eda16211": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.138236,
          4.823625
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6a52a1a6b234d1d81e6ca5c01f6af32",
        "title": "Vers GIVET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux allotis de r\u00e9habilitation industrielle pour l'am\u00e9nagement de l'int\u00e9rieur de b\u00e2timent en bureaux et locaux sociaux - REVIN (08500) - Lot 2 \u00e0 8- Lot 2 = gros oeuvre (Lot principal)-\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d005111677b41bca26e539588e85cbd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "acd2b466c45146b5b6bd20a1adffe672": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6a52a1a6b234d1d81e6ca5c01f6af32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d005111677b41bca26e539588e85cbd",
        "style": "IPY_MODEL_acd2b466c45146b5b6bd20a1adffe672",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39049\" target=\"_blank\"> 21-39049</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES ARDENNE RIVES de MEUSE<br>\n        <b>Ville :</b> GIVET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux allotis de r\u00e9habilitation industrielle pour l'am\u00e9nagement de l'int\u00e9rieur de b\u00e2timent en bureaux et locaux sociaux - REVIN (08500) - Lot 2 \u00e0 8- Lot 2 = gros oeuvre (Lot principal)-<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39049\" target=\"_blank\"> 21-39049</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff5695e6a1cb4301ad00a00bc938d263": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.301191,
          4.058872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_935c32ecb3af42d6a25d8ac96e74fbdf",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Eglise Saint-Pantal\u00e9on \u00e0 Troyes - Restauration de la baie 11-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d928285fffd746d191c48de9a70d8f27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ebefaa5e34a41ee8cb26ee342690443": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "935c32ecb3af42d6a25d8ac96e74fbdf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d928285fffd746d191c48de9a70d8f27",
        "style": "IPY_MODEL_8ebefaa5e34a41ee8cb26ee342690443",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38816\" target=\"_blank\"> 21-38816</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Monuments historiques', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Eglise Saint-Pantal\u00e9on \u00e0 Troyes - Restauration de la baie 11-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38816\" target=\"_blank\"> 21-38816</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "339da06def484bf382b24336a4fe35af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.301191,
          4.058872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dfe186d16f4346ddac66912c701f4023",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renforcement des berges, des renards hydrauliques et des points bas du canal de la Haute Seine (10)-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76ce36cacd4745bfaa2492dfb96fa21b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e6254fac7ea4178acd5783d6c9dbd6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dfe186d16f4346ddac66912c701f4023": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76ce36cacd4745bfaa2492dfb96fa21b",
        "style": "IPY_MODEL_1e6254fac7ea4178acd5783d6c9dbd6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38581\" target=\"_blank\"> 21-38581</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renforcement des berges, des renards hydrauliques et des points bas du canal de la Haute Seine (10)-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38581\" target=\"_blank\"> 21-38581</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "372c8953ae7c43058f7bc36429555111": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.301191,
          4.058872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_86f7f771d9ad4ec6993e8a2607f86042",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Surveillance et mesures de la qualit\u00e9 de l'air int\u00e9rieur dans les \u00e9tablissements d'accueil collectif d'enfants du Conseil d\u00e9partemental de l'Aube-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36b7f87223e74bbe9368f0ee6eb75c88": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86318aed2ab24c67b001455daa33b60a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "86f7f771d9ad4ec6993e8a2607f86042": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36b7f87223e74bbe9368f0ee6eb75c88",
        "style": "IPY_MODEL_86318aed2ab24c67b001455daa33b60a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39093\" target=\"_blank\"> 21-39093</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Surveillance et mesures de la qualit\u00e9 de l'air int\u00e9rieur dans les \u00e9tablissements d'accueil collectif d'enfants du Conseil d\u00e9partemental de l'Aube-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39093\" target=\"_blank\"> 21-39093</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8e1520a12654ccd91d262e88cad2d3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.301191,
          4.058872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d9d7d3dd0df428495bcaf26144224ea",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la cour de la Maison de la Petite Enfance Ulbach - 2\u00e8me relance du lot no 5 Jeux-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27e10deaa9c84f3984dec9b8c7e7b969": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "310d952d00be4a609e59c52c36510ee4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d9d7d3dd0df428495bcaf26144224ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27e10deaa9c84f3984dec9b8c7e7b969",
        "style": "IPY_MODEL_310d952d00be4a609e59c52c36510ee4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39059\" target=\"_blank\"> 21-39059</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la cour de la Maison de la Petite Enfance Ulbach - 2\u00e8me relance du lot no 5 Jeux-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39059\" target=\"_blank\"> 21-39059</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c4eb45f8682d40828fb0b3e6f813241a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.52331,
          4.654834
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5dbfed752f94d4b819b99671b04a9fa",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONCEPTION DE L'IDENTITE VISUELLE DES MUSEES DE LA VILLE DE TROYES - PHASE 1 CANDIDATURE-. (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da4a343f322c4c91b9f783e2756326d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d64b130e07db48a68b4570d0d305fe0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5dbfed752f94d4b819b99671b04a9fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da4a343f322c4c91b9f783e2756326d8",
        "style": "IPY_MODEL_d64b130e07db48a68b4570d0d305fe0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38391\" target=\"_blank\"> 21-38391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signal\u00e9tique', 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONCEPTION DE L'IDENTITE VISUELLE DES MUSEES DE LA VILLE DE TROYES - PHASE 1 CANDIDATURE-. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38391\" target=\"_blank\"> 21-38391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "097fa794462b47eaaebd4964c025daa8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.302776,
          5.365743
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9699b154e7f9417eb5094897c3bac978",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'ENTRETIEN DES ESPACES PAYSAGERS, DU MOBILIER URBAIN ET DE L'ECLAIRAGE PUBLIC DES ZAC DES FLORIDES, ATHELIA V ET EMPALLIERES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce3d3b37cbdf4687aa17b50c7d7dc6dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce6d549114eb40e98d4f5048de260456": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9699b154e7f9417eb5094897c3bac978": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce3d3b37cbdf4687aa17b50c7d7dc6dc",
        "style": "IPY_MODEL_ce6d549114eb40e98d4f5048de260456",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38498\" target=\"_blank\"> 21-38498</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'ENTRETIEN DES ESPACES PAYSAGERS, DU MOBILIER URBAIN ET DE L'ECLAIRAGE PUBLIC DES ZAC DES FLORIDES, ATHELIA V ET EMPALLIERES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38498\" target=\"_blank\"> 21-38498</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45f401f3e11f4c748a63b497a58b4523": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.282771,
          5.361802
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd1af816da5c41579ee3b34e808b0f1e",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre consiste en la fourniture de masques de protection \u00e0 lecture labiale en tissu individuels \u00e0 destination des agents de la M\u00e9tropole Aix-Marseille-Provence en situation de d\u00e9f..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b4e6b52ba0047e1883f5d4a4e662891": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf33e96755114562a49139030fdcbb76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd1af816da5c41579ee3b34e808b0f1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b4e6b52ba0047e1883f5d4a4e662891",
        "style": "IPY_MODEL_bf33e96755114562a49139030fdcbb76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38903\" target=\"_blank\"> 21-38903</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '83', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre consiste en la fourniture de masques de protection \u00e0 lecture labiale en tissu individuels \u00e0 destination des agents de la M\u00e9tropole Aix-Marseille-Provence en situation de d\u00e9f..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38903\" target=\"_blank\"> 21-38903</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "025f1dc0b96f4e5787e1f866cbecbbe4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.282771,
          5.361802
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e02ba8ae4f84f6ba7e259a27107307c",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet la fourniture de mobilier et mat\u00e9riel de bureau ergonomiques destin\u00e9s aux agents de la M\u00e9tropole Aix-Marseille Provence en situation de handicap.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23ac4dcd145347608d7a9f12a3c46fe1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2d49ce9dd3c47a3882a3d2d877c197a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e02ba8ae4f84f6ba7e259a27107307c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23ac4dcd145347608d7a9f12a3c46fe1",
        "style": "IPY_MODEL_a2d49ce9dd3c47a3882a3d2d877c197a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38706\" target=\"_blank\"> 21-38706</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '83', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet la fourniture de mobilier et mat\u00e9riel de bureau ergonomiques destin\u00e9s aux agents de la M\u00e9tropole Aix-Marseille Provence en situation de handicap.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38706\" target=\"_blank\"> 21-38706</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "955e6772713849f6991f8e1cdd6e6469": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.241868,
          5.405516
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0746b57466644db0b1f292db6cb9e765",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9, pass\u00e9 en proc\u00e9dure adapt\u00e9e, concerne la r\u00e9alisation des travaux de m\u00e9tallerie, ferronnerie et serrurerie sur l'ensemble des \u00e9quipements transf\u00e9r\u00e9s de la Mairie des 9\u00e8me et 10\u00e9m\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd557eb3de9b4623af2946cfb92f24f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6524200bb124e09a91ecd9abcfbb4e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0746b57466644db0b1f292db6cb9e765": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd557eb3de9b4623af2946cfb92f24f5",
        "style": "IPY_MODEL_e6524200bb124e09a91ecd9abcfbb4e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38413\" target=\"_blank\"> 21-38413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marseille<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ferronnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9, pass\u00e9 en proc\u00e9dure adapt\u00e9e, concerne la r\u00e9alisation des travaux de m\u00e9tallerie, ferronnerie et serrurerie sur l'ensemble des \u00e9quipements transf\u00e9r\u00e9s de la Mairie des 9\u00e8me et 10\u00e9m<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38413\" target=\"_blank\"> 21-38413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbf349a3c4e1481ebbb0c6700a780c64": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.540122,
          5.440793
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bffaafa952bf481da504d29fbb7c2aa0",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et la Maintenance de caissons d'affichage pour la Direction des Equipements Aquatiques du Pays d'Aix\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1b5169fa30a4956bbf55556bca3f0dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "282c9b3b3080444faf68a2dc947e486b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bffaafa952bf481da504d29fbb7c2aa0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1b5169fa30a4956bbf55556bca3f0dd",
        "style": "IPY_MODEL_282c9b3b3080444faf68a2dc947e486b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38876\" target=\"_blank\"> 21-38876</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et la Maintenance de caissons d'affichage pour la Direction des Equipements Aquatiques du Pays d'Aix<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38876\" target=\"_blank\"> 21-38876</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50dc97b159a047caaca4feac3eea999a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.456616,
          5.467909
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08a6b55943db42939b75c3df055cf130",
        "title": "Vers GARDANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE DE MAINTENANCE DES ALARMES ANTI-EFFRACTION ET DU FRONTAL DE RECEPTION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "78441b2988c14f0295657fbbff04c871": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92f7e854f29047f1b022eff8f1064b74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08a6b55943db42939b75c3df055cf130": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_78441b2988c14f0295657fbbff04c871",
        "style": "IPY_MODEL_92f7e854f29047f1b022eff8f1064b74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38558\" target=\"_blank\"> 21-38558</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GARDANNE<br>\n        <b>Ville :</b> GARDANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE DE MAINTENANCE DES ALARMES ANTI-EFFRACTION ET DU FRONTAL DE RECEPTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38558\" target=\"_blank\"> 21-38558</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9aea46a7b4440c28d09acf3798325cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.694627,
          4.642473
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f663dc87f7014237ab2ca6c0fd63c781",
        "title": "Vers ARLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux d'am\u00e9lioration du fonctionnement de la station d'exhaure des eaux bleue\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0789987e83f443af97ceb3c8f0a28663": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c127825cb39143919f5d08e2385fb37c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f663dc87f7014237ab2ca6c0fd63c781": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0789987e83f443af97ceb3c8f0a28663",
        "style": "IPY_MODEL_c127825cb39143919f5d08e2385fb37c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38668\" target=\"_blank\"> 21-38668</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYMADREM (syndicat am\u00e9nagement digues)<br>\n        <b>Ville :</b> ARLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux d'am\u00e9lioration du fonctionnement de la station d'exhaure des eaux bleue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38668\" target=\"_blank\"> 21-38668</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d431914865143cb8279d7f833d55019": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.280302,
          5.578269
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7598cd04f6184120a14b5e0b9313842a",
        "title": "Vers AUBAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'\u00e9tude et d'AMO pour l'\u00e9laboration d'un programme pluriannuel de gestion et d'entretien et d'un dossier de DIG sur les cours d'eau non encore concern\u00e9s du bassin versant de l'huveaune\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09c082e515294419819e7b8a50f0ed74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d380a9c02c7d46b095f11d9549087686": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7598cd04f6184120a14b5e0b9313842a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09c082e515294419819e7b8a50f0ed74",
        "style": "IPY_MODEL_d380a9c02c7d46b095f11d9549087686",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38867\" target=\"_blank\"> 21-38867</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte du B.V. de l'Huveaune<br>\n        <b>Ville :</b> AUBAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'\u00e9tude et d'AMO pour l'\u00e9laboration d'un programme pluriannuel de gestion et d'entretien et d'un dossier de DIG sur les cours d'eau non encore concern\u00e9s du bassin versant de l'huveaune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38867\" target=\"_blank\"> 21-38867</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c928770570a04ae08e35d48bf29ef789": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.021237,
          -0.632901
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4ee6946e3354c969db9dadd8998a604",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9molition des b\u00e2timents de l'ancienne faisanderie \u00e0 Moulines\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a1b6f03cdd24048af4f33b484c62d49": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "863a446b43ce427e84f23e2bef205124": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4ee6946e3354c969db9dadd8998a604": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a1b6f03cdd24048af4f33b484c62d49",
        "style": "IPY_MODEL_863a446b43ce427e84f23e2bef205124",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38665\" target=\"_blank\"> 21-38665</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '27', '50', '61', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYMPERC<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9molition des b\u00e2timents de l'ancienne faisanderie \u00e0 Moulines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38665\" target=\"_blank\"> 21-38665</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71af62e8e7fe46f7828377fa96f4ab58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.930763,
          2.44448
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad28cd114b174cff8a75e52a346621d7",
        "title": "Vers AURILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020TXMEP10236 RD 678 Am\u00e9nagement entre Le Vigean et Neyrecombes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "524dedabc1144535aee9df40785cb0ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92beb16081084ea69c1d42d9d4a463d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad28cd114b174cff8a75e52a346621d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_524dedabc1144535aee9df40785cb0ea",
        "style": "IPY_MODEL_92beb16081084ea69c1d42d9d4a463d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38868\" target=\"_blank\"> 21-38868</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Cantal<br>\n        <b>Ville :</b> AURILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020TXMEP10236 RD 678 Am\u00e9nagement entre Le Vigean et Neyrecombes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38868\" target=\"_blank\"> 21-38868</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0d86af506e146178f7ced338ddd79f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.603869,
          -0.374785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c726e8023914912967da2f6c4a6350d",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etude de programmation mus\u00e9ographique, architecturale et paysag\u00e8re de la ferme du rocher et de ses abords\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47b97f5d7c604fe0b6e2bc89e3b11065": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "078b506240454e5cbe934b924db49c6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c726e8023914912967da2f6c4a6350d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47b97f5d7c604fe0b6e2bc89e3b11065",
        "style": "IPY_MODEL_078b506240454e5cbe934b924db49c6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38360\" target=\"_blank\"> 21-38360</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etude de programmation mus\u00e9ographique, architecturale et paysag\u00e8re de la ferme du rocher et de ses abords<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38360\" target=\"_blank\"> 21-38360</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e484841deb204ee3a6ead028708e6fbe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627773,
          -1.025526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8333dba3e08449bb9bf68ac89809b2f",
        "title": "Vers ROYAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du r\u00e9seau de collecte des eaux us\u00e9es commune de SEMUSSAC - Epinettes et Chantovent\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44af09e380ae4ff88db4e24d0b640e3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58d2fad8c3e345779fdbe5c4664486f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8333dba3e08449bb9bf68ac89809b2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44af09e380ae4ff88db4e24d0b640e3c",
        "style": "IPY_MODEL_58d2fad8c3e345779fdbe5c4664486f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39044\" target=\"_blank\"> 21-39044</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Royan Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> ROYAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du r\u00e9seau de collecte des eaux us\u00e9es commune de SEMUSSAC - Epinettes et Chantovent<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39044\" target=\"_blank\"> 21-39044</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ba6f73df0ce45ae82db407b5a709bad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.821667,
          -0.777341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fd8abc6f4714bbc8ee9024f42daa618",
        "title": "Vers SAINT PORCHAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restauration int\u00e9rieure et assainissement de l'\u00e9glise saint porchaire (mh)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03523e60324c4318970f78a11b044255": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d6afcbd809b4fb98320da2da4445468": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fd8abc6f4714bbc8ee9024f42daa618": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03523e60324c4318970f78a11b044255",
        "style": "IPY_MODEL_4d6afcbd809b4fb98320da2da4445468",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38441\" target=\"_blank\"> 21-38441</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Porchaire<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PORCHAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Mobilier', 'Monuments historiques', 'Peinture (travaux)', 'Serrurerie', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration int\u00e9rieure et assainissement de l'\u00e9glise saint porchaire (mh)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38441\" target=\"_blank\"> 21-38441</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bacd1d887f6a4514925f25fd7a2c2a20": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.073325,
          2.384627
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bce073c80beb4c179b9ceefba7799f67",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Isolation des planchers bas avec r\u00e9cup\u00e9ration de CEE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6adde775eaaa46258719aa1b45b5ed80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54a040b5e09c4c8e913eb99bd257379b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bce073c80beb4c179b9ceefba7799f67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6adde775eaaa46258719aa1b45b5ed80",
        "style": "IPY_MODEL_54a040b5e09c4c8e913eb99bd257379b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38955\" target=\"_blank\"> 21-38955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourges<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Isolation des planchers bas avec r\u00e9cup\u00e9ration de CEE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38955\" target=\"_blank\"> 21-38955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0853b150b91748418fda2c86ccf1ca0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.073325,
          2.384627
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5406b80bc9cc40848aaac6c0631fcae6",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de restauration collective - annees 2021 \u00e0 2025\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fdf01ca298d7417b82fab0f7c0fae8a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86c785938069430aa96cafabfa6d6cca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5406b80bc9cc40848aaac6c0631fcae6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fdf01ca298d7417b82fab0f7c0fae8a1",
        "style": "IPY_MODEL_86c785938069430aa96cafabfa6d6cca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38818\" target=\"_blank\"> 21-38818</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourges<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de restauration collective - annees 2021 \u00e0 2025<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38818\" target=\"_blank\"> 21-38818</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85771a38fe3346548e87aebbe9332f25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.491007,
          2.448803
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b5dddb43ee24f8f937c0b31bfcbb2a0",
        "title": "Vers AUBIGNY SUR NERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation d'une tribune t\u00e9lescopique salle de spectacle la Forge ville d'Aubigny sur N\u00e8re (18)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de02cc761e574ac9937ed10bf9ba4d8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ddd504208744e46894fb9ca3474c4a8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b5dddb43ee24f8f937c0b31bfcbb2a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de02cc761e574ac9937ed10bf9ba4d8c",
        "style": "IPY_MODEL_6ddd504208744e46894fb9ca3474c4a8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38417\" target=\"_blank\"> 21-38417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '28', '36', '41', '45', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aubigny sur N\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> AUBIGNY SUR NERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'une tribune t\u00e9lescopique salle de spectacle la Forge ville d'Aubigny sur N\u00e8re (18)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38417\" target=\"_blank\"> 21-38417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ac1d93f6a2c434da00690d9bbe9dee6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.918247,
          8.730352
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f643431a08a494d89bebbca1e54964f",
        "title": "Vers AJACCIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Station de pompage de Sarrola-Carcopino - R\u00e9fection de la toiture\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "894119147027482e9c07d84b2f2b44c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "677431f22c404debacb8f7ccd1e78e56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f643431a08a494d89bebbca1e54964f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_894119147027482e9c07d84b2f2b44c1",
        "style": "IPY_MODEL_677431f22c404debacb8f7ccd1e78e56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39103\" target=\"_blank\"> 21-39103</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> AJACCIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Station de pompage de Sarrola-Carcopino - R\u00e9fection de la toiture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39103\" target=\"_blank\"> 21-39103</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4d048f1c0144df888d4cbc05914172d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.143752,
          5.431199
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09effdaeac8647899587cd3e1c0482b4",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La Soci\u00e9t\u00e9 Publique Locale 'Am\u00e9nagement de l'Agglom\u00e9ration Dijonnaise' - SPLAAD proc\u00e8de, en sa qualit\u00e9 de mandataire de la Communaut\u00e9 Urbaine Creusot-Montceau, \u00e0 une consultation en vue\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79d465e182b54a4f9cda66a23ad8b06e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1df5c90f028a408ab682d89a147ee4ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09effdaeac8647899587cd3e1c0482b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79d465e182b54a4f9cda66a23ad8b06e",
        "style": "IPY_MODEL_1df5c90f028a408ab682d89a147ee4ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38908\" target=\"_blank\"> 21-38908</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPLAAD<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La Soci\u00e9t\u00e9 Publique Locale 'Am\u00e9nagement de l'Agglom\u00e9ration Dijonnaise' - SPLAAD proc\u00e8de, en sa qualit\u00e9 de mandataire de la Communaut\u00e9 Urbaine Creusot-Montceau, \u00e0 une consultation en vue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38908\" target=\"_blank\"> 21-38908</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "147b5f9e908c419eafd0ddef7192900f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.549552,
          4.70763
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0349e3c920ac4debb1338654bd39ac24",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Centrale d'Achat Dijon M\u00e9tropole - Inhumation ou cr\u00e9mation des personnes d\u00e9pourvues de ressources suffisantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db025a5c54d54a8b8cfe1bc245932b2e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "577b8ae4428446fd81486096b43ab7d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0349e3c920ac4debb1338654bd39ac24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db025a5c54d54a8b8cfe1bc245932b2e",
        "style": "IPY_MODEL_577b8ae4428446fd81486096b43ab7d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38644\" target=\"_blank\"> 21-38644</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Dijon M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles fun\u00e9raires, cercueil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Centrale d'Achat Dijon M\u00e9tropole - Inhumation ou cr\u00e9mation des personnes d\u00e9pourvues de ressources suffisantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38644\" target=\"_blank\"> 21-38644</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "510e04cc7a2f4884aa60e95f7a28b7ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.540562,
          4.967287
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e9af7ca35d04dcdac1a013b1b61c977",
        "title": "Vers BEAUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en accessibilit\u00e9 des b\u00e2timents communautaires de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Beaune c\u00f4te et Sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5681b345dd00404bbf6c1845a4c938d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "080db6395645447e81b6e11f13527e42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e9af7ca35d04dcdac1a013b1b61c977": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5681b345dd00404bbf6c1845a4c938d1",
        "style": "IPY_MODEL_080db6395645447e81b6e11f13527e42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38524\" target=\"_blank\"> 21-38524</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BEAUNE COTE SUD COM BEAUNE CHAGNY NOLA<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Signal\u00e9tique', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 des b\u00e2timents communautaires de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Beaune c\u00f4te et Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38524\" target=\"_blank\"> 21-38524</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d194fac14e5c4b23814bff59af8cc2e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.316666,
          5.110898
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_073b00745b3c45c0a2e39c2d1e57b2ea",
        "title": "Vers QUETIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        QUETIGNY - Mission d'Ordonnancement, de Pilotage et de Coordination (OPC) pour les travaux d'am\u00e9nagements int\u00e9rieurs de la M\u00e9diath\u00e8que\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90da5c92179b42a98c93089673e4a462": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fae64dbdf4774677b23c95977ee33e14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "073b00745b3c45c0a2e39c2d1e57b2ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90da5c92179b42a98c93089673e4a462",
        "style": "IPY_MODEL_fae64dbdf4774677b23c95977ee33e14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38487\" target=\"_blank\"> 21-38487</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE QUETIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> QUETIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> QUETIGNY - Mission d'Ordonnancement, de Pilotage et de Coordination (OPC) pour les travaux d'am\u00e9nagements int\u00e9rieurs de la M\u00e9diath\u00e8que<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38487\" target=\"_blank\"> 21-38487</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87b53bce4434456fba509afa0acd479d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.403651,
          -2.579005
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58b3e9526a4f48e7b695d9574535ff62",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2020-TX-0023 Relance R\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent en un centre d'incendie et de secours \u00e0 Guerl\u00e9dan\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1dc041360c040e3bfaa98eb6b8c6ac8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "758abb012e764f128097384a74081a53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58b3e9526a4f48e7b695d9574535ff62": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1dc041360c040e3bfaa98eb6b8c6ac8",
        "style": "IPY_MODEL_758abb012e764f128097384a74081a53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38381\" target=\"_blank\"> 21-38381</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2020-TX-0023 Relance R\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent en un centre d'incendie et de secours \u00e0 Guerl\u00e9dan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38381\" target=\"_blank\"> 21-38381</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7af8799837a46aca9bcf3027c3092a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412464,
          -3.327883
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62b30462849f41e690cf7f93a122b931",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restructuration \u00e9changeur de kergo\u00ebt - dispositifs de retenue\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac5e0d6e5fc5499882196f6019055173": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48aa0965543640bd97d3a7de11c503ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62b30462849f41e690cf7f93a122b931": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac5e0d6e5fc5499882196f6019055173",
        "style": "IPY_MODEL_48aa0965543640bd97d3a7de11c503ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38725\" target=\"_blank\"> 21-38725</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des C\u00f4tes d'Armor<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Glissi\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restructuration \u00e9changeur de kergo\u00ebt - dispositifs de retenue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38725\" target=\"_blank\"> 21-38725</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "558f2eab5b3041c5a06461d64885d111": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412464,
          -3.327883
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff97aa43e78640b0a10a98d644b39efd",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement cyclable du giratoire ABERYSTWYTH \u00e0 Saint-Brieuc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa644f1d247140b2836bb5bc00aba11a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e33e70278e94011859e76a2007187df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff97aa43e78640b0a10a98d644b39efd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa644f1d247140b2836bb5bc00aba11a",
        "style": "IPY_MODEL_1e33e70278e94011859e76a2007187df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37423\" target=\"_blank\"> 21-37423</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Brieuc<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement cyclable du giratoire ABERYSTWYTH \u00e0 Saint-Brieuc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37423\" target=\"_blank\"> 21-37423</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c57d7805917245e9b33a18ac7c1704ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.072974,
          -2.602814
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4e4aae8310540ceb2f4738ada1389cf",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Dispositifs m\u00e9dicaux non st\u00e9riles pour le compte du Groupement Pharmaceutique d'Armor\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0248d00017694bcb872551322da511f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20682a96880748a8bd9481287c7c2bbc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4e4aae8310540ceb2f4738ada1389cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0248d00017694bcb872551322da511f2",
        "style": "IPY_MODEL_20682a96880748a8bd9481287c7c2bbc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38866\" target=\"_blank\"> 21-38866</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINT BRIEUC<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Dispositifs m\u00e9dicaux non st\u00e9riles pour le compte du Groupement Pharmaceutique d'Armor<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38866\" target=\"_blank\"> 21-38866</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "356db760175a45f4aa701ca51bebf581": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.053957,
          2.501385
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7af257712efb4e04b92b4a8185ade923",
        "title": "Vers AUZANCES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'accompagnement \u00e0 l'\u00e9laboration du projet de territoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "328f368cf2824353b8fca7731fac0b53": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e9e1e2a51bcb41a9ab6a66fe06d9bf19": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7af257712efb4e04b92b4a8185ade923": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_328f368cf2824353b8fca7731fac0b53",
        "style": "IPY_MODEL_e9e1e2a51bcb41a9ab6a66fe06d9bf19",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38603\" target=\"_blank\"> 21-38603</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Marche et Combraille en Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> AUZANCES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'accompagnement \u00e0 l'\u00e9laboration du projet de territoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38603\" target=\"_blank\"> 21-38603</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf8025665add4782b60c17600cf8fcb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.150968,
          1.124586
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7341d9d729034161a6bfb013f5e5796d",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de dispositifs de signalisation pour les v\u00e9hicules et engins du Conseil D\u00e9partemental de la Dordogne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57baad16540f4539b8278271afc58fb1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74e32951694245018700848c828621ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7341d9d729034161a6bfb013f5e5796d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57baad16540f4539b8278271afc58fb1",
        "style": "IPY_MODEL_74e32951694245018700848c828621ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38344\" target=\"_blank\"> 21-38344</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de dispositifs de signalisation pour les v\u00e9hicules et engins du Conseil D\u00e9partemental de la Dordogne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38344\" target=\"_blank\"> 21-38344</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7632b0b40439445894888562a9e058ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.167555,
          0.733529
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4678842d7a2d49f88ba35636cacc8ee2",
        "title": "Vers COULOUNIEIX CHAMIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre pour la r\u00e9alisation de travaux sur les sites du SMD3\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4783e29937884939b020090a54e54741": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1467b5d0137b43a596ba88abe10b7530": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4678842d7a2d49f88ba35636cacc8ee2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4783e29937884939b020090a54e54741",
        "style": "IPY_MODEL_1467b5d0137b43a596ba88abe10b7530",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38578\" target=\"_blank\"> 21-38578</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMD3<br>\n        <b>Ville :</b> COULOUNIEIX CHAMIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre pour la r\u00e9alisation de travaux sur les sites du SMD3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38578\" target=\"_blank\"> 21-38578</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fdc2b1a73d9b4bd1b3e5635f6c287744": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47781,
          6.846727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_106fd217ead74c7fa3339b14e2404c7c",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        lyc\u00e9e cond\u00e9 \u00e0 besancon (25) - b\u00e2timent a :d\u00e9senfumage, d\u00e9placement logement de fonction, accessibilit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 incendie, vdi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a97893a35d04e7faefde750affe8795": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83fc6344712b49c08cb80227c1d1ec6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "106fd217ead74c7fa3339b14e2404c7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a97893a35d04e7faefde750affe8795",
        "style": "IPY_MODEL_83fc6344712b49c08cb80227c1d1ec6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38774\" target=\"_blank\"> 21-38774</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Serrurerie', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie', 'Signal\u00e9tique', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> lyc\u00e9e cond\u00e9 \u00e0 besancon (25) - b\u00e2timent a :d\u00e9senfumage, d\u00e9placement logement de fonction, accessibilit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 incendie, vdi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38774\" target=\"_blank\"> 21-38774</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "43d7597d368c465a9b04555e4ba6c258": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.3031,
          5.94813
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9638a977bc6b4f5ca66b2da98847138b",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de linge pour les \u00e9tablissements d\u0092accueil du jeune enfant et les \u00e9coles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f9f80d2a2024615abdf9d4d639e51e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "604e95c211ba441eb60022470e3fc997": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9638a977bc6b4f5ca66b2da98847138b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f9f80d2a2024615abdf9d4d639e51e0",
        "style": "IPY_MODEL_604e95c211ba441eb60022470e3fc997",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38358\" target=\"_blank\"> 21-38358</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Besan\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Textile']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de linge pour les \u00e9tablissements d\u0092accueil du jeune enfant et les \u00e9coles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38358\" target=\"_blank\"> 21-38358</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14d7c1d2137e4bd3b571bade974e537a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.3031,
          5.94813
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0fbc2688a03f48e995408203ab976797",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage paysagiste\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51da8592f24d43189465c1ebffe8ee20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31c989ee779644ea879fe7be52b0b0a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0fbc2688a03f48e995408203ab976797": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51da8592f24d43189465c1ebffe8ee20",
        "style": "IPY_MODEL_31c989ee779644ea879fe7be52b0b0a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-129071\" target=\"_blank\"> 20-129071</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9seau Vauban<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage paysagiste<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-129071\" target=\"_blank\"> 20-129071</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "525530d3e96043919ce8f484aff37980": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.197432,
          4.906891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f89e7b654d014b5f8b45b2de157f2616",
        "title": "Vers MONTELIMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        INSTALLATION D'UNE INFRASTRUCTURE SERVEURS ET DE LA SOLUTION DE SAUVEGARDE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b5d413fa9a4045d09d736b3b41a740f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30be04593d4d48dd9bf044c9d553609d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f89e7b654d014b5f8b45b2de157f2616": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b5d413fa9a4045d09d736b3b41a740f9",
        "style": "IPY_MODEL_30be04593d4d48dd9bf044c9d553609d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39080\" target=\"_blank\"> 21-39080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPT HOSPITALIER PORTES DE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTELIMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> INSTALLATION D'UNE INFRASTRUCTURE SERVEURS ET DE LA SOLUTION DE SAUVEGARDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39080\" target=\"_blank\"> 21-39080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59389be45a5044068844adc4f8fb7938": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.752522,
          5.082601
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44d4283b8056429ba83f62bf5d705abf",
        "title": "Vers ALLEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension de r\u00e9seau d'assainissement EU, d'adduction d'eau potable et \u00e9largissement de la Mont\u00e9e du Canal - Quartier 'les Cottes'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83015101d0af4aedafb0cc78538e797b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9961fb848a6c43c3bb3a38f69962943c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44d4283b8056429ba83f62bf5d705abf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83015101d0af4aedafb0cc78538e797b",
        "style": "IPY_MODEL_9961fb848a6c43c3bb3a38f69962943c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39064\" target=\"_blank\"> 21-39064</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Allex<br>\n        <b>Ville :</b> ALLEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension de r\u00e9seau d'assainissement EU, d'adduction d'eau potable et \u00e9largissement de la Mont\u00e9e du Canal - Quartier 'les Cottes'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39064\" target=\"_blank\"> 21-39064</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19d081b533d8448f8fe1c6c202ad4f90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.818035,
          0.87866
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a608ef4e60e45fdb5fbbf2cf7b09583",
        "title": "Vers BRETEUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux concernant la construction d'un groupe scolaire avec performance \u00e9nerg\u00e9tique\u00e0 La GUEROULDE (27) - RELANCE UNIQUEMENT LE LOT 11 - PLOMBERIE - CHAUFFAGE - VENTILATION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15d0e957703c460abe5bafb11ecf6bc6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d5e6bf7408a4584b0b766eff5e2eb3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a608ef4e60e45fdb5fbbf2cf7b09583": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15d0e957703c460abe5bafb11ecf6bc6",
        "style": "IPY_MODEL_7d5e6bf7408a4584b0b766eff5e2eb3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39102\" target=\"_blank\"> 21-39102</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BRETEUIL<br>\n        <b>Ville :</b> BRETEUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux concernant la construction d'un groupe scolaire avec performance \u00e9nerg\u00e9tique\u00e0 La GUEROULDE (27) - RELANCE UNIQUEMENT LE LOT 11 - PLOMBERIE - CHAUFFAGE - VENTILATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39102\" target=\"_blank\"> 21-39102</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad6b4f3b31594671b8c5c10887ae6687": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.963919,
          0.934747
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9016e27b23a24fe0bdf2b7b9e6ed939d",
        "title": "Vers CONCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2021COM03 Am\u00e9nagement de la place Aristide Briand: D\u00e9samiantage et d\u00e9molition de trois garages - Cr\u00e9ation de places de stationnement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ecba643a6a449e1b6582d24d12cee31": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3997732d4af9487092861394ec6d97e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9016e27b23a24fe0bdf2b7b9e6ed939d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ecba643a6a449e1b6582d24d12cee31",
        "style": "IPY_MODEL_3997732d4af9487092861394ec6d97e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38674\" target=\"_blank\"> 21-38674</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CONCHES EN OUCHE<br>\n        <b>Ville :</b> CONCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Voirie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2021COM03 Am\u00e9nagement de la place Aristide Briand: D\u00e9samiantage et d\u00e9molition de trois garages - Cr\u00e9ation de places de stationnement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38674\" target=\"_blank\"> 21-38674</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c71f0f2c76b54be781db832513520829": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.305085,
          1.154366
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bbff847befdd4415ab3ab59142b42611",
        "title": "Vers PONT DE L'ARCHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux concernant la cr\u00e9ation d'un espace culturel structurant \u00e0 Pont de l'Arche (27)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4bdcc3663bb247b6a87f778b178fdf9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35943a554abe4881941586f4c3eba55d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bbff847befdd4415ab3ab59142b42611": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4bdcc3663bb247b6a87f778b178fdf9d",
        "style": "IPY_MODEL_35943a554abe4881941586f4c3eba55d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38577\" target=\"_blank\"> 21-38577</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Pont de l'Arche<br>\n        <b>Ville :</b> PONT DE L'ARCHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux concernant la cr\u00e9ation d'un espace culturel structurant \u00e0 Pont de l'Arche (27)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38577\" target=\"_blank\"> 21-38577</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d996baf354554aadbfef4348fceb3fe6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.101955,
          1.567998
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f889e87cc4ed4c90b85c76cb88e2145b",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ROUTE 2021 - STRATEGIE POUR LE RESEAU ROUTIER DEPARTEMENTAL - ETUDE MOBILITE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9fcecff65aed481d8e5f54afe98c5e69": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6216a6b6910a476493b6bba24526a757": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f889e87cc4ed4c90b85c76cb88e2145b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9fcecff65aed481d8e5f54afe98c5e69",
        "style": "IPY_MODEL_6216a6b6910a476493b6bba24526a757",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39081\" target=\"_blank\"> 21-39081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ROUTE 2021 - STRATEGIE POUR LE RESEAU ROUTIER DEPARTEMENTAL - ETUDE MOBILITE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39081\" target=\"_blank\"> 21-39081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "431bf500fb9e4f5b8bbe1c3452d84713": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.528949,
          -4.602272
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b475b585f5f84308a91540341ff2e5c0",
        "title": "Vers QUIMPER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de mat\u00e9riels professionnels et accessoires pour l'entretien des espaces verts\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30ae214eb5c04b08a5e6324f1efceb5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b40fa0a88aa441d083d1d2b275a6dc3a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b475b585f5f84308a91540341ff2e5c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30ae214eb5c04b08a5e6324f1efceb5e",
        "style": "IPY_MODEL_b40fa0a88aa441d083d1d2b275a6dc3a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38531\" target=\"_blank\"> 21-38531</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Finist\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> QUIMPER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riels professionnels et accessoires pour l'entretien des espaces verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38531\" target=\"_blank\"> 21-38531</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a57caffc76b4567a0ef65227066ea73": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.860372,
          4.383191
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7362f4d9992d473b8abb8f4b59352e54",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MCH21_004_125PBALC_Mission topographique - Op\u00e9ration de r\u00e9alisation de protections de berges dans la travers\u00e9e d'Al\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c24007ef8d3d4936a87f8fdc23da2680": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b965b1ed32440e7bb3d2941a37b83f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7362f4d9992d473b8abb8f4b59352e54": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c24007ef8d3d4936a87f8fdc23da2680",
        "style": "IPY_MODEL_6b965b1ed32440e7bb3d2941a37b83f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38387\" target=\"_blank\"> 21-38387</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB GARDONS<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Topographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MCH21_004_125PBALC_Mission topographique - Op\u00e9ration de r\u00e9alisation de protections de berges dans la travers\u00e9e d'Al\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38387\" target=\"_blank\"> 21-38387</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99111dadf1e04ba680da79399e883d1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.860372,
          4.383191
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f18a2436006c411f9f3072aabaf4aad9",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MCH21_005_125PBALC_Mission g\u00e9otechnique - Op\u00e9ration de r\u00e9alisation de protections de berges dans la travers\u00e9e d'Al\u00e8s_ Accord Cadre \u00e0 Bons de Commandes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "50610c8a573545eb9d2ce2730f789629": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e3bf97190a44fa3bd4ad7115a214bc8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f18a2436006c411f9f3072aabaf4aad9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_50610c8a573545eb9d2ce2730f789629",
        "style": "IPY_MODEL_5e3bf97190a44fa3bd4ad7115a214bc8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38596\" target=\"_blank\"> 21-38596</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB GARDONS<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MCH21_005_125PBALC_Mission g\u00e9otechnique - Op\u00e9ration de r\u00e9alisation de protections de berges dans la travers\u00e9e d'Al\u00e8s_ Accord Cadre \u00e0 Bons de Commandes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38596\" target=\"_blank\"> 21-38596</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e94ef97c68be40df95fcbe2f2fa7b0ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.791512,
          4.38025
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0014008688294919ac2f42fea46031cb",
        "title": "Vers CAISSARGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande pour la r\u00e9alisation de diagnostics de r\u00e9duction de la vuln\u00e9rabilit\u00e9 de l'habitat priv\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea577fb024634f4a904742b45c248a95": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f541431217844988b76c27b1609051a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0014008688294919ac2f42fea46031cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea577fb024634f4a904742b45c248a95",
        "style": "IPY_MODEL_5f541431217844988b76c27b1609051a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37624\" target=\"_blank\"> 21-37624</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB VISTRE VISTRENQUE<br>\n        <b>Ville :</b> CAISSARGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Topographie', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande pour la r\u00e9alisation de diagnostics de r\u00e9duction de la vuln\u00e9rabilit\u00e9 de l'habitat priv\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37624\" target=\"_blank\"> 21-37624</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b55ad9bc105c4adc8a959e2f37dc9c6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.202626,
          0.52345
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6c5c8a690854d2184326d8480c254c6",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre 202107 VRD et Travaux annexes (barri\u00e8res, mobilier urbain, cl\u00f4tures), pour les sites toulousains de l?Institut National Sup\u00e9rieure du Professorat et de l?Education (INSPE)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ea4ebaaf1954f96b523a2fa43dd27e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5e926b7ef2d4b25a9ec6a08703550cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6c5c8a690854d2184326d8480c254c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ea4ebaaf1954f96b523a2fa43dd27e9",
        "style": "IPY_MODEL_b5e926b7ef2d4b25a9ec6a08703550cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38439\" target=\"_blank\"> 21-38439</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE TOULOUSE II - JEAN JAURES<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre 202107 VRD et Travaux annexes (barri\u00e8res, mobilier urbain, cl\u00f4tures), pour les sites toulousains de l?Institut National Sup\u00e9rieure du Professorat et de l?Education (INSPE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38439\" target=\"_blank\"> 21-38439</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11dedf1841fa43ceb2b7a9917d79601a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.579773,
          1.452111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_097ba9787c37482fb1a6027db852cfbe",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'\u00e9ditique pour le compte du SMEA 31\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33c594e0f6ff4ab8a107385922724919": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccc13aa9d7224a81a03f5dd8ab4223ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "097ba9787c37482fb1a6027db852cfbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33c594e0f6ff4ab8a107385922724919",
        "style": "IPY_MODEL_ccc13aa9d7224a81a03f5dd8ab4223ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38799\" target=\"_blank\"> 21-38799</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEA31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'\u00e9ditique pour le compte du SMEA 31<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38799\" target=\"_blank\"> 21-38799</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b4a069da5fc4d18b0a27093a1e545e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.833019,
          -0.589452
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b1bc307300a429d9f30f32dba5e5c7a",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 du toit terrasse du Centre de Formation d'Apprentis de la Chambre de M\u00e9tiers et de l'Artisanat des Landes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25bb3cbfd5904f7683ae61a5df4cba05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "120128fb69af474c9b52e8b58ae39727": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b1bc307300a429d9f30f32dba5e5c7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25bb3cbfd5904f7683ae61a5df4cba05",
        "style": "IPY_MODEL_120128fb69af474c9b52e8b58ae39727",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38815\" target=\"_blank\"> 21-38815</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '33', '47', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CMA DE REGION NOUVELLE-AQUITAINE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 du toit terrasse du Centre de Formation d'Apprentis de la Chambre de M\u00e9tiers et de l'Artisanat des Landes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38815\" target=\"_blank\"> 21-38815</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3fa2b38622e44249431327cf887d853": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.725317,
          -0.187161
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07942b1167a344f3ac341a7aa71f8aaa",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mandat de vente multicanale de billets de spectacle pour le compte de la R\u00e9gie Personnalis\u00e9e Op\u00e9ra National de Bordeaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1817dfdf10a74de09722d6b05c45a120": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7de4ba73b6fb4796b9e2557db889c70f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07942b1167a344f3ac341a7aa71f8aaa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1817dfdf10a74de09722d6b05c45a120",
        "style": "IPY_MODEL_7de4ba73b6fb4796b9e2557db889c70f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38982\" target=\"_blank\"> 21-38982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ONB<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mandat de vente multicanale de billets de spectacle pour le compte de la R\u00e9gie Personnalis\u00e9e Op\u00e9ra National de Bordeaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38982\" target=\"_blank\"> 21-38982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58efb05db63749dd9501922536040ae7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.535296,
          -0.399153
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17f93ec08ad54aaebf6c8609f58465c9",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de maintenance des \u00e9quipements m\u00e9caniques (ascenseurs, monte-charges, portes automatiques et barri\u00e8res) des b\u00e2timents de la chambre de commerce et d'industrie bordeaux gironde\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "37d42f8522504f1b939b59b5a16929e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c04446073e4d4da2bf0778d5b7990ebb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17f93ec08ad54aaebf6c8609f58465c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_37d42f8522504f1b939b59b5a16929e2",
        "style": "IPY_MODEL_c04446073e4d4da2bf0778d5b7990ebb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24575\" target=\"_blank\"> 21-24575</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de maintenance des \u00e9quipements m\u00e9caniques (ascenseurs, monte-charges, portes automatiques et barri\u00e8res) des b\u00e2timents de la chambre de commerce et d'industrie bordeaux gironde<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24575\" target=\"_blank\"> 21-24575</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f79c88248a4e466790f4311fa4219a3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.737541,
          -0.540771
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7657767f2d346b9ba0ce1d8a3014d4e",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'un CROUS &GO sur le site de l'IUT \u00e0 Gradignan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ba86956a90c4d33be6d683779f534d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed554a506b994ca990489538121556e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7657767f2d346b9ba0ce1d8a3014d4e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ba86956a90c4d33be6d683779f534d4",
        "style": "IPY_MODEL_ed554a506b994ca990489538121556e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38622\" target=\"_blank\"> 21-38622</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CROUS de Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un CROUS &GO sur le site de l'IUT \u00e0 Gradignan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38622\" target=\"_blank\"> 21-38622</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81af944aaf9e43238a746c387fa44ce3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.866179,
          -0.598396
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53c02cc5a00546bd851886115669d34e",
        "title": "Vers LE BOUSCAT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOCATION, GARANTIE ET MAINTENANCE D\u0092UNE MACHINE D\u0092IMPRESSION D\u0092AFFICHES AVEC FOURNITURE DE CONSOMMABLES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd6e1b4747884e5c8401d2fd0868e590": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "01706ce88c3c4607a37e586d5ed7d567": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53c02cc5a00546bd851886115669d34e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd6e1b4747884e5c8401d2fd0868e590",
        "style": "IPY_MODEL_01706ce88c3c4607a37e586d5ed7d567",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38627\" target=\"_blank\"> 21-38627</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie du Bouscat<br>\n        <b>Ville :</b> LE BOUSCAT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mat\u00e9riel d'imprimerie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION, GARANTIE ET MAINTENANCE D\u0092UNE MACHINE D\u0092IMPRESSION D\u0092AFFICHES AVEC FOURNITURE DE CONSOMMABLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38627\" target=\"_blank\"> 21-38627</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "443f7f1d804645a3872afc1cc61e888c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.651753,
          -0.361378
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4716a34923d940e5933caec09ce1b3b8",
        "title": "Vers EYSINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        IMPRESSION DU MAGAZINE MUNICIPAL ET DE LA LETTRE D'ACTUALIT\u00c9 DE LA VILLE D'EYSINES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "129c62b97a0844cb9ec3aaeb86a4164d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53ca99f3698649988bc867063b5f9105": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4716a34923d940e5933caec09ce1b3b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_129c62b97a0844cb9ec3aaeb86a4164d",
        "style": "IPY_MODEL_53ca99f3698649988bc867063b5f9105",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38881\" target=\"_blank\"> 21-38881</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D'EYSINES<br>\n        <b>Ville :</b> EYSINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> IMPRESSION DU MAGAZINE MUNICIPAL ET DE LA LETTRE D'ACTUALIT\u00c9 DE LA VILLE D'EYSINES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38881\" target=\"_blank\"> 21-38881</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2619d14fd48a4bc48b4872c92bb6f3ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.180068,
          -0.502678
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e346093100c84d12a45e4ee84b6de798",
        "title": "Vers LIBOURNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les travaux consistent en la r\u00e9fection partielle des locaux de l'immeuble 54 rue des Bordes \u00e0 LIBOURNE (33500).Les prestations du pr\u00e9sent march\u00e9 comprennent essentiellement :- des travaux d&ap\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41fb5513d83349c2aff41e551d0304a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47b160d907a24402939dba1bbe905ba1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e346093100c84d12a45e4ee84b6de798": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41fb5513d83349c2aff41e551d0304a3",
        "style": "IPY_MODEL_47b160d907a24402939dba1bbe905ba1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39083\" target=\"_blank\"> 21-39083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CALI<br>\n        <b>Ville :</b> LIBOURNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les travaux consistent en la r\u00e9fection partielle des locaux de l'immeuble 54 rue des Bordes \u00e0 LIBOURNE (33500).Les prestations du pr\u00e9sent march\u00e9 comprennent essentiellement :- des travaux d&ap<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39083\" target=\"_blank\"> 21-39083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14b82108b46142a8a44ee1e12a12d2b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.634947,
          3.370932
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7ee0144a34b54c71b794d0eddc0fcfac",
        "title": "Vers MAUGUIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagements paysagers de la ZAC des Jasses implant\u00e9e sur la commune de Valergues\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "909c27552ff54d2297b2a1b53bdc1d43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0b8fa1ec94542b3b17d25942d441f1b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7ee0144a34b54c71b794d0eddc0fcfac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_909c27552ff54d2297b2a1b53bdc1d43",
        "style": "IPY_MODEL_c0b8fa1ec94542b3b17d25942d441f1b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38647\" target=\"_blank\"> 21-38647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMM D AGGLOMERATION DU PAYS DE L OR<br>\n        <b>Ville :</b> MAUGUIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagements paysagers de la ZAC des Jasses implant\u00e9e sur la commune de Valergues<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38647\" target=\"_blank\"> 21-38647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6114e3bdb5ea4f829fe3551cb12302a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.178901,
          -1.433654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51e4a7ef06034f939b573422883b6424",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Stade Courtemanche - r\u00e9novation du terrain d'athl\u00e9tisme\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8dc16db8430a4be5bd2fc69456d99e3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "027e595f8a4d4dafa196ae2110d05f04": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51e4a7ef06034f939b573422883b6424": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8dc16db8430a4be5bd2fc69456d99e3f",
        "style": "IPY_MODEL_027e595f8a4d4dafa196ae2110d05f04",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38890\" target=\"_blank\"> 21-38890</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Assainissement', 'Eclairage public', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Stade Courtemanche - r\u00e9novation du terrain d'athl\u00e9tisme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38890\" target=\"_blank\"> 21-38890</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a82364dbd1e4ad0980b6129298137f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.178901,
          -1.433654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d14b980a61e1473ea3ba56f8f9c6b3e5",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE PREVENTIVE ET CORRECTIVE DES INSTALLATIONS PHOTOVOLTAIQUES DES BATIMENTS DE LA VILLE DE RENNES ET DE RENNES METROPOLE pour une dur\u00e9e de 2 ans reconductible 1 fois pour 1 an\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33460b89b03140bbb7ec264e6b5821e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bce1f16fd0e4f75a8732f23a9c5c9d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d14b980a61e1473ea3ba56f8f9c6b3e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33460b89b03140bbb7ec264e6b5821e1",
        "style": "IPY_MODEL_5bce1f16fd0e4f75a8732f23a9c5c9d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38527\" target=\"_blank\"> 21-38527</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE PREVENTIVE ET CORRECTIVE DES INSTALLATIONS PHOTOVOLTAIQUES DES BATIMENTS DE LA VILLE DE RENNES ET DE RENNES METROPOLE pour une dur\u00e9e de 2 ans reconductible 1 fois pour 1 an<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38527\" target=\"_blank\"> 21-38527</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7fd89828960429db86c8c9cba6a8065": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.178901,
          -1.433654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9b6c1cc83a74a92b7ed049513fcd20b",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection du chauffage des ateliers de Parc Auto\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f04903d2542443683a865ea2bc75808": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce4b9d945dc64e20a151c8bdb710dc47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9b6c1cc83a74a92b7ed049513fcd20b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f04903d2542443683a865ea2bc75808",
        "style": "IPY_MODEL_ce4b9d945dc64e20a151c8bdb710dc47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38954\" target=\"_blank\"> 21-38954</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection du chauffage des ateliers de Parc Auto<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38954\" target=\"_blank\"> 21-38954</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90bd3a178aea4ba2b715b1fe866c7479": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.178901,
          -1.433654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf1fff8e594e424bba6e132a8a2a9992",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des d\u00e9pendances de voirie : fauchage et d\u00e9broussaillage sans exportation- secteur Pac\u00e9 - Programme 2021-2022\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80cf53b985f24a198deb86d110c5c018": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a31c606b13f24af7a438b47c0b4a2ae3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf1fff8e594e424bba6e132a8a2a9992": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80cf53b985f24a198deb86d110c5c018",
        "style": "IPY_MODEL_a31c606b13f24af7a438b47c0b4a2ae3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38388\" target=\"_blank\"> 21-38388</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des d\u00e9pendances de voirie : fauchage et d\u00e9broussaillage sans exportation- secteur Pac\u00e9 - Programme 2021-2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38388\" target=\"_blank\"> 21-38388</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee1ae4bb1b7245569f6e6a7ed2a750d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.006968,
          -1.08949
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f7735f9c2c44452a99a4bf178d3ecc1",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE RESSOURCES NUMERIQUES POUR LA MEDIATHEQUE DEPARTEMENTALE D'ILLE-ET-VILAINE - 4 LOTS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00876dbc1e444250bb15b72060cbffe6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa53400c8c6843a5aaa1428aacc18d5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f7735f9c2c44452a99a4bf178d3ecc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00876dbc1e444250bb15b72060cbffe6",
        "style": "IPY_MODEL_aa53400c8c6843a5aaa1428aacc18d5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38990\" target=\"_blank\"> 21-38990</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement d'Ille et Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres', 'Formation', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE RESSOURCES NUMERIQUES POUR LA MEDIATHEQUE DEPARTEMENTALE D'ILLE-ET-VILAINE - 4 LOTS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38990\" target=\"_blank\"> 21-38990</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ab0cd97c98d4ddfadb128360a0b148f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.680751,
          -1.855045
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53d13ea966cd4095b2f0d44ab270d374",
        "title": "Vers CANCALE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMPLACEMENT DES MENUISERIES EXTERIEURES DE LA MAIRIE DE CANCALE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b855e646a4f14933848b378af09a9dd9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78b31eaa1fda455da34ee7e7be23768e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53d13ea966cd4095b2f0d44ab270d374": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b855e646a4f14933848b378af09a9dd9",
        "style": "IPY_MODEL_78b31eaa1fda455da34ee7e7be23768e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38978\" target=\"_blank\"> 21-38978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cancale<br>\n        <b>Ville :</b> CANCALE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMPLACEMENT DES MENUISERIES EXTERIEURES DE LA MAIRIE DE CANCALE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38978\" target=\"_blank\"> 21-38978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c56442b38168450c91b0872e9a8dc559": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.654162,
          -2.093141
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed5c4736b9bb4a8a9f5addd73ee64f40",
        "title": "Vers REDON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'une passerelle pi\u00e9tonne au port de plaisance \u00e0 Redon (35)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d876bf27664e45359b46d6599a81189c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ba2f3836238436f926588eef3060f3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed5c4736b9bb4a8a9f5addd73ee64f40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d876bf27664e45359b46d6599a81189c",
        "style": "IPY_MODEL_2ba2f3836238436f926588eef3060f3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39003\" target=\"_blank\"> 21-39003</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '56', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COMMUNES PAYS DE REDON<br>\n        <b>Ville :</b> REDON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'une passerelle pi\u00e9tonne au port de plaisance \u00e0 Redon (35)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39003\" target=\"_blank\"> 21-39003</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "397f6490284640179214bc44e90d8746": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.01769,
          0.608656
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48f115c891a44bab8b0689de26a19d51",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne le remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures d'un site de la CAF TOURAINE situ\u00e9 \u00e0 TOURS.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1dfb83154ba8425f947af9c2f0190b86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eea1f213f19445019e67ec5e241c338b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48f115c891a44bab8b0689de26a19d51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1dfb83154ba8425f947af9c2f0190b86",
        "style": "IPY_MODEL_eea1f213f19445019e67ec5e241c338b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38370\" target=\"_blank\"> 21-38370</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37', '41', '45', '18', '36', '28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF Touraine<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne le remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures d'un site de la CAF TOURAINE situ\u00e9 \u00e0 TOURS.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38370\" target=\"_blank\"> 21-38370</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cce0fafc2384d40bf833b2be50fbc72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.499378,
          0.629944
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_517610c43a0e42af96061d93996d7fb0",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION A MAITRISE D\u0092OEUVRE POUR LA CONSTRUCTION D\u0092UN POLE MULTIMODAL TOURNE VERS LES ENERGIES ALTERNATIVES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89575fd66e894e048041454b5cb15de3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc8ae2db0c154a97a255ca76ca44e620": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "517610c43a0e42af96061d93996d7fb0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89575fd66e894e048041454b5cb15de3",
        "style": "IPY_MODEL_bc8ae2db0c154a97a255ca76ca44e620",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39062\" target=\"_blank\"> 21-39062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Tours M\u00e9tropole Val de Loire<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION A MAITRISE D\u0092OEUVRE POUR LA CONSTRUCTION D\u0092UN POLE MULTIMODAL TOURNE VERS LES ENERGIES ALTERNATIVES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39062\" target=\"_blank\"> 21-39062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "711baa07d6024731bb375ee1bd6e6323": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635781,
          5.554978
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90e6eaca51174e6abb4ae50d2389ab49",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : A21-THR-MP-02 Travaux de d\u00e9samiantage R+1 et plinthe circulation RDC puis pose d'un nouveau sol souple sur R+1 partie 1974 au Coll\u00e8ge Lamartine \u00e0 CREMIEU\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95adda3656cb4134ae2b2a44dc2b28e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1c070902ef74cceb635acd45b4b9189": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90e6eaca51174e6abb4ae50d2389ab49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95adda3656cb4134ae2b2a44dc2b28e1",
        "style": "IPY_MODEL_f1c070902ef74cceb635acd45b4b9189",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39076\" target=\"_blank\"> 21-39076</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '1', '69', '73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : A21-THR-MP-02 Travaux de d\u00e9samiantage R+1 et plinthe circulation RDC puis pose d'un nouveau sol souple sur R+1 partie 1974 au Coll\u00e8ge Lamartine \u00e0 CREMIEU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39076\" target=\"_blank\"> 21-39076</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f5ec2f5d4834a7c8e60c0c4ac869bdf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635781,
          5.554978
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ae9ac616a6c49bb9b0457f953298ebe",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Comptage v\u00e9los\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "993c111e91364008b96829e30f86aa9b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1694c65577594d3481de4a419f584be5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ae9ac616a6c49bb9b0457f953298ebe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_993c111e91364008b96829e30f86aa9b",
        "style": "IPY_MODEL_1694c65577594d3481de4a419f584be5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39024\" target=\"_blank\"> 21-39024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Comptage v\u00e9los<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39024\" target=\"_blank\"> 21-39024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d2af9779cc24997a1dada008165dfbd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635781,
          5.554978
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cad7ea12c6ce48c4afb98823c4ac2ebc",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : A21TVD-IR002 R\u00e9fection de la cour au Coll\u00e8ge Marcel Bouvier \u00e0 Les Abrets en Dauphin\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "05ef495c7535417098b1095cb0880f0b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2be32d41f074d0384e883be475e1bc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cad7ea12c6ce48c4afb98823c4ac2ebc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_05ef495c7535417098b1095cb0880f0b",
        "style": "IPY_MODEL_c2be32d41f074d0384e883be475e1bc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38686\" target=\"_blank\"> 21-38686</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : A21TVD-IR002 R\u00e9fection de la cour au Coll\u00e8ge Marcel Bouvier \u00e0 Les Abrets en Dauphin\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38686\" target=\"_blank\"> 21-38686</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aad792306667476fa27fb2e1b3558ca8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc16a8ed67734aaf837c3b2063f2049c",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de signalisation ferroviaire et gestion technique centralis\u00e9e pour la s\u00e9curisation de la bifurcation tramway-Maison du Tourisme\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9fe655695ab541c2972a61ab9d1c8c7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e50a57c8cdda48c3a56e77cc7e187498": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc16a8ed67734aaf837c3b2063f2049c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9fe655695ab541c2972a61ab9d1c8c7d",
        "style": "IPY_MODEL_e50a57c8cdda48c3a56e77cc7e187498",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38736\" target=\"_blank\"> 21-38736</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMMAG Mobilit\u00e9s de l'Aire Grenobloise<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel ferroviaire', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Transport', 'Voies ferr\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de signalisation ferroviaire et gestion technique centralis\u00e9e pour la s\u00e9curisation de la bifurcation tramway-Maison du Tourisme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38736\" target=\"_blank\"> 21-38736</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c21ace3736cb47d08b625ee237842a12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.491731,
          5.38561
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ce9fd5e23ae4bf1b9273e819db831fd",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation et modification d'\u00e9quipements de contr\u00f4le d'acc\u00e8s aux parkings P+R de la SEMITAG\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97d55ccefe174c48a42fa47cb5b2bf9f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "822efc78065342a5ac68b6391793267f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ce9fd5e23ae4bf1b9273e819db831fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97d55ccefe174c48a42fa47cb5b2bf9f",
        "style": "IPY_MODEL_822efc78065342a5ac68b6391793267f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39031\" target=\"_blank\"> 21-39031</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '1', '26', '69', '42', '74', '73', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC ECONOMIE MIXTE TRPT PUB AGLOMERATI<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et modification d'\u00e9quipements de contr\u00f4le d'acc\u00e8s aux parkings P+R de la SEMITAG<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39031\" target=\"_blank\"> 21-39031</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9727926c8634cd5ad9261ae8cbda1c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.523141,
          4.872036
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79f44e7b814e4671b0cac52384b15d0e",
        "title": "Vers VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Nettoyage des lieux de spectacle pour Jazz \u00e0 Vienne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e0c2f3e98c7404d9a98f15d98c7a776": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "384f9a6e6f474a489ad8e56f5f2efc6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79f44e7b814e4671b0cac52384b15d0e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e0c2f3e98c7404d9a98f15d98c7a776",
        "style": "IPY_MODEL_384f9a6e6f474a489ad8e56f5f2efc6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39015\" target=\"_blank\"> 21-39015</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Jazz \u00e0 Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage des lieux de spectacle pour Jazz \u00e0 Vienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39015\" target=\"_blank\"> 21-39015</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b44e0ddde114d5ca1b581e8ac44ebea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.220935,
          5.77985
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d5dc1b9a2c14135a7b10d37e90a5661",
        "title": "Vers MEYLAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de voirie et r\u00e9seaux divers sur la commune de meylan (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e74e640611f494fabb7f5905b6d8e1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dcc2217e4b5340cdad5c7526eae052d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d5dc1b9a2c14135a7b10d37e90a5661": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e74e640611f494fabb7f5905b6d8e1d",
        "style": "IPY_MODEL_dcc2217e4b5340cdad5c7526eae052d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38995\" target=\"_blank\"> 21-38995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Meylan<br>\n        <b>Ville :</b> MEYLAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de voirie et r\u00e9seaux divers sur la commune de meylan (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38995\" target=\"_blank\"> 21-38995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca6f02566d7144bbb76e3cb58d11285b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.389206,
          5.06511
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4585c6b4eb940a6b7dc0cb59c494b4e",
        "title": "Vers BOURGOIN JALLIEU C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits de signalisation routi\u00e8re pour la commune de Bourgoin-Jallieu (2 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b44bc0beeb58449eb35e72dfe3fe8811": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "217fcffb022f4c77bd14b035e7cbe404": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4585c6b4eb940a6b7dc0cb59c494b4e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b44bc0beeb58449eb35e72dfe3fe8811",
        "style": "IPY_MODEL_217fcffb022f4c77bd14b035e7cbe404",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39073\" target=\"_blank\"> 21-39073</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOURGOIN JALLIEU<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGOIN JALLIEU C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (fourniture)', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits de signalisation routi\u00e8re pour la commune de Bourgoin-Jallieu (2 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39073\" target=\"_blank\"> 21-39073</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b9fcbcfa04b465ea21d2cb2a5f82207": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.180409,
          5.76245
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_edfa9c5e379e4ce3aa4f24b2107b2514",
        "title": "Vers SAINT MARTIN D'HERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de Ch\u00e8ques d'Accompagnement Personnalis\u00e9 pour le CCAS de Saint-Martin-d'H\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "783f261002bf49329186d33a2a041efe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "421b51e249144b11b0ef02d958b315a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "edfa9c5e379e4ce3aa4f24b2107b2514": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_783f261002bf49329186d33a2a041efe",
        "style": "IPY_MODEL_421b51e249144b11b0ef02d958b315a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38681\" target=\"_blank\"> 21-38681</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Martin-d'H\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARTIN D'HERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de Ch\u00e8ques d'Accompagnement Personnalis\u00e9 pour le CCAS de Saint-Martin-d'H\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38681\" target=\"_blank\"> 21-38681</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e299062a9494180a6a840942d8d23ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.061717,
          6.051484
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb52fcfc7b6e4da3bc1fd32578fd8d65",
        "title": "Vers BOURG D'OISANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception, maitrise d'oeuvre et g\u00e9otechniques - Cr\u00e9ation de 4 passerelles cyclables et pi\u00e9tonnes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84b45dc10b71468aae5cc7ba17251a3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "494049c2c47d42028712f832b1486ec8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb52fcfc7b6e4da3bc1fd32578fd8d65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84b45dc10b71468aae5cc7ba17251a3a",
        "style": "IPY_MODEL_494049c2c47d42028712f832b1486ec8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38655\" target=\"_blank\"> 21-38655</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de l'Oisans<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG D'OISANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, maitrise d'oeuvre et g\u00e9otechniques - Cr\u00e9ation de 4 passerelles cyclables et pi\u00e9tonnes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38655\" target=\"_blank\"> 21-38655</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aeeaa2b3d0774a87a3e4d7759b0f7717": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.174784,
          5.767386
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf821b4cac434161ad8302dfea4c4abb",
        "title": "Vers DAMPIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux de r\u00e9habilitation du syst\u00e8me d'assainissement collectif (r\u00e9seau et station d'\u00e9puration) de la commune d'Orchamps (39)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15ab219c35554fefbf885935cf205db9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f63ba34f9d548c2a2fe55cea119e872": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf821b4cac434161ad8302dfea4c4abb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15ab219c35554fefbf885935cf205db9",
        "style": "IPY_MODEL_2f63ba34f9d548c2a2fe55cea119e872",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39050\" target=\"_blank\"> 21-39050</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Jura nord<br>\n        <b>Ville :</b> DAMPIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux de r\u00e9habilitation du syst\u00e8me d'assainissement collectif (r\u00e9seau et station d'\u00e9puration) de la commune d'Orchamps (39)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39050\" target=\"_blank\"> 21-39050</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15c7116836614b95a8fbd857c569742b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.821727,
          -0.450943
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_520dfb76fce8484295de23b27e1f9ec2",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions de coordination SPS-Niveau 2 pour travaux de reconstruction de l'\u00e9vacuateur de crue, mise en conformit\u00e9 du bassin de dissipation et r\u00e9hausse de la cr\u00eate de digue sur le Barrage de Saint\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d72e76815ba54c7dacb63def1165c4b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cff260f7498b4fe28b45c5393a99d815": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "520dfb76fce8484295de23b27e1f9ec2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d72e76815ba54c7dacb63def1165c4b7",
        "style": "IPY_MODEL_cff260f7498b4fe28b45c5393a99d815",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39090\" target=\"_blank\"> 21-39090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '32', '64', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB Institution Adour<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions de coordination SPS-Niveau 2 pour travaux de reconstruction de l'\u00e9vacuateur de crue, mise en conformit\u00e9 du bassin de dissipation et r\u00e9hausse de la cr\u00eate de digue sur le Barrage de Saint<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39090\" target=\"_blank\"> 21-39090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a3ddead319b42c484dde4556d71deb2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.821727,
          -0.450943
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84f472b974e24683886c5151a2ce3ae4",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestation de mise en place et d'accompagnement pour le d\u00e9ploiement de microsoft endpoint manager configuration manager pour les coll\u00e8ges des landes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03e3ba2700f141a8924b73cc9a3414ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e78a21564fe142afb479ac0b6361b284": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84f472b974e24683886c5151a2ce3ae4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03e3ba2700f141a8924b73cc9a3414ae",
        "style": "IPY_MODEL_e78a21564fe142afb479ac0b6361b284",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39014\" target=\"_blank\"> 21-39014</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de mise en place et d'accompagnement pour le d\u00e9ploiement de microsoft endpoint manager configuration manager pour les coll\u00e8ges des landes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39014\" target=\"_blank\"> 21-39014</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fdce969b8ab64dbab82492e440ace318": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291416,
          1.524834
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_deed9201d5ae444980796734ffa1a839",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transfert des eaux us\u00e9es de Chailles et de Cand\u00e9-sur-Beuvron vers la station d'\u00e9puration de Blois et renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable rue de l'Aum\u00f4ne \u00e0 Cand\u00e9-sur-Beuvron\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3af919abef9d48629baff925d9051b5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c62dcba76d7a49fa8bae03b0d67577fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "deed9201d5ae444980796734ffa1a839": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3af919abef9d48629baff925d9051b5f",
        "style": "IPY_MODEL_c62dcba76d7a49fa8bae03b0d67577fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38499\" target=\"_blank\"> 21-38499</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglopolys<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transfert des eaux us\u00e9es de Chailles et de Cand\u00e9-sur-Beuvron vers la station d'\u00e9puration de Blois et renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable rue de l'Aum\u00f4ne \u00e0 Cand\u00e9-sur-Beuvron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38499\" target=\"_blank\"> 21-38499</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56a23a805332468c843c4ba07a3c5a16": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.141876,
          4.283087
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77cb7307edef41a9a17d8455750e95d9",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place de b\u00e2timents modulaires d'accueil temporaire \u00e0 la cr\u00e8che Calindoudou - Le Colibri\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd97a14682eb4627a8d29ef893e2a776": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e2b5c2e95104d778c737150e3cb61b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77cb7307edef41a9a17d8455750e95d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd97a14682eb4627a8d29ef893e2a776",
        "style": "IPY_MODEL_0e2b5c2e95104d778c737150e3cb61b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38656\" target=\"_blank\"> 21-38656</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Etienne<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place de b\u00e2timents modulaires d'accueil temporaire \u00e0 la cr\u00e8che Calindoudou - Le Colibri<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38656\" target=\"_blank\"> 21-38656</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f93a9218e7f4c3c9ff39fbb5b71f582": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.296631,
          4.55938
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2fbb446c8fa45f8ab6b5d96b92da354",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction du Centre des Savoirs pour l'Innovation 2 (CSI2).- Lot no31 - Bardage- Lot no07 - Rev\u00eatements de sols et murs- Lot no09 - Plomberie sanitaires- Lot no10 - Fluides sp\u00e9c\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "079bdd3eba754681a9cce559ea926785": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea8bfbab1d154a47b9149e5e26d61c4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2fbb446c8fa45f8ab6b5d96b92da354": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_079bdd3eba754681a9cce559ea926785",
        "style": "IPY_MODEL_ea8bfbab1d154a47b9149e5e26d61c4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38901\" target=\"_blank\"> 21-38901</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42', '1', '43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE JEAN MONNET<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction du Centre des Savoirs pour l'Innovation 2 (CSI2).- Lot no31 - Bardage- Lot no07 - Rev\u00eatements de sols et murs- Lot no09 - Plomberie sanitaires- Lot no10 - Fluides sp\u00e9c<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38901\" target=\"_blank\"> 21-38901</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a84e1e0a6e7848a9afb16dabfe0ad536": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.579463,
          4.463101
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d18d012336194be4aba172d933abd1d7",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des installations thermiques pour le CHU de Saint-Etienne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5794c8b7da8843f98829a48471a0a19f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92a5eac17fe5494893e7cc78675e6b5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d18d012336194be4aba172d933abd1d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5794c8b7da8843f98829a48471a0a19f",
        "style": "IPY_MODEL_92a5eac17fe5494893e7cc78675e6b5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38720\" target=\"_blank\"> 21-38720</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU SAINT ETIENNE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des installations thermiques pour le CHU de Saint-Etienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38720\" target=\"_blank\"> 21-38720</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dcb3bbdd576b4bd3bff2acbc0324c350": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.745177,
          4.229047
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_009987e4693a4124a25c2809c1eaf961",
        "title": "Vers FEURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9l\u00e9gation De Service Public Par Concession Du Camping Municipal De Feurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "109657805275430f8a58469d608c72d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66ea045a5cc5492ca0a57caf98484a44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "009987e4693a4124a25c2809c1eaf961": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_109657805275430f8a58469d608c72d4",
        "style": "IPY_MODEL_66ea045a5cc5492ca0a57caf98484a44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39001\" target=\"_blank\"> 21-39001</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Feurs<br>\n        <b>Ville :</b> FEURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation De Service Public Par Concession Du Camping Municipal De Feurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39001\" target=\"_blank\"> 21-39001</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14e390d389e84223a19f3d9a9a106761": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.0374,
          4.056718
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ce928f6f7d7496989d8894aee7bdeae",
        "title": "Vers MABLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation et extension du centre omnisports Paul DESROCHES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bdf528b788164ac2b5be85407eadf0fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f1e6f484e384f1ba72ceed14d17cdb9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ce928f6f7d7496989d8894aee7bdeae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bdf528b788164ac2b5be85407eadf0fd",
        "style": "IPY_MODEL_5f1e6f484e384f1ba72ceed14d17cdb9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38493\" target=\"_blank\"> 21-38493</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mably<br>\n        <b>Ville :</b> MABLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et extension du centre omnisports Paul DESROCHES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38493\" target=\"_blank\"> 21-38493</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6c5d01d8f7244868ac362fc193809c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.463658,
          4.500822
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0291a288cc494b51afab7cfb606c6bc4",
        "title": "Vers SAINT CHAMOND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        HALLE DES SPORTS PIERRE JOANNON RENOVATION DES SYSTEMES CVC ET ECS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "befbb3eb9bfc4314ab159ec17f67e5b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c73b7d005e4840f793b47595c71294cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0291a288cc494b51afab7cfb606c6bc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_befbb3eb9bfc4314ab159ec17f67e5b7",
        "style": "IPY_MODEL_c73b7d005e4840f793b47595c71294cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38494\" target=\"_blank\"> 21-38494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Chamond<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMOND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> HALLE DES SPORTS PIERRE JOANNON RENOVATION DES SYSTEMES CVC ET ECS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38494\" target=\"_blank\"> 21-38494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "965b0614ecbe46debb4eaa99dfab35c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.115886,
          3.419002
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a68b0517d774cb79bfa79cb211b495e",
        "title": "Vers LE PUY EN VELAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SR-0025 RR23 'Chambaud' 'Le Mort'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75a186b2cf174810a098b155cca69418": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf701fc867274c07b1fe6b96947297e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a68b0517d774cb79bfa79cb211b495e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75a186b2cf174810a098b155cca69418",
        "style": "IPY_MODEL_bf701fc867274c07b1fe6b96947297e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39006\" target=\"_blank\"> 21-39006</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA HAUTE LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> LE PUY EN VELAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SR-0025 RR23 'Chambaud' 'Le Mort'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39006\" target=\"_blank\"> 21-39006</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa6a3ddc31c54dffa8319c8e642ea0a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.115886,
          3.419002
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c3c2c99346847c09986a3fa9646823d",
        "title": "Vers LE PUY EN VELAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance et formations sur les produits AUTODESK\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "930efea55f164edf983ad51b3e44e40c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f168b318f9645a7adba8d02f5ab8b84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c3c2c99346847c09986a3fa9646823d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_930efea55f164edf983ad51b3e44e40c",
        "style": "IPY_MODEL_1f168b318f9645a7adba8d02f5ab8b84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39072\" target=\"_blank\"> 21-39072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA HAUTE LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> LE PUY EN VELAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Logiciel', 'Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance et formations sur les produits AUTODESK<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39072\" target=\"_blank\"> 21-39072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e9f0baf0a7e4a37a4c67aa0fccf9df9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.286593,
          -1.538085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0422ab57fba744b99f824e70a371d0fc",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage Amiante et Plomb portant sur les b\u00e2timents de l'Universit\u00e9 de Nantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3020161c98f445491e75637fb2656fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2628954b6cc440f9ad224e73bc34406": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0422ab57fba744b99f824e70a371d0fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3020161c98f445491e75637fb2656fc",
        "style": "IPY_MODEL_b2628954b6cc440f9ad224e73bc34406",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38985\" target=\"_blank\"> 21-38985</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Nantes<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Amiante (diagnostic)', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage Amiante et Plomb portant sur les b\u00e2timents de l'Universit\u00e9 de Nantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38985\" target=\"_blank\"> 21-38985</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88aab2c9e15e48068b1039a6887502fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.576076,
          2.86013
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_506089c656c44c648ffcc9438d782b05",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'un v\u00e9hicule utilitaire l\u00e9ger 3T5 maximum, avec bras de levage, caisson et berce \u00e9quip\u00e9e de mat\u00e9riel d'arrosage, incluant la fourniture d'un pr\u00e9-c\u00e2blage pour le branchement d&apo\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "605cfe73ef564ccdb8390c7ea5839a90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dae5c277bc4e48b3860fdeff48144795": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "506089c656c44c648ffcc9438d782b05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_605cfe73ef564ccdb8390c7ea5839a90",
        "style": "IPY_MODEL_dae5c277bc4e48b3860fdeff48144795",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39066\" target=\"_blank\"> 21-39066</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Orl\u00e9ans<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un v\u00e9hicule utilitaire l\u00e9ger 3T5 maximum, avec bras de levage, caisson et berce \u00e9quip\u00e9e de mat\u00e9riel d'arrosage, incluant la fourniture d'un pr\u00e9-c\u00e2blage pour le branchement d&apo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39066\" target=\"_blank\"> 21-39066</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23a75b6d99ab45439153692cc7af1a25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.7438,
          2.750439
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6813587cec847b19ecc5da8f2ef80fa",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 \u00e0 pour objet la fourniture d'un chromatographe en phase gazeuse coupl\u00e9 \u00e0 la d\u00e9tection par spectrom\u00e9trie de masse en mode tandem utilisant la technologie triple quadrip\u00f4le (GC-TQ\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2dd757412254dc48690fd167de583dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "143c9f4d423b485389fbe9f00c46f300": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6813587cec847b19ecc5da8f2ef80fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2dd757412254dc48690fd167de583dd",
        "style": "IPY_MODEL_143c9f4d423b485389fbe9f00c46f300",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39112\" target=\"_blank\"> 21-39112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BRGM<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 \u00e0 pour objet la fourniture d'un chromatographe en phase gazeuse coupl\u00e9 \u00e0 la d\u00e9tection par spectrom\u00e9trie de masse en mode tandem utilisant la technologie triple quadrip\u00f4le (GC-TQ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39112\" target=\"_blank\"> 21-39112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "74bf3d1d5367417ca179b371e0122e17": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.7438,
          2.750439
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_602509e56a014ce9bca957092fc4e066",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le BRGM souhaite confier \u00e0 un prestataire l'approvisionnement, la livraison, l'installation et le service apr\u00e8s-vente de mobiliers de bureau et de si\u00e8ges, \u00e0 l'exception des si\u00e8ges \" di\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "683c6e0257fe46e58ef1c6370e8fa68e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba940a64c046495dbe6354c229a9e783": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "602509e56a014ce9bca957092fc4e066": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_683c6e0257fe46e58ef1c6370e8fa68e",
        "style": "IPY_MODEL_ba940a64c046495dbe6354c229a9e783",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38793\" target=\"_blank\"> 21-38793</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> B R G M<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le BRGM souhaite confier \u00e0 un prestataire l'approvisionnement, la livraison, l'installation et le service apr\u00e8s-vente de mobiliers de bureau et de si\u00e8ges, \u00e0 l'exception des si\u00e8ges \" di<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38793\" target=\"_blank\"> 21-38793</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f345306aa3a4ae791b913730c7b4662": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.932175,
          2.926428
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49479eacc38a42ad8c431b750d164fa8",
        "title": "Vers CHATEAU RENARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation et gestion du fonctionnement de l'Accueil de Loisirs Sans H\u00e9bergement pour la Communaut\u00e9 de Communes de la Cl\u00e9ry, du Betz et de l'Ouanne, ainsi que d'un ou plusieurs mini c\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0c70f5ef64e42aa8fec121cfbfb04bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7f90d9cebe34ac385716d0473ba0924": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49479eacc38a42ad8c431b750d164fa8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0c70f5ef64e42aa8fec121cfbfb04bc",
        "style": "IPY_MODEL_b7f90d9cebe34ac385716d0473ba0924",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38586\" target=\"_blank\"> 21-38586</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC de la Cl\u00e9ry, du Betz et de l'Ouanne<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEAU RENARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation et gestion du fonctionnement de l'Accueil de Loisirs Sans H\u00e9bergement pour la Communaut\u00e9 de Communes de la Cl\u00e9ry, du Betz et de l'Ouanne, ainsi que d'un ou plusieurs mini c<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38586\" target=\"_blank\"> 21-38586</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06b4946ca4824047b8e0ccd1b3eb3a22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.319729,
          3.596766
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc29f5bb4f7a441482c14aaf31451580",
        "title": "Vers FLORAC TROIS RIVI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestation de services d'assurances Dommages Ouvrage dans le cadre des travaux d'am\u00e9nagement et d'extension de la cr\u00e8che de florac\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ec85cc8829c43b59ea2a92bab0e2281": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc419d4bbd374c2fabbb67b75aab967c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc29f5bb4f7a441482c14aaf31451580": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ec85cc8829c43b59ea2a92bab0e2281",
        "style": "IPY_MODEL_bc419d4bbd374c2fabbb67b75aab967c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-35182\" target=\"_blank\"> 21-35182</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['48', '30', '34', '12', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COM GORGES CAUSSES CEVENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FLORAC TROIS RIVI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de services d'assurances Dommages Ouvrage dans le cadre des travaux d'am\u00e9nagement et d'extension de la cr\u00e8che de florac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-35182\" target=\"_blank\"> 21-35182</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf07a173613a44719eb169a173de8d94": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.472443,
          -0.639565
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1695b6e90db2419ebb9b1d792da64921",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de restructuration et d'extension du gymnase de l'europe - quartier monplaisir \u00e0 angers - lot 15bis : tribunes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da722c859d714c82a6cfbbcb53c54718": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "648e73cf751947b4b894b9944dfe8e2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1695b6e90db2419ebb9b1d792da64921": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da722c859d714c82a6cfbbcb53c54718",
        "style": "IPY_MODEL_648e73cf751947b4b894b9944dfe8e2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38420\" target=\"_blank\"> 21-38420</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Angers<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de restructuration et d'extension du gymnase de l'europe - quartier monplaisir \u00e0 angers - lot 15bis : tribunes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38420\" target=\"_blank\"> 21-38420</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8a2bf78c6264a489ccf0d261c9143f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.417983,
          -0.527552
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a554a3afd07a4f0fb9afd6be1244edd9",
        "title": "Vers LES PONTS DE C\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transports de personnes pour les \u00e9coles et les accueils de loisirs municipaux de la Ville des Ponts de C\u00e9 et autres activit\u00e9s extra scolaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fab8d0be3f5d47beae513166c027eca1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b1d997406e84dc0800dacc4a91ebab2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a554a3afd07a4f0fb9afd6be1244edd9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fab8d0be3f5d47beae513166c027eca1",
        "style": "IPY_MODEL_3b1d997406e84dc0800dacc4a91ebab2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37943\" target=\"_blank\"> 21-37943</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville - Les Ponts-de-C\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> LES PONTS DE C\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transports de personnes pour les \u00e9coles et les accueils de loisirs municipaux de la Ville des Ponts de C\u00e9 et autres activit\u00e9s extra scolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37943\" target=\"_blank\"> 21-37943</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc3b30ffb71b42849cf84c8ff28556a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.600283,
          -0.828548
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c66d777d57f743718c810cff8feb3d47",
        "title": "Vers LE LION D'ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des mat\u00e9riels et Syst\u00e8mes de S\u00e9curit\u00e9 Incendie intercommunaux et communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c61b9448059a4da78c1bf06d8ec8c140": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc07d0ba48054a378d480125ea085ff6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c66d777d57f743718c810cff8feb3d47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c61b9448059a4da78c1bf06d8ec8c140",
        "style": "IPY_MODEL_cc07d0ba48054a378d480125ea085ff6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38556\" target=\"_blank\"> 21-38556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ComCom des Vall\u00e9es du Haut-Anjou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LION D'ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des mat\u00e9riels et Syst\u00e8mes de S\u00e9curit\u00e9 Incendie intercommunaux et communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38556\" target=\"_blank\"> 21-38556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7c9a1b0732f409ebb3619b1df1bed22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.388954,
          -0.523323
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cf94fc21ac2483a9964869e306c8e48",
        "title": "Vers M\u00dbRS ERIGN\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un espace interg\u00e9n\u00e9rationnel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d437b17fc694c6c9199265659e1a660": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d882678a2d84d88928c1c0b4a70601a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cf94fc21ac2483a9964869e306c8e48": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d437b17fc694c6c9199265659e1a660",
        "style": "IPY_MODEL_9d882678a2d84d88928c1c0b4a70601a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38432\" target=\"_blank\"> 21-38432</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MURS ERIGNE<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00dbRS ERIGN\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Bois', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Nettoyage de locaux', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Terrassement', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un espace interg\u00e9n\u00e9rationnel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38432\" target=\"_blank\"> 21-38432</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c938d478d56c4da49f893b39b1647c39": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_398c8aee98a548f0a929f5978f666bcf",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 903 - Am\u00e9nagement de s\u00e9curit\u00e9 de la sortie Ouest de l'agglom\u00e9rationVoirie et feux \u00e0 ledsCommune de BAUPTE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "981e200e8d9244fea5d02635ea16656a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a66499154370443aad47bdabcd404890": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "398c8aee98a548f0a929f5978f666bcf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_981e200e8d9244fea5d02635ea16656a",
        "style": "IPY_MODEL_a66499154370443aad47bdabcd404890",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38386\" target=\"_blank\"> 21-38386</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 903 - Am\u00e9nagement de s\u00e9curit\u00e9 de la sortie Ouest de l'agglom\u00e9rationVoirie et feux \u00e0 ledsCommune de BAUPTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38386\" target=\"_blank\"> 21-38386</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab2e4e4457d343e387bc9c597469d898": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e66484d923348528d22e76e39f39956",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9tude de pr\u00e9-programmation pour la mise en oeuvre d'un nouveau projet culturel sur l'ile Tatihou et prestations associ\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3e7328ed64f4e0fb5dd7e52c588d797": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ce687c6b31e481395ef85991a8a0f72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e66484d923348528d22e76e39f39956": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3e7328ed64f4e0fb5dd7e52c588d797",
        "style": "IPY_MODEL_4ce687c6b31e481395ef85991a8a0f72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38643\" target=\"_blank\"> 21-38643</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude de pr\u00e9-programmation pour la mise en oeuvre d'un nouveau projet culturel sur l'ile Tatihou et prestations associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38643\" target=\"_blank\"> 21-38643</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2525eb917654e28966efbcfd78dfaea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.950369,
          4.376261
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f94722ae33644041b0a473fc83106e1c",
        "title": "Vers CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un logiciel \" Sant\u00e9 et pr\u00e9vention \"\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c566af219ba742ab8fecb9739affe394": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6317849c986440038e5973e0f6aae183": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f94722ae33644041b0a473fc83106e1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c566af219ba742ab8fecb9739affe394",
        "style": "IPY_MODEL_6317849c986440038e5973e0f6aae183",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38685\" target=\"_blank\"> 21-38685</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE CHALONS EN CHAMPAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un logiciel \" Sant\u00e9 et pr\u00e9vention \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38685\" target=\"_blank\"> 21-38685</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fdbf34fa0f54413be24cab997021b5c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.822812,
          4.562888
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb8e939787c04b998432081beaa6be84",
        "title": "Vers CHALONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures du groupe scolaire Croix Jean Robert\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73d25062dcaa48518f6a2ff11953e85c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0ed5e04e31840989f15fa1eb2313857": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb8e939787c04b998432081beaa6be84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73d25062dcaa48518f6a2ff11953e85c",
        "style": "IPY_MODEL_d0ed5e04e31840989f15fa1eb2313857",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38555\" target=\"_blank\"> 21-38555</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHALONS EN CHAMPAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> CHALONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures du groupe scolaire Croix Jean Robert<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38555\" target=\"_blank\"> 21-38555</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa1fe8d5274343efa62af9cc37bf72b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.263685,
          4.048744
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9ff6e8f5f2d47f785815e62044c24a4",
        "title": "Vers REIMS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Canal de l'Oise \u00e0 l' Aisne - mise en place grillage rigide sur les \u00e9cluses de Pinon et Leully sous Coucy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8621c0e5b0b748e5af77c024a23e4da4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c683f5c632964157bdef22aebdfe5726": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9ff6e8f5f2d47f785815e62044c24a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8621c0e5b0b748e5af77c024a23e4da4",
        "style": "IPY_MODEL_c683f5c632964157bdef22aebdfe5726",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38690\" target=\"_blank\"> 21-38690</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> REIMS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Canal de l'Oise \u00e0 l' Aisne - mise en place grillage rigide sur les \u00e9cluses de Pinon et Leully sous Coucy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38690\" target=\"_blank\"> 21-38690</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "42c804f1ef144e608686f65dfaef8dca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.82717,
          -0.683128
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48e5724038244c549cac62ac9e436de4",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Formation des assistants familiaux accueillant des mineurs et des majeurs de moins de 21 ans : stage pr\u00e9paratoire \u00e0 l'accueil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17fd9b034e3d4b5ca1a534df4b560908": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "074f931fefe84f4395425d831a5f561f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48e5724038244c549cac62ac9e436de4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17fd9b034e3d4b5ca1a534df4b560908",
        "style": "IPY_MODEL_074f931fefe84f4395425d831a5f561f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38831\" target=\"_blank\"> 21-38831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formation des assistants familiaux accueillant des mineurs et des majeurs de moins de 21 ans : stage pr\u00e9paratoire \u00e0 l'accueil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38831\" target=\"_blank\"> 21-38831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ebf083a288b492482541725a0cf7305": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644563,
          6.808177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea7b1ddcee90466288c4f2193f548dbb",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de produits d'\u00e9picerie pour l'accueil p\u00e9riscolaire des \u00e9coles primaires de Nancy et pour les accueils de loisirs-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c695e6de1ba94a319c0beaeaf8c60e26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3dc6f628e62c4686899378db2e38b6d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea7b1ddcee90466288c4f2193f548dbb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c695e6de1ba94a319c0beaeaf8c60e26",
        "style": "IPY_MODEL_3dc6f628e62c4686899378db2e38b6d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38670\" target=\"_blank\"> 21-38670</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de produits d'\u00e9picerie pour l'accueil p\u00e9riscolaire des \u00e9coles primaires de Nancy et pour les accueils de loisirs-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38670\" target=\"_blank\"> 21-38670</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "381652d3ada541d0887d64a46b180bac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.605255,
          6.490533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50f6ccf5e79e4dce8c1d03882b91138d",
        "title": "Vers LUN\u00c9VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation de la piscine - jean marie feve-rue emile gridel-54120 baccarat - phase 2 - lot 16 : peinture et rev\u00eatements muraux et lot 17 : appareil \u00e9l\u00e9vateur\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5627a181099c4d4ca95d0f39c86f9654": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7983844cafed404494d7f587514cd7a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50f6ccf5e79e4dce8c1d03882b91138d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5627a181099c4d4ca95d0f39c86f9654",
        "style": "IPY_MODEL_7983844cafed404494d7f587514cd7a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37359\" target=\"_blank\"> 21-37359</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C.T.L.B.<br>\n        <b>Ville :</b> LUN\u00c9VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation de la piscine - jean marie feve-rue emile gridel-54120 baccarat - phase 2 - lot 16 : peinture et rev\u00eatements muraux et lot 17 : appareil \u00e9l\u00e9vateur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37359\" target=\"_blank\"> 21-37359</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a9183e3ca397412fb9de107610cefd5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.675522,
          6.185364
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d21fcbb4d904e67bd5b5dca39260d97",
        "title": "Vers VANDOEUVRE LES NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection du 3\u00e8me \u00e9tage, des bureaux de la Direction Financi\u00e8re et Comptable et de la Direction au sein du si\u00e8ge de l'UC-CMP.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2148134eaac746b88d6b6624756c8e13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad169f48be134d0d8f270678a4845b6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d21fcbb4d904e67bd5b5dca39260d97": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2148134eaac746b88d6b6624756c8e13",
        "style": "IPY_MODEL_ad169f48be134d0d8f270678a4845b6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38785\" target=\"_blank\"> 21-38785</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '55', '57', '88', '52', '10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UC-Centre de M\u00e9decine Pr\u00e9ventive<br>\n        <b>Ville :</b> VANDOEUVRE LES NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection du 3\u00e8me \u00e9tage, des bureaux de la Direction Financi\u00e8re et Comptable et de la Direction au sein du si\u00e8ge de l'UC-CMP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38785\" target=\"_blank\"> 21-38785</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9199f47ddf04dc8b03b8a3507901f00": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.825944,
          5.627055
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70ff475897c24af78b07cb288aca50ac",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de renouvellement de r\u00e9seau d'eau potable pr\u00e9alablement aux travaux de voirie \u00e0 Robert-Espagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7501029d9601462cbd9466081395f9c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77caa31da2a840b3b26f5116f3a7af42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70ff475897c24af78b07cb288aca50ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7501029d9601462cbd9466081395f9c8",
        "style": "IPY_MODEL_77caa31da2a840b3b26f5116f3a7af42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38515\" target=\"_blank\"> 21-38515</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 agglo Bar le Duc Sud Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de renouvellement de r\u00e9seau d'eau potable pr\u00e9alablement aux travaux de voirie \u00e0 Robert-Espagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38515\" target=\"_blank\"> 21-38515</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3714675f5894ccdb543086257b3aa49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.105907,
          5.068576
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cd10652b1fc400f9af2280e498f178b",
        "title": "Vers CLERMONT EN ARGONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction de la d\u00e9ch\u00e8terie de Clermont-en-Argonne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1c53066907f4a3ca8e3b740517dc164": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66cf2237284243578b2122ff2d7ae65c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cd10652b1fc400f9af2280e498f178b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1c53066907f4a3ca8e3b740517dc164",
        "style": "IPY_MODEL_66cf2237284243578b2122ff2d7ae65c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38905\" target=\"_blank\"> 21-38905</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC ARGONNE MEUSE<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT EN ARGONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Signalisation', 'Signal\u00e9tique', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de la d\u00e9ch\u00e8terie de Clermont-en-Argonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38905\" target=\"_blank\"> 21-38905</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fef595e442ea4aa4a2030d8c95a3a4b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.314241,
          -3.186845
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e3e53069d9d43ddbb5326db89f4e0cc",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de mobilier sp\u00e9cifique pour la m\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale du morbihan\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e747941838e147ab8c5baab1faaf52e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e57b6fbee9754e4d8b67e21fcba7fbe6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e3e53069d9d43ddbb5326db89f4e0cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e747941838e147ab8c5baab1faaf52e3",
        "style": "IPY_MODEL_e57b6fbee9754e4d8b67e21fcba7fbe6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37942\" target=\"_blank\"> 21-37942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU MORBIHAN<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mobilier sp\u00e9cifique pour la m\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale du morbihan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37942\" target=\"_blank\"> 21-37942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aaf2ce139f914d298cf0ebf339fa5f3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.933909,
          6.852102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf966f9ce79d4c3e874a721ae880a668",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE EN EQUIPEMENTS ET LOGICIELS DE SECURITE RESEAU, INTERNET ET ENDPOINTS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "743c7700c730423393f364c8e8cbfb4a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a25be49ad9a4946bece87eb57b403ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf966f9ce79d4c3e874a721ae880a668": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_743c7700c730423393f364c8e8cbfb4a",
        "style": "IPY_MODEL_9a25be49ad9a4946bece87eb57b403ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39013\" target=\"_blank\"> 21-39013</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE EN EQUIPEMENTS ET LOGICIELS DE SECURITE RESEAU, INTERNET ET ENDPOINTS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39013\" target=\"_blank\"> 21-39013</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0412b71c1d248ecaad1beb576eeae0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.933909,
          6.852102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_454155caf0ee4e5fb710ec4e839ce3d6",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET TRANSPORT D'ENROBES STOCKABLES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53be43c973164885aed05f6ea9f15575": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d710ad8ef93e4312934f01e960822ad6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "454155caf0ee4e5fb710ec4e839ce3d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53be43c973164885aed05f6ea9f15575",
        "style": "IPY_MODEL_d710ad8ef93e4312934f01e960822ad6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38560\" target=\"_blank\"> 21-38560</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET TRANSPORT D'ENROBES STOCKABLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38560\" target=\"_blank\"> 21-38560</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d41b366f59004e22bb04b8f85d24b74c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.78669,
          6.380088
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28c6ba8f9a6a4c87b636703584cf21df",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX RELATIFS A L'INSTALLATION DE LA MEDECINE DU TRAVAIL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e84aad4cad64893b04ccf886ca6ea02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b77911101754af1aeb4263c1e2a6a51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28c6ba8f9a6a4c87b636703584cf21df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e84aad4cad64893b04ccf886ca6ea02",
        "style": "IPY_MODEL_9b77911101754af1aeb4263c1e2a6a51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38928\" target=\"_blank\"> 21-38928</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX RELATIFS A L'INSTALLATION DE LA MEDECINE DU TRAVAIL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38928\" target=\"_blank\"> 21-38928</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f05e57a1a995494c8d1c118144ab92e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.981723,
          6.774775
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3835a429ced24a0e96e5a48f88f63f60",
        "title": "Vers FLORANGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET ACHEMINEMENT D'ELECTRICITE AUX BATIMENTS ET EQUIPEMENTS COMMUNAUX DE LA VILLE DE FLORANGE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04235d97b8bd44c2a54d0e16bd4de9bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "adfe8a469b374bbfbd526b2abfb0dee6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3835a429ced24a0e96e5a48f88f63f60": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04235d97b8bd44c2a54d0e16bd4de9bb",
        "style": "IPY_MODEL_adfe8a469b374bbfbd526b2abfb0dee6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38540\" target=\"_blank\"> 21-38540</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Florange<br>\n        <b>Ville :</b> FLORANGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET ACHEMINEMENT D'ELECTRICITE AUX BATIMENTS ET EQUIPEMENTS COMMUNAUX DE LA VILLE DE FLORANGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38540\" target=\"_blank\"> 21-38540</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da1958b6a0c74a29aa0c76a4e4888aac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.123199,
          6.638701
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77e5f68cc0804ac3a6bce4df60f79dbe",
        "title": "Vers LONGEVILLE LES ST AVOLD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA REHABILITATION THERMIQUE DU BATIMENT ET DE LA DESIMPERMEABILISATION DE LA COUR DE L'ECOLE PRIMAIRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de4685dc427245eca965d600a4c83720": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42fb938ded824160803330f868405c56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77e5f68cc0804ac3a6bce4df60f79dbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de4685dc427245eca965d600a4c83720",
        "style": "IPY_MODEL_42fb938ded824160803330f868405c56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38522\" target=\"_blank\"> 21-38522</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Longeville-l\u00e8s-st-Avold<br>\n        <b>Ville :</b> LONGEVILLE LES ST AVOLD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA REHABILITATION THERMIQUE DU BATIMENT ET DE LA DESIMPERMEABILISATION DE LA COUR DE L'ECOLE PRIMAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38522\" target=\"_blank\"> 21-38522</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4aa8205ddefc4e7e8c7559148eb269c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.34642,
          6.191392
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14aee4af1054477399eed882fbc6057f",
        "title": "Vers YUTZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation thermique par l'ext\u00e9rieur des fa\u00e7ades et des toitures du Groupe Scolaire Pasteur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9cbc13981d1444db9d280569bb0bbced": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f1378498175469b9fe3be22d0ac3717": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14aee4af1054477399eed882fbc6057f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9cbc13981d1444db9d280569bb0bbced",
        "style": "IPY_MODEL_6f1378498175469b9fe3be22d0ac3717",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38349\" target=\"_blank\"> 21-38349</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO PORTES DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> YUTZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Isolation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation thermique par l'ext\u00e9rieur des fa\u00e7ades et des toitures du Groupe Scolaire Pasteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38349\" target=\"_blank\"> 21-38349</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "959566d306c24607ab4e911c29da42d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.34642,
          6.191392
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_554e45f2e54a4e6297e41b498eb19ec8",
        "title": "Vers YUTZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un camion d'occasion ampliroll et benne de 19 T avec Grue et reprise d'un v\u00e9hicule \u00e9quivalent\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf33cee0391945b1acf0624913ff76cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d24740e677a49b989f83723563de311": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "554e45f2e54a4e6297e41b498eb19ec8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf33cee0391945b1acf0624913ff76cc",
        "style": "IPY_MODEL_7d24740e677a49b989f83723563de311",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39018\" target=\"_blank\"> 21-39018</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO PORTES DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> YUTZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un camion d'occasion ampliroll et benne de 19 T avec Grue et reprise d'un v\u00e9hicule \u00e9quivalent<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39018\" target=\"_blank\"> 21-39018</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5f8b02131754bb9af157f5000bac1e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.993477,
          3.158583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe7590e45a9d48d89510562580cd33e8",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        contr\u00f4les p\u00e9riodiques obligatoires des installations \u00e9lectriques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "526bd125d8f9479d839ce62f50042b8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c80a8630219d46e9920369e5ba7f088f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe7590e45a9d48d89510562580cd33e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_526bd125d8f9479d839ce62f50042b8a",
        "style": "IPY_MODEL_c80a8630219d46e9920369e5ba7f088f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38845\" target=\"_blank\"> 21-38845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> contr\u00f4les p\u00e9riodiques obligatoires des installations \u00e9lectriques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38845\" target=\"_blank\"> 21-38845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa850053c8b6479fa98f4dfa8638e9dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.268515,
          3.821459
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7ecc26e5f9cd4a2b85bd2b2bc2ffc893",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la mise en place de deux balances de pes\u00e9e sur le port de p\u00eache du Tr\u00e9port\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5ca325b32d54010adac30af540bdc9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3853727f839242a5b783e5962ab14e13": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7ecc26e5f9cd4a2b85bd2b2bc2ffc893": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5ca325b32d54010adac30af540bdc9d",
        "style": "IPY_MODEL_3853727f839242a5b783e5962ab14e13",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38884\" target=\"_blank\"> 21-38884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '59', '62', '2', '60', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de r\u00e9gion Nord de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel de pr\u00e9cision']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la mise en place de deux balances de pes\u00e9e sur le port de p\u00eache du Tr\u00e9port<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38884\" target=\"_blank\"> 21-38884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffe439dba7224e9093ce9bda0fa7bfb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.541612,
          3.083697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2e57205be7f4b20b00fcc606cd2034a",
        "title": "Vers LILLE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Canal du Nord - Mise en conformit\u00e9 et modernisation des installations \u00e9lectriques et hydrauliques de l'\u00e9cluse de Palluel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f873948a5e046fdbc1ead92f3ed60f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9266b2a8e6e046dba416c1eb28f71f91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2e57205be7f4b20b00fcc606cd2034a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f873948a5e046fdbc1ead92f3ed60f5",
        "style": "IPY_MODEL_9266b2a8e6e046dba416c1eb28f71f91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38912\" target=\"_blank\"> 21-38912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Canal du Nord - Mise en conformit\u00e9 et modernisation des installations \u00e9lectriques et hydrauliques de l'\u00e9cluse de Palluel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38912\" target=\"_blank\"> 21-38912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e395d33fda044b83ac114c349befcb9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.193893,
          3.37261
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60631f5752f74dbcb9e3b1ec14e229e9",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de maitrise d'oeuvre dans le cadre du remplacement du syst\u00e8me de gestion et de p\u00e9age des parkings du CHU de Lille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a944b0a4ad6345e6b21b3880159e7d15": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c83e3ff9554344c0947031196c940ad7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60631f5752f74dbcb9e3b1ec14e229e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a944b0a4ad6345e6b21b3880159e7d15",
        "style": "IPY_MODEL_c83e3ff9554344c0947031196c940ad7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38885\" target=\"_blank\"> 21-38885</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre dans le cadre du remplacement du syst\u00e8me de gestion et de p\u00e9age des parkings du CHU de Lille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38885\" target=\"_blank\"> 21-38885</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c47eb4db13044e9b85c9720264b4ab42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.193893,
          3.37261
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a392156ca96b42b9b2d9a1b9133f410a",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CHU de LILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4cd6159c757488098472631cc402e44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d5a17cb7dfd403cbfafc527de335a5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a392156ca96b42b9b2d9a1b9133f410a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4cd6159c757488098472631cc402e44",
        "style": "IPY_MODEL_5d5a17cb7dfd403cbfafc527de335a5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38625\" target=\"_blank\"> 21-38625</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CHU de LILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38625\" target=\"_blank\"> 21-38625</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d32c6a62b1e543b597b4dcf087cd0eb2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.555872,
          3.257169
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81b37b9daf82442a804b1602a268be07",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Marche de conception et r\u00e9alisation pour la remise en \u00e9tat apr\u00e8s sinistre et r\u00e9habilitation environnementale du site de Douai de la DDTM Nord\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac7c3801f57d48f2869d7ad5631b7335": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23015901a7e5408583ee4504386932e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81b37b9daf82442a804b1602a268be07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac7c3801f57d48f2869d7ad5631b7335",
        "style": "IPY_MODEL_23015901a7e5408583ee4504386932e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38447\" target=\"_blank\"> 21-38447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '2', '60', '62', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDTM 59 - STAC<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Marche de conception et r\u00e9alisation pour la remise en \u00e9tat apr\u00e8s sinistre et r\u00e9habilitation environnementale du site de Douai de la DDTM Nord<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38447\" target=\"_blank\"> 21-38447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2ae1660d24a4b71aa6e0dfbb25e3e34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.612879,
          3.019905
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d49f20d5e4744aa3ac880d21aa265a52",
        "title": "Vers LOOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre de travaux d'entretien et de maintenance des r\u00e9seaux d'assainissement, des fosses, bacs, stations de rel\u00e8vement et de pompage de la Ville de Loos (59120)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57a6aceccb0c4f44b990953a4d73e6f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "690361fb5aad4854a1e83fb0f551ec48": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d49f20d5e4744aa3ac880d21aa265a52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57a6aceccb0c4f44b990953a4d73e6f4",
        "style": "IPY_MODEL_690361fb5aad4854a1e83fb0f551ec48",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38611\" target=\"_blank\"> 21-38611</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Loos<br>\n        <b>Ville :</b> LOOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre de travaux d'entretien et de maintenance des r\u00e9seaux d'assainissement, des fosses, bacs, stations de rel\u00e8vement et de pompage de la Ville de Loos (59120)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38611\" target=\"_blank\"> 21-38611</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dced490b5b6a43f5911e8f101450b368": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.734248,
          2.5288
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eed08b6a80a340299ff257604987928f",
        "title": "Vers HAZEBROUCK :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de petits entretiens de voirie sur le territoire de la communaut\u00e9 de communes de flandre int\u00e9rieure\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6049581b2254bda8f8bb2f0f20aea22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51219299861b49049601518db38362a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eed08b6a80a340299ff257604987928f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6049581b2254bda8f8bb2f0f20aea22",
        "style": "IPY_MODEL_51219299861b49049601518db38362a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-35506\" target=\"_blank\"> 21-35506</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes de Flandre Int\u00e9rieure<br>\n        <b>Ville :</b> HAZEBROUCK<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de petits entretiens de voirie sur le territoire de la communaut\u00e9 de communes de flandre int\u00e9rieure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-35506\" target=\"_blank\"> 21-35506</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1198542072114c01b0f04abff4c1a410": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364473,
          3.510875
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a84507a01f44b2bac70a6d47a2084a0",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet l'\u00e9tude de programmation urbaine sur les \u00eelots sous ma\u00eetrise d'ouvrage de valenciennes m\u00e9tropole situ\u00e9s dans le centre-ville d'anzin.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4dc4411973974a64a4903b87de427ce7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d2062d6ba894cedb152b956862cca6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a84507a01f44b2bac70a6d47a2084a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4dc4411973974a64a4903b87de427ce7",
        "style": "IPY_MODEL_0d2062d6ba894cedb152b956862cca6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38076\" target=\"_blank\"> 21-38076</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo Valenciennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet l'\u00e9tude de programmation urbaine sur les \u00eelots sous ma\u00eetrise d'ouvrage de valenciennes m\u00e9tropole situ\u00e9s dans le centre-ville d'anzin.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38076\" target=\"_blank\"> 21-38076</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f659d37729c04edf885889301fbf3e79": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.673485,
          3.055332
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_355c90c8a58e46d19fa0da83698fb4d1",
        "title": "Vers DUNKERQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'isolation de la salle de sport Kl\u00e9ber \u00e0 Dunkerque\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13dcc8917ac34cbfaf748d09c1925af4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14e29a6a429d4fd8afffb307f8102631": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "355c90c8a58e46d19fa0da83698fb4d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13dcc8917ac34cbfaf748d09c1925af4",
        "style": "IPY_MODEL_14e29a6a429d4fd8afffb307f8102631",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38536\" target=\"_blank\"> 21-38536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dunkerque<br>\n        <b>Ville :</b> DUNKERQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'isolation de la salle de sport Kl\u00e9ber \u00e0 Dunkerque<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38536\" target=\"_blank\"> 21-38536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8070e62fde944140a9863c50b36e2ece": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.500648,
          3.428298
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_220d4b6caa614079bebe37cfb675c7d0",
        "title": "Vers WATTRELOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4le analytique des denr\u00e9es et audit sur l'hygi\u00e8ne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13de069b728d4ec0955f1e39e94d83ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed6863235e9a478d821cc956c4c3d7a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "220d4b6caa614079bebe37cfb675c7d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13de069b728d4ec0955f1e39e94d83ec",
        "style": "IPY_MODEL_ed6863235e9a478d821cc956c4c3d7a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38970\" target=\"_blank\"> 21-38970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE WATTRELOS<br>\n        <b>Ville :</b> WATTRELOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le analytique des denr\u00e9es et audit sur l'hygi\u00e8ne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38970\" target=\"_blank\"> 21-38970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7546cad7cc464bb9a1225cb28d5e112d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.143992,
          3.508982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb237817eca14ad188ce4896f5c3883d",
        "title": "Vers SAINT POL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation d'un terrain de football en gazon synth\u00e9tique stade des cheminots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be5c8cea481947e0b5cc3ce47adbdebd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4332ca0350f348459f8f444f9863ff14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb237817eca14ad188ce4896f5c3883d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be5c8cea481947e0b5cc3ce47adbdebd",
        "style": "IPY_MODEL_4332ca0350f348459f8f444f9863ff14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38373\" target=\"_blank\"> 21-38373</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dunkerque Commune St Pol / M<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT POL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation d'un terrain de football en gazon synth\u00e9tique stade des cheminots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38373\" target=\"_blank\"> 21-38373</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3abe508bfa144be94f76f3f780bda4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.751353,
          3.118622
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b17695a443aa49d195deafb6f5d4910f",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        finition de la restauration des couvertures, des charpentes et des ma\u00e7onneries des ailes en retour et pavillons c\u00f4t\u00e9 est et ouest de l'h\u00f4tel de ville,\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6dfe9cd6bae54cd6be9040d66166e8e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6aab8feb5834b7c859e6fbb0a990e76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b17695a443aa49d195deafb6f5d4910f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6dfe9cd6bae54cd6be9040d66166e8e0",
        "style": "IPY_MODEL_a6aab8feb5834b7c859e6fbb0a990e76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37986\" target=\"_blank\"> 21-37986</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Douai<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Echafaudage', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> finition de la restauration des couvertures, des charpentes et des ma\u00e7onneries des ailes en retour et pavillons c\u00f4t\u00e9 est et ouest de l'h\u00f4tel de ville,<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37986\" target=\"_blank\"> 21-37986</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c84cb27b5e8e430fb86d8f15a1ea3d0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.751353,
          3.118622
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea65652754c148829a455dda52e1056f",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement complet de la rue de Bellain et de la rue de la Madeleine - lot no 1 'voirie, pavage et assainissement'\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70e0343797a14176ad9805e154c369c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32bb5c5b7b15409aa2e3b5f26f1a725d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea65652754c148829a455dda52e1056f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70e0343797a14176ad9805e154c369c7",
        "style": "IPY_MODEL_32bb5c5b7b15409aa2e3b5f26f1a725d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38600\" target=\"_blank\"> 21-38600</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Douai<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement complet de la rue de Bellain et de la rue de la Madeleine - lot no 1 'voirie, pavage et assainissement'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38600\" target=\"_blank\"> 21-38600</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fd980079a89478c9dce1e6f8262c0ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.333404,
          3.418618
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf7302ce19cd4150b005ad01eff978a1",
        "title": "Vers VILLENEUVE D'ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison d'un analyseur d'imp\u00e9dance Villeneuve d'Ascq\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82c608c843c4421693bc028cd563f01f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf635889ed14420a909028b5e895a13b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf7302ce19cd4150b005ad01eff978a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82c608c843c4421693bc028cd563f01f",
        "style": "IPY_MODEL_cf635889ed14420a909028b5e895a13b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38610\" target=\"_blank\"> 21-38610</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ECOLE CENTRALE DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D'ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de pr\u00e9cision']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison d'un analyseur d'imp\u00e9dance Villeneuve d'Ascq<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38610\" target=\"_blank\"> 21-38610</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96977288b38145ccaea89a3870655e88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.664828,
          3.073475
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac39b9ea9d19490085c53d30443d32d5",
        "title": "Vers MARCQ EN BAOREUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation de pr\u00e9aux ext\u00e9rieurs de type modulaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f22ec180b4df475397e257e968760698": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6fa785fd71c4c5cbbed2d14c2fca8fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac39b9ea9d19490085c53d30443d32d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f22ec180b4df475397e257e968760698",
        "style": "IPY_MODEL_b6fa785fd71c4c5cbbed2d14c2fca8fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38616\" target=\"_blank\"> 21-38616</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marcq-en-Baroeul<br>\n        <b>Ville :</b> MARCQ EN BAOREUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage m\u00e9tallique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation de pr\u00e9aux ext\u00e9rieurs de type modulaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38616\" target=\"_blank\"> 21-38616</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6f7e6bb15954c1e933fa0ea15674785": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.631295,
          3.100401
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd97b23f42e94beb9dd6537b9af46299",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'actions de formation pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation Nord-Pas-de-Calais du CNFPT sur le th\u00e8me: \" Collecte et gestion des d\u00e9chets \"\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec45fceab0384ea595bb07d597e4b060": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "637d8d8741ea40a28655d52e5e5532b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd97b23f42e94beb9dd6537b9af46299": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec45fceab0384ea595bb07d597e4b060",
        "style": "IPY_MODEL_637d8d8741ea40a28655d52e5e5532b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38565\" target=\"_blank\"> 21-38565</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT - D\u00e9l\u00e9gation Nord-Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'actions de formation pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation Nord-Pas-de-Calais du CNFPT sur le th\u00e8me: \" Collecte et gestion des d\u00e9chets \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38565\" target=\"_blank\"> 21-38565</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a88f695bb294b2483569f07894a9730": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.631295,
          3.100401
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2bcdb9fae1c94260abac42ab73f00d61",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de formations sur les th\u00e8mes de l'\u00e9galit\u00e9 Femmes-Hommes et la lutte contre les violences sexistes et sexuelles pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation Nord-Pas-de-Calais du CNFPT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac1ec10ff94c40c79241cf8e4b8ff58e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b009d8843497404787da2bf614c103e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2bcdb9fae1c94260abac42ab73f00d61": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac1ec10ff94c40c79241cf8e4b8ff58e",
        "style": "IPY_MODEL_b009d8843497404787da2bf614c103e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38566\" target=\"_blank\"> 21-38566</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT - D\u00e9l\u00e9gation Nord-Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de formations sur les th\u00e8mes de l'\u00e9galit\u00e9 Femmes-Hommes et la lutte contre les violences sexistes et sexuelles pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation Nord-Pas-de-Calais du CNFPT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38566\" target=\"_blank\"> 21-38566</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81d137e7d7fd4453b70c6843a3dd06eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.379778,
          2.403225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2bca6aa12167442c861fe8474ba7318f",
        "title": "Vers CLERMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Refonte du site internet de la Communaut\u00e9 de communes du Clermontois et d\u00e9veloppement d'un extranet Op. 305\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ff921ad45e844edb8fbd9d1396e0a26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "293df26de71a4c87a9a3ff9bf19b66ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2bca6aa12167442c861fe8474ba7318f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ff921ad45e844edb8fbd9d1396e0a26",
        "style": "IPY_MODEL_293df26de71a4c87a9a3ff9bf19b66ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38891\" target=\"_blank\"> 21-38891</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du Clermontois<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Refonte du site internet de la Communaut\u00e9 de communes du Clermontois et d\u00e9veloppement d'un extranet Op. 305<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38891\" target=\"_blank\"> 21-38891</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c6726ace2444a4fa3e2a4089a22c112": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.716695,
          0.063913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6c36226b1c744529cd57ffdc310934d",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures au GS Lafontaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4ef8f10524c4a97a41919dfda9a31d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e886bbb03594174b97fc36e659a5ef3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6c36226b1c744529cd57ffdc310934d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4ef8f10524c4a97a41919dfda9a31d6",
        "style": "IPY_MODEL_7e886bbb03594174b97fc36e659a5ef3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38632\" target=\"_blank\"> 21-38632</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Alen\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures au GS Lafontaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38632\" target=\"_blank\"> 21-38632</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "addebef68b9c42bf96a7b1d8bafcbdab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.944166,
          0.331904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2390a3b63c74c42ab57d39d2de270e9",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique et r\u00e9organisation de b\u00e2timents administratifs de la pr\u00e9fecture de l'Orne, installation du Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral comm\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02b3409f419c48698d2bb1cb7a7cf30e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7849ccabdb664d998dddf5596f8637b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2390a3b63c74c42ab57d39d2de270e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02b3409f419c48698d2bb1cb7a7cf30e",
        "style": "IPY_MODEL_7849ccabdb664d998dddf5596f8637b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39045\" target=\"_blank\"> 21-39045</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PREFECTURE DE L ORNE<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique et r\u00e9organisation de b\u00e2timents administratifs de la pr\u00e9fecture de l'Orne, installation du Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral comm<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39045\" target=\"_blank\"> 21-39045</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75ad37208db04717b90597907ce84a46": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.478516,
          1.860746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e32a91254fda47698af00093b708cfd9",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MPA LBMT 20S0169 - travaux de mise en conformit\u00e9 du b\u00e2timent h et d'adaptations des b\u00e2timents au coll\u00e8ge Roger Salengro de SAINT POL SUR TERNOISE - 8 lots (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27e51215e0f24302881f5d4a2c1e135a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89301f04059c42b1841a600efc1dea88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e32a91254fda47698af00093b708cfd9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27e51215e0f24302881f5d4a2c1e135a",
        "style": "IPY_MODEL_89301f04059c42b1841a600efc1dea88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38467\" target=\"_blank\"> 21-38467</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Bardage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MPA LBMT 20S0169 - travaux de mise en conformit\u00e9 du b\u00e2timent h et d'adaptations des b\u00e2timents au coll\u00e8ge Roger Salengro de SAINT POL SUR TERNOISE - 8 lots (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38467\" target=\"_blank\"> 21-38467</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88ae37b610df49f2a8020619c6a6035f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.478516,
          1.860746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0d6bdb291474bfea0f661854c9f6efb",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EV4 VELOMARITIME RD 119 section CONDETTE - ECAULT - TAC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab48537e7aec4ac996062eb892475465": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eaf504baf2a549fd8c80d2842cebdd51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0d6bdb291474bfea0f661854c9f6efb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab48537e7aec4ac996062eb892475465",
        "style": "IPY_MODEL_eaf504baf2a549fd8c80d2842cebdd51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38448\" target=\"_blank\"> 21-38448</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EV4 VELOMARITIME RD 119 section CONDETTE - ECAULT - TAC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38448\" target=\"_blank\"> 21-38448</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75fe4a6e865a4a388737f9590c48d03a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.72733,
          1.604428
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30ca940994fb4402be167bdd6dccb49a",
        "title": "Vers BULLY LES MINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET POSE D'UN BATIMENT PREFABRIQUE MODULAIRELe pr\u00e9sent march\u00e9 de Fournitures Courantes et Services a pour objet la fourniture et la pose d'un b\u00e2timent pr\u00e9fabriqu\u00e9 modulaire afin d\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a680cfcfbe784b6ea511d898cff7124a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8dc673bad77467daf4636248823dc03": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30ca940994fb4402be167bdd6dccb49a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a680cfcfbe784b6ea511d898cff7124a",
        "style": "IPY_MODEL_f8dc673bad77467daf4636248823dc03",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38582\" target=\"_blank\"> 21-38582</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de bully les mines<br>\n        <b>Ville :</b> BULLY LES MINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET POSE D'UN BATIMENT PREFABRIQUE MODULAIRELe pr\u00e9sent march\u00e9 de Fournitures Courantes et Services a pour objet la fourniture et la pose d'un b\u00e2timent pr\u00e9fabriqu\u00e9 modulaire afin d<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38582\" target=\"_blank\"> 21-38582</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66936bcad76e411988a6810076d5163f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.423318,
          2.879913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e574f3f0ca54a29a75d2b97b486cb75",
        "title": "Vers NOYELLES SOUS LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSURANCE STATUTAIRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "456c4907de5c43999f808a960fa19979": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd6ec8ad3de947c7ab9a8df1e8b9af16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e574f3f0ca54a29a75d2b97b486cb75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_456c4907de5c43999f808a960fa19979",
        "style": "IPY_MODEL_fd6ec8ad3de947c7ab9a8df1e8b9af16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38724\" target=\"_blank\"> 21-38724</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NOYELLES-SOUS-LENS<br>\n        <b>Ville :</b> NOYELLES SOUS LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSURANCE STATUTAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38724\" target=\"_blank\"> 21-38724</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05fa4f61bf24477cbf89f8f5bddaab79": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.670856,
          1.835814
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5dc6b8eaeee467193cd66914a49b011",
        "title": "Vers DESVRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        v\u00e9rifications p\u00e9riodiques et maintenance des moyens de secours et de lutte contre l'incendie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "87a47f2c05c9448dac556b5d0f04f407": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c901f97a33e4430c816136a054bb5f47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5dc6b8eaeee467193cd66914a49b011": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_87a47f2c05c9448dac556b5d0f04f407",
        "style": "IPY_MODEL_c901f97a33e4430c816136a054bb5f47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38813\" target=\"_blank\"> 21-38813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes de Desvres-Same<br>\n        <b>Ville :</b> DESVRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Extincteur', \"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> v\u00e9rifications p\u00e9riodiques et maintenance des moyens de secours et de lutte contre l'incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38813\" target=\"_blank\"> 21-38813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e2b6ea8060549449ae1fab6679ea9ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.589385,
          2.461519
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1266a111d456453e95512f2dbc5e7616",
        "title": "Vers BETHUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation de la toiture de la m\u00e9diath\u00e8que Elie Wiesel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c4852590b2140308ada99f9dc171e56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "137829a9740a4c0fa5c3ac47b1a48e28": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1266a111d456453e95512f2dbc5e7616": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c4852590b2140308ada99f9dc171e56",
        "style": "IPY_MODEL_137829a9740a4c0fa5c3ac47b1a48e28",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38477\" target=\"_blank\"> 21-38477</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de B\u00e9thune<br>\n        <b>Ville :</b> BETHUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation de la toiture de la m\u00e9diath\u00e8que Elie Wiesel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38477\" target=\"_blank\"> 21-38477</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2486516695854dcaabcd7cb970ca6eee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.420369,
          2.85314
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_117d3121dc6441b8b979801ee7429a9f",
        "title": "Vers SALLAUMINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de produits d'hygi\u00e8ne et d'entretien\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d65e18336ccd48d1b0939e7d90fafd82": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27a596d8a6b84a98a044de76b8644020": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "117d3121dc6441b8b979801ee7429a9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d65e18336ccd48d1b0939e7d90fafd82",
        "style": "IPY_MODEL_27a596d8a6b84a98a044de76b8644020",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-34854\" target=\"_blank\"> 21-34854</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sallaumines<br>\n        <b>Ville :</b> SALLAUMINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\", 'Produits des industries diverses']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de produits d'hygi\u00e8ne et d'entretien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-34854\" target=\"_blank\"> 21-34854</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88473ab7c58b478585fe56aa6735a886": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.475348,
          2.488781
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ccacadc32bd14325a05f0615d89b616a",
        "title": "Vers DIVION :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSTRUCTION DE VESTIAIRES DE FOOTBALL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a5b7c2305294beb90656780cef4e625": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a64c258ed3564a0aa5ea5e2ec18d697d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ccacadc32bd14325a05f0615d89b616a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a5b7c2305294beb90656780cef4e625",
        "style": "IPY_MODEL_a64c258ed3564a0aa5ea5e2ec18d697d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39034\" target=\"_blank\"> 21-39034</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Divion<br>\n        <b>Ville :</b> DIVION<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION DE VESTIAIRES DE FOOTBALL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39034\" target=\"_blank\"> 21-39034</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "92d46340da6a47539edff1902af7ff1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.432343,
          2.765582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c0d358742014b87b80ebfab50c966a4",
        "title": "Vers LI\u00c9VIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement et de viabilisation de la zone du centre bourg \u00e0 Annequin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68e548986d014b2c9f739f8623211688": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66451e1d17a24693bb48e301f5e60595": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c0d358742014b87b80ebfab50c966a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68e548986d014b2c9f739f8623211688",
        "style": "IPY_MODEL_66451e1d17a24693bb48e301f5e60595",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38434\" target=\"_blank\"> 21-38434</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Territoires Soixante-Deux<br>\n        <b>Ville :</b> LI\u00c9VIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'Eclairage public', 'Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Signalisation', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement et de viabilisation de la zone du centre bourg \u00e0 Annequin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38434\" target=\"_blank\"> 21-38434</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68cd55e85a984760ae19a539d39c251e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.388908,
          3.13913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e37fb799be0b41358ef23e249aa8b089",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        OPS CHALET LECOQ - UF TRAVAUX DE REHABILITATION\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbf2cc4389144e11a4b22ad053ef8cb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8340f1b5c26c4a5cbbbd7c9190a2ed51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e37fb799be0b41358ef23e249aa8b089": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbf2cc4389144e11a4b22ad053ef8cb5",
        "style": "IPY_MODEL_8340f1b5c26c4a5cbbbd7c9190a2ed51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38861\" target=\"_blank\"> 21-38861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clermont-Ferrand<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> OPS CHALET LECOQ - UF TRAVAUX DE REHABILITATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38861\" target=\"_blank\"> 21-38861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32ca0bdf0cde45fdaf3bc7dfcacb8b7b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.88037,
          3.703619
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_671aa707630d4abdb38a2877726d9eae",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RESTRUCTURATION DU CENTRE D'INTERVENTION DE VERTAIZON\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61d939fbffac4a4c9fda6160d951167d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f138ae1109344d082b8863a35d94056": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "671aa707630d4abdb38a2877726d9eae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61d939fbffac4a4c9fda6160d951167d",
        "style": "IPY_MODEL_1f138ae1109344d082b8863a35d94056",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38484\" target=\"_blank\"> 21-38484</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S du Puy-de-D\u00f4me<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTRUCTURATION DU CENTRE D'INTERVENTION DE VERTAIZON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38484\" target=\"_blank\"> 21-38484</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7807061b727140fda37d08c3ba929029": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.994153,
          3.376516
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f599bb8f1b564a7e9ceca2e37093126e",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension et de r\u00e9am\u00e9nagement du centre d'intervention (CIR) de Pontgibaud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "829d7384995e41f9bafd38e65d648448": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "061a342f3e8d49b8816f08f5ffbe3071": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f599bb8f1b564a7e9ceca2e37093126e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_829d7384995e41f9bafd38e65d648448",
        "style": "IPY_MODEL_061a342f3e8d49b8816f08f5ffbe3071",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38744\" target=\"_blank\"> 21-38744</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU PUY DE DOME<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension et de r\u00e9am\u00e9nagement du centre d'intervention (CIR) de Pontgibaud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38744\" target=\"_blank\"> 21-38744</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "491b703276e14be1b2e53e8a56de7c8d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.994153,
          3.376516
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_240d1a5059134baa809d668f9a46769c",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCOMPAGNEMENT DU PROJET \u00c9DUCATIF DANS LES QUARTIERS NPRU DE LA VILLE DE CLERMONT-FERRAND\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f6d4f1f06de46dc9e372a9ff2829e91": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "547df22f67974bb2be5415463618ae4f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "240d1a5059134baa809d668f9a46769c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f6d4f1f06de46dc9e372a9ff2829e91",
        "style": "IPY_MODEL_547df22f67974bb2be5415463618ae4f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38401\" target=\"_blank\"> 21-38401</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clermont-Ferrand<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCOMPAGNEMENT DU PROJET \u00c9DUCATIF DANS LES QUARTIERS NPRU DE LA VILLE DE CLERMONT-FERRAND<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38401\" target=\"_blank\"> 21-38401</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fea19e6a37be425bace44229dd2d1a27": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.769715,
          3.238792
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0bb24a83dca14d05ad8d8ca15c6b6010",
        "title": "Vers MUR SUR ALLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Groupement de commandes SIAREC / RIOM LIMAGNE et VOLCANS Mise en s\u00e9paratif des r\u00e9seaux d'assainissement sur la rue du Sainfoin \u00e0 MALINTRAT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c19fbfe6c084e14863c9584e9722c4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "624182007f9548e9b967d471ddfb909e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0bb24a83dca14d05ad8d8ca15c6b6010": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c19fbfe6c084e14863c9584e9722c4c",
        "style": "IPY_MODEL_624182007f9548e9b967d471ddfb909e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38721\" target=\"_blank\"> 21-38721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAREC<br>\n        <b>Ville :</b> MUR SUR ALLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Groupement de commandes SIAREC / RIOM LIMAGNE et VOLCANS Mise en s\u00e9paratif des r\u00e9seaux d'assainissement sur la rue du Sainfoin \u00e0 MALINTRAT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38721\" target=\"_blank\"> 21-38721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df7a1d6628964966a9c774a4dae3e894": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.318142,
          -0.346561
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09f18237d3a24788941ad7d3b6a1e7de",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'un accueil unique au Bel Ordinaire et le r\u00e9am\u00e9nagement des studios de la route du Son\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "663719b70a3e4610b29e9a9f50673383": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2009004c54144c569dea34e005a2b2e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09f18237d3a24788941ad7d3b6a1e7de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_663719b70a3e4610b29e9a9f50673383",
        "style": "IPY_MODEL_2009004c54144c569dea34e005a2b2e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39012\" target=\"_blank\"> 21-39012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'un accueil unique au Bel Ordinaire et le r\u00e9am\u00e9nagement des studios de la route du Son<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39012\" target=\"_blank\"> 21-39012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41ce393856184a798de608419a32a85f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.354394,
          -1.013491
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a13318fea2f84b7980e27f75a5bdc907",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation du projet scientifique et culturel pour le futur M\u00e9morial du camp de Gurs en B\u00e9arn\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "baa1abc1dd8b4802bac6e66756dfdf3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbe5d7fa5fdd47c5a1183332ccfee5f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a13318fea2f84b7980e27f75a5bdc907": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_baa1abc1dd8b4802bac6e66756dfdf3a",
        "style": "IPY_MODEL_fbe5d7fa5fdd47c5a1183332ccfee5f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38714\" target=\"_blank\"> 21-38714</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> POLE METROPOLITAIN PAYS DE BEARN<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation du projet scientifique et culturel pour le futur M\u00e9morial du camp de Gurs en B\u00e9arn<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38714\" target=\"_blank\"> 21-38714</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8ef445007844df7958db071a9419323": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.257659,
          -0.931707
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_69b457332dab437ebbd2ae60aeb07906",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 est la souscription et la gestion d'un contrat d'assurance DOMMAGES OUVRAGE. Le contrat d'assurance dommages ouvrage est soucrit dans le cadre de l'o\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec642e02c4be4808a2338ef297e65ff6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d868311b4b64b19995461fd70179ca1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "69b457332dab437ebbd2ae60aeb07906": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec642e02c4be4808a2338ef297e65ff6",
        "style": "IPY_MODEL_5d868311b4b64b19995461fd70179ca1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39042\" target=\"_blank\"> 21-39042</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UPPA<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 est la souscription et la gestion d'un contrat d'assurance DOMMAGES OUVRAGE. Le contrat d'assurance dommages ouvrage est soucrit dans le cadre de l'o<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39042\" target=\"_blank\"> 21-39042</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "333799a51a6342888405e1645e5cc389": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.492466,
          -1.454562
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67f370030a1b4683b06d7da317109e5f",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Argia \u00e0 Maul\u00e9on - Travaux de mise en conformit\u00e9 pour l'accessibilit\u00e9 des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e5e4f3cc67f410a8c3bd0d9fac6a717": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7255aae7b3145f1aac1f470f4453006": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67f370030a1b4683b06d7da317109e5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e5e4f3cc67f410a8c3bd0d9fac6a717",
        "style": "IPY_MODEL_b7255aae7b3145f1aac1f470f4453006",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38888\" target=\"_blank\"> 21-38888</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Argia \u00e0 Maul\u00e9on - Travaux de mise en conformit\u00e9 pour l'accessibilit\u00e9 des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38888\" target=\"_blank\"> 21-38888</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efc78e62195b415daaf573bb235f8bbe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.325603,
          -0.970038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_673be3c8a9da4ef4ac968da75cbc613f",
        "title": "Vers BIARRITZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord-cadre \u00e0 bons de commande location, acquisition et pose de protections en b\u00e9ton anti-intrusion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8313c5c95c0e4aea8b06fb916e9a6b55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef3d8b0acd6b46fda9b41f61644227b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "673be3c8a9da4ef4ac968da75cbc613f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8313c5c95c0e4aea8b06fb916e9a6b55",
        "style": "IPY_MODEL_ef3d8b0acd6b46fda9b41f61644227b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38371\" target=\"_blank\"> 21-38371</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Biarritz<br>\n        <b>Ville :</b> BIARRITZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre \u00e0 bons de commande location, acquisition et pose de protections en b\u00e9ton anti-intrusion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38371\" target=\"_blank\"> 21-38371</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd87d3c04a4842c3a1a71911d3e72aaa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.325603,
          -0.970038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0dc145ce81c4f0a9002d52c6a7f7810",
        "title": "Vers BIARRITZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition de 3 v\u00e9hicules \u00e9lectriques neufs de type berline pour la ville de biarritz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dfa68fcd3c5f42cc99a8ba8bb1a241e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af9700a523404a8d8d9c38d622f88c9d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0dc145ce81c4f0a9002d52c6a7f7810": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dfa68fcd3c5f42cc99a8ba8bb1a241e9",
        "style": "IPY_MODEL_af9700a523404a8d8d9c38d622f88c9d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-36556\" target=\"_blank\"> 21-36556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Biarritz<br>\n        <b>Ville :</b> BIARRITZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition de 3 v\u00e9hicules \u00e9lectriques neufs de type berline pour la ville de biarritz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-36556\" target=\"_blank\"> 21-36556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1a23765b36d41a4b71066ee0012c992": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.230353,
          0.078134
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc9b37ce5ff24920b56c7fdf24bd54b1",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA DEMOLITION D'UN IMMEUBLE DE 7 LOGEMENTS ET LA CONSTRUCTION D'UN LOGEMENT A LOURDES, RUE SAINT LOUIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97a775807f0c426dafc2ab768c01c647": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "661d9c6194dc42f891e13cbea5bd1c8e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc9b37ce5ff24920b56c7fdf24bd54b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97a775807f0c426dafc2ab768c01c647",
        "style": "IPY_MODEL_661d9c6194dc42f891e13cbea5bd1c8e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38454\" target=\"_blank\"> 21-38454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT HTES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA DEMOLITION D'UN IMMEUBLE DE 7 LOGEMENTS ET LA CONSTRUCTION D'UN LOGEMENT A LOURDES, RUE SAINT LOUIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38454\" target=\"_blank\"> 21-38454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29f63f22814048eca8396e1650a34129": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.769655,
          2.871976
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_330d4d7010f84f6cb10a75c4235656f3",
        "title": "Vers RIVESALTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de Travaux - R\u00e9novation structurelle de 2 habitations au 38 et 40 rue Jean Jaur\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3dd517efda834543ba3ccfce0b4ab8c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f34ea4e1c3a4f00bdfd77c073a7adf3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "330d4d7010f84f6cb10a75c4235656f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3dd517efda834543ba3ccfce0b4ab8c8",
        "style": "IPY_MODEL_5f34ea4e1c3a4f00bdfd77c073a7adf3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38455\" target=\"_blank\"> 21-38455</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE RIVESALTES<br>\n        <b>Ville :</b> RIVESALTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de Travaux - R\u00e9novation structurelle de 2 habitations au 38 et 40 rue Jean Jaur\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38455\" target=\"_blank\"> 21-38455</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f89d628d89e94b949f2b4d86eb72f06c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880059,
          7.049251
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b62c935db59c438dbde95002e992e2cd",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet la conception, le d\u00e9veloppement et la diffusion d'un serious game \u00e0 destination des m\u00e9decins pour l'annonce d'un diagnostic de maladie rare\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6f2f999021b4456b08c1c5ee2e0f0ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "abde2f984815442b8113f6de7c592bd7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b62c935db59c438dbde95002e992e2cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6f2f999021b4456b08c1c5ee2e0f0ad",
        "style": "IPY_MODEL_abde2f984815442b8113f6de7c592bd7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39021\" target=\"_blank\"> 21-39021</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAUX UNIVERSITAIRES DE STRASBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la conception, le d\u00e9veloppement et la diffusion d'un serious game \u00e0 destination des m\u00e9decins pour l'annonce d'un diagnostic de maladie rare<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39021\" target=\"_blank\"> 21-39021</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0c67e1330d64d7cb5ab38f50182060e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.790018,
          7.383836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42b0c38dc2414976a35c316b76e5948a",
        "title": "Vers MOLSHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9fection de la corniche de l'h\u00f4tel de la monnaie \u00e0 molsheim\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d636de3a3dd54fe794219e1241b31d1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d0291aab6e14055b0fce02737b16971": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42b0c38dc2414976a35c316b76e5948a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d636de3a3dd54fe794219e1241b31d1f",
        "style": "IPY_MODEL_9d0291aab6e14055b0fce02737b16971",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37039\" target=\"_blank\"> 21-37039</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de MOLSHEIM<br>\n        <b>Ville :</b> MOLSHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection de la corniche de l'h\u00f4tel de la monnaie \u00e0 molsheim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37039\" target=\"_blank\"> 21-37039</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3303b78203c5428687a3c86c2637e6de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.623112,
          7.23605
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0627f6399cb4331a3e121496c694a56",
        "title": "Vers ALTKIRCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE PRODUITS D'ENTRETIEN ET DE PETITS MATERIELS DE NETTOYAGELot 01 : Produits d'entretien (incluant les protections CoronaVirus)Lot 02 : Petits mat\u00e9riels de nettoyage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ff98122a9874209bb093fe7ff7d7ac1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6583c5679f8f489a89c2659b51227512": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0627f6399cb4331a3e121496c694a56": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ff98122a9874209bb093fe7ff7d7ac1",
        "style": "IPY_MODEL_6583c5679f8f489a89c2659b51227512",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38947\" target=\"_blank\"> 21-38947</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Altkirch<br>\n        <b>Ville :</b> ALTKIRCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRODUITS D'ENTRETIEN ET DE PETITS MATERIELS DE NETTOYAGELot 01 : Produits d'entretien (incluant les protections CoronaVirus)Lot 02 : Petits mat\u00e9riels de nettoyage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38947\" target=\"_blank\"> 21-38947</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "987d1a3e9fc14051b8b0f03e4a532133": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.744064,
          4.851641
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5e4b602504a4146bda6a2aeed2e5932",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        service m\u00e9dical de pr\u00e9vention pour le personnel de l'universit\u00e9 lumi\u00e8re lyon 2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0e67350250a4244bddd7684da20f4a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a36f223d2f64bcead442b37adba5fd3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5e4b602504a4146bda6a2aeed2e5932": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0e67350250a4244bddd7684da20f4a6",
        "style": "IPY_MODEL_7a36f223d2f64bcead442b37adba5fd3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38473\" target=\"_blank\"> 21-38473</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '1', '42', '38', '71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2 - DAJIM<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> service m\u00e9dical de pr\u00e9vention pour le personnel de l'universit\u00e9 lumi\u00e8re lyon 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38473\" target=\"_blank\"> 21-38473</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56435dd76981428bb4ed15a50a0eeb51": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.997248,
          4.717605
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17432e66dcf847d085d8b5b9fd7500c5",
        "title": "Vers LIMAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de voirie 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32bd854f2c194802883a746810b1210a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b561f914a7a408da5ee18a27605933d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17432e66dcf847d085d8b5b9fd7500c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32bd854f2c194802883a746810b1210a",
        "style": "IPY_MODEL_9b561f914a7a408da5ee18a27605933d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38472\" target=\"_blank\"> 21-38472</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LIMAS<br>\n        <b>Ville :</b> LIMAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voirie 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38472\" target=\"_blank\"> 21-38472</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d6e1a85ee2d465db0bbe3ab2a571868": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.67876,
          4.749342
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_324dd5c4b7b344c48ef2c2b6d4632bd6",
        "title": "Vers BRIGNAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RECONSTRUCTION DU POSTE DE REFOULEMENT DE LA C\u00d4TE - COMMUNE DE MORNANT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1539970f0cf84945bfebb4ae626d2854": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae5a536693f346fab7c909b6e3b9103a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "324dd5c4b7b344c48ef2c2b6d4632bd6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1539970f0cf84945bfebb4ae626d2854",
        "style": "IPY_MODEL_ae5a536693f346fab7c909b6e3b9103a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38526\" target=\"_blank\"> 21-38526</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYSEG<br>\n        <b>Ville :</b> BRIGNAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Station de pompage', 'Station de refoulement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RECONSTRUCTION DU POSTE DE REFOULEMENT DE LA C\u00d4TE - COMMUNE DE MORNANT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38526\" target=\"_blank\"> 21-38526</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a350dc62e5d428da6fd22ccbf3b2dd0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.67726,
          4.913176
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57c44c2cf95247a5a4d7c2facec4ddf5",
        "title": "Vers CORBAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Portage de repas \u00e0 domicile\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b85a9d81b4a84830b9de8b1c1f4e080c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72a5f072d99d4f5c8228b1fac2944d03": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57c44c2cf95247a5a4d7c2facec4ddf5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b85a9d81b4a84830b9de8b1c1f4e080c",
        "style": "IPY_MODEL_72a5f072d99d4f5c8228b1fac2944d03",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38826\" target=\"_blank\"> 21-38826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '1', '42', '26', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Corbas<br>\n        <b>Ville :</b> CORBAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Portage de repas \u00e0 domicile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38826\" target=\"_blank\"> 21-38826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4dd75925aa60449bb1f6cb5421adb618": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.754862,
          6.38514
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ee252013a68437b8a8826d540d029a0",
        "title": "Vers VESOUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation des r\u00e9seaux d'eau et d'assainissement du boulevard des Alli\u00e9s \u00e0 Vesoul\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6c43aec984d4b899ff1883d8b5bd824": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a8cbb92c7d64042b53edb4782915553": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ee252013a68437b8a8826d540d029a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6c43aec984d4b899ff1883d8b5bd824",
        "style": "IPY_MODEL_0a8cbb92c7d64042b53edb4782915553",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38543\" target=\"_blank\"> 21-38543</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLOMERATION DE VESOUL<br>\n        <b>Ville :</b> VESOUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation des r\u00e9seaux d'eau et d'assainissement du boulevard des Alli\u00e9s \u00e0 Vesoul<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38543\" target=\"_blank\"> 21-38543</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bea05ef63f33415994b1bbc19bc6d460": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.290013,
          5.772832
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ad94067aa3b4e7d97a29503d3619441",
        "title": "Vers AVRIGNEY VIREY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation de 2 chaufferies granul\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8576b82977db490a83729584b3edd91e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3ef1b25c44440cc8d3c271bcd8c2fd1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ad94067aa3b4e7d97a29503d3619441": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8576b82977db490a83729584b3edd91e",
        "style": "IPY_MODEL_b3ef1b25c44440cc8d3c271bcd8c2fd1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-36487\" target=\"_blank\"> 21-36487</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70', '25', '39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'avrigney-Virey<br>\n        <b>Ville :</b> AVRIGNEY VIREY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation de 2 chaufferies granul\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-36487\" target=\"_blank\"> 21-36487</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d80a6de136774523a02cb95769b2d994": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.608666,
          5.113294
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e50775aee3c459a9d1e291f1ee74bb0",
        "title": "Vers MACON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE D'ENROB\u00c9S DENSES, DE B\u00c9TONS BITUMINEUX, DE GRAVES BITUME ET D'ENROB\u00c9S A FROID\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c8f172f1de94f60bd83b168618fad24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75b8be86a329475e90f142cd8e05f9c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e50775aee3c459a9d1e291f1ee74bb0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c8f172f1de94f60bd83b168618fad24",
        "style": "IPY_MODEL_75b8be86a329475e90f142cd8e05f9c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38589\" target=\"_blank\"> 21-38589</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de M\u00e2con<br>\n        <b>Ville :</b> MACON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE D'ENROB\u00c9S DENSES, DE B\u00c9TONS BITUMINEUX, DE GRAVES BITUME ET D'ENROB\u00c9S A FROID<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38589\" target=\"_blank\"> 21-38589</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "424cb815b171461c90255273114261e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.608666,
          5.113294
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6e64e8851c1467298949f4127769368",
        "title": "Vers MACON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de granulats de roches massives\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b2c5253d5de34d35a4faaa5c813b4c8f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "262a9e58a0e744e9a1304d0af4089aa7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6e64e8851c1467298949f4127769368": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b2c5253d5de34d35a4faaa5c813b4c8f",
        "style": "IPY_MODEL_262a9e58a0e744e9a1304d0af4089aa7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38800\" target=\"_blank\"> 21-38800</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de M\u00e2con<br>\n        <b>Ville :</b> MACON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de granulats de roches massives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38800\" target=\"_blank\"> 21-38800</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bb4ab16b0994e9ea19b5fffdceb177a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.431364,
          4.279803
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23a18386b12c4ff489d419bdff31711f",
        "title": "Vers CHALON SUR SAONE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Stade L\u00e9o Lagrange - r\u00e9novation, transformation et cr\u00e9ation de terrains de jeu de football et rugby\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bdb0f68f89746558000cc55ee822b60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "893f4496f57141388b92649b4e7a9ef1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23a18386b12c4ff489d419bdff31711f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bdb0f68f89746558000cc55ee822b60",
        "style": "IPY_MODEL_893f4496f57141388b92649b4e7a9ef1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38442\" target=\"_blank\"> 21-38442</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.A. Chalon Val de Bourgogne<br>\n        <b>Ville :</b> CHALON SUR SAONE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Stade L\u00e9o Lagrange - r\u00e9novation, transformation et cr\u00e9ation de terrains de jeu de football et rugby<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38442\" target=\"_blank\"> 21-38442</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ccf31350b924f2c8bf24305a6ff9c07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.638992,
          5.05101
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_251be0c74ee24b6fb5eff55c452c24b4",
        "title": "Vers LE CREUSOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        21015DED - R\u00e9alisation du jalonnement des sentiers de randonn\u00e9es labellis\u00e9s 'balades vertes' sur le territoire de la communaut\u00e9 urbaine creusot-montceau.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3eee396f5ce4e6cac05e61e55af7504": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f9b8d457ca1455d93b2c8033c9641b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "251be0c74ee24b6fb5eff55c452c24b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3eee396f5ce4e6cac05e61e55af7504",
        "style": "IPY_MODEL_6f9b8d457ca1455d93b2c8033c9641b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-36062\" target=\"_blank\"> 21-36062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 urbaine Le Creusot Montceau<br>\n        <b>Ville :</b> LE CREUSOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 21015DED - R\u00e9alisation du jalonnement des sentiers de randonn\u00e9es labellis\u00e9s 'balades vertes' sur le territoire de la communaut\u00e9 urbaine creusot-montceau.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-36062\" target=\"_blank\"> 21-36062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eab3fc36925248669ac2854eb5769919": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.638992,
          5.05101
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f4e6309ad134e529c6b37edd0fad187",
        "title": "Vers LE CREUSOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        21013DPD - Montceau-les-mines - rue rouget de lisle - travaux de d\u00e9samiantage, d\u00e9plombage et d\u00e9molition d'un b\u00e2timent - cr\u00e9ation d'un stationnement et mise aux normes d'un arr\u00eat de bus. (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d0c11805c4e408b8b96a2711983ee90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d975a6e143454a648454d359a9aae6af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f4e6309ad134e529c6b37edd0fad187": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d0c11805c4e408b8b96a2711983ee90",
        "style": "IPY_MODEL_d975a6e143454a648454d359a9aae6af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38836\" target=\"_blank\"> 21-38836</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 urbaine Le Creusot Montceau<br>\n        <b>Ville :</b> LE CREUSOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 21013DPD - Montceau-les-mines - rue rouget de lisle - travaux de d\u00e9samiantage, d\u00e9plombage et d\u00e9molition d'un b\u00e2timent - cr\u00e9ation d'un stationnement et mise aux normes d'un arr\u00eat de bus. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38836\" target=\"_blank\"> 21-38836</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d71fb498237429e9e5d74404e47ca6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.793645,
          4.608807
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aae7ed66a17e44bc95a93ec0424131d6",
        "title": "Vers CHALON SUR SA\u00d4NE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des couvertures au groupe scolaire Les Charreaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "809c2e070c2b44e68b226c07f886024d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f7722c191714912b5a01838b5008f8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aae7ed66a17e44bc95a93ec0424131d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_809c2e070c2b44e68b226c07f886024d",
        "style": "IPY_MODEL_6f7722c191714912b5a01838b5008f8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38935\" target=\"_blank\"> 21-38935</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chalon-sur-Sa\u00f4ne<br>\n        <b>Ville :</b> CHALON SUR SA\u00d4NE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des couvertures au groupe scolaire Les Charreaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38935\" target=\"_blank\"> 21-38935</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a6951a17eb44d9b862e6cd5fdb67468": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.161295,
          0.425304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3315331ad0d34253b686dadfec14a33e",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Requalification de deux cours d'\u00e9coles : \u00c9cole El\u00e9mentaire des Ardriers et \u00c9cole Maternelle Berthe HUBERT au Mans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d0d897259e043c9b9bdffd49fb94c07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b97a0b464f324e3f9eb062db701d636b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3315331ad0d34253b686dadfec14a33e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d0d897259e043c9b9bdffd49fb94c07",
        "style": "IPY_MODEL_b97a0b464f324e3f9eb062db701d636b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38835\" target=\"_blank\"> 21-38835</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Mans<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Requalification de deux cours d'\u00e9coles : \u00c9cole El\u00e9mentaire des Ardriers et \u00c9cole Maternelle Berthe HUBERT au Mans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38835\" target=\"_blank\"> 21-38835</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ee1f9379a7d4ff2b2b9c3aa5f2ec348": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.161295,
          0.425304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1519ebbdba248e9ab559b4ce3e2dfc0",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Requalification de la cour de l'\u00e9cole El\u00e9mentaire de l'Epau au Mans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f69f02e7e32b4a9cb2751ec8e879bf3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e761f3a5ccd443b6a3da5671d92defaf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1519ebbdba248e9ab559b4ce3e2dfc0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f69f02e7e32b4a9cb2751ec8e879bf3f",
        "style": "IPY_MODEL_e761f3a5ccd443b6a3da5671d92defaf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38936\" target=\"_blank\"> 21-38936</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Mans M\u00e9tropole - Communaut\u00e9 Urbaine<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Requalification de la cour de l'\u00e9cole El\u00e9mentaire de l'Epau au Mans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38936\" target=\"_blank\"> 21-38936</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3eb8b787b4b147ab911893b0d14fbd12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.67068,
          6.397372
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34d92f4dea3c45c5b606b40bb5fc91ff",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation des locaux du b\u00e2timent 8D du Bourget-du-Lac\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd09c8a7b16b4f2da96f0b54a664503f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71b7a3818d4f421ba3844d5aed126a4a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34d92f4dea3c45c5b606b40bb5fc91ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd09c8a7b16b4f2da96f0b54a664503f",
        "style": "IPY_MODEL_71b7a3818d4f421ba3844d5aed126a4a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38898\" target=\"_blank\"> 21-38898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Peinture (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des locaux du b\u00e2timent 8D du Bourget-du-Lac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38898\" target=\"_blank\"> 21-38898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5bbbbf906a4420ca9d9425133914626": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.50547,
          6.072544
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ddcd0bcc155a4697810661ac8c3368ff",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD912 PR 46+360 Stabilisation d'affaissements de chauss\u00e9es en amont du pont du Rousselet sur la commune d'Apremont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ab8354763b64daf8e6378321663a13e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6a56f8f48d6476198dfb797b5727a6b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ddcd0bcc155a4697810661ac8c3368ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ab8354763b64daf8e6378321663a13e",
        "style": "IPY_MODEL_d6a56f8f48d6476198dfb797b5727a6b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38378\" target=\"_blank\"> 21-38378</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mur de sout\u00e8nement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD912 PR 46+360 Stabilisation d'affaissements de chauss\u00e9es en amont du pont du Rousselet sur la commune d'Apremont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38378\" target=\"_blank\"> 21-38378</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d4c7308043a48d492527d4a04100821": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.456294,
          6.590886
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b908958d40794225b0e86efbe5a70688",
        "title": "Vers CHAMPAGNY EN VANOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7dea2231a2244436b3b7ba1c982057b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "64311ebb33cb4900822146f63dfec5ca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b908958d40794225b0e86efbe5a70688": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7dea2231a2244436b3b7ba1c982057b4",
        "style": "IPY_MODEL_64311ebb33cb4900822146f63dfec5ca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38508\" target=\"_blank\"> 21-38508</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Champagny en Vanoise<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMPAGNY EN VANOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38508\" target=\"_blank\"> 21-38508</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa5f361e703c45b78214da50e3511afb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.068235,
          6.405213
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d2769803db8486498896b5de56c9981",
        "title": "Vers CONTAMINE SUR ARVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement des locaux cattp / cmp \u00e0 bonneville pour l'epsm 74\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73a47ebcd4794e64a8bf911494618998": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "414d60d732d24f7fb1c1548cb540c6bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d2769803db8486498896b5de56c9981": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73a47ebcd4794e64a8bf911494618998",
        "style": "IPY_MODEL_414d60d732d24f7fb1c1548cb540c6bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38889\" target=\"_blank\"> 21-38889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Alpes L\u00e9man<br>\n        <b>Ville :</b> CONTAMINE SUR ARVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement des locaux cattp / cmp \u00e0 bonneville pour l'epsm 74<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38889\" target=\"_blank\"> 21-38889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7952d6725afa4d7c92b44e41821cea26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.36915,
          6.791004
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d6401c808f64f8aac01cb0053cc9fb1",
        "title": "Vers THONON LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement \u00e0 la pr\u00e9paration en 2021 du premier budget participatif de la Commune de Thonon-les-Bains sur la base de 1 000 000 euros, \u00e0 sa mise en oeuvre et \u00e0 son \u00e9valuation (volet administratif..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa2b219ea79b46ffba3d8724b2e1e326": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33063c29cf36456faab58d526fb94815": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d6401c808f64f8aac01cb0053cc9fb1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa2b219ea79b46ffba3d8724b2e1e326",
        "style": "IPY_MODEL_33063c29cf36456faab58d526fb94815",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38977\" target=\"_blank\"> 21-38977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Thonon-les-Bains<br>\n        <b>Ville :</b> THONON LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Informatique (prestations de services)', 'Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement \u00e0 la pr\u00e9paration en 2021 du premier budget participatif de la Commune de Thonon-les-Bains sur la base de 1 000 000 euros, \u00e0 sa mise en oeuvre et \u00e0 son \u00e9valuation (volet administratif..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38977\" target=\"_blank\"> 21-38977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "555ae1ee31b24e56a809feeecff4653b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.15358,
          6.662144
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf99e609997d4fafaaa9c65ce56a4760",
        "title": "Vers LES GETS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement de la Conduite d'Eau Potable et du R\u00e9seau d'Eau Pluviale du Secteur des Chavannes sur la Commune des Gets\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7bf4351ff2544c6b6235a092a469a65": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dbae74d9793b4013903fa6b563317696": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf99e609997d4fafaaa9c65ce56a4760": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7bf4351ff2544c6b6235a092a469a65",
        "style": "IPY_MODEL_dbae74d9793b4013903fa6b563317696",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39020\" target=\"_blank\"> 21-39020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune des Gets<br>\n        <b>Ville :</b> LES GETS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement de la Conduite d'Eau Potable et du R\u00e9seau d'Eau Pluviale du Secteur des Chavannes sur la Commune des Gets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39020\" target=\"_blank\"> 21-39020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ee09837f364476992eadd41e73af1f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.83906,
          6.228449
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a32b97909c24baebdc1136064a8c107",
        "title": "Vers ALEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE EN VUE DE LA REHABILITATION ET EXTENSION DE LA MAIRIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01ca4501e0c84c309a515a15591b7899": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c70177476d045c5b7cf6d8ce78e356e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a32b97909c24baebdc1136064a8c107": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01ca4501e0c84c309a515a15591b7899",
        "style": "IPY_MODEL_6c70177476d045c5b7cf6d8ce78e356e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38751\" target=\"_blank\"> 21-38751</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Alex<br>\n        <b>Ville :</b> ALEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE EN VUE DE LA REHABILITATION ET EXTENSION DE LA MAIRIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38751\" target=\"_blank\"> 21-38751</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb6b7b4c5b064d15b4e8e8f61f4c65bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.850526,
          2.338096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85d21e394f394ae192ac2d2e444cabac",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, installation d'\u00e9quipements LED et prestations associ\u00e9es pour la salle historique du th\u00e9\u00e2tre national de l'Od\u00e9on\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28b9a7fcb9d94686b469aad954a8c4b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c892f1934c9149b5aeca7a8bffec0dfb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85d21e394f394ae192ac2d2e444cabac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28b9a7fcb9d94686b469aad954a8c4b9",
        "style": "IPY_MODEL_c892f1934c9149b5aeca7a8bffec0dfb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38357\" target=\"_blank\"> 21-38357</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Th\u00e9\u00e2tre national de l'Od\u00e9on<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, installation d'\u00e9quipements LED et prestations associ\u00e9es pour la salle historique du th\u00e9\u00e2tre national de l'Od\u00e9on<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38357\" target=\"_blank\"> 21-38357</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2744040c475d4cbea2875129f1158593": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875295,
          2.343362
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4984ef3720a447768e35dc3f0f32eedb",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet l'organisation d'\u00e9v\u00e8nements de rencontres professionnelles entre les titulaires des principaux march\u00e9s des Jeux Olympiques et Paralympiques et les TPE,\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e40de2e872be4042b2863142ceb82fc7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e8796969334143aab6e8a15005c59b60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4984ef3720a447768e35dc3f0f32eedb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e40de2e872be4042b2863142ceb82fc7",
        "style": "IPY_MODEL_e8796969334143aab6e8a15005c59b60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39096\" target=\"_blank\"> 21-39096</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC DE LIVRAISON OUVRAGES OLYMPIQUES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet l'organisation d'\u00e9v\u00e8nements de rencontres professionnelles entre les titulaires des principaux march\u00e9s des Jeux Olympiques et Paralympiques et les TPE,<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39096\" target=\"_blank\"> 21-39096</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d884f10767942878e01cdedc1f5aef3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a16b45ae99454166aace9a09c8853b95",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation et mise aux normes des ascenseurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1b3a6fa1ecd4cf2b7466d084f63b4b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0ac8cbe8ed94f0f96341f7f2b5db877": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a16b45ae99454166aace9a09c8853b95": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1b3a6fa1ecd4cf2b7466d084f63b4b3",
        "style": "IPY_MODEL_a0ac8cbe8ed94f0f96341f7f2b5db877",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38998\" target=\"_blank\"> 21-38998</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNOSF<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation et mise aux normes des ascenseurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38998\" target=\"_blank\"> 21-38998</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c95bfc21a7d14b5a857576b72997825a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.853231,
          2.293528
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a3bee089b354c1ea7b7255be0f4969e",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9ration GO: 201916383/967653 - Purge et r\u00e9novation des fa\u00e7ades carrel\u00e9es ainsi que la cr\u00e9ation d'ouvertures au coll\u00e8ge Guillaume Apollinaire sis 39, avenue Emile Zola 75015 Paris.Il est pr\u00e9vu\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dad3f4750eb04144a2d6b893c20c8e82": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "569b9b86b0a445ffb8c99c51fb17184f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a3bee089b354c1ea7b7255be0f4969e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dad3f4750eb04144a2d6b893c20c8e82",
        "style": "IPY_MODEL_569b9b86b0a445ffb8c99c51fb17184f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38369\" target=\"_blank\"> 21-38369</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9ration GO: 201916383/967653 - Purge et r\u00e9novation des fa\u00e7ades carrel\u00e9es ainsi que la cr\u00e9ation d'ouvertures au coll\u00e8ge Guillaume Apollinaire sis 39, avenue Emile Zola 75015 Paris.Il est pr\u00e9vu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38369\" target=\"_blank\"> 21-38369</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07154c3c99544fb88ad715f1fc7a5bcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.8574,
          2.407182
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56231da269be484a92fbdf8a8f9d9e9d",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurance de pr\u00e9voyance statutaire des agents permanents titulaires ou stagiaires affili\u00e9s \u00e0 la CNRACL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae05aaa534a94531a8d44c00dbaa5e7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73a883a800cc4d4bba738ec7893b510c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56231da269be484a92fbdf8a8f9d9e9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae05aaa534a94531a8d44c00dbaa5e7b",
        "style": "IPY_MODEL_73a883a800cc4d4bba738ec7893b510c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38546\" target=\"_blank\"> 21-38546</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Caisse des Ecoles du 20\u00e8me<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance de pr\u00e9voyance statutaire des agents permanents titulaires ou stagiaires affili\u00e9s \u00e0 la CNRACL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38546\" target=\"_blank\"> 21-38546</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f61349bec6b4872a939f788468a8575": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.754569,
          0.593937
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46b05484167e4599bd922da99203a3eb",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'appareillage \u00e9lectrique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "121b53c2f4494b4e85d26368195f300e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9f71cb7fddc4df2bc5b5c503767f269": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46b05484167e4599bd922da99203a3eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_121b53c2f4494b4e85d26368195f300e",
        "style": "IPY_MODEL_f9f71cb7fddc4df2bc5b5c503767f269",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38509\" target=\"_blank\"> 21-38509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '60', '80', '14', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GROUPE HOSPITALIER DU HAVRE<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'appareillage \u00e9lectrique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38509\" target=\"_blank\"> 21-38509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed928b27737f4ed9a442f078c11e3a55": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.804973,
          1.051533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_86dbaf3074084e00a51fd9587e5003cc",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation de nouveau vestiaire au Mont Joly\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb17aaab5d7e4c919610c598afa0b4a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "875b77c1a8f149329922295ef9767c1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "86dbaf3074084e00a51fd9587e5003cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb17aaab5d7e4c919610c598afa0b4a1",
        "style": "IPY_MODEL_875b77c1a8f149329922295ef9767c1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38837\" target=\"_blank\"> 21-38837</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LE HAVRE SEINE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de nouveau vestiaire au Mont Joly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38837\" target=\"_blank\"> 21-38837</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9249a92d34f34f9da76a20cffe6f70ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.791568,
          0.618921
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88cd88a35bd84f268dedb019b57b7636",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maitrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement d'une piste cyclable sur le boulevard de l'Europe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ee854279b6c450782881a7cf6954d09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8ba9e7710ae4bd890ba1ea33ec7a367": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88cd88a35bd84f268dedb019b57b7636": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ee854279b6c450782881a7cf6954d09",
        "style": "IPY_MODEL_a8ba9e7710ae4bd890ba1ea33ec7a367",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38634\" target=\"_blank\"> 21-38634</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maitrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement d'une piste cyclable sur le boulevard de l'Europe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38634\" target=\"_blank\"> 21-38634</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f29038fdaaf94736a1cf87a30db15338": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.310565,
          1.028655
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_766b9c0eaa1d46c280caa88d10e3a101",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE D\u00c9SAMIANTAGE ET D\u00c9CONSTRUCTION ANCIEN CINEMA DOMFRONT EN POIRAIE (61)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b38578a09eae4a2db82b98c319c3c87a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fad3a2e444924dec9ee56a70b7e0c11d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "766b9c0eaa1d46c280caa88d10e3a101": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b38578a09eae4a2db82b98c319c3c87a",
        "style": "IPY_MODEL_fad3a2e444924dec9ee56a70b7e0c11d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39125\" target=\"_blank\"> 21-39125</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etab Public Foncier de Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE D\u00c9SAMIANTAGE ET D\u00c9CONSTRUCTION ANCIEN CINEMA DOMFRONT EN POIRAIE (61)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39125\" target=\"_blank\"> 21-39125</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05e8b4f794dd4c73beeb377a3e31dab1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412881,
          2.703147
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d06f9d7a044849cb9270e146c8ef7bbd",
        "title": "Vers FONTAINEBLEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en lumi\u00e8re des fa\u00e7ades et de l'escalier en fer \u00e0 cheval de l'etablissement public du ch\u00e2teau de fontainebleau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c28ad725b58428ca24aa7df1ed4fb04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c932a78a2ae3420d970b37eba7832437": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d06f9d7a044849cb9270e146c8ef7bbd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c28ad725b58428ca24aa7df1ed4fb04",
        "style": "IPY_MODEL_c932a78a2ae3420d970b37eba7832437",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38492\" target=\"_blank\"> 21-38492</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '45', '89', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ch\u00e2teau de Fontainebleau<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINEBLEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en lumi\u00e8re des fa\u00e7ades et de l'escalier en fer \u00e0 cheval de l'etablissement public du ch\u00e2teau de fontainebleau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38492\" target=\"_blank\"> 21-38492</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3322b105a63149e89ebff83a97efaeeb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.462078,
          3.227334
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0375175129b4078b3d7204c077a577c",
        "title": "Vers PONTAULT COMBAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Spectacle pyromusical\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8bbc07d2c2144c31b0518047dee4314c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5938b0364e754b0093f4a91f46e642ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0375175129b4078b3d7204c077a577c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8bbc07d2c2144c31b0518047dee4314c",
        "style": "IPY_MODEL_5938b0364e754b0093f4a91f46e642ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38921\" target=\"_blank\"> 21-38921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pontault-Combault<br>\n        <b>Ville :</b> PONTAULT COMBAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Feu d'artifice\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Spectacle pyromusical<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38921\" target=\"_blank\"> 21-38921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11f45d82d58246fdb20aecdd3df9d983": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.513009,
          3.165447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_003124139e6f401da48ee5048038875d",
        "title": "Vers MARNE LA VALL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'un interrogateur \u00e0 fibre optique distribu\u00e9e de rayleigh\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6053baf3a339499680b3dd2d6caadfb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4936e1aa5fe544459b1a7c056baaf495": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "003124139e6f401da48ee5048038875d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6053baf3a339499680b3dd2d6caadfb5",
        "style": "IPY_MODEL_4936e1aa5fe544459b1a7c056baaf495",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38343\" target=\"_blank\"> 21-38343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE GUSTAVE EIFFEL<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de pr\u00e9cision']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'un interrogateur \u00e0 fibre optique distribu\u00e9e de rayleigh<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38343\" target=\"_blank\"> 21-38343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b308891369424ef9a23e9283dcd4db5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.531354,
          3.255422
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61eb20489b664987aefb087fb54eee69",
        "title": "Vers SAVINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONCESSION DU SERVICE PUBLIC DE L'ASSAINISSEMENT SOUS LA FORME D'UNE GESTION DELEGUEE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ef14f3fd8604cda91aa6066023eb5ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc4ce9788fc94fcf824a62d0f5341fd7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61eb20489b664987aefb087fb54eee69": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ef14f3fd8604cda91aa6066023eb5ec",
        "style": "IPY_MODEL_dc4ce9788fc94fcf824a62d0f5341fd7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39036\" target=\"_blank\"> 21-39036</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Savins<br>\n        <b>Ville :</b> SAVINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONCESSION DU SERVICE PUBLIC DE L'ASSAINISSEMENT SOUS LA FORME D'UNE GESTION DELEGUEE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39036\" target=\"_blank\"> 21-39036</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8713d9d1cb18435596f836bb526023c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.795113,
          2.155892
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_032f6234fccc470ea9a9e6b637e52b1d",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et mise en oeuvre d'une plateforme de GRC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27cdb0a1eb7349619ac87c00dfd54a6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb7281b42ef54fafbf8bbccfbb031527": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "032f6234fccc470ea9a9e6b637e52b1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27cdb0a1eb7349619ac87c00dfd54a6d",
        "style": "IPY_MODEL_cb7281b42ef54fafbf8bbccfbb031527",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38688\" target=\"_blank\"> 21-38688</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Versailles<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Progiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et mise en oeuvre d'une plateforme de GRC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38688\" target=\"_blank\"> 21-38688</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "157bc3ab448642acbbf761f626fa013e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.995169,
          1.703622
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1b8b7bb8eca4376b833030c52326504",
        "title": "Vers MAGNANVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les prestations comprennent : -La location des d\u00e9cors lumineux durant la p\u00e9riode d'illumination, -La livraison (le mat\u00e9riel devra \u00eatre retir\u00e9 aupr\u00e8s du prestataire de location de d\u00e9cors lumineu\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5218179255a941458f3cefb707383952": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33bad889595241b1ae6d7619cf75c3d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1b8b7bb8eca4376b833030c52326504": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5218179255a941458f3cefb707383952",
        "style": "IPY_MODEL_33bad889595241b1ae6d7619cf75c3d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38628\" target=\"_blank\"> 21-38628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Magnanville<br>\n        <b>Ville :</b> MAGNANVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les prestations comprennent : -La location des d\u00e9cors lumineux durant la p\u00e9riode d'illumination, -La livraison (le mat\u00e9riel devra \u00eatre retir\u00e9 aupr\u00e8s du prestataire de location de d\u00e9cors lumineu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38628\" target=\"_blank\"> 21-38628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e433c4537ea8444b9e60197d694900a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.047541,
          1.853398
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b58a04f5a7254037ae0965b758066526",
        "title": "Vers COIGNI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet de s\u00e9lectionner le ou les maitre(s) d'oeuvre pour les prestations d\u00e9sign\u00e9es ci-apr\u00e8s :  - Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation des \u00e9tudes d\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08b37a341512461aa43fc2e17bc7a6ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7ed92a5139d4261b6648609d5fc0543": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b58a04f5a7254037ae0965b758066526": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08b37a341512461aa43fc2e17bc7a6ed",
        "style": "IPY_MODEL_d7ed92a5139d4261b6648609d5fc0543",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38593\" target=\"_blank\"> 21-38593</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COIGNIERES<br>\n        <b>Ville :</b> COIGNI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet de s\u00e9lectionner le ou les maitre(s) d'oeuvre pour les prestations d\u00e9sign\u00e9es ci-apr\u00e8s :  - Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation des \u00e9tudes d<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38593\" target=\"_blank\"> 21-38593</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00dc38b0986e4886b33f60c51153b63c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.086867,
          -0.106779
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0919e5780f2440c8d9e23c4d472c465",
        "title": "Vers NIORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'op\u00e9ration a pour objet des travaux concernant le renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable sur les lieux-dits Amur\u00e9-Le Patis \u00e0 l'Ane et le Vanneau Irleau-Marsemille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e3bf1c5ec144df18f2d9a7e9944c159": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e610e1f02e6345ea8a55d828d953552b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0919e5780f2440c8d9e23c4d472c465": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e3bf1c5ec144df18f2d9a7e9944c159",
        "style": "IPY_MODEL_e610e1f02e6345ea8a55d828d953552b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38922\" target=\"_blank\"> 21-38922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79', '16', '17', '86', '85', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Niortais<br>\n        <b>Ville :</b> NIORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'op\u00e9ration a pour objet des travaux concernant le renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable sur les lieux-dits Amur\u00e9-Le Patis \u00e0 l'Ane et le Vanneau Irleau-Marsemille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38922\" target=\"_blank\"> 21-38922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3aa2af30b0f4857bad012dd3becd4d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.086867,
          -0.106779
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76e8a14aaef943e2b116d6aa0ce4504c",
        "title": "Vers NIORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne l'animation et la mise en valeur du Donjon de Niort pour les festivit\u00e9s de No\u00ebl 2021. Le donjon qui date du XII\u00e8me si\u00e8cle est situ\u00e9 au coeur de la ville et au b\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "315b277d40114f529b825cfaffda5758": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0176d8cf10f9464cab3036ab250bc0b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76e8a14aaef943e2b116d6aa0ce4504c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_315b277d40114f529b825cfaffda5758",
        "style": "IPY_MODEL_0176d8cf10f9464cab3036ab250bc0b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38423\" target=\"_blank\"> 21-38423</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Niort<br>\n        <b>Ville :</b> NIORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne l'animation et la mise en valeur du Donjon de Niort pour les festivit\u00e9s de No\u00ebl 2021. Le donjon qui date du XII\u00e8me si\u00e8cle est situ\u00e9 au coeur de la ville et au b<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38423\" target=\"_blank\"> 21-38423</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9dec2a5fafff43baba0a2911d14c6e06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866339,
          1.801682
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b356bfcf11044133ab1091fdad7bef02",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection de l'Ouvrage d'Art no8000 352 sur la RD 155 au franchissement de la Petite Rivi\u00e8re \u00e0 Bouillancourt-la-Bataille.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4219b0542e3e49b49d12815c47c1de6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2914cad60afb492896afe053336c8e41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b356bfcf11044133ab1091fdad7bef02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4219b0542e3e49b49d12815c47c1de6e",
        "style": "IPY_MODEL_2914cad60afb492896afe053336c8e41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38723\" target=\"_blank\"> 21-38723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection de l'Ouvrage d'Art no8000 352 sur la RD 155 au franchissement de la Petite Rivi\u00e8re \u00e0 Bouillancourt-la-Bataille.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38723\" target=\"_blank\"> 21-38723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "857fcc75488a464fa5cc7fdfc5b9f811": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866339,
          1.801682
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_909402bf1d0d427aaf4385a46ab76bad",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 932 - Reprise de chauss\u00e9e apr\u00e8s bordurage en travers\u00e9e de la commune de Muille-Villette - Rue de Paris - du P.R. 1+645 au P.R. 1+930.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77a377db1df441b4bdb54d3e493bee20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef0cb176802c4d22ad0e2742c18326ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "909402bf1d0d427aaf4385a46ab76bad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77a377db1df441b4bdb54d3e493bee20",
        "style": "IPY_MODEL_ef0cb176802c4d22ad0e2742c18326ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38702\" target=\"_blank\"> 21-38702</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 932 - Reprise de chauss\u00e9e apr\u00e8s bordurage en travers\u00e9e de la commune de Muille-Villette - Rue de Paris - du P.R. 1+645 au P.R. 1+930.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38702\" target=\"_blank\"> 21-38702</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c7fb658c01e428aa36adaa80f76a8f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866339,
          1.801682
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f524de3399b84fe4b7ca9594963447e4",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 1017 - Renforcement de chauss\u00e9e sur la section comprise entre Omi\u00e9court (commune d'Hypercourt) et March\u00e9lepot-Misery du P.R. 23+313 au P.R. 25+694.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edfc47745bc1441f9daba2ff3cffd666": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a363732088fc48dfacf6d12f8fae27f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f524de3399b84fe4b7ca9594963447e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edfc47745bc1441f9daba2ff3cffd666",
        "style": "IPY_MODEL_a363732088fc48dfacf6d12f8fae27f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38662\" target=\"_blank\"> 21-38662</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 1017 - Renforcement de chauss\u00e9e sur la section comprise entre Omi\u00e9court (commune d'Hypercourt) et March\u00e9lepot-Misery du P.R. 23+313 au P.R. 25+694.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38662\" target=\"_blank\"> 21-38662</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d23e7f795d34fa99df7adc03e61023b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.677796,
          2.71129
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb8c895385bf487880dee884133a28e0",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOCATION D'INSTALLATIONS DE CANTONNEMENT DE CHANTIER : BASES VIE AMBULANTES ET SANITAIRES (2 LOTS)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7874969c8d9049b19b8058b31811dc88": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "779fed3d971f45b2bece52e7cb0e94d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb8c895385bf487880dee884133a28e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7874969c8d9049b19b8058b31811dc88",
        "style": "IPY_MODEL_779fed3d971f45b2bece52e7cb0e94d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39000\" target=\"_blank\"> 21-39000</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Amiens M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION D'INSTALLATIONS DE CANTONNEMENT DE CHANTIER : BASES VIE AMBULANTES ET SANITAIRES (2 LOTS)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39000\" target=\"_blank\"> 21-39000</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96dd554eed7a4efbaf590292ff046629": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.63822,
          1.750895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b5b14bbd037c459191effe447a84752c",
        "title": "Vers ALBI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La Fondation du Bon Sauveur d'Alby, \u00e9tablissement priv\u00e9 \u00e0 but non lucratif qui emploie + de 500ETP, r\u00e9alise la pr\u00e9sente consultation pour la r\u00e9alisation du bilan GES et d'un audit \u00e9nerg\u00e9tiq\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "868515a98df84b61bf7eaf5e9a0eeb52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e561c42c6d54446fb589d4a432d7864b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b5b14bbd037c459191effe447a84752c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_868515a98df84b61bf7eaf5e9a0eeb52",
        "style": "IPY_MODEL_e561c42c6d54446fb589d4a432d7864b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38406\" target=\"_blank\"> 21-38406</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Fondation Bon Sauveur Alby<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La Fondation du Bon Sauveur d'Alby, \u00e9tablissement priv\u00e9 \u00e0 but non lucratif qui emploie + de 500ETP, r\u00e9alise la pr\u00e9sente consultation pour la r\u00e9alisation du bilan GES et d'un audit \u00e9nerg\u00e9tiq<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38406\" target=\"_blank\"> 21-38406</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b68fe367a1334edcacac0784e9d43e89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.474052,
          2.631928
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5bd3965728a745e6b9764e2768619cce",
        "title": "Vers CASTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMPLACEMENT DE LA PASSERELLE DE 35 METRES DU PARC DE GOURJADE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a26d690eac5345478dc63cd36e2283b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5531653f743478aad37b0daa4cd2121": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5bd3965728a745e6b9764e2768619cce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a26d690eac5345478dc63cd36e2283b9",
        "style": "IPY_MODEL_e5531653f743478aad37b0daa4cd2121",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38640\" target=\"_blank\"> 21-38640</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CASTRES<br>\n        <b>Ville :</b> CASTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passerelle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMPLACEMENT DE LA PASSERELLE DE 35 METRES DU PARC DE GOURJADE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38640\" target=\"_blank\"> 21-38640</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c4d0498e64249ddb797c0895796f19d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.03505,
          1.363145
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0c6fa267d784754b3d2e84d030f17a9",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 78 - PR 1+233 - Renforcement de l'ouvrage d'art no 615 - MONTRICOUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1fba868ed9694bc3ab5c5a1ef6e8ad95": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69ac3a67a8ee4f609ebc30846415f96b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0c6fa267d784754b3d2e84d030f17a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1fba868ed9694bc3ab5c5a1ef6e8ad95",
        "style": "IPY_MODEL_69ac3a67a8ee4f609ebc30846415f96b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38641\" target=\"_blank\"> 21-38641</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 78 - PR 1+233 - Renforcement de l'ouvrage d'art no 615 - MONTRICOUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38641\" target=\"_blank\"> 21-38641</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f84397dbf394bfda78eb39267627d6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.03505,
          1.363145
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79933e0ac81345f7bb4d3b409f2c0b7e",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9parations des garde-corps sur le r\u00e9seau d\u00e9partemental\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb54f29dae59485cafce0d6d4851981b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6248b28bef84f98b4d95595d26eaf61": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79933e0ac81345f7bb4d3b409f2c0b7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb54f29dae59485cafce0d6d4851981b",
        "style": "IPY_MODEL_e6248b28bef84f98b4d95595d26eaf61",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39071\" target=\"_blank\"> 21-39071</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Glissi\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9parations des garde-corps sur le r\u00e9seau d\u00e9partemental<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39071\" target=\"_blank\"> 21-39071</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "662b70455a974685b5537293f5d04b83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.03505,
          1.363145
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3587e48674ae49c6b8766d04566108f0",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 20 - PR 47+000 et 51+063 - Reprofilement de chauss\u00e9e - CAYLUS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10f6978993914743a5c4bb7b5ebb18b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ddcace54239744d8a7c91629dba42f62": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3587e48674ae49c6b8766d04566108f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10f6978993914743a5c4bb7b5ebb18b4",
        "style": "IPY_MODEL_ddcace54239744d8a7c91629dba42f62",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38476\" target=\"_blank\"> 21-38476</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 20 - PR 47+000 et 51+063 - Reprofilement de chauss\u00e9e - CAYLUS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38476\" target=\"_blank\"> 21-38476</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a2165c09ff046c1af6dc7a47fdbb3cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.092193,
          1.43445
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f9d8b2b2fb74724a2d8c5eefd1774c1",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Projet de lotissement de 40 lots individuels et de 32 logements sociaux, lieu-dit Al Rey \u00e0 MONTBETON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a871190a057a486ba8b99697dbe4242e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ef44423306f489e925d99b7eac8edcc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f9d8b2b2fb74724a2d8c5eefd1774c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a871190a057a486ba8b99697dbe4242e",
        "style": "IPY_MODEL_6ef44423306f489e925d99b7eac8edcc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38745\" target=\"_blank\"> 21-38745</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUBLIC DE L HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Projet de lotissement de 40 lots individuels et de 32 logements sociaux, lieu-dit Al Rey \u00e0 MONTBETON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38745\" target=\"_blank\"> 21-38745</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc609a8b49094cf9bb4d1970fc672a3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.123263,
          5.931897
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72a2a82c802c4574b6dfe9e35e469e19",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION D'ASSISTANCE \u00c0 MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE (AMO) POUR LA MISE EN PLACE D'UNE STRAT\u00c9GIE DE R\u00c9DUCTION DES CONSOMMATIONS \u00c9NERG\u00c9TIQUES DANS LES COLL\u00c8GES ET B\u00c2TIMENTS DU D\u00c9PARTEMENT DU VAR\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c3868fa66624c1bbc0390b344c45159": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3d53e7232fd47e9bdab81019e6b8ec5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72a2a82c802c4574b6dfe9e35e469e19": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c3868fa66624c1bbc0390b344c45159",
        "style": "IPY_MODEL_a3d53e7232fd47e9bdab81019e6b8ec5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38743\" target=\"_blank\"> 21-38743</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION D'ASSISTANCE \u00c0 MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE (AMO) POUR LA MISE EN PLACE D'UNE STRAT\u00c9GIE DE R\u00c9DUCTION DES CONSOMMATIONS \u00c9NERG\u00c9TIQUES DANS LES COLL\u00c8GES ET B\u00c2TIMENTS DU D\u00c9PARTEMENT DU VAR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38743\" target=\"_blank\"> 21-38743</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "109d45d19ff1452f9e390ebff745187e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.599121,
          6.550689
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8cecb3b4de514bbbac022e7afd0f99ea",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        20MAP56 - Travaux de remplacement du rev\u00eatement synth\u00e9tique du terrain no 2 du Vallon du Soleil \u00e0 LA CRAU\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48f60c575d6d47419b081c327f1af9fa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "97764933d1174693a7c4acc817f48955": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8cecb3b4de514bbbac022e7afd0f99ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48f60c575d6d47419b081c327f1af9fa",
        "style": "IPY_MODEL_97764933d1174693a7c4acc817f48955",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39087\" target=\"_blank\"> 21-39087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 20MAP56 - Travaux de remplacement du rev\u00eatement synth\u00e9tique du terrain no 2 du Vallon du Soleil \u00e0 LA CRAU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39087\" target=\"_blank\"> 21-39087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "521ad8d243a94baba0eab4de221c4fb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.569206,
          6.496643
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_780719b88d704a1eadd35bd30c401c86",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux projets de r\u00e9organisation des activit\u00e9s de chirurgie ambulatoire (UCA), et d'urgences gyn\u00e9co obst\u00e9tricales (UGO) \u00e0 l'h\u00f4pital Sainte Musse TOULON (Var)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d53d71319b8448c8d56fa7fd3826050": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26d3d90066824343ba64bfc8d71ae5e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "780719b88d704a1eadd35bd30c401c86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d53d71319b8448c8d56fa7fd3826050",
        "style": "IPY_MODEL_26d3d90066824343ba64bfc8d71ae5e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38592\" target=\"_blank\"> 21-38592</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHI Toulon La Seyne sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux projets de r\u00e9organisation des activit\u00e9s de chirurgie ambulatoire (UCA), et d'urgences gyn\u00e9co obst\u00e9tricales (UGO) \u00e0 l'h\u00f4pital Sainte Musse TOULON (Var)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38592\" target=\"_blank\"> 21-38592</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e933d3456ac4ec481a56c6b752b6c9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.349643,
          5.923322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f82a7302fafa4d14ac63ae408cf786da",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de camions avec chauffeur, pilote ou \u00e9quipage pour transport:- d'\u00e9mulsions et/ou de gravillons (lot 1)- de marchandises ou d'engins (lot 2)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "514df60d1815411ca1def61c3b276b2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bc5fadd5be44a4a8f603d94058bfced": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f82a7302fafa4d14ac63ae408cf786da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_514df60d1815411ca1def61c3b276b2a",
        "style": "IPY_MODEL_8bc5fadd5be44a4a8f603d94058bfced",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38385\" target=\"_blank\"> 21-38385</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de camions avec chauffeur, pilote ou \u00e9quipage pour transport:- d'\u00e9mulsions et/ou de gravillons (lot 1)- de marchandises ou d'engins (lot 2)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38385\" target=\"_blank\"> 21-38385</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7099b6698f944056874a0f252b0706a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.404746,
          6.08053
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a0b2d20bb6c409ba1fab93224e02649",
        "title": "Vers BRIGNOLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        M.2021-14 : Prestations de suivi du Programme Local de l'Habitat de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Provence Verte\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a76d5da5a13f4f03814613bf4c0dded8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7536e5b2d2db48a095d4e6f1dd628b2c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a0b2d20bb6c409ba1fab93224e02649": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a76d5da5a13f4f03814613bf4c0dded8",
        "style": "IPY_MODEL_7536e5b2d2db48a095d4e6f1dd628b2c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38535\" target=\"_blank\"> 21-38535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Provence Verte<br>\n        <b>Ville :</b> BRIGNOLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M.2021-14 : Prestations de suivi du Programme Local de l'Habitat de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Provence Verte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38535\" target=\"_blank\"> 21-38535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28b521ab7d4846789a6309dffde80d35": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.537871,
          6.467434
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6269f7a3da47406ea9b8157a5e3dd391",
        "title": "Vers DRAGUIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement du groupe d'eau glac\u00e9e par une pompe \u00e0 chaleur au centre Joseph Collomp rue Cisson \u00e0 Draguignan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c6a4bd1011544257ad36cbde06bb47ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2c9cf33eb2c4d8bafffaa1ebc5d49ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6269f7a3da47406ea9b8157a5e3dd391": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c6a4bd1011544257ad36cbde06bb47ae",
        "style": "IPY_MODEL_a2c9cf33eb2c4d8bafffaa1ebc5d49ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38941\" target=\"_blank\"> 21-38941</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> DRAGUIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement du groupe d'eau glac\u00e9e par une pompe \u00e0 chaleur au centre Joseph Collomp rue Cisson \u00e0 Draguignan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38941\" target=\"_blank\"> 21-38941</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f600df735874dfca19ed8a5c1fd874a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.548569,
          6.787009
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a72f37e6a78b400fb97de603a9ed22b0",
        "title": "Vers TOURRETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        renforcement de la conduite aep sur la rd 563 -commune de fayence\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "05e610e5339647d8baba930019c822c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5443d32f281047e6bcd39ccd09bb8f9c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a72f37e6a78b400fb97de603a9ed22b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_05e610e5339647d8baba930019c822c1",
        "style": "IPY_MODEL_5443d32f281047e6bcd39ccd09bb8f9c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37951\" target=\"_blank\"> 21-37951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '6', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Pays de Fayence<br>\n        <b>Ville :</b> TOURRETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renforcement de la conduite aep sur la rd 563 -commune de fayence<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-37951\" target=\"_blank\"> 21-37951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ef34df2d3c74f9f8f054e802ac1bbb6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.665991,
          6.136095
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eea089add18c4946811ba88c7e0211ea",
        "title": "Vers AUPS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transport des ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles de la CCLGV du quai de transfert de Sillans la Cascade au centre de traitement \u00e0 Pierrefeu\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a89db44482745d792f6777383544aaf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4902ece978b64d40845f275efea03336": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eea089add18c4946811ba88c7e0211ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a89db44482745d792f6777383544aaf",
        "style": "IPY_MODEL_4902ece978b64d40845f275efea03336",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38513\" target=\"_blank\"> 21-38513</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES LACS ET GORGES VERDON<br>\n        <b>Ville :</b> AUPS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport des ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles de la CCLGV du quai de transfert de Sillans la Cascade au centre de traitement \u00e0 Pierrefeu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38513\" target=\"_blank\"> 21-38513</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bb16c3fc80049a8b6358c32aeb5f875": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.432952,
          6.778351
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e600374d91a453399e3fdf85c38d390",
        "title": "Vers SAINT RAPHA\u00cbL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux Maritimes : R\u00e9fection du Quai Lion de Mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5d8570242944847b9173aa84f021f7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "975f3767805140d08b22207ecb49a61f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e600374d91a453399e3fdf85c38d390": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5d8570242944847b9173aa84f021f7f",
        "style": "IPY_MODEL_975f3767805140d08b22207ecb49a61f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39010\" target=\"_blank\"> 21-39010</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Rapha\u00ebl<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT RAPHA\u00cbL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux Maritimes : R\u00e9fection du Quai Lion de Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39010\" target=\"_blank\"> 21-39010</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3cd251c34b2b4b5b8fc1841e85c5ccb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.271411,
          6.641109
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0328ea7261d4421b9fc8348b59389b4",
        "title": "Vers SAINT TROPEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DIAGNOSTIC, ACQUISITION ET MAINTENANCE DU SYSTEME RADIOTELEPHONIQUE VHF ET UHF DU PORT DE SAINT TROPEZ\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3fa3ec4b277642aa9e91b8633bee83e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37db9d2320574dd5bcd3a639a63390f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0328ea7261d4421b9fc8348b59389b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3fa3ec4b277642aa9e91b8633bee83e7",
        "style": "IPY_MODEL_37db9d2320574dd5bcd3a639a63390f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38618\" target=\"_blank\"> 21-38618</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE SAINT-TROPEZ<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT TROPEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', 'Mat\u00e9riel de transmission']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DIAGNOSTIC, ACQUISITION ET MAINTENANCE DU SYSTEME RADIOTELEPHONIQUE VHF ET UHF DU PORT DE SAINT TROPEZ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38618\" target=\"_blank\"> 21-38618</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a354f1ea56c475283e7753a1c304151": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.81835,
          5.077077
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6cf4fbeb22e54f80b24445ef52e415a3",
        "title": "Vers CAVAILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction de la station d'\u00e9puration intercommunale de Cabri\u00e8res d'Avignon -Gordes sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6944a8f97639495ab09c78d8c46d8458": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ea50892ee7248bf87b15da3143b61c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6cf4fbeb22e54f80b24445ef52e415a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6944a8f97639495ab09c78d8c46d8458",
        "style": "IPY_MODEL_6ea50892ee7248bf87b15da3143b61c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38827\" target=\"_blank\"> 21-38827</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LUBERON MONTS DE VAUCLUSE<br>\n        <b>Ville :</b> CAVAILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\", \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction de la station d'\u00e9puration intercommunale de Cabri\u00e8res d'Avignon -Gordes sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38827\" target=\"_blank\"> 21-38827</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d053a2ea40ac43c283106a2696d4c658": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.846925,
          5.110817
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48996e3a32db41a29078486e69ef9e8d",
        "title": "Vers ROBION :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement du chemin du temps perdu et de la rue berthe morisot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "580b3fd3f95448f6a8295107d2f45c20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1591eb3a53d04896bda8091b86b0826e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48996e3a32db41a29078486e69ef9e8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_580b3fd3f95448f6a8295107d2f45c20",
        "style": "IPY_MODEL_1591eb3a53d04896bda8091b86b0826e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-35615\" target=\"_blank\"> 21-35615</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Robion<br>\n        <b>Ville :</b> ROBION<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement du chemin du temps perdu et de la rue berthe morisot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-35615\" target=\"_blank\"> 21-35615</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d65d7244a074952979ea9d0d3fa1974": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.890229,
          -1.221142
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_224619c40012437da72c6fc51090ed9e",
        "title": "Vers SAINT FULGENT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration de traitement des eaux us\u00e9es Route des Essarts sur la Commune de Saint-Andr\u00e9-Goule-d'Oie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "551086647743413796dfc3f4d2b697de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16e307d55d834924acc798ae2e57c3e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "224619c40012437da72c6fc51090ed9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_551086647743413796dfc3f4d2b697de",
        "style": "IPY_MODEL_16e307d55d834924acc798ae2e57c3e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38712\" target=\"_blank\"> 21-38712</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS DE ST FULGENT LES ESSARTS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FULGENT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration de traitement des eaux us\u00e9es Route des Essarts sur la Commune de Saint-Andr\u00e9-Goule-d'Oie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38712\" target=\"_blank\"> 21-38712</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c44f8c76d74a4746921724298e4f2c2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.020865,
          -2.293315
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5acf4e9c72db4bf2beb9f826e029eb1b",
        "title": "Vers NOIRMOUTIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de titres restaurant pour la commune de noirmoutier en l'\u00eele et le ccas\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "063a7aeab2b345ffbcd07d07ef633e3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9da9e6ba7d9f491d99fbaed1a78f2cad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5acf4e9c72db4bf2beb9f826e029eb1b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_063a7aeab2b345ffbcd07d07ef633e3e",
        "style": "IPY_MODEL_9da9e6ba7d9f491d99fbaed1a78f2cad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38356\" target=\"_blank\"> 21-38356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Noirmoutier<br>\n        <b>Ville :</b> NOIRMOUTIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de titres restaurant pour la commune de noirmoutier en l'\u00eele et le ccas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38356\" target=\"_blank\"> 21-38356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e5d233a5f9a410caaac0352f672f6ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.465005,
          -1.608253
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_985211bce89c4ffabb2d47e2c1e6d074",
        "title": "Vers TALMONT SAINT HILAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concession du service public de l'assainissement collectif des communes d'angles, la boissi\u00e8re des landes, le givre, longeville/mer, moutiers les mauxfaits, poiroux et st avaugourd (rectificatif)\n        \n        Nature : rectificatif\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2965f316cf7d4b98a7970e9f5e1b0110": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ed5b4bf6dc9482a9c210067ffbea855": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "985211bce89c4ffabb2d47e2c1e6d074": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2965f316cf7d4b98a7970e9f5e1b0110",
        "style": "IPY_MODEL_6ed5b4bf6dc9482a9c210067ffbea855",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38913\" target=\"_blank\"> 21-38913</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vend\u00e9e Grand Littoral<br>\n        <b>Ville :</b> TALMONT SAINT HILAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (exploitation)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession du service public de l'assainissement collectif des communes d'angles, la boissi\u00e8re des landes, le givre, longeville/mer, moutiers les mauxfaits, poiroux et st avaugourd (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38913\" target=\"_blank\"> 21-38913</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbe66f756aae4f70b8bc14abb14cb483": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.578527,
          0.353915
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ea11d63add34a36950fbae5224a9071",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement par chemisage sur les communes de Dissay - Chemin des Meuniers et Saint Georges les Baillargeaux - RD4\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61d8f7f81aa84e01b56026ca6973e5d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4c58efa48a846b6b906967c6a5a6f93": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ea11d63add34a36950fbae5224a9071": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61d8f7f81aa84e01b56026ca6973e5d1",
        "style": "IPY_MODEL_b4c58efa48a846b6b906967c6a5a6f93",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38794\" target=\"_blank\"> 21-38794</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Canalisations', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement par chemisage sur les communes de Dissay - Chemin des Meuniers et Saint Georges les Baillargeaux - RD4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38794\" target=\"_blank\"> 21-38794</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8f72fbcacc449a0b19b2bb2f2c3fd76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.810469,
          0.564019
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_175b6bd5d50e4b31878508aa982a1117",
        "title": "Vers CH\u00c2TELLERAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Honoraires v\u00e9t\u00e9rinaires\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f43fde57f8c54034861b0635d388793d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ecd8a8ceee04b0c9b3113f8560e8cf5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "175b6bd5d50e4b31878508aa982a1117": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f43fde57f8c54034861b0635d388793d",
        "style": "IPY_MODEL_1ecd8a8ceee04b0c9b3113f8560e8cf5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38428\" target=\"_blank\"> 21-38428</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE GRAND CHATELLERAULT<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TELLERAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Animaux', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Honoraires v\u00e9t\u00e9rinaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38428\" target=\"_blank\"> 21-38428</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ddaa7356afc4ead8545d9328d15f02b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.405573,
          0.706959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c0ac8db21e7457ca9cbb4bf42a171d6",
        "title": "Vers CIVAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 no2021-02 - Travaux voirie 2021 / 2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ea733ed369e4426a38216372acec831": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24278f41ef314958a223e78c21ca37a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c0ac8db21e7457ca9cbb4bf42a171d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ea733ed369e4426a38216372acec831",
        "style": "IPY_MODEL_24278f41ef314958a223e78c21ca37a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38968\" target=\"_blank\"> 21-38968</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Civaux<br>\n        <b>Ville :</b> CIVAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers', 'Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 no2021-02 - Travaux voirie 2021 / 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38968\" target=\"_blank\"> 21-38968</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bc4e7a1461e4e179c0f5780a708f5d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549534,
          1.131408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b86e1577f7341bdb694eb83a5b6ec95",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et maintenance de trois photocopieurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "108ff0b06a534d5b84f2b5532a79fe89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "198e8ba33c2647efbe3cd2975df90a20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b86e1577f7341bdb694eb83a5b6ec95": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_108ff0b06a534d5b84f2b5532a79fe89",
        "style": "IPY_MODEL_198e8ba33c2647efbe3cd2975df90a20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38471\" target=\"_blank\"> 21-38471</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance de trois photocopieurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38471\" target=\"_blank\"> 21-38471</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e15f109a51b40a7bf691c4bc84abbc1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549534,
          1.131408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c13381d4358847709e2778a16bbd1418",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement de menuiseries ext\u00e9rieures dans le patrimoine b\u00e2ti scolaire de la Ville de Limoges\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "764de990c3a34c69a684c5a84195f7c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b3116dd307541c0a76e6df509519958": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c13381d4358847709e2778a16bbd1418": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_764de990c3a34c69a684c5a84195f7c9",
        "style": "IPY_MODEL_1b3116dd307541c0a76e6df509519958",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38574\" target=\"_blank\"> 21-38574</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de menuiseries ext\u00e9rieures dans le patrimoine b\u00e2ti scolaire de la Ville de Limoges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38574\" target=\"_blank\"> 21-38574</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d78c6c9bfc92440b85514713a46b602b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.654536,
          0.976801
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c0b956838ca465aa295741690f4bfc9",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'accompagnement au montage d'un dossier PIA4 pour l'Universit\u00e9 de Limoges\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e5f53bd28c440a8bcfa5aa5c0d2eafc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "214a9146a1794658978044f293365451": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c0b956838ca465aa295741690f4bfc9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e5f53bd28c440a8bcfa5aa5c0d2eafc",
        "style": "IPY_MODEL_214a9146a1794658978044f293365451",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38583\" target=\"_blank\"> 21-38583</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Limoges<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'accompagnement au montage d'un dossier PIA4 pour l'Universit\u00e9 de Limoges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38583\" target=\"_blank\"> 21-38583</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97ec53ed4ca8427aabdb01be2c7e4402": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.909953,
          1.511323
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1e9f1537ee2420ea7462ffd88f1d79d",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la mission de ma\u00eetrise d oeuvre destin\u00e9e \u00e0 la r\u00e9fection des r\u00e9seaux de distribution primaires et secondaires des huit niveaux d hospitalisation du b\u00e2timent BMC.Les trava..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd65ff6078f54603b49cf6490557b542": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6039000a09fe430e9cf6e3114ff52f8d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1e9f1537ee2420ea7462ffd88f1d79d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd65ff6078f54603b49cf6490557b542",
        "style": "IPY_MODEL_6039000a09fe430e9cf6e3114ff52f8d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38392\" target=\"_blank\"> 21-38392</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DUPUYTREN<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz m\u00e9dicaux', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la mission de ma\u00eetrise d oeuvre destin\u00e9e \u00e0 la r\u00e9fection des r\u00e9seaux de distribution primaires et secondaires des huit niveaux d hospitalisation du b\u00e2timent BMC.Les trava..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38392\" target=\"_blank\"> 21-38392</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7333244f6981416491c1c40eea83b1c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.796965,
          1.257831
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c770d6d65294c52bd8300c3c85680ff",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00c9VELOPPEMENT D'UNE PLATEFORME INTERNET D'\u00c9CHANGES ET DE R\u00c9F\u00c9RENCEMENTS DES CABINETS CONSEILS CONVENTIONNES CARSAT CENTRE OUEST\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59faddb841e749fea269c7f786e5ec00": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74a117ab2af8443986881c61d673193e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c770d6d65294c52bd8300c3c85680ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59faddb841e749fea269c7f786e5ec00",
        "style": "IPY_MODEL_74a117ab2af8443986881c61d673193e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38415\" target=\"_blank\"> 21-38415</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CARSAT Centre Ouest<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00c9VELOPPEMENT D'UNE PLATEFORME INTERNET D'\u00c9CHANGES ET DE R\u00c9F\u00c9RENCEMENTS DES CABINETS CONSEILS CONVENTIONNES CARSAT CENTRE OUEST<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38415\" target=\"_blank\"> 21-38415</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2286720b3ab410096afbb2ab309baf2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.599117,
          2.430208
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46932b2f723146c7ae92fdc0a7c94c74",
        "title": "Vers LISSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La fourniture de plantes annuelles et bisannuelles pour la commune de Lisses.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52746765041f4efb8f7a0a070398ef48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e3e04ff26a34c4c8b4e33565a993510": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46932b2f723146c7ae92fdc0a7c94c74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52746765041f4efb8f7a0a070398ef48",
        "style": "IPY_MODEL_2e3e04ff26a34c4c8b4e33565a993510",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39113\" target=\"_blank\"> 21-39113</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LISSES<br>\n        <b>Ville :</b> LISSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La fourniture de plantes annuelles et bisannuelles pour la commune de Lisses.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39113\" target=\"_blank\"> 21-39113</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0f670c6018b471b8cedc82793b2e5aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911112,
          2.247871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06a48d0eb82f443bbf3867bbeea27d16",
        "title": "Vers LA GARENNE COLOMBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation du jardin de la M\u00e9diath\u00e8que\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd5d2420137d47319670d9f4a0ad0677": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb6ea31a32104bf4943d649b785cfc62": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06a48d0eb82f443bbf3867bbeea27d16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd5d2420137d47319670d9f4a0ad0677",
        "style": "IPY_MODEL_eb6ea31a32104bf4943d649b785cfc62",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38666\" target=\"_blank\"> 21-38666</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de La Garenne-Colombes<br>\n        <b>Ville :</b> LA GARENNE COLOMBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation du jardin de la M\u00e9diath\u00e8que<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38666\" target=\"_blank\"> 21-38666</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2e94e3fefb74efab57c67115ccdd7b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911112,
          2.247871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87a8fa663a7246c28fd9f05e9c52f663",
        "title": "Vers LA GARENNE COLOMBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la gestion du stationnement payant\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c85ab02f2ed5449b86c2e6edf879ca20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a997f6d7e7a41de94b1f197fed03596": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87a8fa663a7246c28fd9f05e9c52f663": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c85ab02f2ed5449b86c2e6edf879ca20",
        "style": "IPY_MODEL_9a997f6d7e7a41de94b1f197fed03596",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38805\" target=\"_blank\"> 21-38805</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de La Garenne-Colombes<br>\n        <b>Ville :</b> LA GARENNE COLOMBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la gestion du stationnement payant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38805\" target=\"_blank\"> 21-38805</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "181a250f44ac4ce58cde5eb83169d2a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.774073,
          2.28308
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b26ba9058194fdba2b5df3a6d0a637d",
        "title": "Vers CH\u00c2TENAY MALABRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PA2101SMC-Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la ma\u00eetrise de la gestion de l'\u00e9nergie et le contr\u00f4le et la surveillance de la maintenance des \u00e9quipements de chauffage des b\u00e2timents d'ha\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c58b6828874c43f296446a8c7eacca4f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "93da1fe76cbf4eaa9db41a2c259f8f8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b26ba9058194fdba2b5df3a6d0a637d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c58b6828874c43f296446a8c7eacca4f",
        "style": "IPY_MODEL_93da1fe76cbf4eaa9db41a2c259f8f8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38624\" target=\"_blank\"> 21-38624</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mixte de chauffage Ch\u00e2tenay-M<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TENAY MALABRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PA2101SMC-Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la ma\u00eetrise de la gestion de l'\u00e9nergie et le contr\u00f4le et la surveillance de la maintenance des \u00e9quipements de chauffage des b\u00e2timents d'ha<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38624\" target=\"_blank\"> 21-38624</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7879d868eca4881a6401b95742c98f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.895833,
          2.247469
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_698a2d0e44714eeebcafa2c42d2d3305",
        "title": "Vers COURBEVOIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de remplacement de 9 ascenseurs 7, 8, 9, 10 et 12, square henri regnault \u00e0 courbevoie 92400 le pr\u00e9sent march\u00e9 n'est pas un accord-cadre.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c7991d955204c2cb455b74cf35e3e45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b4f5bf084714930924cd28b1dbf0332": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "698a2d0e44714eeebcafa2c42d2d3305": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c7991d955204c2cb455b74cf35e3e45",
        "style": "IPY_MODEL_7b4f5bf084714930924cd28b1dbf0332",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38435\" target=\"_blank\"> 21-38435</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPHLM de Courbevoie<br>\n        <b>Ville :</b> COURBEVOIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de remplacement de 9 ascenseurs 7, 8, 9, 10 et 12, square henri regnault \u00e0 courbevoie 92400 le pr\u00e9sent march\u00e9 n'est pas un accord-cadre.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38435\" target=\"_blank\"> 21-38435</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b7ad4bfc1d7a47a69a702777e9838dcc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.881299,
          2.242195
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25234a4f69814aa293b2c300d0aad9c6",
        "title": "Vers PUTEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection du parking de la r\u00e9sidence CARRE VERT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd83c646b90e4c98b4445f3d040ee43f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41671d2f935548ed84642b43ac97bb80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25234a4f69814aa293b2c300d0aad9c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd83c646b90e4c98b4445f3d040ee43f",
        "style": "IPY_MODEL_41671d2f935548ed84642b43ac97bb80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38660\" target=\"_blank\"> 21-38660</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT MAIRIE PUTEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> PUTEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection du parking de la r\u00e9sidence CARRE VERT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38660\" target=\"_blank\"> 21-38660</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44fe2df5dc7c490fad555a71de116faf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.907259,
          2.527904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a6b1954abbb4ab7bbe209e39128bd4e",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance et d\u00e9pannages des portes automatiques, rideaux m\u00e9talliques et volets roulants des sites de la Caisse Primaire d'Assurance Maladie de la Seine-Saint-Denis\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2268c4423da468f86e12e9c5c126e6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0ee9269f45e4310860f8c3a2df31f58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a6b1954abbb4ab7bbe209e39128bd4e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2268c4423da468f86e12e9c5c126e6e",
        "style": "IPY_MODEL_c0ee9269f45e4310860f8c3a2df31f58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38359\" target=\"_blank\"> 21-38359</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM de la Seine-Saint-Denis<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et d\u00e9pannages des portes automatiques, rideaux m\u00e9talliques et volets roulants des sites de la Caisse Primaire d'Assurance Maladie de la Seine-Saint-Denis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38359\" target=\"_blank\"> 21-38359</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4504726d3e4942d4b978ddea8a6b8801": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.95522,
          2.584381
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18ef8fa6509f448b85dc52d9c5e156f3",
        "title": "Vers TREMBLAY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location-entretien des tenues de restauration des agents dans les offices\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a76011ff1ac24b988f18d0538f881412": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2e13be23d1d405b987d25d5d558677d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18ef8fa6509f448b85dc52d9c5e156f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a76011ff1ac24b988f18d0538f881412",
        "style": "IPY_MODEL_e2e13be23d1d405b987d25d5d558677d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38960\" target=\"_blank\"> 21-38960</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Tremblay-en-France<br>\n        <b>Ville :</b> TREMBLAY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location-entretien des tenues de restauration des agents dans les offices<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38960\" target=\"_blank\"> 21-38960</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7b3a1122ba442c6b5214d775d412b31": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.907259,
          2.527904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74ea9c55dd10452985f29fda49407c3c",
        "title": "Vers CLICHY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison de ch\u00e8ques d'accompagnement personnalis\u00e9 tels qu'institu\u00e9s par la loi de lutte contre les exclusions du 29 juillet 1998 et le d\u00e9cret no99-862 du 6 octobre 1999\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a42e6e9b5f7d43bda85ed91269e6c654": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b31356cc1164416293eb71aca9adbbf2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74ea9c55dd10452985f29fda49407c3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a42e6e9b5f7d43bda85ed91269e6c654",
        "style": "IPY_MODEL_b31356cc1164416293eb71aca9adbbf2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38711\" target=\"_blank\"> 21-38711</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Clichy-sous-bois<br>\n        <b>Ville :</b> CLICHY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de ch\u00e8ques d'accompagnement personnalis\u00e9 tels qu'institu\u00e9s par la loi de lutte contre les exclusions du 29 juillet 1998 et le d\u00e9cret no99-862 du 6 octobre 1999<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38711\" target=\"_blank\"> 21-38711</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da46df4bcf8b42ab99774c2225f37d73": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911007,
          2.341404
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2096ac60e3784840b95019964143cd36",
        "title": "Vers SAINT OUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration de la fa\u00e7ade vitr\u00e9e du b\u00e2timent D3 du lyc\u00e9e Branly \u00e0 Cr\u00e9teil (94)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a86434fa5809497ab67865de6f661233": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e7b345dec904b0a80501213637d2b8d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2096ac60e3784840b95019964143cd36": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a86434fa5809497ab67865de6f661233",
        "style": "IPY_MODEL_6e7b345dec904b0a80501213637d2b8d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38975\" target=\"_blank\"> 21-38975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '77', '78', '91', '92', '93', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Ile de France<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Menuiserie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration de la fa\u00e7ade vitr\u00e9e du b\u00e2timent D3 du lyc\u00e9e Branly \u00e0 Cr\u00e9teil (94)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38975\" target=\"_blank\"> 21-38975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5056195f30d74ff789810b38400d198e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849238,
          2.473007
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b2b5df851794848bd3a96dafab581bd",
        "title": "Vers FONTENAY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de bancs, corbeilles et grilles d'arbres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e987049217f84c39ae918f1fb918560d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3a78ce612ef47f5b174312c7ba83a5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b2b5df851794848bd3a96dafab581bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e987049217f84c39ae918f1fb918560d",
        "style": "IPY_MODEL_b3a78ce612ef47f5b174312c7ba83a5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38390\" target=\"_blank\"> 21-38390</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fontenay sous Bois<br>\n        <b>Ville :</b> FONTENAY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de bancs, corbeilles et grilles d'arbres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38390\" target=\"_blank\"> 21-38390</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4149f400302a455d8de55fc789dcbcce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.811197,
          2.357584
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ebdcbebc9db4c82ba12b2e9b15e0595",
        "title": "Vers LE KREMLIN BICETRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        marche de travaux de desamiantage, deplombage, curage et demolition du site rebard a cayenne (973)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d772ca448e5e4b5a9c8826ceb6180b80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41461c003e1c4781b93c8083403d5b9b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ebdcbebc9db4c82ba12b2e9b15e0595": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d772ca448e5e4b5a9c8826ceb6180b80",
        "style": "IPY_MODEL_41461c003e1c4781b93c8083403d5b9b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25346\" target=\"_blank\"> 21-25346</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> APIJ<br>\n        <b>Ville :</b> LE KREMLIN BICETRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> marche de travaux de desamiantage, deplombage, curage et demolition du site rebard a cayenne (973)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25346\" target=\"_blank\"> 21-25346</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98fff23c376441f69d380c567745aaf6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.819443,
          2.420832
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2c7f1ce27b54bf0a4a4c3dfe30239a8",
        "title": "Vers SAINT MAURICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Passation d'un march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la r\u00e9alisation de la mission d'Ordonnancement, de Pilotage et de Coordination (OPC) pour le suivi des travaux de restructuration des\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ef28dfe97764e6a9dea738edb265408": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ebc95015a1849669b40f06cb6505640": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2c7f1ce27b54bf0a4a4c3dfe30239a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ef28dfe97764e6a9dea738edb265408",
        "style": "IPY_MODEL_2ebc95015a1849669b40f06cb6505640",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38700\" target=\"_blank\"> 21-38700</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> H\u00f4pitaux de Saint-Maurice<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MAURICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Passation d'un march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la r\u00e9alisation de la mission d'Ordonnancement, de Pilotage et de Coordination (OPC) pour le suivi des travaux de restructuration des<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38700\" target=\"_blank\"> 21-38700</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "517e63c3ce204bfd8beb9ff7c509ea6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.80488,
          2.429655
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d806ee9e53442a490f94249c330bfc9",
        "title": "Vers MAISONS ALFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la pr\u00e9sente consultation a pour objet des travaux de d\u00e9samiantage sur le b\u00e2timent 107 \u00e0 beynes (78)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "229887d6d265423cafdf471fcf1b53b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04c9f09748c64bafb6dc67c0301caa34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d806ee9e53442a490f94249c330bfc9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_229887d6d265423cafdf471fcf1b53b0",
        "style": "IPY_MODEL_04c9f09748c64bafb6dc67c0301caa34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38520\" target=\"_blank\"> 21-38520</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '95', '91', '92', '93', '75', '78', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMSOPGN - COSIL<br>\n        <b>Ville :</b> MAISONS ALFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation a pour objet des travaux de d\u00e9samiantage sur le b\u00e2timent 107 \u00e0 beynes (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38520\" target=\"_blank\"> 21-38520</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32215c546a2e40ffbe3785e03ad07474": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.070575,
          2.067499
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf782212ed9640009034d1bc334cc789",
        "title": "Vers OSNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rification, entretien et maintenance des \u00e9quipements de s\u00e9curit\u00e9 des b\u00e2timents communaux de la ville d'Osny (4 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2db9366f9810436aa8417f5ed4f6e55d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad1c8d3941ec4983a7dd42cdc24d2648": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf782212ed9640009034d1bc334cc789": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2db9366f9810436aa8417f5ed4f6e55d",
        "style": "IPY_MODEL_ad1c8d3941ec4983a7dd42cdc24d2648",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38879\" target=\"_blank\"> 21-38879</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE OSNY<br>\n        <b>Ville :</b> OSNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rification, entretien et maintenance des \u00e9quipements de s\u00e9curit\u00e9 des b\u00e2timents communaux de la ville d'Osny (4 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38879\" target=\"_blank\"> 21-38879</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6111aaec57c4eb8af991ea0622f0e01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.079828,
          2.205445
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78b8f547101a4a81bad903e3a88ecb98",
        "title": "Vers MERIEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENFOUISSEMENT DES RESEAUX ENEDIS - ORANGE - ECLAIRAGE PUBLIC GRANDE RUE ENTRE LE N\u00b024 et la D151\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3399f6af53f41ea871662eceed536f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3cc048e030342919b3f6c52179dbfe7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78b8f547101a4a81bad903e3a88ecb98": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3399f6af53f41ea871662eceed536f5",
        "style": "IPY_MODEL_e3cc048e030342919b3f6c52179dbfe7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38972\" target=\"_blank\"> 21-38972</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '78', '60', '75', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de meriel<br>\n        <b>Ville :</b> MERIEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENFOUISSEMENT DES RESEAUX ENEDIS - ORANGE - ECLAIRAGE PUBLIC GRANDE RUE ENTRE LE N\u00b024 et la D151<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38972\" target=\"_blank\"> 21-38972</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d051ec43ff542048cece69fae323919": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.001217,
          2.51321
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5b2b3d79fa44a02b3522ea2a6620614",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation des Aires d'Accueil des Gens du Voyage des communes de Dammartin-en-Go\u00eble et de Villeparisis\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee1d38cc83964bf8980194a770a9e660": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be401d2de4ae4a009c359dce9d2e55aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5b2b3d79fa44a02b3522ea2a6620614": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee1d38cc83964bf8980194a770a9e660",
        "style": "IPY_MODEL_be401d2de4ae4a009c359dce9d2e55aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39127\" target=\"_blank\"> 21-39127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des Aires d'Accueil des Gens du Voyage des communes de Dammartin-en-Go\u00eble et de Villeparisis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39127\" target=\"_blank\"> 21-39127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6e7593794f745ec91020f3cdd3260b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.157014,
          2.328493
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ac3d1f420434070833479d6803485d5",
        "title": "Vers BRUYERES SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de produits d'entretien et d'hygi\u00e8ne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff11f4e1d5764116bc26c372bb32c005": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9936850ad0494ff486d56980b2374ebb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ac3d1f420434070833479d6803485d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff11f4e1d5764116bc26c372bb32c005",
        "style": "IPY_MODEL_9936850ad0494ff486d56980b2374ebb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38421\" target=\"_blank\"> 21-38421</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bruy\u00e8res-Sur-Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BRUYERES SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de produits d'entretien et d'hygi\u00e8ne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38421\" target=\"_blank\"> 21-38421</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d7af7dcb6b049abafc1730ae2a85fa5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.31903,
          -61.683742
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7489e8c6524c4fc18a92558bebbb6357",
        "title": "Vers SAINTE ROSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN PAR HYDROCURAGE DES RESEAUX DE COLLECTE DES EAUX USEES, NETTOYAGE DES POSTES DE REFOULEMENT, VIDANGE DE FOSSES SEPTIQUES ET INTERVENTIONS D'URGENCE SUR LE TERRITOIRE DE LA CANBT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71ffec4fc1f545ef9c29522b57e50d12": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c45c005cb544481ba1d9c79f73b8eb41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7489e8c6524c4fc18a92558bebbb6357": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71ffec4fc1f545ef9c29522b57e50d12",
        "style": "IPY_MODEL_c45c005cb544481ba1d9c79f73b8eb41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39033\" target=\"_blank\"> 21-39033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL DU NORD BASSE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE ROSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN PAR HYDROCURAGE DES RESEAUX DE COLLECTE DES EAUX USEES, NETTOYAGE DES POSTES DE REFOULEMENT, VIDANGE DE FOSSES SEPTIQUES ET INTERVENTIONS D'URGENCE SUR LE TERRITOIRE DE LA CANBT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39033\" target=\"_blank\"> 21-39033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "027569d6b7a84e2db3ddbc745fb4e611": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.31903,
          -61.683742
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a2216a5f6f140c991e39be159fd31ba",
        "title": "Vers SAINTE ROSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A LA MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'ELABORATION DU PLAN DE MOBILITE (PDM) DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION DU NORD BASSE- TERRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a6beeafd41d4070b8c3938f6f67c6b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d28159469444734998d8c134d291da1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a2216a5f6f140c991e39be159fd31ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a6beeafd41d4070b8c3938f6f67c6b1",
        "style": "IPY_MODEL_4d28159469444734998d8c134d291da1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38331\" target=\"_blank\"> 21-38331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL DU NORD BASSE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE ROSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A LA MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'ELABORATION DU PLAN DE MOBILITE (PDM) DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION DU NORD BASSE- TERRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38331\" target=\"_blank\"> 21-38331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96ff1ec78f1949af99de72d5080a9e6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.239858,
          -61.598685
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a12bcaacc384b5eb5c5047a57610f74",
        "title": "Vers BAIE MAHAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux VRD de R\u00e9habilitation de la Base Nautique de PETIT-BOURG\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a5358637987416cb38b56fdabe504dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27842d3f11314926af4aa6e94ebea470": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a12bcaacc384b5eb5c5047a57610f74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a5358637987416cb38b56fdabe504dd",
        "style": "IPY_MODEL_27842d3f11314926af4aa6e94ebea470",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38329\" target=\"_blank\"> 21-38329</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Semsamar (971)<br>\n        <b>Ville :</b> BAIE MAHAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Cl\u00f4ture', 'Espaces verts', 'Pompes', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux VRD de R\u00e9habilitation de la Base Nautique de PETIT-BOURG<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38329\" target=\"_blank\"> 21-38329</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "962bdcdcc5b74ca5982f13d6e8fe4103": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.832212,
          -61.122032
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e214e096ef9f4bb28090755e606791f8",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commandeLe contrat a pour objet la r\u00e9alisation d'actions de formation pour le compte de l'IMFPA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19a40e5708ae455e81957c657b998b4d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4671d8bdbd7e4a629b29961fd334301b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e214e096ef9f4bb28090755e606791f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19a40e5708ae455e81957c657b998b4d",
        "style": "IPY_MODEL_4671d8bdbd7e4a629b29961fd334301b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39123\" target=\"_blank\"> 21-39123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INSTITUT MARTINIQUAIS DE FORM PROF AD<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commandeLe contrat a pour objet la r\u00e9alisation d'actions de formation pour le compte de l'IMFPA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39123\" target=\"_blank\"> 21-39123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "74f3712e55734a3d9a47c37c111a45b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.61798,
          -60.99735
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6494acb2b02b47bc9d29a593be20498e",
        "title": "Vers LE LAMENTIN MARTINIQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        contr\u00f4le et visites techniques des v\u00e9hicules, poids-lourds, engins communaux et appareils de manutention\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b983b732b2ad403c8a5089be284004a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0361da00607542778bf3ccf80ca84245": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6494acb2b02b47bc9d29a593be20498e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b983b732b2ad403c8a5089be284004a5",
        "style": "IPY_MODEL_0361da00607542778bf3ccf80ca84245",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25000\" target=\"_blank\"> 21-25000</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lamentin<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAMENTIN MARTINIQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> contr\u00f4le et visites techniques des v\u00e9hicules, poids-lourds, engins communaux et appareils de manutention<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25000\" target=\"_blank\"> 21-25000</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4051255d70ad4718ac51ba6df4194715": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.789971,
          -52.354058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c501b36068994cd29cca1ff7f840d599",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux caserne SDIS SINNAMARY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f18c6d0634ca4eef8925edd7a4e63d53": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0088c224aff40739e29f4c9f53113a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c501b36068994cd29cca1ff7f840d599": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f18c6d0634ca4eef8925edd7a4e63d53",
        "style": "IPY_MODEL_a0088c224aff40739e29f4c9f53113a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38750\" target=\"_blank\"> 21-38750</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux caserne SDIS SINNAMARY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38750\" target=\"_blank\"> 21-38750</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6219d6bf3a6d41f9af987b3ed75fcec3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.487888,
          -54.028615
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_411f15ad13d3495498b52cb19b17219d",
        "title": "Vers SAINT LAURENT DU MARONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RESTAURATION SCOLAIRE DES ELEVES DES ECOLES MATERNELLES DE SAINT-LAURENT DU MARONI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d75db6092ba48218253b3f7e8a43e18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91fa0dc38f374258ad590fe08b478f2b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "411f15ad13d3495498b52cb19b17219d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d75db6092ba48218253b3f7e8a43e18",
        "style": "IPY_MODEL_91fa0dc38f374258ad590fe08b478f2b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39132\" target=\"_blank\"> 21-39132</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Laurent du Maroni<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT DU MARONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTAURATION SCOLAIRE DES ELEVES DES ECOLES MATERNELLES DE SAINT-LAURENT DU MARONI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39132\" target=\"_blank\"> 21-39132</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "01370403c01a499198055de283803093": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.25755,
          -54.382587
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94ff62750cfb41d3a92e382813cae66b",
        "title": "Vers MATOURY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation du sch\u00e9ma directeur du secteur OIN 16 Elys\u00e9e Parepou Maillard\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e78da4a7dc99460fa643720cd609a498": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe0bc9154268485a84634c1d1dde1aaf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94ff62750cfb41d3a92e382813cae66b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e78da4a7dc99460fa643720cd609a498",
        "style": "IPY_MODEL_fe0bc9154268485a84634c1d1dde1aaf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39124\" target=\"_blank\"> 21-39124</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etab. Public d'Am\u00e9nagement en Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> MATOURY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation du sch\u00e9ma directeur du secteur OIN 16 Elys\u00e9e Parepou Maillard<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-39124\" target=\"_blank\"> 21-39124</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "797a280aab8848e992dcda430a7b993f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -20.915762,
          55.495367
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6dcb2d1b98745bd81f4566e3d6d402b",
        "title": "Vers SAINT DENIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-03-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DECONSTRUCTION DES BATIMENTS 2A / 2B, GARAGE ET ATELIERS DE L'ANCIEN SITE DE L'EPSMR (viaduc)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63217e5162694d1fa4a87adc8b61afc2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0c08b8bcfa34355a261cdb01ad9aebf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6dcb2d1b98745bd81f4566e3d6d402b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63217e5162694d1fa4a87adc8b61afc2",
        "style": "IPY_MODEL_e0c08b8bcfa34355a261cdb01ad9aebf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38584\" target=\"_blank\"> 21-38584</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupement de Commandes EPSMR - CHGM<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DECONSTRUCTION DES BATIMENTS 2A / 2B, GARAGE ET ATELIERS DE L'ANCIEN SITE DE L'EPSMR (viaduc)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38584\" target=\"_blank\"> 21-38584</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "b9b3e1d43dea437385dbe5b10b704ba4"}
</script>

</body>
</html>
