<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2021_04_07_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.20.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "5d188b8c782346f9b849dbbc51e424d3": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "cb8d874306154d2d9948b12061d51092": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "e3262ac24b524fd0acde9776ef2b3fd7": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "b0666dcc11284bf78fcfd1eb01ac8f78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf5cd85f62414fb297dfae666cffa493": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "c713b519cc3c44f1b615fbfa800bdbbc": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_0c50baafb4da4993bff4ae23dd21ffd3",
          "IPY_MODEL_c1f088c3de184ba7b564402f9522568e",
          "IPY_MODEL_704f267c4dce41e487d754b98745e974"
        ],
        "crs": {
          "name": "EPSG3857",
          "custom": false
        },
        "default_style": "IPY_MODEL_5d188b8c782346f9b849dbbc51e424d3",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_cb8d874306154d2d9948b12061d51092",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_e3262ac24b524fd0acde9776ef2b3fd7",
          "IPY_MODEL_f9dc17d71dc6405b845e607b7b76bab6",
          "IPY_MODEL_39dcfc3f51bd40fbae14b55b1023faba",
          "IPY_MODEL_31652ddcce894629ad2acc2eb4de0d1b",
          "IPY_MODEL_b5e01e1ec7ad40f19afcdc1892956fb7",
          "IPY_MODEL_abd0aa3dfbfa45e3a48a5c93442d11c2",
          "IPY_MODEL_a06eaf6f8366435cb71111d575f227e4",
          "IPY_MODEL_c462153378cc4f8f9cebca9d848c1d4f",
          "IPY_MODEL_4efa8705cf2042efa76bdd9465854d4e",
          "IPY_MODEL_c65b50430da74c2eb9ceda9252704535",
          "IPY_MODEL_fab22385a3434784b18cc53a2b797b61",
          "IPY_MODEL_0866eb014aef47958efc375f8304e479",
          "IPY_MODEL_04f195a470d645a78de0c9122398ed8b",
          "IPY_MODEL_b6caeebaab3b410d9d1d76688eeb7236",
          "IPY_MODEL_bc2f107ea6b746d48e04e3fa434d0265",
          "IPY_MODEL_c1cd2c6222d3424bbb3cd29c31ab5923",
          "IPY_MODEL_33dccc650e5b4b449ffcaa89c79d8252",
          "IPY_MODEL_fdd1874d284a49a78ababeb1fc21f6ad",
          "IPY_MODEL_e473266a308a4eefa8cd1e612ea75fa8",
          "IPY_MODEL_fda43919ec4a4ba0b73e8753cf5f6034",
          "IPY_MODEL_ba85ea5112eb48c59d1f16eb2d2bdbcc",
          "IPY_MODEL_e6ca30e83a564d60ad49072adffb5c6d",
          "IPY_MODEL_84438e3cc4a0496bb6d69de76eca285d",
          "IPY_MODEL_e70b2d5084944050bf998c5a19782848",
          "IPY_MODEL_a48ddb6c959142f99e18da5300879253",
          "IPY_MODEL_915d4fffd42a44ec92994d45b67fd6bd",
          "IPY_MODEL_36ba159a8cf34e63a2c56ce881596e8c",
          "IPY_MODEL_95247fedf3f6465aa85eba82c19f3af1",
          "IPY_MODEL_8e0cad5c44b94d0db7ec52f5732d2993",
          "IPY_MODEL_0fe4ac36d4ad4d9b9143307386506828",
          "IPY_MODEL_8e0ecc9e187f4538b6ca61b04fc7933c",
          "IPY_MODEL_c95d16df1b5047d0ad671da7058c7b90",
          "IPY_MODEL_dfa1f55987614ef780a5d57fa0779658",
          "IPY_MODEL_307296e1469f4757907d1f5bca42ac96",
          "IPY_MODEL_14d009d4b24f4d4eb3115092662e45c3",
          "IPY_MODEL_5937e89841f24be292a59b0424fabc11",
          "IPY_MODEL_1476781efdc141e49faa63a4f25f9837",
          "IPY_MODEL_08d556c193e64b1c83390c68dd20facf",
          "IPY_MODEL_67303d400950426d84711101a31a6341",
          "IPY_MODEL_ca1d59edad0b4c9ca6c9d5a0949def3a",
          "IPY_MODEL_cde793185ec642d1966008dfe2d8f451",
          "IPY_MODEL_87f1d3b29ec749e791e928e506cf27d4",
          "IPY_MODEL_24f12e6233f946b19c24af27e9e8a633",
          "IPY_MODEL_87dad44ad6b743e9a068f5f4e7144b4a",
          "IPY_MODEL_7007983954ea462495b9690b54c1a1e3",
          "IPY_MODEL_d27854073532404a895633ba730d3f32",
          "IPY_MODEL_aa72688b9bd4432680cc3e6c53a55b9d",
          "IPY_MODEL_ba26a628a8484e98ac259d1dcc71cac9",
          "IPY_MODEL_a784e5c916ca4ccdb8450b46d6b5b3ab",
          "IPY_MODEL_2a2db94ecd63418eb77b3c6cfe79cbec",
          "IPY_MODEL_7dd40be1e0df436fa99e801e80754def",
          "IPY_MODEL_e22dfb350ef4422c8828e9518af30f2b",
          "IPY_MODEL_f394ed76f1c54ee0b7ade9389a04d621",
          "IPY_MODEL_f420a0e79f2147599a2768d16b5649f8",
          "IPY_MODEL_2bffe7220b31474fb6161990601e3aa6",
          "IPY_MODEL_0ac84a8a7b944c44bd7fa42f64307604",
          "IPY_MODEL_244b2fef341b47899abfd6aa6d10df53",
          "IPY_MODEL_6410e8fb231a441ea848461b0abbb0c6",
          "IPY_MODEL_7e0cce8978994b1a8e7cc1cd89e4fc3d",
          "IPY_MODEL_554224862f3445fca3c5233d4d74b9ce",
          "IPY_MODEL_2e11b2f58f9d498abf13427ba08a44b2",
          "IPY_MODEL_9cd3f97b71bf4e84865dbae6c7ed8b22",
          "IPY_MODEL_d116014482af4c63a5d24a29157b6e8c",
          "IPY_MODEL_be3a86fe39584c4baba34179259dab10",
          "IPY_MODEL_9c282820275a41cc94a0ec37b104627e",
          "IPY_MODEL_2386b8c8aa19471b82e8ffc421523b42",
          "IPY_MODEL_8e3a196343c64e4cbbe6440adf827d46",
          "IPY_MODEL_0e0cd93c7c4d4bd5923d02e953300298",
          "IPY_MODEL_d04044b4d45247f28b5d87c7aa88ed93",
          "IPY_MODEL_b44008d2ec8347739f7b2e9958efadd7",
          "IPY_MODEL_dc44488948594b569701f29f7fad9bc7",
          "IPY_MODEL_6a58607a89df41108f576365ac70425d",
          "IPY_MODEL_6bd50ec6372544758c983c7a1ad408ac",
          "IPY_MODEL_5aac6b56e46a459587ac18f61d3c9f2f",
          "IPY_MODEL_ff749493b2e64d0d83f2d8f99f8ec842",
          "IPY_MODEL_2f7ae59f56d740a28b358eb8ebcf1671",
          "IPY_MODEL_37dba94916484a9a9025b2a4f09371f9",
          "IPY_MODEL_201142d9e2f44a66b559c69758ca8759",
          "IPY_MODEL_3aede33232ea428ea7e820e4554e80ad",
          "IPY_MODEL_5bf3aa1e58f241a5b94d5f3f3d253cbd",
          "IPY_MODEL_035da9601f4d462383841627527ba401",
          "IPY_MODEL_c0b47ecaa36e4a80a3acc2f49c34ed20",
          "IPY_MODEL_13027e244213446aaefbcb5accda4411",
          "IPY_MODEL_0ea06c57f6d04896a9fe9101c81dcfca",
          "IPY_MODEL_f9b270e95f7b43ae9bc450b15c2f6743",
          "IPY_MODEL_233e7a70b5e241e48f3bed3880ba4bb2",
          "IPY_MODEL_c0cfb49571a24c98881ad306be8e6f2b",
          "IPY_MODEL_639a8ac5dc6e49aeaf4cee98cafd6cad",
          "IPY_MODEL_6588818e90ec49278ecc886fe2dfb0a8",
          "IPY_MODEL_7039460ddbb148829445fa68a22dfc2e",
          "IPY_MODEL_39bec2618d5048ccbf5a73fbc19eb1ea",
          "IPY_MODEL_ad536b10a6ec49889fd7bf6b0e36cc3f",
          "IPY_MODEL_136905ad0a7640f8abf5a641bfca0fa3",
          "IPY_MODEL_88107b5cea7b453cb9c4887fb2ba4d13",
          "IPY_MODEL_cf76d2702b984e76bdb1ac375fbfb2a8",
          "IPY_MODEL_a13ce50705834ef88d7207a2435f7cfe",
          "IPY_MODEL_eb519b3befa2423781acbb4c63ef6afe",
          "IPY_MODEL_956c01c02d6048f898b77b4a92623bb4",
          "IPY_MODEL_311511b2a3ba4a80affb68f942cb32ba",
          "IPY_MODEL_5eae31d196ec4c1f8ae5909a9a29f693",
          "IPY_MODEL_9a3e39ba51524f1a9fec11a5ab19cbe6",
          "IPY_MODEL_9c28438c13ae4e33b5da9ca04faf334c",
          "IPY_MODEL_dd7c2ec032b64205af67f555b5d9e534",
          "IPY_MODEL_76d2293da9b447fc92a2425102ee6934",
          "IPY_MODEL_0bb1519dc8eb4faa98385c0e37119d6c",
          "IPY_MODEL_dc228dc75f0a4712a96e01f52b3ff482",
          "IPY_MODEL_28d2a96c83d04def9ed7bde6bde6adb7",
          "IPY_MODEL_7efdbf9d64de4757bf7ada1ffe2c9d62",
          "IPY_MODEL_c0c6a0d5974a4d32b842896011a91686",
          "IPY_MODEL_d0b505b2e3fd4e30bea18a2ff2f46dd7",
          "IPY_MODEL_615cb66701864363a0bdb98ef91dc39d",
          "IPY_MODEL_f091d4e9ce724174b8bfec0038f3975f",
          "IPY_MODEL_184662e2a7604499a603ddb0b0564fc6",
          "IPY_MODEL_c461396ed6c74e668a416f1b3feb30aa",
          "IPY_MODEL_6b4d36d8faa847c48db4862adfe8c8c4",
          "IPY_MODEL_27c9a7d47a00453ba2618d3ece3b02f9",
          "IPY_MODEL_581eb30dab814b84b268385265acd2a9",
          "IPY_MODEL_d7c004c4f19e4f4d96bffd735d8d6113",
          "IPY_MODEL_c791ec56483f4a12824f5b3693d98b06",
          "IPY_MODEL_6a6bde5eeecb47fa8c9dd8e5974eb4b4",
          "IPY_MODEL_937898464dc443eca05ecaa1193d8479",
          "IPY_MODEL_07b12aef9a0d44f79c0e21b9f0a3279c",
          "IPY_MODEL_b5060ae1bc294150912f5c047bea407f",
          "IPY_MODEL_9fc3750e002b4386a21c9f2415a52c1e",
          "IPY_MODEL_68360d2fe85b4a3fbbe64296f20e7406",
          "IPY_MODEL_76df71f65d0749fbb5672205b9212571",
          "IPY_MODEL_30eec1c1d9324ca484902657d0f54adf",
          "IPY_MODEL_5d33c6c42e29404f8a5e950c55fa5de2",
          "IPY_MODEL_c5e7c0b0eef44ba9adb3f3f0c8d509cd",
          "IPY_MODEL_02c34fc724d74602a64174812e0e03ff",
          "IPY_MODEL_e022a5ea9bcc49718fbe35b660073111",
          "IPY_MODEL_b0bfa7c182144708a80a4054abe32399",
          "IPY_MODEL_9e68953144d149e29264f85a93cd5560",
          "IPY_MODEL_2e67d99044f84f608069dcb249a79a88",
          "IPY_MODEL_fd94e48f49f84a6393246c3c9d148fce",
          "IPY_MODEL_8d18921c38b84417b66a953403fe70d9",
          "IPY_MODEL_316b7368ca834195ade9ff4d03bd9ca9",
          "IPY_MODEL_6bfc567bcda44fa7bf2381f73834d18f",
          "IPY_MODEL_89785b18e1c741a3806ae1c672760bb8",
          "IPY_MODEL_53410a4bb6694c59ab0911bf25fe75a6",
          "IPY_MODEL_5e75b15c98d8475bbacbda7f0c68aecb",
          "IPY_MODEL_58541e92464d4d038f65b0f82e5e3565",
          "IPY_MODEL_619111e6b35a454988bd214b35527a6e",
          "IPY_MODEL_d6df7b416d18495d8e9733db8956d71d",
          "IPY_MODEL_233a201ed84747d288a609d2b53410f0",
          "IPY_MODEL_1cf9f01591494e98813242592ff5fd4a",
          "IPY_MODEL_b9127750748a40d58fb7b64faf9d119e",
          "IPY_MODEL_fc77c0fb8f224b6ab1d15c26964820fb",
          "IPY_MODEL_51654f22a4424e3a8fe44355cefad7a3",
          "IPY_MODEL_d969d1b2728444bc8f92010e100f337e",
          "IPY_MODEL_bf79febbda9e4e748ce3c682a0d2ce85",
          "IPY_MODEL_4f5260057bef497f98bf1fdc58b4f230",
          "IPY_MODEL_3c2aaac25c7c4b8eb5e0c4d4f4926bdd",
          "IPY_MODEL_75f3740e9c8341e3a12c0571fceccabb",
          "IPY_MODEL_ddd73ac100624757999d23ca1ce4fd1f",
          "IPY_MODEL_25aa724ee70a4b74a1e2e38a9d98f53c",
          "IPY_MODEL_89013f3bf1674b5eb157f5b8c8aa6dc6",
          "IPY_MODEL_ff026f8ff5294dd4b27a036e5c1adea5",
          "IPY_MODEL_f467225137c649d7be524e0929627c4b",
          "IPY_MODEL_bd8a80d9d86341e0b561da7394a30ee0",
          "IPY_MODEL_40fe276f7d1649e5808a533cca5d951a",
          "IPY_MODEL_be27289e710d40c7b96554f257a00951",
          "IPY_MODEL_4a80bd2675a84ed480708186749a43a0",
          "IPY_MODEL_5e30eb93b6474961ad285c95dfbdfcd8",
          "IPY_MODEL_ba731c50af4a421d879a40f3f509d0a1",
          "IPY_MODEL_5141ce000a634523b31c5fbe7159f1bc",
          "IPY_MODEL_73eef9393bca40f5a2c04492090fe850",
          "IPY_MODEL_706cf789c31e4f81b0ca6a4d99111d90",
          "IPY_MODEL_6e186ff948c948e99b771faba4c38004",
          "IPY_MODEL_522d2c2fd7f040f59f46e036f67d16a2",
          "IPY_MODEL_7d5d2880d9e3476098aa49921fd88acd",
          "IPY_MODEL_09ae32ac96634b38994927167152f31e",
          "IPY_MODEL_3aba861058a4449cb6a57f4507011659",
          "IPY_MODEL_326d6ce0c9b54ddf84296394fc8b20c9",
          "IPY_MODEL_e5d2c307371344b1a4656a31ea61f792",
          "IPY_MODEL_b2fa1650b33c48ce823a95f437faaa84",
          "IPY_MODEL_dd8f790983684255beb31835728d028f",
          "IPY_MODEL_2bff4d93ba854f05acc4421406535d02",
          "IPY_MODEL_8fc6e01b00eb453b9cf6a83f9bd28171",
          "IPY_MODEL_0e5074e0efc04b999a258e6196a2dc69",
          "IPY_MODEL_467a84e55a724681ba999741fc4ab7fc",
          "IPY_MODEL_148c72af94d54801945f1084039a86f5",
          "IPY_MODEL_c6695dd32c4c40fdb0752df2406e5715",
          "IPY_MODEL_964889c36ff545d49a17fcfe12469f26",
          "IPY_MODEL_39a3b6f422504080b691ad273b80ba2d",
          "IPY_MODEL_1f7fa2f4191a42ec924cd9aa1f474bf9",
          "IPY_MODEL_2e3836690e294be7a9120201d414e650",
          "IPY_MODEL_18ba2f7f48ce4d0aa0ff31f03a51f646",
          "IPY_MODEL_922fe82a36c14fc7afac7000efe1ed45",
          "IPY_MODEL_3f1b1a10a77b47368dfa76ee52d00942",
          "IPY_MODEL_ac823bbe6f034fc2b666b2f7f78b8af1",
          "IPY_MODEL_b84f9f4c643d4004b8350d4a9055fbc5",
          "IPY_MODEL_f7ab0562858142a8ae43d1eb08b06a6c",
          "IPY_MODEL_29d409c0102a466781edf32f4cbec783",
          "IPY_MODEL_315561c541744f279411b2173f95be40",
          "IPY_MODEL_1742a2ef97cb467b80f83a1f4845b6ec",
          "IPY_MODEL_1b3c5398375c4ffd8c35ca6e2282015c",
          "IPY_MODEL_5018e580a68e46b8844325f40e8a6d19",
          "IPY_MODEL_46ff6acff2bd4e9c98b1ae6e2e314fb1",
          "IPY_MODEL_f3240c2c6e0c497091ee580600a5b4a6",
          "IPY_MODEL_63bbeb8e7f174d039f5bcd51e407d4c8",
          "IPY_MODEL_a98860fd625e4542a814edfe8d15c459",
          "IPY_MODEL_c48aaabaa3a44af5b194fd45ced081f0",
          "IPY_MODEL_7442c7a445d347b5bb8e3bedc3ec1c5e",
          "IPY_MODEL_ee801073d88b4d51876566d50224fc11",
          "IPY_MODEL_3ee8c74b1ca04c52b4652340229d3d14",
          "IPY_MODEL_98b1bbc52bf149299da0c7240a946678",
          "IPY_MODEL_a0026a3d23774135bcae7e3a37abd302",
          "IPY_MODEL_4fa5c208f8c149f1ab2024c6f63a21bc",
          "IPY_MODEL_de567d44f4f54c96b8b1732ea25a420d",
          "IPY_MODEL_41916bcec5234e3a882d46227709f74e",
          "IPY_MODEL_fbed1a97d6194895b2951a6fa79b0314",
          "IPY_MODEL_bf1ee40c24bb49e680e377167239c6e9",
          "IPY_MODEL_65520fcf8ba34bc29e86fbf1aba1a2c9",
          "IPY_MODEL_0552ff4ee9da47d1a50a6884ad829c79",
          "IPY_MODEL_c2cc16855ebd4a479626d5695b0791b3",
          "IPY_MODEL_07c2af5f48a5478494c953ad28afa399",
          "IPY_MODEL_952eb3bddd01433988b212b6e902958e",
          "IPY_MODEL_60d2e8e28cc24d38978ad7c5ae67a75f"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_b0666dcc11284bf78fcfd1eb01ac8f78",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_delta",
          "zoom_snap",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_bf5cd85f62414fb297dfae666cffa493",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "0c50baafb4da4993bff4ae23dd21ffd3": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "c1f088c3de184ba7b564402f9522568e": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "704f267c4dce41e487d754b98745e974": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "f9dc17d71dc6405b845e607b7b76bab6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.939932,
          5.341328
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96c2b9ead7dc4bdf8cf57a35e58d010c",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation du sch\u00e9ma directeur d'assainissement et zonage d'assainissement de la commune de Coligny\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13c2aea6944f4919b54ee49638cb6980": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89e2430519f34c75a024199a6ddb461e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96c2b9ead7dc4bdf8cf57a35e58d010c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13c2aea6944f4919b54ee49638cb6980",
        "style": "IPY_MODEL_89e2430519f34c75a024199a6ddb461e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46142\" target=\"_blank\"> 21-46142</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA du Bassin de Bourg en Bresse<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation du sch\u00e9ma directeur d'assainissement et zonage d'assainissement de la commune de Coligny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46142\" target=\"_blank\"> 21-46142</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39dcfc3f51bd40fbae14b55b1023faba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.738595,
          5.599735
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5281becdd0a64f19b5be69d6067c58c4",
        "title": "Vers OYONNAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre pour la fourniture de repas en liaison froide pour le service de repas \u00e0 domicile de Haut-Bugey Agglom\u00e9ration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d14e62427904c3da6311421fd077f28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ddcc5b16acdd45d4860205d00bdffa5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5281becdd0a64f19b5be69d6067c58c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d14e62427904c3da6311421fd077f28",
        "style": "IPY_MODEL_ddcc5b16acdd45d4860205d00bdffa5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46559\" target=\"_blank\"> 21-46559</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Haut-Bugey Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> OYONNAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre pour la fourniture de repas en liaison froide pour le service de repas \u00e0 domicile de Haut-Bugey Agglom\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46559\" target=\"_blank\"> 21-46559</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "31652ddcce894629ad2acc2eb4de0d1b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.259373,
          6.106432
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_977650a266944addbef4dc29f5219d5c",
        "title": "Vers FERNEY VOLTAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RELANCE - Travaux de V.R.D. (viabilisation, requalification et plantations), r\u00e9seau d'anergie et g\u00e9nie civil su rla RD1005 et le secteur Poterie - LOT 2 RESEAU D'ANERGIE et LOT 3 GENIE CIVIL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e77d1bc32f0742eaaf596d5c71623f68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a12ebc03e04140c287a1ec715f8862ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "977650a266944addbef4dc29f5219d5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e77d1bc32f0742eaaf596d5c71623f68",
        "style": "IPY_MODEL_a12ebc03e04140c287a1ec715f8862ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46285\" target=\"_blank\"> 21-46285</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL TERRITOIRE D'INNOVATION<br>\n        <b>Ville :</b> FERNEY VOLTAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)', 'Espaces verts', 'G\u00e9nie civil', \"Ouvrage d'art\", 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RELANCE - Travaux de V.R.D. (viabilisation, requalification et plantations), r\u00e9seau d'anergie et g\u00e9nie civil su rla RD1005 et le secteur Poterie - LOT 2 RESEAU D'ANERGIE et LOT 3 GENIE CIVIL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46285\" target=\"_blank\"> 21-46285</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5e01e1ec7ad40f19afcdc1892956fb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.045635,
          3.40092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eeac047a6e0b4cbcbdb8f40ab208e4e2",
        "title": "Vers CHATEAU THIERRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation du diagnostic de 12 ouvrages AEP sur le territoire de l'USESA (02)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "955a0572b0fe47d083771885d4f9987f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bbcc4b76cde642b7b82a49e672b650e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eeac047a6e0b4cbcbdb8f40ab208e4e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_955a0572b0fe47d083771885d4f9987f",
        "style": "IPY_MODEL_bbcc4b76cde642b7b82a49e672b650e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46311\" target=\"_blank\"> 21-46311</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> USESA<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEAU THIERRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Captage', 'Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation du diagnostic de 12 ouvrages AEP sur le territoire de l'USESA (02)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46311\" target=\"_blank\"> 21-46311</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abd0aa3dfbfa45e3a48a5c93442d11c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.56439,
          3.331976
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_630b173f5fdc4c4db77f1e2dea91abd1",
        "title": "Vers MOULINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation d'un b\u00e2timent et l'am\u00e9nagement de bureaux pour un Centre de Services support aux nouvelles technologies \u00e0 Montlu\u00e7on (projet ALTI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1caf069cb0704338af42c42d08c32b04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "299a5899d573467a803c62650477486d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "630b173f5fdc4c4db77f1e2dea91abd1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1caf069cb0704338af42c42d08c32b04",
        "style": "IPY_MODEL_299a5899d573467a803c62650477486d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46371\" target=\"_blank\"> 21-46371</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI TERRITORIALE DE L ALLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MOULINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation d'un b\u00e2timent et l'am\u00e9nagement de bureaux pour un Centre de Services support aux nouvelles technologies \u00e0 Montlu\u00e7on (projet ALTI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46371\" target=\"_blank\"> 21-46371</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a06eaf6f8366435cb71111d575f227e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.070592,
          6.21347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1e43275a154494284e3efa3de3a97e7",
        "title": "Vers DIGNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9TUDE DE FAISABILIT\u00c9 ET DE PROGRAMMATION ARCHITECTURALE ET MUS\u00c9OGRAPHIQUE POUR LA RESTRUCTURATION DU MUS\u00c9E PROMENADE DE DIGNE-LES-BAINS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fe0fb888d9f44b688224e863c5ab777": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43b03f076ddb4e059b40bdaa1e4f9651": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1e43275a154494284e3efa3de3a97e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fe0fb888d9f44b688224e863c5ab777",
        "style": "IPY_MODEL_43b03f076ddb4e059b40bdaa1e4f9651",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46369\" target=\"_blank\"> 21-46369</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Provence Alpes Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> DIGNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9TUDE DE FAISABILIT\u00c9 ET DE PROGRAMMATION ARCHITECTURALE ET MUS\u00c9OGRAPHIQUE POUR LA RESTRUCTURATION DU MUS\u00c9E PROMENADE DE DIGNE-LES-BAINS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46369\" target=\"_blank\"> 21-46369</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c462153378cc4f8f9cebca9d848c1d4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.070592,
          6.21347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b20a8fc21d2477ab6935891b83f4bab",
        "title": "Vers DIGNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9tude pr\u00e9alable \u00e0 l'instauration d'une Tarification Incitative incluant une \u00e9tude de mise en oeuvre d'un dispositif de tri et de traitement \u00e0 la source des bio d\u00e9chets\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55e43190454346269ca362a8479615dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a433db148f6241fe833fc11b3c5efd41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b20a8fc21d2477ab6935891b83f4bab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55e43190454346269ca362a8479615dc",
        "style": "IPY_MODEL_a433db148f6241fe833fc11b3c5efd41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46331\" target=\"_blank\"> 21-46331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Provence Alpes Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> DIGNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9tude pr\u00e9alable \u00e0 l'instauration d'une Tarification Incitative incluant une \u00e9tude de mise en oeuvre d'un dispositif de tri et de traitement \u00e0 la source des bio d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46331\" target=\"_blank\"> 21-46331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4efa8705cf2042efa76bdd9465854d4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.026772,
          5.937735
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ffa5be8aa114471a303dba70fcf4471",
        "title": "Vers PEYRUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achat d'une semi-remorque \u00e0 fond mouvant alternatif pour le sydevom de haute-provence.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f376ef0969144dbaadbb82b2830fbfdf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f94520276dcd42e0bef503aeb97efc77": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ffa5be8aa114471a303dba70fcf4471": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f376ef0969144dbaadbb82b2830fbfdf",
        "style": "IPY_MODEL_f94520276dcd42e0bef503aeb97efc77",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46468\" target=\"_blank\"> 21-46468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYDEVOM de Haute Provence<br>\n        <b>Ville :</b> PEYRUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'Conteneur, poubelles', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat d'une semi-remorque \u00e0 fond mouvant alternatif pour le sydevom de haute-provence.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46468\" target=\"_blank\"> 21-46468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c65b50430da74c2eb9ceda9252704535": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.744751,
          6.758305
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c6dc69f9b614fc8a030cd9ec5553323",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de mobilier et mat\u00e9riel technique pour le Conservatoire de musique \u00e0 Rayonnement D\u00e9partemental et du CMCL - Lots 5 et 6 suite \u00e0 proc\u00e9dure sans suite\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7af81dd22b44cefacfbe4b4ff66c480": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74380725d7c14376bf316bc11739d88c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c6dc69f9b614fc8a030cd9ec5553323": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7af81dd22b44cefacfbe4b4ff66c480",
        "style": "IPY_MODEL_74380725d7c14376bf316bc11739d88c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46073\" target=\"_blank\"> 21-46073</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gap<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mobilier et mat\u00e9riel technique pour le Conservatoire de musique \u00e0 Rayonnement D\u00e9partemental et du CMCL - Lots 5 et 6 suite \u00e0 proc\u00e9dure sans suite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46073\" target=\"_blank\"> 21-46073</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fab22385a3434784b18cc53a2b797b61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.718921,
          7.228681
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_375157d5c3cb4454ba06a11caa2028dd",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de fournitures de mat\u00e9riels et de produits pour l'entretien et l'hygi\u00e8ne.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f05d3dc027c443f801e32a56a67bf60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7f9ae636ce941dba7cf9f1dbf4f44b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "375157d5c3cb4454ba06a11caa2028dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f05d3dc027c443f801e32a56a67bf60",
        "style": "IPY_MODEL_b7f9ae636ce941dba7cf9f1dbf4f44b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46063\" target=\"_blank\"> 21-46063</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de fournitures de mat\u00e9riels et de produits pour l'entretien et l'hygi\u00e8ne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46063\" target=\"_blank\"> 21-46063</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0866eb014aef47958efc375f8304e479": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.718921,
          7.228681
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_11e8755362bf42cb9c54883ea766ed46",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de fourniture de mat\u00e9riel \u00e9lectrique et d'\u00e9quipements pour installations \u00e9lectriques.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "856a5a9a2d364c6b8f093e36637053c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b0e196a7b59402b917c0738c54328ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "11e8755362bf42cb9c54883ea766ed46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_856a5a9a2d364c6b8f093e36637053c4",
        "style": "IPY_MODEL_6b0e196a7b59402b917c0738c54328ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46039\" target=\"_blank\"> 21-46039</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de fourniture de mat\u00e9riel \u00e9lectrique et d'\u00e9quipements pour installations \u00e9lectriques.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46039\" target=\"_blank\"> 21-46039</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "04f195a470d645a78de0c9122398ed8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.715361,
          7.259208
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d65695ad0e9c49cfac3da99346ec5631",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de la solution aqueuse d'ur\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "88f448aa4e8b49a29ab34b9610d79d20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d795022b77549e3a3db44a106a469b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d65695ad0e9c49cfac3da99346ec5631": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_88f448aa4e8b49a29ab34b9610d79d20",
        "style": "IPY_MODEL_3d795022b77549e3a3db44a106a469b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46233\" target=\"_blank\"> 21-46233</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie Ligne d'Azur<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits chimiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de la solution aqueuse d'ur\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46233\" target=\"_blank\"> 21-46233</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6caeebaab3b410d9d1d76688eeb7236": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.734671,
          7.320667
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73607ebc3c9b400884df6114e30fff88",
        "title": "Vers DRAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un s\u00e9cheur solaire et la cr\u00e9ation d'une installation pour la r\u00e9ception des mati\u00e8res de vidange sur la station intercommunale de Drap.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c1177b405b14a9ca1f30c618404feec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03e58def257246739e6150f7f113580d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73607ebc3c9b400884df6114e30fff88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c1177b405b14a9ca1f30c618404feec",
        "style": "IPY_MODEL_03e58def257246739e6150f7f113580d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46183\" target=\"_blank\"> 21-46183</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DRAP<br>\n        <b>Ville :</b> DRAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un s\u00e9cheur solaire et la cr\u00e9ation d'une installation pour la r\u00e9ception des mati\u00e8res de vidange sur la station intercommunale de Drap.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46183\" target=\"_blank\"> 21-46183</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc2f107ea6b746d48e04e3fa434d0265": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.557834,
          7.008531
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c555dd86d9f46998d6925a29b8db6a8",
        "title": "Vers CANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de prestations de services relatif \u00e0 la blanchisserie (enl\u00e8vement, nettoyage et livraison) des tenues professionnelles des agents, de linge de lit , etc.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d58ea12010d446eeb33f16a89538e434": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afe734a1e1824fd68458cef9317120fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c555dd86d9f46998d6925a29b8db6a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d58ea12010d446eeb33f16a89538e434",
        "style": "IPY_MODEL_afe734a1e1824fd68458cef9317120fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45852\" target=\"_blank\"> 21-45852</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS de Cannes<br>\n        <b>Ville :</b> CANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchissage', 'Prestations de services', 'Prestation hoteli\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de prestations de services relatif \u00e0 la blanchisserie (enl\u00e8vement, nettoyage et livraison) des tenues professionnelles des agents, de linge de lit , etc.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45852\" target=\"_blank\"> 21-45852</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1cd2c6222d3424bbb3cd29c31ab5923": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.768625,
          7.333521
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_262a2370215b4facadd3b5a432a98d48",
        "title": "Vers BLAUSASC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \" travaux d'am\u00e9nagement, d'entretien et de r\u00e9paration d'\u00e9quipements communautaires\"\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "212209e3cf5e4d3e8537c23af6498630": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e6e699411154206b7b13865d2e26338": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "262a2370215b4facadd3b5a432a98d48": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_212209e3cf5e4d3e8537c23af6498630",
        "style": "IPY_MODEL_6e6e699411154206b7b13865d2e26338",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46387\" target=\"_blank\"> 21-46387</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C. C. du Pays des Paillons<br>\n        <b>Ville :</b> BLAUSASC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \" travaux d'am\u00e9nagement, d'entretien et de r\u00e9paration d'\u00e9quipements communautaires\"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46387\" target=\"_blank\"> 21-46387</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33dccc650e5b4b449ffcaa89c79d8252": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.301191,
          4.058872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a36e8e3c62ba4da38751e3b7b61c9a65",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9paration du pont 30 rue de Gournay \u00e0 Troyes-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03a1bf19d9a94490aecce660d88b7bb8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2964cf7ac8b465c9ee1b9df5666f4a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a36e8e3c62ba4da38751e3b7b61c9a65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03a1bf19d9a94490aecce660d88b7bb8",
        "style": "IPY_MODEL_d2964cf7ac8b465c9ee1b9df5666f4a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46326\" target=\"_blank\"> 21-46326</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9paration du pont 30 rue de Gournay \u00e0 Troyes-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46326\" target=\"_blank\"> 21-46326</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fdd1874d284a49a78ababeb1fc21f6ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.212689,
          2.354513
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05f83ac53e7c42cd8f5c3cf510fed44f",
        "title": "Vers CARCASSONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE MATERIEL ELECTROMENAGER ET AUDIOVISUEL\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cd87ca25b11444ba4dc3dbafdad34a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45a32d9f68ea453690d56160f12acd04": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05f83ac53e7c42cd8f5c3cf510fed44f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cd87ca25b11444ba4dc3dbafdad34a5",
        "style": "IPY_MODEL_45a32d9f68ea453690d56160f12acd04",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46279\" target=\"_blank\"> 21-46279</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CARCASSONNE<br>\n        <b>Ville :</b> CARCASSONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electrom\u00e9nager']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE MATERIEL ELECTROMENAGER ET AUDIOVISUEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46279\" target=\"_blank\"> 21-46279</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e473266a308a4eefa8cd1e612ea75fa8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.317635,
          2.544974
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5bc28959326547dba1da022cc001523f",
        "title": "Vers FLAVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Route D\u00e9partementale no 67 - R\u00e9fection de la couche de roulement PR 0.300 \u00e0 0.740 - Canton de rodez-1 - Commune de rodez\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0fa86e208354146842509a1e793bd05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df3984c6e1064c3d8bed6c833c488d4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5bc28959326547dba1da022cc001523f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0fa86e208354146842509a1e793bd05",
        "style": "IPY_MODEL_df3984c6e1064c3d8bed6c833c488d4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45924\" target=\"_blank\"> 21-45924</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l AVEYRON<br>\n        <b>Ville :</b> FLAVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Route D\u00e9partementale no 67 - R\u00e9fection de la couche de roulement PR 0.300 \u00e0 0.740 - Canton de rodez-1 - Commune de rodez<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45924\" target=\"_blank\"> 21-45924</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fda43919ec4a4ba0b73e8753cf5f6034": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.317635,
          2.544974
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_356fa05ae10f44e69cbaff8d63bc6a6b",
        "title": "Vers FLAVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        route departementale no 809renforcement de la chauss\u00e9e et r\u00e9fection de la couche de roulement du pr 13.470 au pr 23.000canton de tarn et caussescommunes de severac-d'aveyron et de verrieres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d5521e0d3c5b4621a879a3620069d238": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0906df3b8314da6b8d944ce0d9e4940": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "356fa05ae10f44e69cbaff8d63bc6a6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d5521e0d3c5b4621a879a3620069d238",
        "style": "IPY_MODEL_c0906df3b8314da6b8d944ce0d9e4940",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46491\" target=\"_blank\"> 21-46491</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l AVEYRON<br>\n        <b>Ville :</b> FLAVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> route departementale no 809renforcement de la chauss\u00e9e et r\u00e9fection de la couche de roulement du pr 13.470 au pr 23.000canton de tarn et caussescommunes de severac-d'aveyron et de verrieres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46491\" target=\"_blank\"> 21-46491</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba85ea5112eb48c59d1f16eb2d2bdbcc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.278986,
          5.391591
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25930739f96b41f4beb6a7d0dc58895d",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REAMENAGEMENT SUR LE SITE ESPACE COIFFURE DU CFAR AVIGNON 12 BOULEVARD ST ROCH\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc951bce4e274c6d9db1e031db461754": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4547b6ca5d844766b1985edd49d63aac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25930739f96b41f4beb6a7d0dc58895d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc951bce4e274c6d9db1e031db461754",
        "style": "IPY_MODEL_4547b6ca5d844766b1985edd49d63aac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46203\" target=\"_blank\"> 21-46203</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CMAR PACA<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REAMENAGEMENT SUR LE SITE ESPACE COIFFURE DU CFAR AVIGNON 12 BOULEVARD ST ROCH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46203\" target=\"_blank\"> 21-46203</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6ca30e83a564d60ad49072adffb5c6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.516418,
          5.465451
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e119a21b1514eb0a0b385180b83c568",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et maintenance d'un chariot t\u00e9lescopique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "048e88dea06c409291710c9193a49733": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91ebb627f5f040d08044e8bc6cb4a97a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e119a21b1514eb0a0b385180b83c568": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_048e88dea06c409291710c9193a49733",
        "style": "IPY_MODEL_91ebb627f5f040d08044e8bc6cb4a97a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46129\" target=\"_blank\"> 21-46129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AIX EN PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et maintenance d'un chariot t\u00e9lescopique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46129\" target=\"_blank\"> 21-46129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84438e3cc4a0496bb6d69de76eca285d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.390592,
          5.574672
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6d00610c5ee34ddfb7d4707e9a52e64f",
        "title": "Vers PEYPIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation intellectuelle d'\u00e9laboration des Sch\u00e9mas Directeurs de l'eau potable et de l'assainissement sur le territoire de la R\u00e9gie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0498010f73544c3a9cfbbc3b50330de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c791670084f4bd5b7a4eb71d824a1b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6d00610c5ee34ddfb7d4707e9a52e64f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0498010f73544c3a9cfbbc3b50330de",
        "style": "IPY_MODEL_5c791670084f4bd5b7a4eb71d824a1b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46173\" target=\"_blank\"> 21-46173</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIBAM<br>\n        <b>Ville :</b> PEYPIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation intellectuelle d'\u00e9laboration des Sch\u00e9mas Directeurs de l'eau potable et de l'assainissement sur le territoire de la R\u00e9gie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46173\" target=\"_blank\"> 21-46173</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e70b2d5084944050bf998c5a19782848": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.805314,
          4.660335
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7289c3f3c0e4a3b8ee4b2b6269897fa",
        "title": "Vers TARASCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0b7d35ff01d403db26afffde11b3284": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f7ba4b8609b4f1cbdfd938aa9db9afa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7289c3f3c0e4a3b8ee4b2b6269897fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0b7d35ff01d403db26afffde11b3284",
        "style": "IPY_MODEL_8f7ba4b8609b4f1cbdfd938aa9db9afa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46360\" target=\"_blank\"> 21-46360</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAUX DES PORTES DE CAMARGUE<br>\n        <b>Ville :</b> TARASCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46360\" target=\"_blank\"> 21-46360</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a48ddb6c959142f99e18da5300879253": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.84217,
          4.842373
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48be8774847d4aee901019a5786597eb",
        "title": "Vers EYRAGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9tude d'optimisation du r\u00e9seau de d\u00e9ch\u00e8teries \u00e0 l'\u00e9chelle du territoire de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Terre de Provence.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "872e6b2369ad4664bc17abd985eb631b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5296245129ec4b7fb181766c35298a76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48be8774847d4aee901019a5786597eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_872e6b2369ad4664bc17abd985eb631b",
        "style": "IPY_MODEL_5296245129ec4b7fb181766c35298a76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46219\" target=\"_blank\"> 21-46219</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '84', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA TERRE DE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> EYRAGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude d'optimisation du r\u00e9seau de d\u00e9ch\u00e8teries \u00e0 l'\u00e9chelle du territoire de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Terre de Provence.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46219\" target=\"_blank\"> 21-46219</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "915d4fffd42a44ec92994d45b67fd6bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.421235,
          5.593106
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_faa79345f5ac4f5bbcdbc2ccb370656b",
        "title": "Vers LA BOUILLADISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions d'\u00e9tude et suivi de travaux de voirie ,r\u00e9seaux divers et \u00e9clairage public pour permettre de r\u00e9aliser des travaux de modernisation de l'\u00e9clairage public et des travaux sur divers r\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1044da021bf4cee80399d1c540fb525": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61f5584cfc524d0d90f8f796d17ea9f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "faa79345f5ac4f5bbcdbc2ccb370656b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1044da021bf4cee80399d1c540fb525",
        "style": "IPY_MODEL_61f5584cfc524d0d90f8f796d17ea9f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46230\" target=\"_blank\"> 21-46230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de LA BOUILLADISSE<br>\n        <b>Ville :</b> LA BOUILLADISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions d'\u00e9tude et suivi de travaux de voirie ,r\u00e9seaux divers et \u00e9clairage public pour permettre de r\u00e9aliser des travaux de modernisation de l'\u00e9clairage public et des travaux sur divers r\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46230\" target=\"_blank\"> 21-46230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36ba159a8cf34e63a2c56ce881596e8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.183398,
          -0.365498
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80b621438a8e4b889ffdc4a0a1f92d5f",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des locaux de l'administration, remplacement de la couverture et isolation des combles d'un b\u00e2timent du coll\u00e8ge Alain Chartier \u00e0 BAYEUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3e5238ecc674a198df74171fdc05662": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1057ad5a1b5144228040b0b4f9959200": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80b621438a8e4b889ffdc4a0a1f92d5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3e5238ecc674a198df74171fdc05662",
        "style": "IPY_MODEL_1057ad5a1b5144228040b0b4f9959200",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46314\" target=\"_blank\"> 21-46314</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des locaux de l'administration, remplacement de la couverture et isolation des combles d'un b\u00e2timent du coll\u00e8ge Alain Chartier \u00e0 BAYEUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46314\" target=\"_blank\"> 21-46314</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95247fedf3f6465aa85eba82c19f3af1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.603869,
          -0.374785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66533d88f3b043a0aa05bcba2dbeb514",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        rd 137 - commune de mirambeau - r\u00e9fection de la couche de roulement du pr 0+000 au pr 2+000\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba44cdc0ebc745d380ba2685b3226976": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e84ba827d3494747ab709812bd223e57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66533d88f3b043a0aa05bcba2dbeb514": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba44cdc0ebc745d380ba2685b3226976",
        "style": "IPY_MODEL_e84ba827d3494747ab709812bd223e57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38056\" target=\"_blank\"> 21-38056</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> rd 137 - commune de mirambeau - r\u00e9fection de la couche de roulement du pr 0+000 au pr 2+000<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-38056\" target=\"_blank\"> 21-38056</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e0cad5c44b94d0db7ec52f5732d2993": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.603869,
          -0.374785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3338e8b2dbba481aa2dbb0eb5c254a75",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        rd 700 - communes d'echebrune, biron, bougneau et pons - renforcement de la chauss\u00e9e du pr 13+980 au pr 18+720\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eabbbed9d9444d02820c0d6e392923fa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "55b11df2dee144f48915847304d05619": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3338e8b2dbba481aa2dbb0eb5c254a75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eabbbed9d9444d02820c0d6e392923fa",
        "style": "IPY_MODEL_55b11df2dee144f48915847304d05619",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-40159\" target=\"_blank\"> 21-40159</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> rd 700 - communes d'echebrune, biron, bougneau et pons - renforcement de la chauss\u00e9e du pr 13+980 au pr 18+720<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-40159\" target=\"_blank\"> 21-40159</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0fe4ac36d4ad4d9b9143307386506828": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.603869,
          -0.374785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81558117513744dbaa4db79cce9501d4",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        rd238 - beaugeay - am\u00e9nagement des rues de beauregard et de la croix\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1e49f94a7674870a4ffe2e7e2eb3d27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "954be4cbaa244f8bbb05788fc62c2e08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81558117513744dbaa4db79cce9501d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1e49f94a7674870a4ffe2e7e2eb3d27",
        "style": "IPY_MODEL_954be4cbaa244f8bbb05788fc62c2e08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45533\" target=\"_blank\"> 21-45533</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> rd238 - beaugeay - am\u00e9nagement des rues de beauregard et de la croix<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45533\" target=\"_blank\"> 21-45533</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e0ecc9e187f4538b6ca61b04fc7933c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.721035,
          -0.559168
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34ba83d53c57441583df9cad9f19d27f",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        IDENTIFICATION SUR LE TERRITOIRE DE LA VILLE DE LA ROCHELLE, DES ILOTS DE CHALEUR ET DE FRAICHEUR URBAINS AVEC PRECONISATIONS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e7f4cee12fa41ec83dffccc13f121b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b042570062c46ffbddaeb6f8264e196": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34ba83d53c57441583df9cad9f19d27f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e7f4cee12fa41ec83dffccc13f121b0",
        "style": "IPY_MODEL_0b042570062c46ffbddaeb6f8264e196",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46597\" target=\"_blank\"> 21-46597</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE LA ROCHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> IDENTIFICATION SUR LE TERRITOIRE DE LA VILLE DE LA ROCHELLE, DES ILOTS DE CHALEUR ET DE FRAICHEUR URBAINS AVEC PRECONISATIONS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46597\" target=\"_blank\"> 21-46597</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c95d16df1b5047d0ad671da7058c7b90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.628656,
          -0.874955
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2ad46fdf1364be584c911ea7a1ceabb",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        extension du reseau d'assainissement collectif des eaux usees chemin des fourres - commune de port des barques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a5316902b3b4915892067236fd680e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8b44244d8b746ac915256c0f49deb99": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2ad46fdf1364be584c911ea7a1ceabb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a5316902b3b4915892067236fd680e1",
        "style": "IPY_MODEL_a8b44244d8b746ac915256c0f49deb99",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46070\" target=\"_blank\"> 21-46070</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau 17<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension du reseau d'assainissement collectif des eaux usees chemin des fourres - commune de port des barques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46070\" target=\"_blank\"> 21-46070</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dfa1f55987614ef780a5d57fa0779658": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627773,
          -1.025526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82f83253344b43d995b92bb99ed3f1c0",
        "title": "Vers SAINT SULPICE DE ROYAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de fouilles arch\u00e9ologiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d801ac5c9fc0466e8b345f716954616b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2de61e9de0b40f385ef99bd7246cb89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82f83253344b43d995b92bb99ed3f1c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d801ac5c9fc0466e8b345f716954616b",
        "style": "IPY_MODEL_b2de61e9de0b40f385ef99bd7246cb89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46240\" target=\"_blank\"> 21-46240</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT SULPICE DE ROYAN<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SULPICE DE ROYAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de fouilles arch\u00e9ologiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46240\" target=\"_blank\"> 21-46240</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "307296e1469f4757907d1f5bca42ac96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.991922,
          -0.174202
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fd7f3bd02bc4f4cab87e7ee26342c5e",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures de bureau\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "864b18f4aecf4eb9a5b3f574dc64cae3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f4502fe4d804735a94fa63707ff9edf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fd7f3bd02bc4f4cab87e7ee26342c5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_864b18f4aecf4eb9a5b3f574dc64cae3",
        "style": "IPY_MODEL_0f4502fe4d804735a94fa63707ff9edf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46084\" target=\"_blank\"> 21-46084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROCHEFORT<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de bureau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46084\" target=\"_blank\"> 21-46084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14d009d4b24f4d4eb3115092662e45c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.073325,
          2.384627
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_468268e55c334031814190ef1bbd741e",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ancienne Maison de la Culture de Bourges - R\u00e9habilitation - Etude de faisabilit\u00e9 - Etude de Programmation et d'Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "851ed6487ec04037a0ca5c3e27f59003": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa04da7384a84d818cdbbbb5d6becd5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "468268e55c334031814190ef1bbd741e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_851ed6487ec04037a0ca5c3e27f59003",
        "style": "IPY_MODEL_aa04da7384a84d818cdbbbb5d6becd5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46431\" target=\"_blank\"> 21-46431</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLOMERATION BOURGES PLUS<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ancienne Maison de la Culture de Bourges - R\u00e9habilitation - Etude de faisabilit\u00e9 - Etude de Programmation et d'Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46431\" target=\"_blank\"> 21-46431</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5937e89841f24be292a59b0424fabc11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.072109,
          2.724182
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0bb34750c0d14c88a65217364d2b7e2f",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rification p\u00e9riodique des instruments de mesure et d'essais du laboratoire routier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8901dccc9d6f4c6b8a49a830d5eb2481": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2ebc8c8a4254b54ac05fc802886f336": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0bb34750c0d14c88a65217364d2b7e2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8901dccc9d6f4c6b8a49a830d5eb2481",
        "style": "IPY_MODEL_d2ebc8c8a4254b54ac05fc802886f336",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46548\" target=\"_blank\"> 21-46548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'Laboratoire (mat\u00e9riel)', 'Mat\u00e9riel de pr\u00e9cision', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rification p\u00e9riodique des instruments de mesure et d'essais du laboratoire routier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46548\" target=\"_blank\"> 21-46548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1476781efdc141e49faa63a4f25f9837": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.190735,
          1.527762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b281160694e04ced846d5366636b4afa",
        "title": "Vers DONZENAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9nagements de la route de rond\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3f5902f762340baa552026323e161fa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd4692f084504e9e81cd1941b2ae5b2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b281160694e04ced846d5366636b4afa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3f5902f762340baa552026323e161fa",
        "style": "IPY_MODEL_dd4692f084504e9e81cd1941b2ae5b2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46221\" target=\"_blank\"> 21-46221</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DONZENAC<br>\n        <b>Ville :</b> DONZENAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagements de la route de rond<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46221\" target=\"_blank\"> 21-46221</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08d556c193e64b1c83390c68dd20facf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.326352,
          5.038578
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3fd8970495c9456992e47fd45f40f205",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et r\u00e9alisation visuelle et graphique de l'Op\u00e9ra de Dijon\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bdde3d3623c84761a3ac0f26367ff83c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e487e302003f4896b18ac7c238c2bf43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3fd8970495c9456992e47fd45f40f205": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bdde3d3623c84761a3ac0f26367ff83c",
        "style": "IPY_MODEL_e487e302003f4896b18ac7c238c2bf43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46052\" target=\"_blank\"> 21-46052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Op\u00e9ra de Dijon<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et r\u00e9alisation visuelle et graphique de l'Op\u00e9ra de Dijon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46052\" target=\"_blank\"> 21-46052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "67303d400950426d84711101a31a6341": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.303314,
          4.644821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81f03dba90734a3fa5887c63c2b0dc04",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation d'un repas-animation de fin d'ann\u00e9e 2021 pour les personnes \u00e2g\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a15d30399019493d84bf518cc92700c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ab6c35b5f8e408bb4de86a53b30bbea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81f03dba90734a3fa5887c63c2b0dc04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a15d30399019493d84bf518cc92700c2",
        "style": "IPY_MODEL_6ab6c35b5f8e408bb4de86a53b30bbea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46601\" target=\"_blank\"> 21-46601</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DIJON<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation d'un repas-animation de fin d'ann\u00e9e 2021 pour les personnes \u00e2g\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46601\" target=\"_blank\"> 21-46601</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca1d59edad0b4c9ca6c9d5a0949def3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.549552,
          4.70763
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1106fb765158485da287ff1563cceb8e",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Valorisation de l'avenue du Lac et du boulevard Kir\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3eadad7a8deb4a4cb7f1c56fb47674fa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7977cd9f419a482b86d3bfd69a74f143": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1106fb765158485da287ff1563cceb8e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3eadad7a8deb4a4cb7f1c56fb47674fa",
        "style": "IPY_MODEL_7977cd9f419a482b86d3bfd69a74f143",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46594\" target=\"_blank\"> 21-46594</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIJON METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Mobilier urbain', 'Signalisation', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Valorisation de l'avenue du Lac et du boulevard Kir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46594\" target=\"_blank\"> 21-46594</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cde793185ec642d1966008dfe2d8f451": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.429433,
          5.356447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b77067b6e45643b99bf2ae9477eeb4cf",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation de la chaufferie magnan du centre hospitalier la chartreuse : remplacement de 2 chaudi\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f53c05fc863e49a8afefb6ccc05f64c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "411ce058fbf24968a5c81a87ee76c393": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b77067b6e45643b99bf2ae9477eeb4cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f53c05fc863e49a8afefb6ccc05f64c0",
        "style": "IPY_MODEL_411ce058fbf24968a5c81a87ee76c393",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45894\" target=\"_blank\"> 21-45894</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Universitaire Dijon<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation de la chaufferie magnan du centre hospitalier la chartreuse : remplacement de 2 chaudi\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45894\" target=\"_blank\"> 21-45894</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87f1d3b29ec749e791e928e506cf27d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.872128,
          0.474881
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa05870e07824c2eaa02c2815fd0bdcd",
        "title": "Vers BERGERAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de ch\u00e8ques d'accompagnement personnalis\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6f0878914aa4cbf9a3502e20e3bb6fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07e03591a08a43d398fa26a89feb1ba7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa05870e07824c2eaa02c2815fd0bdcd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6f0878914aa4cbf9a3502e20e3bb6fb",
        "style": "IPY_MODEL_07e03591a08a43d398fa26a89feb1ba7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46463\" target=\"_blank\"> 21-46463</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> centre communal d'action sociale<br>\n        <b>Ville :</b> BERGERAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de ch\u00e8ques d'accompagnement personnalis\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46463\" target=\"_blank\"> 21-46463</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24f12e6233f946b19c24af27e9e8a633": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.134088,
          5.873643
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e766136693014220a4218eb7f2043409",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de maitrise d'oeuvre relative \u00e0 la r\u00e9novation du b\u00e2timent Rousseau - R\u00e9sidence Colette \u00e0 Besan\u00e7on\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26514db84b3b42909f3aeea695c0f70c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2743546e7de34b4f8e24b2e4eeac1d89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e766136693014220a4218eb7f2043409": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26514db84b3b42909f3aeea695c0f70c",
        "style": "IPY_MODEL_2743546e7de34b4f8e24b2e4eeac1d89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46362\" target=\"_blank\"> 21-46362</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CROUS DE BESANCON<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre relative \u00e0 la r\u00e9novation du b\u00e2timent Rousseau - R\u00e9sidence Colette \u00e0 Besan\u00e7on<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46362\" target=\"_blank\"> 21-46362</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87dad44ad6b743e9a068f5f4e7144b4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47781,
          6.846727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62708aed75a64c579c394e499d8b0cb7",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une salle multimodale \u00e0 la Saline Royale d'Arc et Senans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81af58dea2664a8180115f3ff2e1197d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "deb4cc89b5fd4214b44d8c04fecaec16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62708aed75a64c579c394e499d8b0cb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81af58dea2664a8180115f3ff2e1197d",
        "style": "IPY_MODEL_deb4cc89b5fd4214b44d8c04fecaec16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46126\" target=\"_blank\"> 21-46126</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une salle multimodale \u00e0 la Saline Royale d'Arc et Senans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46126\" target=\"_blank\"> 21-46126</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7007983954ea462495b9690b54c1a1e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.49152,
          6.770545
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ddcdd74144fa403992e40d7bd0825aff",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Besan\u00e7on - rue beauregard - requalification de la rue\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "154d7577971044558d426a372bb6a529": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a26fa21cf8d7457fb133a6294ed59681": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ddcdd74144fa403992e40d7bd0825aff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_154d7577971044558d426a372bb6a529",
        "style": "IPY_MODEL_a26fa21cf8d7457fb133a6294ed59681",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-42637\" target=\"_blank\"> 21-42637</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Besan\u00e7on - rue beauregard - requalification de la rue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-42637\" target=\"_blank\"> 21-42637</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d27854073532404a895633ba730d3f32": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.350102,
          6.357925
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c454819955748479bfa5a059bbca387",
        "title": "Vers HY\u00c8VRE PAROISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un lotissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7911e32f39340b4b6b4439f8421ea3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4abd65c317ad4966890b659c6d7c2db5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c454819955748479bfa5a059bbca387": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7911e32f39340b4b6b4439f8421ea3a",
        "style": "IPY_MODEL_4abd65c317ad4966890b659c6d7c2db5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46606\" target=\"_blank\"> 21-46606</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HYEVRE PAROISSE<br>\n        <b>Ville :</b> HY\u00c8VRE PAROISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Terrassement', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un lotissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46606\" target=\"_blank\"> 21-46606</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa72688b9bd4432680cc3e6c53a55b9d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.112158,
          6.229423
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4f3418355684254b6eec05881573095",
        "title": "Vers MONTBELIARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagements de la piste cyclable reliant Audincourt et Seloncourt - Travaux d'infrastructure\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42ce28ed4f2d44be8f8b989a80a091d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72747dc6705848cf94e7fa9d76599858": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4f3418355684254b6eec05881573095": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42ce28ed4f2d44be8f8b989a80a091d7",
        "style": "IPY_MODEL_72747dc6705848cf94e7fa9d76599858",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46072\" target=\"_blank\"> 21-46072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pays de Montb\u00e9liard Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> MONTBELIARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\", 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagements de la piste cyclable reliant Audincourt et Seloncourt - Travaux d'infrastructure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46072\" target=\"_blank\"> 21-46072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba26a628a8484e98ac259d1dcc71cac9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.128592,
          1.816453
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed48cd70bda24463b6a1aa634b91c54e",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        21V003 - Travaux de mise en conformit\u00e9 du syst\u00e8me de protection incendie au Th\u00e9\u00e2tre de la Ville de Chartres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c1542300c58d41fb9bb504213dff134f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74edf59102404be4800dbdbeca960897": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed48cd70bda24463b6a1aa634b91c54e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c1542300c58d41fb9bb504213dff134f",
        "style": "IPY_MODEL_74edf59102404be4800dbdbeca960897",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46244\" target=\"_blank\"> 21-46244</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chartres<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie', \"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\", 'Monuments historiques', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 21V003 - Travaux de mise en conformit\u00e9 du syst\u00e8me de protection incendie au Th\u00e9\u00e2tre de la Ville de Chartres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46244\" target=\"_blank\"> 21-46244</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a784e5c916ca4ccdb8450b46d6b5b3ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.528949,
          -4.602272
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8fe53673b7854eee84a65169f2bf313d",
        "title": "Vers QUIMPER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en d\u00e9couverte du site d\u00e9partemental de la montagne saint-michel / commune de saint-rivoal (29190)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d73072d5d104e39a58cbd43e39085b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed1ad59172934121965e8c50b193e793": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8fe53673b7854eee84a65169f2bf313d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d73072d5d104e39a58cbd43e39085b8",
        "style": "IPY_MODEL_ed1ad59172934121965e8c50b193e793",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-42051\" target=\"_blank\"> 21-42051</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Finist\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> QUIMPER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel', 'Espaces verts', 'Publicit\u00e9, Communication', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en d\u00e9couverte du site d\u00e9partemental de la montagne saint-michel / commune de saint-rivoal (29190)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-42051\" target=\"_blank\"> 21-42051</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a2db94ecd63418eb77b3c6cfe79cbec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.316604,
          -4.546571
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e989b56c58d4003aca71640f1f360fc",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire sans montant minimum et avec montant maximum de 138 999 euro(s) HT concernant des missions de rep\u00e9rage de mat\u00e9riaux et produits contenant de l'am\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2393c41810bf4f4188c82ca861e1b759": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "468ba3f052474837ba30a5a05165ae51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e989b56c58d4003aca71640f1f360fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2393c41810bf4f4188c82ca861e1b759",
        "style": "IPY_MODEL_468ba3f052474837ba30a5a05165ae51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46404\" target=\"_blank\"> 21-46404</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Bretagne Occidentale<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (diagnostic)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire sans montant minimum et avec montant maximum de 138 999 euro(s) HT concernant des missions de rep\u00e9rage de mat\u00e9riaux et produits contenant de l'am<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46404\" target=\"_blank\"> 21-46404</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7dd40be1e0df436fa99e801e80754def": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.316604,
          -4.546571
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f094ffc4d0a945eeabc351eeb92b38bd",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire sans montant minimum et avec montant maximum de 138 999 euro(s) HT concernant des missions de contr\u00f4le technique sur les chantiers de l'UBO.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f283bab736a44c308d641f061b283a78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c072b1e8d92544988404100cd422ef35": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f094ffc4d0a945eeabc351eeb92b38bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f283bab736a44c308d641f061b283a78",
        "style": "IPY_MODEL_c072b1e8d92544988404100cd422ef35",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46389\" target=\"_blank\"> 21-46389</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Bretagne Occidentale<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire sans montant minimum et avec montant maximum de 138 999 euro(s) HT concernant des missions de contr\u00f4le technique sur les chantiers de l'UBO.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46389\" target=\"_blank\"> 21-46389</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e22dfb350ef4422c8828e9518af30f2b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.316604,
          -4.546571
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b084629a8beb41b985d5bcad0822a7ab",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de voirie et de r\u00e9seaux divers dans le cadre de la mise en accessibilit\u00e9 de l'IUT de Brest\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e8358a962cf48c184ce806a7d56d55f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86d8f8dd4c8b482a97c47ad3a434054f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b084629a8beb41b985d5bcad0822a7ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e8358a962cf48c184ce806a7d56d55f",
        "style": "IPY_MODEL_86d8f8dd4c8b482a97c47ad3a434054f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46378\" target=\"_blank\"> 21-46378</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Bretagne Occidentale<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voirie et de r\u00e9seaux divers dans le cadre de la mise en accessibilit\u00e9 de l'IUT de Brest<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46378\" target=\"_blank\"> 21-46378</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f394ed76f1c54ee0b7ade9389a04d621": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.450979,
          -4.255327
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_947cefdc91fe41fc9a093343a640e23f",
        "title": "Vers LANDERNEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et mise en place d'une solution de stationnement connect\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c461e7c09b74eabaa6007cfa81c457a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b01709254b9a4b7fb1a0a4a87420c1c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "947cefdc91fe41fc9a093343a640e23f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c461e7c09b74eabaa6007cfa81c457a",
        "style": "IPY_MODEL_b01709254b9a4b7fb1a0a4a87420c1c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-42921\" target=\"_blank\"> 21-42921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Landerneau<br>\n        <b>Ville :</b> LANDERNEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et mise en place d'une solution de stationnement connect\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-42921\" target=\"_blank\"> 21-42921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f420a0e79f2147599a2768d16b5649f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.27073,
          4.481709
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05b7e8a3d1184cd38a1db6a8ba06fb54",
        "title": "Vers PONT SAINT ESPRIT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les prestations concernent la location, la livraison de d\u00e9corations de no\u00ebl, la pose, la d\u00e9pose et la maintenance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73ff3ed87ee644b5a337f06874414a2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0a2da6ffa8146f392301a54bf3337ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05b7e8a3d1184cd38a1db6a8ba06fb54": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73ff3ed87ee644b5a337f06874414a2d",
        "style": "IPY_MODEL_d0a2da6ffa8146f392301a54bf3337ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46467\" target=\"_blank\"> 21-46467</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pont Saint Esprit<br>\n        <b>Ville :</b> PONT SAINT ESPRIT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les prestations concernent la location, la livraison de d\u00e9corations de no\u00ebl, la pose, la d\u00e9pose et la maintenance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46467\" target=\"_blank\"> 21-46467</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bffe7220b31474fb6161990601e3aa6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.011743,
          3.904487
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98031630fce240ee9df2ffe20096d400",
        "title": "Vers SOMMIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE VRD DANS 3 COURS D'ECOLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3c6351a86004c10810c50207ed81eba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a077c127d8fc4bceaa1c837a3597892d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98031630fce240ee9df2ffe20096d400": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3c6351a86004c10810c50207ed81eba",
        "style": "IPY_MODEL_a077c127d8fc4bceaa1c837a3597892d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46542\" target=\"_blank\"> 21-46542</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DU PAYS DE SOMMIERES<br>\n        <b>Ville :</b> SOMMIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE VRD DANS 3 COURS D'ECOLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46542\" target=\"_blank\"> 21-46542</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ac84a8a7b944c44bd7fa42f64307604": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.868955,
          0.618942
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ae6be52f4204295b9afdfe2b2f2c1c3",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation des locaux du 2\u00e8me \u00e9tage du si\u00e8ge de la Caisse d'Allocations Familiales de la Haute-Garonne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1fbbffb1f204253bb725c8b73cbc95c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "000b33ab47874fb5a322177d1cfb74a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ae6be52f4204295b9afdfe2b2f2c1c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1fbbffb1f204253bb725c8b73cbc95c",
        "style": "IPY_MODEL_000b33ab47874fb5a322177d1cfb74a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46097\" target=\"_blank\"> 21-46097</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF de Toulouse<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation des locaux du 2\u00e8me \u00e9tage du si\u00e8ge de la Caisse d'Allocations Familiales de la Haute-Garonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46097\" target=\"_blank\"> 21-46097</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "244b2fef341b47899abfd6aa6d10df53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.208381,
          1.068394
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_609a066c332549cfa16f7c80526075d5",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de recueil et d'analyse de donn\u00e9es utilisateurs concourant \u00e0 l'\u00e9valuation du site participatif laregioncitoyenne.fr de la r\u00e9gion occitanie / pyr\u00e9n\u00e9es - m\u00e9diterran\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c33c3c5649054717b6bbc64a2b8db90e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef1ac6bc2a9942928559498573891b71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "609a066c332549cfa16f7c80526075d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c33c3c5649054717b6bbc64a2b8db90e",
        "style": "IPY_MODEL_ef1ac6bc2a9942928559498573891b71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46206\" target=\"_blank\"> 21-46206</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION OCCITANIE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de recueil et d'analyse de donn\u00e9es utilisateurs concourant \u00e0 l'\u00e9valuation du site participatif laregioncitoyenne.fr de la r\u00e9gion occitanie / pyr\u00e9n\u00e9es - m\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46206\" target=\"_blank\"> 21-46206</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6410e8fb231a441ea848461b0abbb0c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.641462,
          0.582816
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c127addf151545b3a4d896417bf07172",
        "title": "Vers AUCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le d\u00e9samiantage et la r\u00e9fection des toitures du site de la Caf Cpam et Urssaf d'Auch, r\u00e9fection des complexes d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et mise en s\u00e9curit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2a4cd4c72744903b0c92782c5f37c53": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4826196855a240f88603afcbee554111": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c127addf151545b3a4d896417bf07172": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2a4cd4c72744903b0c92782c5f37c53",
        "style": "IPY_MODEL_4826196855a240f88603afcbee554111",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46237\" target=\"_blank\"> 21-46237</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32', '31', '65', '64', '46', '47', '82', '81', '9']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF DU GERS<br>\n        <b>Ville :</b> AUCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le d\u00e9samiantage et la r\u00e9fection des toitures du site de la Caf Cpam et Urssaf d'Auch, r\u00e9fection des complexes d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et mise en s\u00e9curit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46237\" target=\"_blank\"> 21-46237</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e0cce8978994b1a8e7cc1cd89e4fc3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.883762,
          -0.363502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6073576b8f064d3dab0f6bf057ad0ad4",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de contr\u00f4le technique pour la reconstruction du groupe scolaire des Miquelots \u00e0 la Teste-de-Buch\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "140380c3027a4c64affc2bd85d2d9f42": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f87f5521d07649429863534f9cf6ddc7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6073576b8f064d3dab0f6bf057ad0ad4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_140380c3027a4c64affc2bd85d2d9f42",
        "style": "IPY_MODEL_f87f5521d07649429863534f9cf6ddc7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-63448\" target=\"_blank\"> 20-63448</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COBAS repr\u00e9sent\u00e9e par la SODEREC<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de contr\u00f4le technique pour la reconstruction du groupe scolaire des Miquelots \u00e0 la Teste-de-Buch<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-63448\" target=\"_blank\"> 20-63448</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "554224862f3445fca3c5233d4d74b9ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0772338e8c53491fa4ab08082e2aaef1",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE REPERAGE AMIANTE AVANT TRAVAUX ET/ OU DEMOLITIONDIAGNOSTIC PLOMB AVANT TRAVAUX ET/ OU DEMOLITION DIAGNOSTIC INSECTES XYLOPHAGES AVANT TRAVAUX ET/ OU DEMOLITIONDANS LE CADRE DE LA REST\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3cfb645c2514ea7a6206338e00948bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fbfbb8d6b2e49a2ab7983bc30a9717a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0772338e8c53491fa4ab08082e2aaef1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3cfb645c2514ea7a6206338e00948bb",
        "style": "IPY_MODEL_1fbfbb8d6b2e49a2ab7983bc30a9717a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46536\" target=\"_blank\"> 21-46536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (diagnostic)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE REPERAGE AMIANTE AVANT TRAVAUX ET/ OU DEMOLITIONDIAGNOSTIC PLOMB AVANT TRAVAUX ET/ OU DEMOLITION DIAGNOSTIC INSECTES XYLOPHAGES AVANT TRAVAUX ET/ OU DEMOLITIONDANS LE CADRE DE LA REST<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46536\" target=\"_blank\"> 21-46536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e11b2f58f9d498abf13427ba08a44b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3161f325f52a4837ab59f1b8575cf3d3",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMPLACEMENT DES COUVERTURES ZINC AU COLL\u00c8GE \u00c9L\u00c9ONORE DE PROVENCE \u00c0 MONS\u00c9GUR\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2951adbde4734566b4dde6888394bdb6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ef95900dafb4122aeb875d8885761f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3161f325f52a4837ab59f1b8575cf3d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2951adbde4734566b4dde6888394bdb6",
        "style": "IPY_MODEL_1ef95900dafb4122aeb875d8885761f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46538\" target=\"_blank\"> 21-46538</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMPLACEMENT DES COUVERTURES ZINC AU COLL\u00c8GE \u00c9L\u00c9ONORE DE PROVENCE \u00c0 MONS\u00c9GUR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46538\" target=\"_blank\"> 21-46538</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9cd3f97b71bf4e84865dbae6c7ed8b22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02e4df18cabb4cf5a2d2b8bbef3492ef",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pose d'une charpente m\u00e9tallique, couverture et serrurerie dans le cadre de la construction d'un pr\u00e9au du coll\u00e8ge Andr\u00e9 LAHAYE du coll\u00e8ge d'ANDERNOS-LES-BAINS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7125d0964227412ea117b9b8a974c9e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6ed009f68c64b8c929d5780de0f55a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02e4df18cabb4cf5a2d2b8bbef3492ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7125d0964227412ea117b9b8a974c9e5",
        "style": "IPY_MODEL_e6ed009f68c64b8c929d5780de0f55a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46197\" target=\"_blank\"> 21-46197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pose d'une charpente m\u00e9tallique, couverture et serrurerie dans le cadre de la construction d'un pr\u00e9au du coll\u00e8ge Andr\u00e9 LAHAYE du coll\u00e8ge d'ANDERNOS-LES-BAINS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46197\" target=\"_blank\"> 21-46197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d116014482af4c63a5d24a29157b6e8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_acededc7196c44c8b76962547a6ffad3",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le remplacement de sauteuses et restructuration de la laverie du coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mauriac \u00e0 SAINT EULALIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8fad0424057e45b48c58193378b8e637": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df73e9df46bc484880bb45caf0507321": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "acededc7196c44c8b76962547a6ffad3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8fad0424057e45b48c58193378b8e637",
        "style": "IPY_MODEL_df73e9df46bc484880bb45caf0507321",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46553\" target=\"_blank\"> 21-46553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le remplacement de sauteuses et restructuration de la laverie du coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mauriac \u00e0 SAINT EULALIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46553\" target=\"_blank\"> 21-46553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be3a86fe39584c4baba34179259dab10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.624106,
          -0.901997
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_375197a19b354b829d1d2f8f33836f07",
        "title": "Vers MARCHEPRIME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement de la rue L\u00e9o Lagrange\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5fe12e6192574f30954e51a69322010c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e33babbbe2a42a7831546bfe3de179f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "375197a19b354b829d1d2f8f33836f07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5fe12e6192574f30954e51a69322010c",
        "style": "IPY_MODEL_0e33babbbe2a42a7831546bfe3de179f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46560\" target=\"_blank\"> 21-46560</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marcheprime<br>\n        <b>Ville :</b> MARCHEPRIME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de la rue L\u00e9o Lagrange<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46560\" target=\"_blank\"> 21-46560</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c282820275a41cc94a0ec37b104627e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.923541,
          -0.23809
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1b8b9b4d1254d9980c0266c0f1d1eb9",
        "title": "Vers LIBOURNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement de la place du souvenir fran\u00e7ais et du boulevard quinault\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4def258743aa4fa3b6290dc5949263f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "278732ffbe424eb696e0749b80662db1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1b8b9b4d1254d9980c0266c0f1d1eb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4def258743aa4fa3b6290dc5949263f6",
        "style": "IPY_MODEL_278732ffbe424eb696e0749b80662db1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46490\" target=\"_blank\"> 21-46490</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Libourne<br>\n        <b>Ville :</b> LIBOURNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Mobilier urbain', 'Signalisation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de la place du souvenir fran\u00e7ais et du boulevard quinault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46490\" target=\"_blank\"> 21-46490</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2386b8c8aa19471b82e8ffc421523b42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.625701,
          -1.247872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d93ea4f10d324e829e09af979cc1bd5e",
        "title": "Vers L\u00c8GE CAP FERRET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de l'\u00e9clairage du terrain d'honneur du stade Louis Goubet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5cf92bcd4654c088c43f1024609e318": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1759e5b7cc7c4c88b5cd7a933a49e6d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d93ea4f10d324e829e09af979cc1bd5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5cf92bcd4654c088c43f1024609e318",
        "style": "IPY_MODEL_1759e5b7cc7c4c88b5cd7a933a49e6d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46510\" target=\"_blank\"> 21-46510</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de L\u00e8ge-Cap Ferret<br>\n        <b>Ville :</b> L\u00c8GE CAP FERRET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de l'\u00e9clairage du terrain d'honneur du stade Louis Goubet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46510\" target=\"_blank\"> 21-46510</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e3a196343c64e4cbbe6440adf827d46": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.186732,
          -1.057978
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a92c9b759434e988ce130e20d280fda",
        "title": "Vers NAUJAC SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des r\u00e9seaux d'alimentation en eau potable sur la RD3 et sur les routes du Pin Sec, de Lesparre et de la Gare \u00e0 N\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43777f88fe4c480f8a3a856fb50d6e9a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "18c1f0bbe4a2403cab821b59e0699b12": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a92c9b759434e988ce130e20d280fda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43777f88fe4c480f8a3a856fb50d6e9a",
        "style": "IPY_MODEL_18c1f0bbe4a2403cab821b59e0699b12",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46572\" target=\"_blank\"> 21-46572</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Naujac-sur-Mer<br>\n        <b>Ville :</b> NAUJAC SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des r\u00e9seaux d'alimentation en eau potable sur la RD3 et sur les routes du Pin Sec, de Lesparre et de la Gare \u00e0 N<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46572\" target=\"_blank\"> 21-46572</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e0cd93c7c4d4bd5923d02e953300298": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.346994,
          2.604896
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3baad5174415424880536c959fc3f025",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les travaux consistent \u00e0 adapter les infrastructures \u00e9lectriques et climatiques actuelles afin d'accueillir un supercalculateur d'une puissance maximale de 2MW IT (ondul\u00e9) au sein de la sall\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c86c826cee443c2b233cd15d6465751": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15ed068741b94c7e85ca70a75dca5e46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3baad5174415424880536c959fc3f025": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c86c826cee443c2b233cd15d6465751",
        "style": "IPY_MODEL_15ed068741b94c7e85ca70a75dca5e46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46454\" target=\"_blank\"> 21-46454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE INFORMATIQUE NAL DE L ENST SUP<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Plancher technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les travaux consistent \u00e0 adapter les infrastructures \u00e9lectriques et climatiques actuelles afin d'accueillir un supercalculateur d'une puissance maximale de 2MW IT (ondul\u00e9) au sein de la sall<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46454\" target=\"_blank\"> 21-46454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d04044b4d45247f28b5d87c7aa88ed93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.528694,
          3.860208
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff5850c2c0864560bccf2870f29f0e50",
        "title": "Vers VILLENEUVE L\u00c8S MAGUELONE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Alimentation : acquisition et livraison de denr\u00e9es alimentaires surgel\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca265e02bcdf40e9aaab3336b28b158d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85394a52bccb4c22aef2914545b3e7ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff5850c2c0864560bccf2870f29f0e50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca265e02bcdf40e9aaab3336b28b158d",
        "style": "IPY_MODEL_85394a52bccb4c22aef2914545b3e7ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46263\" target=\"_blank\"> 21-46263</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve les Maguelone<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE L\u00c8S MAGUELONE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Alimentation : acquisition et livraison de denr\u00e9es alimentaires surgel\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46263\" target=\"_blank\"> 21-46263</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b44008d2ec8347739f7b2e9958efadd7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.528694,
          3.860208
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_305b6394715146f9a725a3208d632b36",
        "title": "Vers VILLENEUVE L\u00c8S MAGUELONE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Dispositifs m\u00e9dicaux et d'\u00e9quipements de l'EHPAD Mathilde Laurent de Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6e2545bfab3f43cbb1ffa61a1d0270bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8677fa72b95d4226b8cc63e4e1776ce0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "305b6394715146f9a725a3208d632b36": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6e2545bfab3f43cbb1ffa61a1d0270bc",
        "style": "IPY_MODEL_8677fa72b95d4226b8cc63e4e1776ce0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46250\" target=\"_blank\"> 21-46250</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve les Maguelone<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE L\u00c8S MAGUELONE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Dispositifs m\u00e9dicaux et d'\u00e9quipements de l'EHPAD Mathilde Laurent de Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46250\" target=\"_blank\"> 21-46250</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc44488948594b569701f29f7fad9bc7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.648608,
          3.433572
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d85fbf84789044afb4103563a9e01a9c",
        "title": "Vers ASPIRAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOCATION, LAVAGE ET REPARATION DES VETEMENTS DE TRAVAIL PROFESSIONNELS DU SYNDICAT CENTRE HERAULT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ebc97840e1a440bba88831b33735f03e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c16edc6e61d4b23b1e868bc0d90e575": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d85fbf84789044afb4103563a9e01a9c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ebc97840e1a440bba88831b33735f03e",
        "style": "IPY_MODEL_5c16edc6e61d4b23b1e868bc0d90e575",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46598\" target=\"_blank\"> 21-46598</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Centre H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> ASPIRAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchissage', 'Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION, LAVAGE ET REPARATION DES VETEMENTS DE TRAVAIL PROFESSIONNELS DU SYNDICAT CENTRE HERAULT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46598\" target=\"_blank\"> 21-46598</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a58607a89df41108f576365ac70425d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.006968,
          -1.08949
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a90e95cfcbb42018a77bd67e1aa81c5",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD137 - PLAN DE PREVENTION DU BRUIT DANS L'ENVIRONNEMENT - ECRANS ET MERLONS ACOUSTIQUES DE CHATEAUNEUF D'ILLE-ET-VILAINE ET MINIAC MORVAN\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed5a4a843229464fad63600530bf487f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad8d021e3eaa4670a41e328d3274a7fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a90e95cfcbb42018a77bd67e1aa81c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed5a4a843229464fad63600530bf487f",
        "style": "IPY_MODEL_ad8d021e3eaa4670a41e328d3274a7fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46095\" target=\"_blank\"> 21-46095</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement d'Ille et Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD137 - PLAN DE PREVENTION DU BRUIT DANS L'ENVIRONNEMENT - ECRANS ET MERLONS ACOUSTIQUES DE CHATEAUNEUF D'ILLE-ET-VILAINE ET MINIAC MORVAN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46095\" target=\"_blank\"> 21-46095</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6bd50ec6372544758c983c7a1ad408ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.499378,
          0.629944
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_316bc313f9ef4e8c89e9a98fb3106d78",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d\u0092un b\u00e2timent modulaire sur le site de la fourri\u00e8re animale \u00e0 Lar\u00e7ay.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "982368dc6c584019abc545badf064fe8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bfe94bb1b5f1412fa130c857c6ef9c99": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "316bc313f9ef4e8c89e9a98fb3106d78": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_982368dc6c584019abc545badf064fe8",
        "style": "IPY_MODEL_bfe94bb1b5f1412fa130c857c6ef9c99",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46591\" target=\"_blank\"> 21-46591</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Tours M\u00e9tropole Val de Loire<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d\u0092un b\u00e2timent modulaire sur le site de la fourri\u00e8re animale \u00e0 Lar\u00e7ay.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46591\" target=\"_blank\"> 21-46591</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5aac6b56e46a459587ac18f61d3c9f2f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.499378,
          0.629944
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_558b9808b21142ecbbb5aa6b63188aca",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9voiement de r\u00e9seaux au sein du Quartier des 2 Lions entre l'Avenue Pont Cher et la rue Ferdinand de Lesseps nord \u00e0 Tours.Assainissement des EU-EP- Alimentation en eau potable, Tranc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f0111d53932439e8f2eadaf6bf01cf4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f93d8a703084d8faaafbf5a22a41b01": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "558b9808b21142ecbbb5aa6b63188aca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f0111d53932439e8f2eadaf6bf01cf4",
        "style": "IPY_MODEL_3f93d8a703084d8faaafbf5a22a41b01",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46363\" target=\"_blank\"> 21-46363</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37', '18', '36', '45', '28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9quipement de la Touraine<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9voiement de r\u00e9seaux au sein du Quartier des 2 Lions entre l'Avenue Pont Cher et la rue Ferdinand de Lesseps nord \u00e0 Tours.Assainissement des EU-EP- Alimentation en eau potable, Tranc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46363\" target=\"_blank\"> 21-46363</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff749493b2e64d0d83f2d8f99f8ec842": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.499378,
          0.629944
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8753d0956fa446f9e9903219a248ad2",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'EPFL DU VAL DE LOIRE proc\u00e8de \u00e0 une consultation en vue de souscrire les contrats d'assurances qui constituent l'ensemble du march\u00e9 divis\u00e9 en 4 lots:- Lot 1 : Assurance 'Dommages\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8be3429e92b942d89ae8c06abfd08cee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c764a894af34017b5897375997e6185": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8753d0956fa446f9e9903219a248ad2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8be3429e92b942d89ae8c06abfd08cee",
        "style": "IPY_MODEL_5c764a894af34017b5897375997e6185",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46234\" target=\"_blank\"> 21-46234</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37', '75', '92', '78', '45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPFL DU VAL DE LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'EPFL DU VAL DE LOIRE proc\u00e8de \u00e0 une consultation en vue de souscrire les contrats d'assurances qui constituent l'ensemble du march\u00e9 divis\u00e9 en 4 lots:- Lot 1 : Assurance 'Dommages<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46234\" target=\"_blank\"> 21-46234</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f7ae59f56d740a28b358eb8ebcf1671": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.499378,
          0.629944
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75f9961c82374c33bce9e2063d8d7d77",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de terrassement et de d\u00e9pollution des sols avant cession du terrain pour la construction d'une \u00e9cole sup\u00e9rieure dans le quartier des 2 lions \u00e0 Tours (37), comprenant plus particuli\u00e8rement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00b12fdf00bb4fa89e98f62250eec67d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dfaf304163df45f1ad63478b9c6007c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75f9961c82374c33bce9e2063d8d7d77": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00b12fdf00bb4fa89e98f62250eec67d",
        "style": "IPY_MODEL_dfaf304163df45f1ad63478b9c6007c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46215\" target=\"_blank\"> 21-46215</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37', '72', '49', '86', '36', '41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9quipement de la Touraine<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'D\u00e9pollution']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de terrassement et de d\u00e9pollution des sols avant cession du terrain pour la construction d'une \u00e9cole sup\u00e9rieure dans le quartier des 2 lions \u00e0 Tours (37), comprenant plus particuli\u00e8rement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46215\" target=\"_blank\"> 21-46215</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37dba94916484a9a9025b2a4f09371f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3dbf7d45f9d04a469098b53d094d7694",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne, l'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement global de l'\u00e9changeur du RONDEAU sous ma\u00eetrise d'ouvrage DREAL, les travaux de d\u00e9viation des r\u00e9seaux d'eau potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0ff8379297c4a18a2c9cdf2032c59a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "429b28ef3b8e4e6083aa7fd3583d3262": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3dbf7d45f9d04a469098b53d094d7694": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0ff8379297c4a18a2c9cdf2032c59a4",
        "style": "IPY_MODEL_429b28ef3b8e4e6083aa7fd3583d3262",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46623\" target=\"_blank\"> 21-46623</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRENOBLE-ALPES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne, l'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement global de l'\u00e9changeur du RONDEAU sous ma\u00eetrise d'ouvrage DREAL, les travaux de d\u00e9viation des r\u00e9seaux d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46623\" target=\"_blank\"> 21-46623</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "201142d9e2f44a66b559c69758ca8759": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_419d6ab582b64942895122e467068713",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation du syst\u00e8me CVC de l'immeuble Le Pr\u00e9sident\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f74dc7fcbade4f6497b0d793667db810": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8605e86362a64d919132eda6a7b4295b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "419d6ab582b64942895122e467068713": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f74dc7fcbade4f6497b0d793667db810",
        "style": "IPY_MODEL_8605e86362a64d919132eda6a7b4295b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46628\" target=\"_blank\"> 21-46628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRENOBLE-ALPES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation du syst\u00e8me CVC de l'immeuble Le Pr\u00e9sident<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46628\" target=\"_blank\"> 21-46628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3aede33232ea428ea7e820e4554e80ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.936015,
          5.974219
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_39e210780e6246fd8ed4cf761ba2750c",
        "title": "Vers BOURGOIN JALLIEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de lait maternis\u00e9 au Centre Hospitalier Pierre Oudot \u00e0 Bourgoin-Jallieu\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f02f287a0b64fdebe4022dcadcff913": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e64e0c89068499598ec30becc3381df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "39e210780e6246fd8ed4cf761ba2750c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f02f287a0b64fdebe4022dcadcff913",
        "style": "IPY_MODEL_9e64e0c89068499598ec30becc3381df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46186\" target=\"_blank\"> 21-46186</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER PIERRE OUDOT<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGOIN JALLIEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de lait maternis\u00e9 au Centre Hospitalier Pierre Oudot \u00e0 Bourgoin-Jallieu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46186\" target=\"_blank\"> 21-46186</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5bf3aa1e58f241a5b94d5f3f3d253cbd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.880801,
          -0.475863
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59d7f12d1e0e42ba8e51de2e4a7bb8bd",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assurance de spectacles tauromachiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8398837b7dbc4eac87a3ce6dad2bd9d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e7da8b477c7451e8bb2c086a8e1b77c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59d7f12d1e0e42ba8e51de2e4a7bb8bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8398837b7dbc4eac87a3ce6dad2bd9d7",
        "style": "IPY_MODEL_7e7da8b477c7451e8bb2c086a8e1b77c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-44234\" target=\"_blank\"> 21-44234</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Mont de Marsan<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance de spectacles tauromachiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-44234\" target=\"_blank\"> 21-44234</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "035da9601f4d462383841627527ba401": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.592279,
          -0.748385
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60ab7f58cc6d4b1eaf92100e828e8a86",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de prestations de v\u00e9rifications/contr\u00f4les r\u00e9glementaires p\u00e9riodiques et de maintenance des ERP pour 16 collectivit\u00e9s territoriales\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b83645eb52f45af8de28c48d836e8b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a5a179c912a49f9b195ff04a69e2a29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60ab7f58cc6d4b1eaf92100e828e8a86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b83645eb52f45af8de28c48d836e8b9",
        "style": "IPY_MODEL_9a5a179c912a49f9b195ff04a69e2a29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46262\" target=\"_blank\"> 21-46262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Gestion de la fonction publique<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Contr\u00f4le technique', 'Maintenance', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de prestations de v\u00e9rifications/contr\u00f4les r\u00e9glementaires p\u00e9riodiques et de maintenance des ERP pour 16 collectivit\u00e9s territoriales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46262\" target=\"_blank\"> 21-46262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0b47ecaa36e4a80a3acc2f49c34ed20": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.002968,
          -0.791198
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8369b56f80f4633bc26939c000d3657",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        commune de saint martin de seignanxassainissement et eaux pluvialesg\u00e9or\u00e9f\u00e9rencement des r\u00e9seauxop\u00e9ration no 2020-557\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4fa499791d73488381f77cbd7dd7c362": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23498c939c384feead7970c1e7c4e44a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8369b56f80f4633bc26939c000d3657": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4fa499791d73488381f77cbd7dd7c362",
        "style": "IPY_MODEL_23498c939c384feead7970c1e7c4e44a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46058\" target=\"_blank\"> 21-46058</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYDEC<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> commune de saint martin de seignanxassainissement et eaux pluvialesg\u00e9or\u00e9f\u00e9rencement des r\u00e9seauxop\u00e9ration no 2020-557<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46058\" target=\"_blank\"> 21-46058</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13027e244213446aaefbcb5accda4411": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.523985,
          4.234652
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ad6187cb58942bea90f0f2739223af8",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'objets promotionnels\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c0c25d7ca1f04658917e66e4a855e65f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1b69999ad014a92a20356013dc9e8c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ad6187cb58942bea90f0f2739223af8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c0c25d7ca1f04658917e66e4a855e65f",
        "style": "IPY_MODEL_f1b69999ad014a92a20356013dc9e8c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46135\" target=\"_blank\"> 21-46135</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Objet publicitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'objets promotionnels<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46135\" target=\"_blank\"> 21-46135</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ea06c57f6d04896a9fe9101c81dcfca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.523985,
          4.234652
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73fd2903d14d4c22beecdd5eb09844da",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des Archives d\u00e9partementales de la LoireLot 1 D\u00e9samiantage D\u00e9molition\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d6f9831068741d1a7c95b56eb9c26e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5580534b7c64867b99a9b93deaa2b58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73fd2903d14d4c22beecdd5eb09844da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d6f9831068741d1a7c95b56eb9c26e7",
        "style": "IPY_MODEL_a5580534b7c64867b99a9b93deaa2b58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46275\" target=\"_blank\"> 21-46275</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des Archives d\u00e9partementales de la LoireLot 1 D\u00e9samiantage D\u00e9molition<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46275\" target=\"_blank\"> 21-46275</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9b270e95f7b43ae9bc450b15c2f6743": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.115886,
          3.419002
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_966c5c3168dc42a78a4cec1c57943528",
        "title": "Vers LE PUY EN VELAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9molition d'un groupe d'habitations de 14 logements \u00e0 LAUSSONNE - LA FREYDEYRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ef7d95c78fc47d39b037989bb1e090b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0c5ab24da7d4deebcba1ea2c5efb3c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "966c5c3168dc42a78a4cec1c57943528": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ef7d95c78fc47d39b037989bb1e090b",
        "style": "IPY_MODEL_c0c5ab24da7d4deebcba1ea2c5efb3c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46458\" target=\"_blank\"> 21-46458</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPAC 43<br>\n        <b>Ville :</b> LE PUY EN VELAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9molition d'un groupe d'habitations de 14 logements \u00e0 LAUSSONNE - LA FREYDEYRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46458\" target=\"_blank\"> 21-46458</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "233e7a70b5e241e48f3bed3880ba4bb2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.189953,
          -1.463841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9878471673b24e84a8aebe239ebfe120",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de travaux de ravalement des fa\u00e7ades du b\u00e2timent Maison de l'Emploi deBellevue\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2717c6df0574460f840cae7f5c1ec888": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbe458313b9249769d0ab2a9b55a76c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9878471673b24e84a8aebe239ebfe120": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2717c6df0574460f840cae7f5c1ec888",
        "style": "IPY_MODEL_fbe458313b9249769d0ab2a9b55a76c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46295\" target=\"_blank\"> 21-46295</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Nantes M\u00e9tropole Amenagement<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux de ravalement des fa\u00e7ades du b\u00e2timent Maison de l'Emploi deBellevue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46295\" target=\"_blank\"> 21-46295</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0cfb49571a24c98881ad306be8e6f2b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.092659,
          -1.614223
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6368219cf50f4eb6b70f6083877d4705",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        K157TS - Restructuration de la cuisine et des vestiaires agents du coll\u00e8ge Paul Gauguin \u00e0 Cordemais.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f12e244ed754b1db68c96745965d09a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7687570fb953423384815c7e3215f26c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6368219cf50f4eb6b70f6083877d4705": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f12e244ed754b1db68c96745965d09a",
        "style": "IPY_MODEL_7687570fb953423384815c7e3215f26c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46528\" target=\"_blank\"> 21-46528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental Loire-Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> K157TS - Restructuration de la cuisine et des vestiaires agents du coll\u00e8ge Paul Gauguin \u00e0 Cordemais.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46528\" target=\"_blank\"> 21-46528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "639a8ac5dc6e49aeaf4cee98cafd6cad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.057612,
          1.919059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08b0d908798c4b53b47a6b0f2d7be728",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Appui au d\u00e9ploiement du r\u00e9f\u00e9rentiel de la Ville Durable d'Orl\u00e9ans M\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73e77102ac51483d8cfa4acd6f9eda17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a226068331714cd5a201f60810ef04c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08b0d908798c4b53b47a6b0f2d7be728": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73e77102ac51483d8cfa4acd6f9eda17",
        "style": "IPY_MODEL_a226068331714cd5a201f60810ef04c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46483\" target=\"_blank\"> 21-46483</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Appui au d\u00e9ploiement du r\u00e9f\u00e9rentiel de la Ville Durable d'Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46483\" target=\"_blank\"> 21-46483</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6588818e90ec49278ecc886fe2dfb0a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.979335,
          2.759008
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf552760a67648768bb0371121038370",
        "title": "Vers MONTARGIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre : Etude visant \u00e0 restaurer la continuit\u00e9 \u00e9cologique sur les communes de Ch\u00e2tillon-Coligny et Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10bc67ae0e46477a8233f39b14eba0e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ceab77d7401a489fbf8648453665767b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf552760a67648768bb0371121038370": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10bc67ae0e46477a8233f39b14eba0e6",
        "style": "IPY_MODEL_ceab77d7401a489fbf8648453665767b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46249\" target=\"_blank\"> 21-46249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPAGE DU BASSIN DU LOING<br>\n        <b>Ville :</b> MONTARGIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre : Etude visant \u00e0 restaurer la continuit\u00e9 \u00e9cologique sur les communes de Ch\u00e2tillon-Coligny et Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46249\" target=\"_blank\"> 21-46249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7039460ddbb148829445fa68a22dfc2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.998611,
          1.685974
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37f5d2e41e2f48848d7729dfed0bf8ea",
        "title": "Vers PATAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en conformit\u00e9 accessibilit\u00e9 pour les personnes en situation de handicap - Programme 2019-2020-2021 Phase 3.Salle coquillette - Ecole maternelle - Espace services publics - B\u00e2time\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fceee692c1874e0e99014ac0574cb4d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b69679b98fd411d938008e84e728296": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37f5d2e41e2f48848d7729dfed0bf8ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fceee692c1874e0e99014ac0574cb4d7",
        "style": "IPY_MODEL_6b69679b98fd411d938008e84e728296",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46487\" target=\"_blank\"> 21-46487</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45', '28', '37', '41', '18', '36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Patay<br>\n        <b>Ville :</b> PATAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en conformit\u00e9 accessibilit\u00e9 pour les personnes en situation de handicap - Programme 2019-2020-2021 Phase 3.Salle coquillette - Ecole maternelle - Espace services publics - B\u00e2time<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46487\" target=\"_blank\"> 21-46487</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39bec2618d5048ccbf5a73fbc19eb1ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.442512,
          0.616136
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a540bd36e444612a753ab8c0b40c750",
        "title": "Vers CASSENEUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE D\u00c9MOLITION DE TROIS MAISONS ET DE SIX D\u00c9PENDANCES A LA SALANQUETTE SUR LA COMMUNE DE VILLENEUVE-SUR-LOT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6048623468df42da911f3633015a6ee1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "775a59fe68844a7ea9bf2255082aaf3a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a540bd36e444612a753ab8c0b40c750": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6048623468df42da911f3633015a6ee1",
        "style": "IPY_MODEL_775a59fe68844a7ea9bf2255082aaf3a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46204\" target=\"_blank\"> 21-46204</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO DU GRAND VILLENEUVOIS<br>\n        <b>Ville :</b> CASSENEUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE D\u00c9MOLITION DE TROIS MAISONS ET DE SIX D\u00c9PENDANCES A LA SALANQUETTE SUR LA COMMUNE DE VILLENEUVE-SUR-LOT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46204\" target=\"_blank\"> 21-46204</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad536b10a6ec49889fd7bf6b0e36cc3f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.472443,
          -0.639565
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a48639c22efd4a4e9868a1223ae71096",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie et du syst\u00e8me d'alarme intrusion au Grand Th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Angers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "662d9a2af5684986880bb1a5225034f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a7e18b4fcdf94362b7732ad7ed9ed9a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a48639c22efd4a4e9868a1223ae71096": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_662d9a2af5684986880bb1a5225034f1",
        "style": "IPY_MODEL_a7e18b4fcdf94362b7732ad7ed9ed9a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-44615\" target=\"_blank\"> 21-44615</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '44', '53', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Angers<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie et du syst\u00e8me d'alarme intrusion au Grand Th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Angers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-44615\" target=\"_blank\"> 21-44615</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "136905ad0a7640f8abf5a641bfca0fa3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.2687,
          -0.382038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4734c7a1e714b5bbcfd64da8184ef4e",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9fection de la ma\u00e7onnerie des perr\u00e9s de la digue de protection du val d'authion pour la p\u00e9riode de 2021 \u00e0 2024\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2370ca49dfa04aec93d46b7563505781": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7c0499e8af447b2898b4efd6cb089b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4734c7a1e714b5bbcfd64da8184ef4e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2370ca49dfa04aec93d46b7563505781",
        "style": "IPY_MODEL_e7c0499e8af447b2898b4efd6cb089b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46103\" target=\"_blank\"> 21-46103</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT d'Angers<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection de la ma\u00e7onnerie des perr\u00e9s de la digue de protection du val d'authion pour la p\u00e9riode de 2021 \u00e0 2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46103\" target=\"_blank\"> 21-46103</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88107b5cea7b453cb9c4887fb2ba4d13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.2687,
          -0.382038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8bb8020054c84968823244555f633411",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de fauchage de la lev\u00e9e du val d'authion pour la p\u00e9riode de 2021 \u00e0 2024\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "feacaef2c36643bfaca8e58f9b3e3f4d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7cfa36f26158487fa5b6bcf37587c65a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8bb8020054c84968823244555f633411": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_feacaef2c36643bfaca8e58f9b3e3f4d",
        "style": "IPY_MODEL_7cfa36f26158487fa5b6bcf37587c65a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46046\" target=\"_blank\"> 21-46046</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT d'Angers<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de fauchage de la lev\u00e9e du val d'authion pour la p\u00e9riode de 2021 \u00e0 2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46046\" target=\"_blank\"> 21-46046</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf76d2702b984e76bdb1ac375fbfb2a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.388954,
          -0.523323
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_19521ef3ec3547a292f4e16c665a902d",
        "title": "Vers M\u00dbRS ERIGN\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation d'un \u00e9quipement pour terrain multisports\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c638bdef6bc4824aaceee43b132beb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "644e554e54d9417c9631240c81f36ba5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "19521ef3ec3547a292f4e16c665a902d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c638bdef6bc4824aaceee43b132beb2",
        "style": "IPY_MODEL_644e554e54d9417c9631240c81f36ba5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46145\" target=\"_blank\"> 21-46145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MURS ERIGNE<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00dbRS ERIGN\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'un \u00e9quipement pour terrain multisports<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46145\" target=\"_blank\"> 21-46145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a13ce50705834ef88d7207a2435f7cfe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.630739,
          -1.638041
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ffbefed83e04a0aaf6001ce8b978f9e",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE MAITRISE D'OUVRAGE POUR LE RENOUVELLEMENT DE CONTRATS DE CONCESSION RELATIFS A L'EXPLOITATION DES SERVICES d'EAU POTABLE ET d'ASSAINISSEMENT DES EAUX USEES ET PLUVIALES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2dccd09e54384b64946f6d773bbe440c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "722c2bf8c5c645debbaca773b6f91e19": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ffbefed83e04a0aaf6001ce8b978f9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2dccd09e54384b64946f6d773bbe440c",
        "style": "IPY_MODEL_722c2bf8c5c645debbaca773b6f91e19",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46471\" target=\"_blank\"> 21-46471</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Cotentin<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE MAITRISE D'OUVRAGE POUR LE RENOUVELLEMENT DE CONTRATS DE CONCESSION RELATIFS A L'EXPLOITATION DES SERVICES d'EAU POTABLE ET d'ASSAINISSEMENT DES EAUX USEES ET PLUVIALES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46471\" target=\"_blank\"> 21-46471</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb519b3befa2423781acbb4c63ef6afe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.324053,
          3.711895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da4efc88db2e499e990ea271c989e8d0",
        "title": "Vers CHALONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9lioration thermique et de r\u00e9fection d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des toitures au lyc\u00e9e georges bri\u00e8re de reims (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e82c2eab5c5a4b00a148d28eefa4ee8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1538a1dccb2d4f8e840e408b4234c1a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da4efc88db2e499e990ea271c989e8d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e82c2eab5c5a4b00a148d28eefa4ee8e",
        "style": "IPY_MODEL_1538a1dccb2d4f8e840e408b4234c1a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46113\" target=\"_blank\"> 21-46113</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> CHALONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9lioration thermique et de r\u00e9fection d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des toitures au lyc\u00e9e georges bri\u00e8re de reims (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46113\" target=\"_blank\"> 21-46113</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "956c01c02d6048f898b77b4a92623bb4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.82717,
          -0.683128
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a2a4ee89501489699ec4f7e44fc6faa",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD5 - D\u00e9gagements de visibilit\u00e9 entre Gorron et Vieuvy - Travaux de terrassements\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bd5c69b6c3742a3bf9acd5d63939577": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5628d3e59a8947288a4b152dd5d72af9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a2a4ee89501489699ec4f7e44fc6faa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bd5c69b6c3742a3bf9acd5d63939577",
        "style": "IPY_MODEL_5628d3e59a8947288a4b152dd5d72af9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46535\" target=\"_blank\"> 21-46535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD5 - D\u00e9gagements de visibilit\u00e9 entre Gorron et Vieuvy - Travaux de terrassements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46535\" target=\"_blank\"> 21-46535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "311511b2a3ba4a80affb68f942cb32ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180426,
          -0.895498
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f81b1e21be04420b62b846fa2181dfe",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de contr\u00f4le et d'entretien des fontaines \u00e0 eau au sein des \u00e9tablissements de sant\u00e9 du GHT 53 de la Mayenne et du Haut Anjou\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86df73a0d5b643549018d72026a01710": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f16ec79270fe487999284e5204a2c2c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f81b1e21be04420b62b846fa2181dfe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86df73a0d5b643549018d72026a01710",
        "style": "IPY_MODEL_f16ec79270fe487999284e5204a2c2c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46089\" target=\"_blank\"> 21-46089</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Laval (53)<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de contr\u00f4le et d'entretien des fontaines \u00e0 eau au sein des \u00e9tablissements de sant\u00e9 du GHT 53 de la Mayenne et du Haut Anjou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46089\" target=\"_blank\"> 21-46089</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5eae31d196ec4c1f8ae5909a9a29f693": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.453408,
          5.990976
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd8e93f88c4f4b1db35e83c4756fba24",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation concerne une mission de coordination de la s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 pour des travaux pour traiter de l'inconfort thermique de l'aile sud de l'IUT Hubert Cur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bb59ab37f5948eea5f2c4b407eca9f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b20edc7bd5c4452d8e0c1a0e51c36a53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd8e93f88c4f4b1db35e83c4756fba24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bb59ab37f5948eea5f2c4b407eca9f8",
        "style": "IPY_MODEL_b20edc7bd5c4452d8e0c1a0e51c36a53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46532\" target=\"_blank\"> 21-46532</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88', '54', '57', '51', '52', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de lorraine<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation concerne une mission de coordination de la s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 pour des travaux pour traiter de l'inconfort thermique de l'aile sud de l'IUT Hubert Cur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46532\" target=\"_blank\"> 21-46532</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a3e39ba51524f1a9fec11a5ab19cbe6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.627666,
          6.349178
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91f07052c2904774a347576631af6042",
        "title": "Vers DOMBASLE SUR MEURTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transport en autobus\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f189a66e41e448d6bbb3400780691014": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3e2d1085ddc4aeab4f710124e2653f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91f07052c2904774a347576631af6042": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f189a66e41e448d6bbb3400780691014",
        "style": "IPY_MODEL_e3e2d1085ddc4aeab4f710124e2653f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46152\" target=\"_blank\"> 21-46152</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dombasle-sur-Meurthe<br>\n        <b>Ville :</b> DOMBASLE SUR MEURTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport en autobus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46152\" target=\"_blank\"> 21-46152</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c28438c13ae4e33b5da9ca04faf334c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.627666,
          6.349178
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2b11c01df884784af4c88e888973f3a",
        "title": "Vers DOMBASLE SUR MEURTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien de la signalisation horizontale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10b34fb6644d4dcf85d2403b12565471": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69bf14d595664e289b5b8e58c73f04ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2b11c01df884784af4c88e888973f3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10b34fb6644d4dcf85d2403b12565471",
        "style": "IPY_MODEL_69bf14d595664e289b5b8e58c73f04ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46388\" target=\"_blank\"> 21-46388</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dombasle-sur-Meurthe<br>\n        <b>Ville :</b> DOMBASLE SUR MEURTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien de la signalisation horizontale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46388\" target=\"_blank\"> 21-46388</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd7c2ec032b64205af67f555b5d9e534": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.825944,
          5.627055
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3483017272194854bf21eb9d7a4316dc",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et pose d'\u00e9quipements p\u00e9dagogiques et d'accueil sur les espaces naturels.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "796b814f9ab24cb390770493d92125e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7bbd4c4914694621aa0c13f602b73c56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3483017272194854bf21eb9d7a4316dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_796b814f9ab24cb390770493d92125e0",
        "style": "IPY_MODEL_7bbd4c4914694621aa0c13f602b73c56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46192\" target=\"_blank\"> 21-46192</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain', 'Panneaux', \"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et pose d'\u00e9quipements p\u00e9dagogiques et d'accueil sur les espaces naturels.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46192\" target=\"_blank\"> 21-46192</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76d2293da9b447fc92a2425102ee6934": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.307571,
          5.425583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a21b9ef5c96f4a11becffec96add1ab3",
        "title": "Vers VERDUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des toitures terrasse des b\u00e2timents IFSI et Saint-Nicolas du Centre Hospitalier de Verdun/Saint-Mihiel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0818ca8002ff43ddae4983f2be57d750": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d148abd35b8477d8d5e19bbfdf6131a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a21b9ef5c96f4a11becffec96add1ab3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0818ca8002ff43ddae4983f2be57d750",
        "style": "IPY_MODEL_3d148abd35b8477d8d5e19bbfdf6131a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46379\" target=\"_blank\"> 21-46379</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH Verdun Saint-Mihiel<br>\n        <b>Ville :</b> VERDUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'Terrasse']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des toitures terrasse des b\u00e2timents IFSI et Saint-Nicolas du Centre Hospitalier de Verdun/Saint-Mihiel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46379\" target=\"_blank\"> 21-46379</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0bb1519dc8eb4faa98385c0e37119d6c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.504592,
          5.35632
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1e6c8788aca41b398b63eba9c915008",
        "title": "Vers MONTIERS SUR SAULX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de maitrise d'oeuvre des travaux de restauration et de gestion de la Saulx, de l'Ornain et leurs affluents.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d023b608fe05408391889d90137f3a25": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f72b449d15e4a36acf633246011c8de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1e6c8788aca41b398b63eba9c915008": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d023b608fe05408391889d90137f3a25",
        "style": "IPY_MODEL_2f72b449d15e4a36acf633246011c8de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46276\" target=\"_blank\"> 21-46276</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC des Portes De Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> MONTIERS SUR SAULX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre des travaux de restauration et de gestion de la Saulx, de l'Ornain et leurs affluents.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46276\" target=\"_blank\"> 21-46276</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc228dc75f0a4712a96e01f52b3ff482": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.495182,
          5.185556
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f373b9d8ad0465a90f2290d4b080f24",
        "title": "Vers STENAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, livraison et installation d'\u00e9quipements pour le Fab Lab\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7508e0737c64c77a2c0669908c5f40c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b56b370b2b1149b4b86cde54eb83f64e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f373b9d8ad0465a90f2290d4b080f24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7508e0737c64c77a2c0669908c5f40c",
        "style": "IPY_MODEL_b56b370b2b1149b4b86cde54eb83f64e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46578\" target=\"_blank\"> 21-46578</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS DE STENAY ET DU VAL DUNOIS<br>\n        <b>Ville :</b> STENAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Machines-outils', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, livraison et installation d'\u00e9quipements pour le Fab Lab<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46578\" target=\"_blank\"> 21-46578</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28d2a96c83d04def9ed7bde6bde6adb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.075222,
          6.184108
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_342c59fdf90e49a7874ce7f4da1dabcd",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation de l'h\u00e9listation du d\u00e9tachement a\u00e9rien de gendarmerie de Colmar (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34a3e806c2734d2ba4cd083351969641": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f73075220ed4721956ae3037119324f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "342c59fdf90e49a7874ce7f4da1dabcd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34a3e806c2734d2ba4cd083351969641",
        "style": "IPY_MODEL_1f73075220ed4721956ae3037119324f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46517\" target=\"_blank\"> 21-46517</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '67', '88', '90', '57', '54', '25', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SGAMI Est DAGF BCP<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de l'h\u00e9listation du d\u00e9tachement a\u00e9rien de gendarmerie de Colmar (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46517\" target=\"_blank\"> 21-46517</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7efdbf9d64de4757bf7ada1ffe2c9d62": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.933909,
          6.852102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2acb2b69e5842af92d3c7b2ba1e7b89",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOVATION DES FACADES DU BATIMENT HM07 - PLATEAU DE FRESCATY A AUGNY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d91aa1aecd0e4f95910807fbb185c3d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "215591b5d39248229227492a411398a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2acb2b69e5842af92d3c7b2ba1e7b89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d91aa1aecd0e4f95910807fbb185c3d6",
        "style": "IPY_MODEL_215591b5d39248229227492a411398a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46485\" target=\"_blank\"> 21-46485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION DES FACADES DU BATIMENT HM07 - PLATEAU DE FRESCATY A AUGNY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46485\" target=\"_blank\"> 21-46485</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0c6a0d5974a4d32b842896011a91686": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.933909,
          6.852102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cadb3e1f9aff478087e22fba3d0be837",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9LABORATION D'UN SCH\u00c9MA DIRECTEUR ET D'UN ZONAGE DES EAUX PLUVIALES SUR LE TERRITOIRE DE METZ M\u00c9TROPOLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28e16deeda3044bbbba0e97652d896e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ec302d7cdf246a0ab741ad0e4206853": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cadb3e1f9aff478087e22fba3d0be837": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28e16deeda3044bbbba0e97652d896e5",
        "style": "IPY_MODEL_9ec302d7cdf246a0ab741ad0e4206853",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46075\" target=\"_blank\"> 21-46075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9LABORATION D'UN SCH\u00c9MA DIRECTEUR ET D'UN ZONAGE DES EAUX PLUVIALES SUR LE TERRITOIRE DE METZ M\u00c9TROPOLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46075\" target=\"_blank\"> 21-46075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d0b505b2e3fd4e30bea18a2ff2f46dd7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.737046,
          7.053676
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6d2d1cfd69674aca8440f51f0b21bdae",
        "title": "Vers SARREBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'un mat\u00e9riel robotis\u00e9 de d\u00e9broussaillage et d'outils adaptables\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "56d83ee684864e859e7ef713538b588d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87d12c3792ae4e4097fb3c809cb19563": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6d2d1cfd69674aca8440f51f0b21bdae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_56d83ee684864e859e7ef713538b588d",
        "style": "IPY_MODEL_87d12c3792ae4e4097fb3c809cb19563",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46430\" target=\"_blank\"> 21-46430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CEN Lorraine<br>\n        <b>Ville :</b> SARREBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un mat\u00e9riel robotis\u00e9 de d\u00e9broussaillage et d'outils adaptables<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46430\" target=\"_blank\"> 21-46430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "615cb66701864363a0bdb98ef91dc39d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.34642,
          6.191392
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f38ed4b4240240579e25ddd68ddb5fb4",
        "title": "Vers YUTZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection du parcours de sant\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d1f15bee61447848fa3fcefe6fbf46a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8871cbce6c914834b54ed761af64e1f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f38ed4b4240240579e25ddd68ddb5fb4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d1f15bee61447848fa3fcefe6fbf46a",
        "style": "IPY_MODEL_8871cbce6c914834b54ed761af64e1f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46405\" target=\"_blank\"> 21-46405</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO PORTES DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> YUTZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection du parcours de sant\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46405\" target=\"_blank\"> 21-46405</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f091d4e9ce724174b8bfec0038f3975f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.953674,
          3.963228
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d189166210cf46ab87ef4f70d66b491c",
        "title": "Vers GLUX EN GLENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection de la Porte du Rebout et Restauration et couverture du mur romain \u00e0 PC15 sur le site arch\u00e9ologique de Bibracte - Mont Beuvray.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0faaed3a2c94826b0356c2d497d8596": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ec70e60a405492dabc45c2e9640c38c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d189166210cf46ab87ef4f70d66b491c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0faaed3a2c94826b0356c2d497d8596",
        "style": "IPY_MODEL_9ec70e60a405492dabc45c2e9640c38c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46466\" target=\"_blank\"> 21-46466</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58', '71', '3', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BIBRACTE EPCC<br>\n        <b>Ville :</b> GLUX EN GLENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Charpente', 'Gros oeuvre', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection de la Porte du Rebout et Restauration et couverture du mur romain \u00e0 PC15 sur le site arch\u00e9ologique de Bibracte - Mont Beuvray.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46466\" target=\"_blank\"> 21-46466</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "184662e2a7604499a603ddb0b0564fc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.216203,
          4.101055
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b01e2fbf676040c1a01db2202324c80f",
        "title": "Vers ROUBAIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9FECTION DU TERRAIN MAILLARD AU PARC DES SPORTS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0426ff5fd14a43bb9fd6a7d5cd88d8a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca6fa7664ef749acaaf21359761ef5b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b01e2fbf676040c1a01db2202324c80f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0426ff5fd14a43bb9fd6a7d5cd88d8a6",
        "style": "IPY_MODEL_ca6fa7664ef749acaaf21359761ef5b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46127\" target=\"_blank\"> 21-46127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROUBAIX<br>\n        <b>Ville :</b> ROUBAIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9FECTION DU TERRAIN MAILLARD AU PARC DES SPORTS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46127\" target=\"_blank\"> 21-46127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c461396ed6c74e668a416f1b3feb30aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.731723,
          2.73908
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3708bfe2dd794a058bfb848435219b34",
        "title": "Vers SAINT JANS CAPPEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'un \u00e9quipement multifonctionnel\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c0e7e848ef23405ea349f91de810aa56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d3a7e2f50dc48dfb6deacea92645a5c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3708bfe2dd794a058bfb848435219b34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c0e7e848ef23405ea349f91de810aa56",
        "style": "IPY_MODEL_3d3a7e2f50dc48dfb6deacea92645a5c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46120\" target=\"_blank\"> 21-46120</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Jans-Cappel<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JANS CAPPEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un \u00e9quipement multifonctionnel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46120\" target=\"_blank\"> 21-46120</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b4d36d8faa847c48db4862adfe8c8c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.673485,
          3.055332
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abfec1112dc14d58b9974a21153d5aa9",
        "title": "Vers DUNKERQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un v\u00e9hicule utilitaire \u00e9lectrique am\u00e9nag\u00e9 pour la maison mobile des projets\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e275ec737f61493495962c0b817d4c3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9db774db42834c37a91d3b9daf4c028d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abfec1112dc14d58b9974a21153d5aa9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e275ec737f61493495962c0b817d4c3c",
        "style": "IPY_MODEL_9db774db42834c37a91d3b9daf4c028d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46148\" target=\"_blank\"> 21-46148</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine de Dunkerque<br>\n        <b>Ville :</b> DUNKERQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un v\u00e9hicule utilitaire \u00e9lectrique am\u00e9nag\u00e9 pour la maison mobile des projets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46148\" target=\"_blank\"> 21-46148</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27c9a7d47a00453ba2618d3ece3b02f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.101858,
          2.957881
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d53f86af2f94f1e9291faf6c77c2b43",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de cr\u00e9ation d'un site internet \u00e0 vocation touristique et commerciale pour l'Office de Tourisme de l'Agglom\u00e9ration de Beauvais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3524f43d53a4905a3730d83c2cb4728": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1a46da97ecb462ebfe68cac1fadbe34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d53f86af2f94f1e9291faf6c77c2b43": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3524f43d53a4905a3730d83c2cb4728",
        "style": "IPY_MODEL_f1a46da97ecb462ebfe68cac1fadbe34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46349\" target=\"_blank\"> 21-46349</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OT DE BEAUVAIS<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de cr\u00e9ation d'un site internet \u00e0 vocation touristique et commerciale pour l'Office de Tourisme de l'Agglom\u00e9ration de Beauvais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46349\" target=\"_blank\"> 21-46349</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "581eb30dab814b84b268385265acd2a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.379778,
          2.403225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7d4887446fa4bb3a2fef57d2ddb2104",
        "title": "Vers CLERMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de cr\u00e9ation d'une gaine, fourniture et installation d'un ascenseur pour l'ifsi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c16b1485ea39456b9be1f2810a34a92e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "733f5b1ca06041419eae122fc8e158de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7d4887446fa4bb3a2fef57d2ddb2104": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c16b1485ea39456b9be1f2810a34a92e",
        "style": "IPY_MODEL_733f5b1ca06041419eae122fc8e158de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46366\" target=\"_blank\"> 21-46366</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHI de Clermont<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Charpente', 'Couverture', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de cr\u00e9ation d'une gaine, fourniture et installation d'un ascenseur pour l'ifsi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46366\" target=\"_blank\"> 21-46366</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7c004c4f19e4f4d96bffd735d8d6113": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.282567,
          2.776963
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d38577ac5a6240f2843f18a39dbecce5",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions de Contr\u00f4le technique pour la restauration et r\u00e9habilitation de l'Abbaye St Vaast\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba2ddf7c1a8d49f5bc7eb7aa65045a81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea22fbac9ee44d8484c8f357aef24f3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d38577ac5a6240f2843f18a39dbecce5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba2ddf7c1a8d49f5bc7eb7aa65045a81",
        "style": "IPY_MODEL_ea22fbac9ee44d8484c8f357aef24f3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46288\" target=\"_blank\"> 21-46288</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ARRAS<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions de Contr\u00f4le technique pour la restauration et r\u00e9habilitation de l'Abbaye St Vaast<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46288\" target=\"_blank\"> 21-46288</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c791ec56483f4a12824f5b3693d98b06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.478516,
          1.860746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43c524415c264681b96e273652e7f445",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        N\u00b0 21S0082 Restructuration de la demi-pension au coll\u00e8ge Paul Langevin \u00e0 AVION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2f3acd3c8274c42bca802d3c6d8f247": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ecc6d06ae14e48bc87af57d2015b403a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43c524415c264681b96e273652e7f445": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2f3acd3c8274c42bca802d3c6d8f247",
        "style": "IPY_MODEL_ecc6d06ae14e48bc87af57d2015b403a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46144\" target=\"_blank\"> 21-46144</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> N\u00b0 21S0082 Restructuration de la demi-pension au coll\u00e8ge Paul Langevin \u00e0 AVION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46144\" target=\"_blank\"> 21-46144</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a6bde5eeecb47fa8c9dd8e5974eb4b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.510144,
          2.827839
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa35e30c0d6141b7896406b0331e761c",
        "title": "Vers DOUVRIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'entretien de voirie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2af3dabbdde4622b8f6ca49916ae1ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edd34f6bee664fd2bb9bc762e161a320": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa35e30c0d6141b7896406b0331e761c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2af3dabbdde4622b8f6ca49916ae1ee",
        "style": "IPY_MODEL_edd34f6bee664fd2bb9bc762e161a320",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46365\" target=\"_blank\"> 21-46365</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Douvrin<br>\n        <b>Ville :</b> DOUVRIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46365\" target=\"_blank\"> 21-46365</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "937898464dc443eca05ecaa1193d8479": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.498645,
          1.791812
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38f235a7fcf642f9acc6fb0dc2536ecf",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ETUDE RELATIVE AU DEVELOPPEMENT DE LA FILIERE EQUINE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df9b7b1b594342b9aba64b35d0b69455": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f132589b9b844757a20d24831b70d2d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38f235a7fcf642f9acc6fb0dc2536ecf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df9b7b1b594342b9aba64b35d0b69455",
        "style": "IPY_MODEL_f132589b9b844757a20d24831b70d2d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46241\" target=\"_blank\"> 21-46241</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDE RELATIVE AU DEVELOPPEMENT DE LA FILIERE EQUINE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46241\" target=\"_blank\"> 21-46241</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07b12aef9a0d44f79c0e21b9f0a3279c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.438255,
          3.028222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea91483065074ea6abf8a51c6f292e04",
        "title": "Vers BOULOGNE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'm\u00e9nagement de deux salles de r\u00e9union\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0012a4e068e444483b3d0f95ee2690d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee0fc8ad8087480ebccfdc6075432d6f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea91483065074ea6abf8a51c6f292e04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0012a4e068e444483b3d0f95ee2690d",
        "style": "IPY_MODEL_ee0fc8ad8087480ebccfdc6075432d6f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46309\" target=\"_blank\"> 21-46309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Boulonnais<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOGNE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'm\u00e9nagement de deux salles de r\u00e9union<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46309\" target=\"_blank\"> 21-46309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5060ae1bc294150912f5c047bea407f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.286149,
          2.131058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce834798279244698fde27f4a4d6bdb8",
        "title": "Vers BETHUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du vannage d'Hulluch \u00e0 BRUAY-LA-BUISSIERE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bdff08761fb4471a690881e82647a00": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7bbedfce32a446a38a6e3f6de641db9e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce834798279244698fde27f4a4d6bdb8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bdff08761fb4471a690881e82647a00",
        "style": "IPY_MODEL_7bbedfce32a446a38a6e3f6de641db9e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46068\" target=\"_blank\"> 21-46068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE BETHUNE BRUAY ARTOIS LYS ROMANE<br>\n        <b>Ville :</b> BETHUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaudronnerie', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du vannage d'Hulluch \u00e0 BRUAY-LA-BUISSIERE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46068\" target=\"_blank\"> 21-46068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fc3750e002b4386a21c9f2415a52c1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.831587,
          1.715514
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2f2fbffbe5f43a58d64d60e0328e719",
        "title": "Vers SAINT OMER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation et modernisation d'ouvrages gravitaires\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "233e417e69fe4175a15b44f11472a12e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "699e8d9693d448a2a7b3c6378842232b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2f2fbffbe5f43a58d64d60e0328e719": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_233e417e69fe4175a15b44f11472a12e",
        "style": "IPY_MODEL_699e8d9693d448a2a7b3c6378842232b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46436\" target=\"_blank\"> 21-46436</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institution des Wateringues<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OMER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement hydraulique', 'M\u00e9tallerie', 'Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et modernisation d'ouvrages gravitaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46436\" target=\"_blank\"> 21-46436</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68360d2fe85b4a3fbbe64296f20e7406": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.831587,
          1.715514
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e0b355d39f64402b239bbb965ba106a",
        "title": "Vers SAINT OMER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation et r\u00e9habilitation de d\u00e9grilleurs automatiques\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bea1461573f243a48f24aff017c84eaf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78bcb6c3a1d849d190f03c1a3681738f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e0b355d39f64402b239bbb965ba106a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bea1461573f243a48f24aff017c84eaf",
        "style": "IPY_MODEL_78bcb6c3a1d849d190f03c1a3681738f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46243\" target=\"_blank\"> 21-46243</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institution des Wateringues<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OMER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et r\u00e9habilitation de d\u00e9grilleurs automatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46243\" target=\"_blank\"> 21-46243</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76df71f65d0749fbb5672205b9212571": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.318142,
          -0.346561
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9413175097404af090b6dffd28c31c7c",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cit\u00e9 cr\u00e9ative de la culture B\u00e9arnaise - R\u00e9habilitation du 22 rue H\u00e9das \u00e0 Pau (10 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea1865cc2795461381d951dbc139087e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ad56707247f471a92b3bc63db7e48e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9413175097404af090b6dffd28c31c7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea1865cc2795461381d951dbc139087e",
        "style": "IPY_MODEL_6ad56707247f471a92b3bc63db7e48e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46486\" target=\"_blank\"> 21-46486</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cit\u00e9 cr\u00e9ative de la culture B\u00e9arnaise - R\u00e9habilitation du 22 rue H\u00e9das \u00e0 Pau (10 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46486\" target=\"_blank\"> 21-46486</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30eec1c1d9324ca484902657d0f54adf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.297901,
          -0.084047
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffd0831f57df4cee82d648abbc5c2e53",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Logiciel de gestion des activit\u00e9s des personnels charg\u00e9s d'enseignement et charg\u00e9s de recherche dans le cadre des accr\u00e9ditations acad\u00e9miques\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba85b4b258224f5ca36b44d402eb286b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "931b2241cd9a4443a466ade018585baf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffd0831f57df4cee82d648abbc5c2e53": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba85b4b258224f5ca36b44d402eb286b",
        "style": "IPY_MODEL_931b2241cd9a4443a466ade018585baf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46254\" target=\"_blank\"> 21-46254</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI Pau B\u00e9arn<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Logiciel de gestion des activit\u00e9s des personnels charg\u00e9s d'enseignement et charg\u00e9s de recherche dans le cadre des accr\u00e9ditations acad\u00e9miques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46254\" target=\"_blank\"> 21-46254</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d33c6c42e29404f8a5e950c55fa5de2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.938288,
          -0.585101
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae6f5f0321bc4311aa75271bc9e37f51",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Surpresseurs pour la station du Pont de l'Aveugle \u00e0 ANGLET\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a140f7fb0024c6e9ad552e479c79ae3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc1750154ed043de949cd5cbef0f3c9b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae6f5f0321bc4311aa75271bc9e37f51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a140f7fb0024c6e9ad552e479c79ae3",
        "style": "IPY_MODEL_bc1750154ed043de949cd5cbef0f3c9b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46261\" target=\"_blank\"> 21-46261</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DU PAYS BASQUE<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Surpresseurs pour la station du Pont de l'Aveugle \u00e0 ANGLET<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46261\" target=\"_blank\"> 21-46261</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5e7c0b0eef44ba9adb3f3f0c8d509cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.938288,
          -0.585101
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08f21af0afa4449ea0425da67abee365",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de d\u00e9grilleurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "516a6c365315452f858cd2ccbce62c89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ee81fdc39cf486ab917ae19ec9070b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08f21af0afa4449ea0425da67abee365": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_516a6c365315452f858cd2ccbce62c89",
        "style": "IPY_MODEL_0ee81fdc39cf486ab917ae19ec9070b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46480\" target=\"_blank\"> 21-46480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DU PAYS BASQUE<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de d\u00e9grilleurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46480\" target=\"_blank\"> 21-46480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02c34fc724d74602a64174812e0e03ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.230353,
          0.078134
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9aaebc65e011439581cdb5280fcb3d11",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMENAGEMENT DE LA PLACE AU BOIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "facd0908b7d640e3977770e16a4a022f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "554f8f3e378b4d2da019f848101506bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9aaebc65e011439581cdb5280fcb3d11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_facd0908b7d640e3977770e16a4a022f",
        "style": "IPY_MODEL_554f8f3e378b4d2da019f848101506bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46265\" target=\"_blank\"> 21-46265</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE TARBES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Ma\u00e7onnerie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT DE LA PLACE AU BOIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46265\" target=\"_blank\"> 21-46265</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e022a5ea9bcc49718fbe35b660073111": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.437268,
          0.113254
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8835b2c633c41bdb44963db11e782bf",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        M21BT012 RENOVATION CHAUFFERIE ET SOUS-STATIONS AU COLLEGE VOLTAIRE A TARBES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5dd21a00f7d24d589ff5d6d6fbdedc31": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5850d04291004554aa7039c47a1bbf67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8835b2c633c41bdb44963db11e782bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5dd21a00f7d24d589ff5d6d6fbdedc31",
        "style": "IPY_MODEL_5850d04291004554aa7039c47a1bbf67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46408\" target=\"_blank\"> 21-46408</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT HAUTES-PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M21BT012 RENOVATION CHAUFFERIE ET SOUS-STATIONS AU COLLEGE VOLTAIRE A TARBES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46408\" target=\"_blank\"> 21-46408</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0bfa7c182144708a80a4054abe32399": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.437268,
          0.113254
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0a409cb48334193a9a33c3dc10adb85",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DES CONTROLES REGLEMENTAIRES DES INSTALLATIONS TECHNIQUES DANS LES BATIMENTS DEPARTEMENTAUX DES HAUTES-PYRENEES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a03437e1ab084916863ab5e5d6218eaa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e05de71bf994df6a11ea75067497468": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0a409cb48334193a9a33c3dc10adb85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a03437e1ab084916863ab5e5d6218eaa",
        "style": "IPY_MODEL_3e05de71bf994df6a11ea75067497468",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46417\" target=\"_blank\"> 21-46417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT HAUTES-PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DES CONTROLES REGLEMENTAIRES DES INSTALLATIONS TECHNIQUES DANS LES BATIMENTS DEPARTEMENTAUX DES HAUTES-PYRENEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46417\" target=\"_blank\"> 21-46417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e68953144d149e29264f85a93cd5560": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.623271,
          3.034518
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1771c08de7ce42a390ad5df448460156",
        "title": "Vers SAINT CYPRIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riaux pour le Centre Technique Municipal de la Commune de Saint-Cyprien\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af0d1175c6a94e6bb05afea5e19dbb8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6970c41009654e328d31eab9d59b0fee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1771c08de7ce42a390ad5df448460156": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af0d1175c6a94e6bb05afea5e19dbb8e",
        "style": "IPY_MODEL_6970c41009654e328d31eab9d59b0fee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46059\" target=\"_blank\"> 21-46059</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Saint-Cyprien<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CYPRIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Ferronnerie', 'Ma\u00e7onnerie', 'Mat\u00e9riaux de construction', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riaux pour le Centre Technique Municipal de la Commune de Saint-Cyprien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46059\" target=\"_blank\"> 21-46059</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e67d99044f84f608069dcb249a79a88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.900465,
          7.198992
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bdac26b53bc240e6a7663b8d5ec7d82a",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'accompagnement \u00e0 la mise en place d'un syst\u00e8me de mesure et d'interpr\u00e9tation de donn\u00e9es portant sur la qualit\u00e9 de l'air (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abb38aee6aa54b10a4ad9b53192564f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ea4cbcd950b4896b4a91473dadd8d52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bdac26b53bc240e6a7663b8d5ec7d82a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abb38aee6aa54b10a4ad9b53192564f4",
        "style": "IPY_MODEL_3ea4cbcd950b4896b4a91473dadd8d52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46435\" target=\"_blank\"> 21-46435</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Port Autonome de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'accompagnement \u00e0 la mise en place d'un syst\u00e8me de mesure et d'interpr\u00e9tation de donn\u00e9es portant sur la qualit\u00e9 de l'air (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46435\" target=\"_blank\"> 21-46435</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd94e48f49f84a6393246c3c9d148fce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.384721,
          7.427324
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9b5a6bc513b4a66b4a0c0c0605f4273",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9novation d une partie de la toiture amiant\u00e9e d'un b\u00e2timent industriel \u00e0 BourogneD\u00e9pose des plaques amiante fibro-cimentPose des bacs aciers avec fen\u00eatres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e6edbd71c8447f49e3fd3ca509e7ea9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b958d946a00b46f89b60428fee8a7497": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9b5a6bc513b4a66b4a0c0c0605f4273": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e6edbd71c8447f49e3fd3ca509e7ea9",
        "style": "IPY_MODEL_b958d946a00b46f89b60428fee8a7497",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46117\" target=\"_blank\"> 21-46117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90', '67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9novation d une partie de la toiture amiant\u00e9e d'un b\u00e2timent industriel \u00e0 BourogneD\u00e9pose des plaques amiante fibro-cimentPose des bacs aciers avec fen\u00eatres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46117\" target=\"_blank\"> 21-46117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d18921c38b84417b66a953403fe70d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.8996,
          7.11794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92817ef2942b42d186e068f3ec7351da",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        obernai - lyc\u00e9e agricole - restructuration et extension du b\u00e2timent de la ferme d'exploitation dans le domaine de l'agro \u00e9quipement - lot 1 - lots 9a et 9b\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "98713e98308e4fed99609757dbb2b361": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f19703a8e994dcd9bf3e9c9b0d46985": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92817ef2942b42d186e068f3ec7351da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_98713e98308e4fed99609757dbb2b361",
        "style": "IPY_MODEL_9f19703a8e994dcd9bf3e9c9b0d46985",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45400\" target=\"_blank\"> 21-45400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'D\u00e9molition', 'Menuiserie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> obernai - lyc\u00e9e agricole - restructuration et extension du b\u00e2timent de la ferme d'exploitation dans le domaine de l'agro \u00e9quipement - lot 1 - lots 9a et 9b<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45400\" target=\"_blank\"> 21-45400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "316b7368ca834195ade9ff4d03bd9ca9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.312052,
          7.326586
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e52a9cc12ebf49d9989f8c8658334bf5",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre porte sur les prestations de maintenance et d'entretien multi-techniques des sites de la CAF du Bas-Rhin.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04fe85a5512b4c8b900c8dce9fcbc959": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a52dd5a7fbce4232b22bc47c87ab65a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e52a9cc12ebf49d9989f8c8658334bf5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04fe85a5512b4c8b900c8dce9fcbc959",
        "style": "IPY_MODEL_a52dd5a7fbce4232b22bc47c87ab65a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46341\" target=\"_blank\"> 21-46341</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF du Bas-Rhin<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre porte sur les prestations de maintenance et d'entretien multi-techniques des sites de la CAF du Bas-Rhin.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46341\" target=\"_blank\"> 21-46341</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6bfc567bcda44fa7bf2381f73834d18f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.707554,
          4.590334
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_276738d9d4bf40769ff3001d9895e3c3",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et installation de mat\u00e9riels de vid\u00e9oprotection et anti-intrusion pour les sites de la R\u00e9gion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5308122a83b04b0c97fc297e4cb159a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "038f78e16f2d47d8bbc5b81722988ebf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "276738d9d4bf40769ff3001d9895e3c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5308122a83b04b0c97fc297e4cb159a1",
        "style": "IPY_MODEL_038f78e16f2d47d8bbc5b81722988ebf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46515\" target=\"_blank\"> 21-46515</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION AUVERGNE RHONE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et installation de mat\u00e9riels de vid\u00e9oprotection et anti-intrusion pour les sites de la R\u00e9gion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46515\" target=\"_blank\"> 21-46515</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89785b18e1c741a3806ae1c672760bb8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.884159,
          4.516768
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba62f9a2a69149619bd0ed85a8279f11",
        "title": "Vers VINDRY SUR TURDINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'isolation thermique par l'Ext\u00e9rieur et de ravalement des fa\u00e7ades du groupe scolaire Alice Salanon \u00e0 Vindry sur Turdine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b7ab3d36ea2741339c7b01d048de6898": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "754bc97e38704938bac73e62216a60d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba62f9a2a69149619bd0ed85a8279f11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b7ab3d36ea2741339c7b01d048de6898",
        "style": "IPY_MODEL_754bc97e38704938bac73e62216a60d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46473\" target=\"_blank\"> 21-46473</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vindry sur Turdine<br>\n        <b>Ville :</b> VINDRY SUR TURDINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation', 'Ravalement', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'isolation thermique par l'Ext\u00e9rieur et de ravalement des fa\u00e7ades du groupe scolaire Alice Salanon \u00e0 Vindry sur Turdine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46473\" target=\"_blank\"> 21-46473</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53410a4bb6694c59ab0911bf25fe75a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.608666,
          5.113294
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9135fe50d4044d68b9f9287ab1b73b25",
        "title": "Vers MACON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de mat\u00e9riels de chantiers, de nacelles et d'engins \u00e9l\u00e9vateurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1d366ce5be546ca97877d2d951fb1ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0541032365a48bd81d97a6d97aa1083": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9135fe50d4044d68b9f9287ab1b73b25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1d366ce5be546ca97877d2d951fb1ba",
        "style": "IPY_MODEL_e0541032365a48bd81d97a6d97aa1083",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46217\" target=\"_blank\"> 21-46217</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de M\u00e2con<br>\n        <b>Ville :</b> MACON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de mat\u00e9riels de chantiers, de nacelles et d'engins \u00e9l\u00e9vateurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46217\" target=\"_blank\"> 21-46217</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e75b15c98d8475bbacbda7f0c68aecb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.665681,
          4.862626
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66f5fe585a334b30b1397b2b027f6612",
        "title": "Vers M\u00c2CON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en accessibilit\u00e9 des salles de sciences au coll\u00e8ge 'La Croix Men\u00e9e' Le Creusot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9580d4c858ff4501843ad711117e7c3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59ee96a7d97b4431a2e032f389235880": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66f5fe585a334b30b1397b2b027f6612": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9580d4c858ff4501843ad711117e7c3c",
        "style": "IPY_MODEL_59ee96a7d97b4431a2e032f389235880",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46464\" target=\"_blank\"> 21-46464</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de Sa\u00f4ne-et-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00c2CON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 des salles de sciences au coll\u00e8ge 'La Croix Men\u00e9e' Le Creusot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46464\" target=\"_blank\"> 21-46464</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58541e92464d4d038f65b0f82e5e3565": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.460769,
          6.155153
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6fcb4f483e1a497ca1d85e590e66f5b0",
        "title": "Vers ALBERTVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mesures conservatoires pour la s\u00e9curisation des digues de l'Is\u00e8re en Combe de Savoie - Ann\u00e9e 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ab577e372194309a85fb1693ca4a400": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5c72c5835d34d9c8b57918cb8c3a606": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6fcb4f483e1a497ca1d85e590e66f5b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ab577e372194309a85fb1693ca4a400",
        "style": "IPY_MODEL_f5c72c5835d34d9c8b57918cb8c3a606",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46193\" target=\"_blank\"> 21-46193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SISARC<br>\n        <b>Ville :</b> ALBERTVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Enrochements', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mesures conservatoires pour la s\u00e9curisation des digues de l'Is\u00e8re en Combe de Savoie - Ann\u00e9e 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46193\" target=\"_blank\"> 21-46193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "619111e6b35a454988bd214b35527a6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.083354,
          6.500746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6222ee6b95b4cac98b1e237e02ba0f3",
        "title": "Vers SAINT JULIEN EN GENEVOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission diagnostic et de maitrise d'oeuvre pour la sauvegarde de l'\u00e9glise de Thairy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74dc73f80305424f94b5a5344f7bd334": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "538dd6bae60d4a74bba05e7647b6da33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6222ee6b95b4cac98b1e237e02ba0f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74dc73f80305424f94b5a5344f7bd334",
        "style": "IPY_MODEL_538dd6bae60d4a74bba05e7647b6da33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46479\" target=\"_blank\"> 21-46479</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Julien en Genevois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JULIEN EN GENEVOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission diagnostic et de maitrise d'oeuvre pour la sauvegarde de l'\u00e9glise de Thairy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46479\" target=\"_blank\"> 21-46479</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6df7b416d18495d8e9733db8956d71d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.368892,
          6.460238
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6de0c321b43452dafdb5479f3d95f47",
        "title": "Vers THONON LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude de l'\u00e9volution de la comp\u00e9tence GEMAPI \u00e0 l'\u00e9chelle du Chablais dans le cadre de la consolidation du SIAC en tant qu'EPAGE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8cfe1ab9a9204c25aaf118c76994e67c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "793178948e6449e9ab514b8f9f8010d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6de0c321b43452dafdb5479f3d95f47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8cfe1ab9a9204c25aaf118c76994e67c",
        "style": "IPY_MODEL_793178948e6449e9ab514b8f9f8010d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46549\" target=\"_blank\"> 21-46549</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Intercom Am\u00e9nagement Chablais<br>\n        <b>Ville :</b> THONON LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de l'\u00e9volution de la comp\u00e9tence GEMAPI \u00e0 l'\u00e9chelle du Chablais dans le cadre de la consolidation du SIAC en tant qu'EPAGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46549\" target=\"_blank\"> 21-46549</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "233a201ed84747d288a609d2b53410f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.88094,
          2.324299
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ea799e170064afe8e6fde85a866986a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'accessoiriste - technicien/d\u00e9corateur dans le cadre de l'exposition \" Questionner les cancers \"\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a929f01385ed43e79daf87d6e46e26de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6be54e841ad342458ab74aa1d21e08df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ea799e170064afe8e6fde85a866986a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a929f01385ed43e79daf87d6e46e26de",
        "style": "IPY_MODEL_6be54e841ad342458ab74aa1d21e08df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46593\" target=\"_blank\"> 21-46593</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPPDCSI<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9coration (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'accessoiriste - technicien/d\u00e9corateur dans le cadre de l'exposition \" Questionner les cancers \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46593\" target=\"_blank\"> 21-46593</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1cf9f01591494e98813242592ff5fd4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875295,
          2.343362
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f87884529557443db3df2320dfc53213",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la location maintenance-entretien des \u00e9quipements d'hygi\u00e8ne sanitaire de ces locaux pour environ 500 personnes avec une proportion d'environ 65% de femmes (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99f382d7b49447f2b0a067eb5912a9c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0909806e7664eb28db6cbada40ab10e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f87884529557443db3df2320dfc53213": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99f382d7b49447f2b0a067eb5912a9c4",
        "style": "IPY_MODEL_d0909806e7664eb28db6cbada40ab10e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46255\" target=\"_blank\"> 21-46255</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '92', '95', '94', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ile de France Mobilit\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la location maintenance-entretien des \u00e9quipements d'hygi\u00e8ne sanitaire de ces locaux pour environ 500 personnes avec une proportion d'environ 65% de femmes (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46255\" target=\"_blank\"> 21-46255</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9127750748a40d58fb7b64faf9d119e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849305,
          2.377582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bae1190105b422f8a838394acecdb11",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9rations d'adaptation et d'\u00e9volution de l'application de gestion de contenus vid\u00e9o (GCV) et de maintenance desdites adaptations et \u00e9volutions. Paris.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "520223ec172744c1b40fe6c390295ce0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f3c858bebd84a8f8eaf6605379e24d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bae1190105b422f8a838394acecdb11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_520223ec172744c1b40fe6c390295ce0",
        "style": "IPY_MODEL_2f3c858bebd84a8f8eaf6605379e24d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46445\" target=\"_blank\"> 21-46445</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9rations d'adaptation et d'\u00e9volution de l'application de gestion de contenus vid\u00e9o (GCV) et de maintenance desdites adaptations et \u00e9volutions. Paris.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46445\" target=\"_blank\"> 21-46445</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc77c0fb8f224b6ab1d15c26964820fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ff89cbf95a24f9696c927a0033dc345",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation de la verri\u00e8re, du traitement d air et du traitement d eau de la piscine Pontoise en 3 lots s\u00e9par\u00e9s 19 rue de Pontoise 75005 PARIS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd3271ce9bc04fef8983e37e292b5e06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a936372cd64a48d291e1df1af468f5e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ff89cbf95a24f9696c927a0033dc345": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd3271ce9bc04fef8983e37e292b5e06",
        "style": "IPY_MODEL_a936372cd64a48d291e1df1af468f5e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46060\" target=\"_blank\"> 21-46060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Piscine', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation de la verri\u00e8re, du traitement d air et du traitement d eau de la piscine Pontoise en 3 lots s\u00e9par\u00e9s 19 rue de Pontoise 75005 PARIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46060\" target=\"_blank\"> 21-46060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51654f22a4424e3a8fe44355cefad7a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4818469fabb54390ba4f8464403de605",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restauration des fa\u00e7ades de l'\u00e9cole sp\u00e9ciale d'Architecture 254 bld Raspail 75014 Paris\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17ea61b53668416ba23c46e7b5c8f50a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "228cd48cf9d14298911d6bf86cb8f398": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4818469fabb54390ba4f8464403de605": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17ea61b53668416ba23c46e7b5c8f50a",
        "style": "IPY_MODEL_228cd48cf9d14298911d6bf86cb8f398",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46065\" target=\"_blank\"> 21-46065</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restauration des fa\u00e7ades de l'\u00e9cole sp\u00e9ciale d'Architecture 254 bld Raspail 75014 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46065\" target=\"_blank\"> 21-46065</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d969d1b2728444bc8f92010e100f337e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_049b9b462855435a9bf411327dcdf35d",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de contr\u00f4le technique concernant les travaux de r\u00e9novation du barrage navigable de Port-Mort dans l'Eure (27).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28326b7ebef94f4d9a96a25a219d3de6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c9cd77224b64d3a8ec117564bb0ad89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "049b9b462855435a9bf411327dcdf35d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28326b7ebef94f4d9a96a25a219d3de6",
        "style": "IPY_MODEL_5c9cd77224b64d3a8ec117564bb0ad89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46462\" target=\"_blank\"> 21-46462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '78', '93', '92', '94', '91', '76', '61', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Barrage', 'Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de contr\u00f4le technique concernant les travaux de r\u00e9novation du barrage navigable de Port-Mort dans l'Eure (27).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46462\" target=\"_blank\"> 21-46462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf79febbda9e4e748ce3c682a0d2ce85": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f4a822a4f52d4d259116da79ec1b97d4",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des sections moyens et grands de la cr\u00e8che collective sise 7 rue des Lyonnais 75005 Paris\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59741927883d4d3db9f66d688b54c48f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b03eb06b5f7453ab3ce19d9f071f684": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f4a822a4f52d4d259116da79ec1b97d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59741927883d4d3db9f66d688b54c48f",
        "style": "IPY_MODEL_5b03eb06b5f7453ab3ce19d9f071f684",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46149\" target=\"_blank\"> 21-46149</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des sections moyens et grands de la cr\u00e8che collective sise 7 rue des Lyonnais 75005 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46149\" target=\"_blank\"> 21-46149</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f5260057bef497f98bf1fdc58b4f230": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dccf49fa7332437e973370f6249aaeae",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation, fourniture et pose d'une signal\u00e9tique externe pour le si\u00e8ge social d'Action Logement et son annexe (Paris 13eme\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3aed7df8de6741cc9645389d0416ebf6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3756b2a9e7e44bf5904894d17e853f73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dccf49fa7332437e973370f6249aaeae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3aed7df8de6741cc9645389d0416ebf6",
        "style": "IPY_MODEL_3756b2a9e7e44bf5904894d17e853f73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46588\" target=\"_blank\"> 21-46588</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ACTION LOGEMENT SERVICES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation, fourniture et pose d'une signal\u00e9tique externe pour le si\u00e8ge social d'Action Logement et son annexe (Paris 13eme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46588\" target=\"_blank\"> 21-46588</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c2aaac25c7c4b8eb5e0c4d4f4926bdd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c4a334609604388933f28fec6fd8482",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMO ACV (2\u00e8me RELANCE DES LOTS N\u00b011 ET 17 DU MARCHE 2020-ALS-011)AIDE A LA CONSTITUTION DE DOSSIERS DE FINANCEMENT DE PROJETS D'INVESTISSEURS PRIVES DANS LES TERRITOIRES ACTION COEUR DE VILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60af54a9e507427ba523f5253d0612cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8081f7adc103402badae8decf2a6ed98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c4a334609604388933f28fec6fd8482": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60af54a9e507427ba523f5253d0612cd",
        "style": "IPY_MODEL_8081f7adc103402badae8decf2a6ed98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46264\" target=\"_blank\"> 21-46264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ACTION LOGEMENT SERVICES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMO ACV (2\u00e8me RELANCE DES LOTS N\u00b011 ET 17 DU MARCHE 2020-ALS-011)AIDE A LA CONSTITUTION DE DOSSIERS DE FINANCEMENT DE PROJETS D'INVESTISSEURS PRIVES DANS LES TERRITOIRES ACTION COEUR DE VILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46264\" target=\"_blank\"> 21-46264</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75f3740e9c8341e3a12c0571fceccabb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.474165,
          1.628096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c32bb523c4b4530bb8941f08962d308",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE R\u00c9G\u00c9N\u00c9RATION DE LA VOIE FERR\u00c9E ET DES PASSAGES A NIVEAUX 61, 117, 104, 112, 113, 114\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad96dececdc747c1ae3a3c4995b65995": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54f534d9c17e4760a82c835974ee2475": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c32bb523c4b4530bb8941f08962d308": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad96dececdc747c1ae3a3c4995b65995",
        "style": "IPY_MODEL_54f534d9c17e4760a82c835974ee2475",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46447\" target=\"_blank\"> 21-46447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPMH au Havre<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voies ferr\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE R\u00c9G\u00c9N\u00c9RATION DE LA VOIE FERR\u00c9E ET DES PASSAGES A NIVEAUX 61, 117, 104, 112, 113, 114<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46447\" target=\"_blank\"> 21-46447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddd73ac100624757999d23ca1ce4fd1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.666456,
          1.000374
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75199753367f4d18ab426a33a191aa3d",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ANALYSES MICROBIOLOGIQUES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6bd8ac2311ba4266b72ddc8528f477ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "406406f96543442fad7ef8895293b858": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75199753367f4d18ab426a33a191aa3d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6bd8ac2311ba4266b72ddc8528f477ae",
        "style": "IPY_MODEL_406406f96543442fad7ef8895293b858",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46537\" target=\"_blank\"> 21-46537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27', '14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS du Havre<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques', 'Restauration collective', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ANALYSES MICROBIOLOGIQUES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46537\" target=\"_blank\"> 21-46537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25aa724ee70a4b74a1e2e38a9d98f53c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.93185,
          1.630704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_606d773baf5e4298a5398ba79c5e4214",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Jules Ferry \u00e0 F\u00e9camp - ADAPMise en accessibilit\u00e9 de l'\u00e9tablissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23e0586221f447d98ef5efed774c3921": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a29fecd3ebe4003b03fb924e3c16f81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "606d773baf5e4298a5398ba79c5e4214": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23e0586221f447d98ef5efed774c3921",
        "style": "IPY_MODEL_3a29fecd3ebe4003b03fb924e3c16f81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46298\" target=\"_blank\"> 21-46298</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Jules Ferry \u00e0 F\u00e9camp - ADAPMise en accessibilit\u00e9 de l'\u00e9tablissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46298\" target=\"_blank\"> 21-46298</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89013f3bf1674b5eb157f5b8c8aa6dc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.93185,
          1.630704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_962206838bd14350b349621dd7776ba3",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Jean Moulin au Havre - Gros Travaux 2019-2021R\u00e9fection de l'enrob\u00e9 de la cour de r\u00e9cr\u00e9ation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0511ce9815df463a92f4bd08babbcdb9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0fb2e4d713c405e87752187bf0c07f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "962206838bd14350b349621dd7776ba3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0511ce9815df463a92f4bd08babbcdb9",
        "style": "IPY_MODEL_c0fb2e4d713c405e87752187bf0c07f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46596\" target=\"_blank\"> 21-46596</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Jean Moulin au Havre - Gros Travaux 2019-2021R\u00e9fection de l'enrob\u00e9 de la cour de r\u00e9cr\u00e9ation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46596\" target=\"_blank\"> 21-46596</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff026f8ff5294dd4b27a036e5c1adea5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.516285,
          0.472535
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95c5f7de6d7c44c7979e44cb000677a0",
        "title": "Vers LILLEBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etude urbaine de programmation d'une restructuration du centre-ville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9128c412b3054974890f561171cc4f6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7eea6b288c6243c29f47092f8dde3f5e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95c5f7de6d7c44c7979e44cb000677a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9128c412b3054974890f561171cc4f6c",
        "style": "IPY_MODEL_7eea6b288c6243c29f47092f8dde3f5e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46459\" target=\"_blank\"> 21-46459</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lillebonne<br>\n        <b>Ville :</b> LILLEBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etude urbaine de programmation d'une restructuration du centre-ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46459\" target=\"_blank\"> 21-46459</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f467225137c649d7be524e0929627c4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.516285,
          0.472535
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3746c6624a09412aae6d6e521410c63b",
        "title": "Vers LILLEBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'une balayeuse aspiratrice compacte\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dee81066a9294ba283c3af4ec57c21ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "956e035178d64e75959d07a2071e45af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3746c6624a09412aae6d6e521410c63b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dee81066a9294ba283c3af4ec57c21ca",
        "style": "IPY_MODEL_956e035178d64e75959d07a2071e45af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46141\" target=\"_blank\"> 21-46141</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lillebonne<br>\n        <b>Ville :</b> LILLEBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'une balayeuse aspiratrice compacte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46141\" target=\"_blank\"> 21-46141</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd8a80d9d86341e0b561da7394a30ee0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.791568,
          0.618921
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64b0c5b375b4440abd041eae8afebc37",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de conseil et d'accompagnement dans le cadre d'un diagnostic de d\u00e9placements destin\u00e9 \u00e0 optimiser et muter la flotte de v\u00e9hicules vers une flotte de v\u00e9hicules 'd\u00e9carbon\u00e9e&quot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a98bfa1c18f047a38f0ac00f5a68df4a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "110eaf2217f94275aee77247dce3f7a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64b0c5b375b4440abd041eae8afebc37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a98bfa1c18f047a38f0ac00f5a68df4a",
        "style": "IPY_MODEL_110eaf2217f94275aee77247dce3f7a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46481\" target=\"_blank\"> 21-46481</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de conseil et d'accompagnement dans le cadre d'un diagnostic de d\u00e9placements destin\u00e9 \u00e0 optimiser et muter la flotte de v\u00e9hicules vers une flotte de v\u00e9hicules 'd\u00e9carbon\u00e9e&quot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46481\" target=\"_blank\"> 21-46481</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40fe276f7d1649e5808a533cca5d951a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.791568,
          0.618921
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a8220edf5ec413abd9a68251748656c",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Auto-surveillance des ressources en eau exploit\u00e9es par la M\u00e9tropole Rouen NormandiePrestations de pr\u00e9l\u00e8vements et d'analyses d'eaux souterraines\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ae19861539c4c449df3f84e5707dfe8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94a2968a192c472da721828ca77a6445": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a8220edf5ec413abd9a68251748656c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ae19861539c4c449df3f84e5707dfe8",
        "style": "IPY_MODEL_94a2968a192c472da721828ca77a6445",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46477\" target=\"_blank\"> 21-46477</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Auto-surveillance des ressources en eau exploit\u00e9es par la M\u00e9tropole Rouen NormandiePrestations de pr\u00e9l\u00e8vements et d'analyses d'eaux souterraines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46477\" target=\"_blank\"> 21-46477</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be27289e710d40c7b96554f257a00951": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.791568,
          0.618921
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8e0ab26755047798f18d86ba682a27c",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9signation d'un commissaire aux comptes titulaire et d'un commissaire aux comptes suppl\u00e9ant pour les exercices comptables 2021 \u00e0 2026 pour le compte de la soci\u00e9t\u00e9 publique locale \"Agence Lo\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0be3bd518ffc452c976d85af2d970817": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d48887f10b04bc2ac83f1daa01cf5a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8e0ab26755047798f18d86ba682a27c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0be3bd518ffc452c976d85af2d970817",
        "style": "IPY_MODEL_6d48887f10b04bc2ac83f1daa01cf5a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46191\" target=\"_blank\"> 21-46191</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9signation d'un commissaire aux comptes titulaire et d'un commissaire aux comptes suppl\u00e9ant pour les exercices comptables 2021 \u00e0 2026 pour le compte de la soci\u00e9t\u00e9 publique locale \"Agence Lo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46191\" target=\"_blank\"> 21-46191</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a80bd2675a84ed480708186749a43a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.791568,
          0.618921
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5beae0d63a3f45fba4a6612ab6990e02",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la requalification de la rue du Docteur Leroy \u00e0 Malaunay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d9565e529154cc4bd6f6abea02225db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9926c3553f244f9cab63d7cd36a47e53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5beae0d63a3f45fba4a6612ab6990e02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d9565e529154cc4bd6f6abea02225db",
        "style": "IPY_MODEL_9926c3553f244f9cab63d7cd36a47e53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46194\" target=\"_blank\"> 21-46194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la requalification de la rue du Docteur Leroy \u00e0 Malaunay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46194\" target=\"_blank\"> 21-46194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e30eb93b6474961ad285c95dfbdfcd8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.569717,
          0.471268
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb9cc7c7ffac449880e3c56a7a9c16b2",
        "title": "Vers BEUZEVILLETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'un b\u00e2timent technique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4c867c8835e47beaaa8bf23d5c9bfb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a52a38a9eb04400eb8fa765a45657387": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb9cc7c7ffac449880e3c56a7a9c16b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4c867c8835e47beaaa8bf23d5c9bfb0",
        "style": "IPY_MODEL_a52a38a9eb04400eb8fa765a45657387",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46619\" target=\"_blank\"> 21-46619</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BEUZEVILLETTE<br>\n        <b>Ville :</b> BEUZEVILLETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un b\u00e2timent technique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46619\" target=\"_blank\"> 21-46619</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba731c50af4a421d879a40f3f509d0a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.485122,
          0.584704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd257db6c96545888cf35919c9aff064",
        "title": "Vers PORT J\u00c9R\u00d4ME SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Audits de la s\u00e9curit\u00e9 num\u00e9rique des entreprises\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75b430a8fbeb4c1487c7d87e8b215cd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36560eacf10b40d8b36d62ba1d239f09": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd257db6c96545888cf35919c9aff064": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75b430a8fbeb4c1487c7d87e8b215cd7",
        "style": "IPY_MODEL_36560eacf10b40d8b36d62ba1d239f09",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46512\" target=\"_blank\"> 21-46512</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Caux Seine d\u00e9veloppement<br>\n        <b>Ville :</b> PORT J\u00c9R\u00d4ME SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Audits de la s\u00e9curit\u00e9 num\u00e9rique des entreprises<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46512\" target=\"_blank\"> 21-46512</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5141ce000a634523b31c5fbe7159f1bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.93185,
          1.630704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bced968b87e046d8b80b4124795d9048",
        "title": "Vers BLANGY SUR BRESLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne une mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation thermique de la Mairie et du Groupe scolaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "570df7423de0444498a27a6470c4fe39": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "265354c387fd49bf9953e646b3096e32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bced968b87e046d8b80b4124795d9048": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_570df7423de0444498a27a6470c4fe39",
        "style": "IPY_MODEL_265354c387fd49bf9953e646b3096e32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46067\" target=\"_blank\"> 21-46067</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '80', '60', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE BLANGY-SUR-BRESLE<br>\n        <b>Ville :</b> BLANGY SUR BRESLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne une mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation thermique de la Mairie et du Groupe scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46067\" target=\"_blank\"> 21-46067</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73eef9393bca40f5a2c04492090fe850": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.414758,
          1.009939
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b68f3ef6c864c5aa2ce03adce7a5b9f",
        "title": "Vers CANTELEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de l'entr\u00e9e de l'idefhi et cr\u00e9ation de cheminements pi\u00e9tonniers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ceb50786f9554c999c143ed3b7aa1e2b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d19fa18a446742ac8d9c58cb088147a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b68f3ef6c864c5aa2ce03adce7a5b9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ceb50786f9554c999c143ed3b7aa1e2b",
        "style": "IPY_MODEL_d19fa18a446742ac8d9c58cb088147a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-44287\" target=\"_blank\"> 21-44287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IDEFHI<br>\n        <b>Ville :</b> CANTELEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de l'entr\u00e9e de l'idefhi et cr\u00e9ation de cheminements pi\u00e9tonniers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-44287\" target=\"_blank\"> 21-44287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "706cf789c31e4f81b0ca6a4d99111d90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.391978,
          1.034058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_260eb5630c8e498399964e426b793f88",
        "title": "Vers PETIT COURONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        location d'illumination de no\u00ebl 2021-2024\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af7b88a5f53e4209ada958a3b683aa34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cac66c23429140f1a344da8b0377d0b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "260eb5630c8e498399964e426b793f88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af7b88a5f53e4209ada958a3b683aa34",
        "style": "IPY_MODEL_cac66c23429140f1a344da8b0377d0b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46328\" target=\"_blank\"> 21-46328</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Petit Couronne<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT COURONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location d'illumination de no\u00ebl 2021-2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46328\" target=\"_blank\"> 21-46328</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e186ff948c948e99b771faba4c38004": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.506689,
          0.19931
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98ba7405029b4eeeae39698eb2f31302",
        "title": "Vers ROGERVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'une nouvelle mairie, r\u00e9habilitation des locaux existants et requalification des espaces ext\u00e9rieurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c0e371a6d2148eaa52239c5f3c78743": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41760262df804a57bc6e460ce0cfb7e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98ba7405029b4eeeae39698eb2f31302": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c0e371a6d2148eaa52239c5f3c78743",
        "style": "IPY_MODEL_41760262df804a57bc6e460ce0cfb7e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46185\" target=\"_blank\"> 21-46185</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROGERVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> ROGERVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une nouvelle mairie, r\u00e9habilitation des locaux existants et requalification des espaces ext\u00e9rieurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46185\" target=\"_blank\"> 21-46185</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "522d2c2fd7f040f59f46e036f67d16a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.630556,
          2.918125
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1478c4161b9f4fd29fa38a20d68259dd",
        "title": "Vers MELUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'un coll\u00e8ge \u00e0 COUBERT - Macro-lot 7:Espaces verts - Cl\u00f4tures\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f1ab36df89f43a6aeef68eeaffb5a01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a3afd6bf2b3469088c94bfb8d5cb5d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1478c4161b9f4fd29fa38a20d68259dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f1ab36df89f43a6aeef68eeaffb5a01",
        "style": "IPY_MODEL_5a3afd6bf2b3469088c94bfb8d5cb5d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46211\" target=\"_blank\"> 21-46211</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Seine-et-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> MELUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'un coll\u00e8ge \u00e0 COUBERT - Macro-lot 7:Espaces verts - Cl\u00f4tures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46211\" target=\"_blank\"> 21-46211</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d5d2880d9e3476098aa49921fd88acd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.395031,
          2.945918
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed7ba78ad0654a0eb03c0d9e07be91d8",
        "title": "Vers MONTEREAU FAULT YONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9am\u00e9nagement partiel du centre d'affaires situ\u00e9 au 5 rue du chatelet \u00e0 Montereau (4 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "043af2e4fdce4e4baa84117a5da5c352": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3acf324c166b425b9126fec18f69c683": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed7ba78ad0654a0eb03c0d9e07be91d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_043af2e4fdce4e4baa84117a5da5c352",
        "style": "IPY_MODEL_3acf324c166b425b9126fec18f69c683",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46570\" target=\"_blank\"> 21-46570</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com Com Pays de Montereau<br>\n        <b>Ville :</b> MONTEREAU FAULT YONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9am\u00e9nagement partiel du centre d'affaires situ\u00e9 au 5 rue du chatelet \u00e0 Montereau (4 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46570\" target=\"_blank\"> 21-46570</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09ae32ac96634b38994927167152f31e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.806543,
          2.627193
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98f1e3bcaec44cd7a514d230a6a4b289",
        "title": "Vers EMERAINVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection toitures terrasses logements compris groupes scolaires Mare l\u0092Embuche, Malnoue 2 et Bois d\u0092Emery\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5966ad39571549cb8af05b7290d6073a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f6a60097bcc45248eb96eb15e305415": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98f1e3bcaec44cd7a514d230a6a4b289": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5966ad39571549cb8af05b7290d6073a",
        "style": "IPY_MODEL_7f6a60097bcc45248eb96eb15e305415",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46177\" target=\"_blank\"> 21-46177</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '93', '94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Emerainville<br>\n        <b>Ville :</b> EMERAINVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection toitures terrasses logements compris groupes scolaires Mare l\u0092Embuche, Malnoue 2 et Bois d\u0092Emery<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46177\" target=\"_blank\"> 21-46177</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3aba861058a4449cb6a57f4507011659": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.184983,
          2.527476
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bd43461a29c14af49324b86e3deb221b",
        "title": "Vers MARNE LA VALL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet des missions d'Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage pour les D\u00e9l\u00e9gations de Service Public de chauffage urbain de GEOVAL et de GEOMARNE, ainsi que pour les missions\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83f846587d804720a792023a87c0d6ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba17a70a492340b398b71334cf87e8a8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bd43461a29c14af49324b86e3deb221b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83f846587d804720a792023a87c0d6ed",
        "style": "IPY_MODEL_ba17a70a492340b398b71334cf87e8a8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46395\" target=\"_blank\"> 21-46395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS VALLEE DE LA MARNE<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'G\u00e9othermie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet des missions d'Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage pour les D\u00e9l\u00e9gations de Service Public de chauffage urbain de GEOVAL et de GEOMARNE, ainsi que pour les missions<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46395\" target=\"_blank\"> 21-46395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "326d6ce0c9b54ddf84296394fc8b20c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.535321,
          2.626107
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c33edcbc336a4255a3a9d43163e481c3",
        "title": "Vers LE M\u00c9E SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'un ascenseur au Groupe Scolaire Plein Ciel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b57ab5bf85b40de9b0ae4668967ea44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ed32e72174b477b95c48b92923d40c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c33edcbc336a4255a3a9d43163e481c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b57ab5bf85b40de9b0ae4668967ea44",
        "style": "IPY_MODEL_9ed32e72174b477b95c48b92923d40c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46273\" target=\"_blank\"> 21-46273</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE MEE SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> LE M\u00c9E SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'un ascenseur au Groupe Scolaire Plein Ciel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46273\" target=\"_blank\"> 21-46273</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5d2c307371344b1a4656a31ea61f792": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.70054,
          2.883336
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32aacec5bd6f456d93bd87157921b88e",
        "title": "Vers MARLES EN BRIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXTENSION AVEC SURELEVATION ET AMENAGEMENT D'UN BATIMENT EXISTANT DE L'EPMS FONDATION HARDY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d31b960260c4d7dab1747810ab728a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99efaf8fec69467c980323ceb6a9b565": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32aacec5bd6f456d93bd87157921b88e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d31b960260c4d7dab1747810ab728a2",
        "style": "IPY_MODEL_99efaf8fec69467c980323ceb6a9b565",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46337\" target=\"_blank\"> 21-46337</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '95', '91', '94', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUBLIC MEDICO SOC FONDATION HARDY<br>\n        <b>Ville :</b> MARLES EN BRIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXTENSION AVEC SURELEVATION ET AMENAGEMENT D'UN BATIMENT EXISTANT DE L'EPMS FONDATION HARDY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46337\" target=\"_blank\"> 21-46337</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2fa1650b33c48ce823a95f437faaa84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.795113,
          2.155892
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea4eb718f0224211bd92126dc70c79ec",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et mise en oeuvre d'une plateforme de GRC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30c3b868d92f419f8b1e67619d05d47b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1debcee6619d4bd8bf8f5799736b1a84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea4eb718f0224211bd92126dc70c79ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30c3b868d92f419f8b1e67619d05d47b",
        "style": "IPY_MODEL_1debcee6619d4bd8bf8f5799736b1a84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46198\" target=\"_blank\"> 21-46198</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Versailles<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Progiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et mise en oeuvre d'une plateforme de GRC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46198\" target=\"_blank\"> 21-46198</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd8f790983684255beb31835728d028f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.866291,
          2.095133
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8d7ba6fc00f49d3a045038f06ac2c4d",
        "title": "Vers MARLY LE ROI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOVATION DE LA PISCINE MUNICIPALE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "014881cbefa64f1d9a73553297d36fad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75a4c2ff5ae142979e9fab1dd0c2cdbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8d7ba6fc00f49d3a045038f06ac2c4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_014881cbefa64f1d9a73553297d36fad",
        "style": "IPY_MODEL_75a4c2ff5ae142979e9fab1dd0c2cdbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46403\" target=\"_blank\"> 21-46403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MARLY LE ROI<br>\n        <b>Ville :</b> MARLY LE ROI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION DE LA PISCINE MUNICIPALE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46403\" target=\"_blank\"> 21-46403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bff4d93ba854f05acc4421406535d02": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.995169,
          1.703622
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a40ba65bf5b940d489259273da726f4d",
        "title": "Vers MANTES LA JOLIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre de services relatif \u00e0 la d\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation et \u00e0 la d\u00e9sinfection\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a0d2f1a04424c1b8bf7f8450515f7c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c73aa45eaa54c2b9df27437721aac90": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a40ba65bf5b940d489259273da726f4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a0d2f1a04424c1b8bf7f8450515f7c9",
        "style": "IPY_MODEL_9c73aa45eaa54c2b9df27437721aac90",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46376\" target=\"_blank\"> 21-46376</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mantes la Jolie<br>\n        <b>Ville :</b> MANTES LA JOLIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre de services relatif \u00e0 la d\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation et \u00e0 la d\u00e9sinfection<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46376\" target=\"_blank\"> 21-46376</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fc6e01b00eb453b9cf6a83f9bd28171": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.801514,
          2.038248
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba7f65c4091147408417eea9d77e40ba",
        "title": "Vers BOIS D\\\\\\'ARCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXTENSION ET CONSTRUCTION D'UN DORTOIR - ECOLE MATERNELLE LA ROSERAIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "16398cf2d9d54b6aa6c2e27d7c09c8dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30e3382e39c7495594cb1ceb5f3b9425": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba7f65c4091147408417eea9d77e40ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_16398cf2d9d54b6aa6c2e27d7c09c8dc",
        "style": "IPY_MODEL_30e3382e39c7495594cb1ceb5f3b9425",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46581\" target=\"_blank\"> 21-46581</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Bois d'Arcy<br>\n        <b>Ville :</b> BOIS D\\\\\\'ARCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'B\u00e2timent', 'Drainage', 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXTENSION ET CONSTRUCTION D'UN DORTOIR - ECOLE MATERNELLE LA ROSERAIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46581\" target=\"_blank\"> 21-46581</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e5074e0efc04b999a258e6196a2dc69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.294144,
          -0.281211
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68932ce3cf89425d9c930387510eb0f4",
        "title": "Vers CHAURAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE D\u00c9SAMIANTAGE ET R\u00c9FECTION DE COUVERTURES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "caf2d02793144c27922763e1b33c8d62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90830126476d4342879e78f485cb66c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68932ce3cf89425d9c930387510eb0f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_caf2d02793144c27922763e1b33c8d62",
        "style": "IPY_MODEL_90830126476d4342879e78f485cb66c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46115\" target=\"_blank\"> 21-46115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS des Deux-S\u00e8vres<br>\n        <b>Ville :</b> CHAURAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE D\u00c9SAMIANTAGE ET R\u00c9FECTION DE COUVERTURES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46115\" target=\"_blank\"> 21-46115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "467a84e55a724681ba999741fc4ab7fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.646765,
          -0.249409
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53c3a2257de743d2aa5fbde261ac5077",
        "title": "Vers POMPAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une b\u00e2che au sol de stockage d'eau potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c0d6658180c456c8c64c80b745e653b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3045a739804c44b4a3a4b519717ad076": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53c3a2257de743d2aa5fbde261ac5077": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c0d6658180c456c8c64c80b745e653b",
        "style": "IPY_MODEL_3045a739804c44b4a3a4b519717ad076",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46104\" target=\"_blank\"> 21-46104</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat des eaux de la gatine<br>\n        <b>Ville :</b> POMPAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une b\u00e2che au sol de stockage d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46104\" target=\"_blank\"> 21-46104</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "148c72af94d54801945f1084039a86f5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.349643,
          5.923322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00a7f32dece046e890202cafcedfe907",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de diagnostic, conseil et accompagnement visant \u00e0 l'optimisation de la fonction action sociale de proximit\u00e9 du D\u00e9partement du Var\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "233bc229d87c436687a069cf8aecf183": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b04f0bf3a39a4e1aa4cf4b288d55fada": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00a7f32dece046e890202cafcedfe907": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_233bc229d87c436687a069cf8aecf183",
        "style": "IPY_MODEL_b04f0bf3a39a4e1aa4cf4b288d55fada",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46187\" target=\"_blank\"> 21-46187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de diagnostic, conseil et accompagnement visant \u00e0 l'optimisation de la fonction action sociale de proximit\u00e9 du D\u00e9partement du Var<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46187\" target=\"_blank\"> 21-46187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6695dd32c4c40fdb0752df2406e5715": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.349643,
          5.923322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de9f06bf9fdb4daeb9039589cbe544a0",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 557 - Commune de FLAYOSCPR 20+900 \u00e0 21+200 - Remise en \u00e9tat des il\u00f4ts\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e59be80aa2da47aa8a369cab6f2b616f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "97353d3663cf4f169a59b1b47e18d5f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de9f06bf9fdb4daeb9039589cbe544a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e59be80aa2da47aa8a369cab6f2b616f",
        "style": "IPY_MODEL_97353d3663cf4f169a59b1b47e18d5f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46342\" target=\"_blank\"> 21-46342</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 557 - Commune de FLAYOSCPR 20+900 \u00e0 21+200 - Remise en \u00e9tat des il\u00f4ts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46342\" target=\"_blank\"> 21-46342</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "964889c36ff545d49a17fcfe12469f26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.100155,
          6.019892
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42026371164a4857a95cef473658ae84",
        "title": "Vers LE PRADET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE PRESTATIONS DE SERVICE DE GARDIENNAGE ET SURVEILLANCE POUR LA VILLE DU PRADET\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ac117b6879046f79279ea20d36f4db2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfa9231dc9c9455c8f9e4ae76edfce0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42026371164a4857a95cef473658ae84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ac117b6879046f79279ea20d36f4db2",
        "style": "IPY_MODEL_cfa9231dc9c9455c8f9e4ae76edfce0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46470\" target=\"_blank\"> 21-46470</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune du Pradet<br>\n        <b>Ville :</b> LE PRADET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE PRESTATIONS DE SERVICE DE GARDIENNAGE ET SURVEILLANCE POUR LA VILLE DU PRADET<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46470\" target=\"_blank\"> 21-46470</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39a3b6f422504080b691ad273b80ba2d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.12282,
          6.252025
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61601b7702d14da0aa1314f7549c3dbf",
        "title": "Vers LA LONDE LES MAURES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de composteurs et de lombricomposteurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d19c73896fbc42dea7e65fd325e73b9b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f8f1c9812d3465eb1743f4a9e99a74c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61601b7702d14da0aa1314f7549c3dbf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d19c73896fbc42dea7e65fd325e73b9b",
        "style": "IPY_MODEL_5f8f1c9812d3465eb1743f4a9e99a74c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46094\" target=\"_blank\"> 21-46094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES MEDIT PORT DES MAURES<br>\n        <b>Ville :</b> LA LONDE LES MAURES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de composteurs et de lombricomposteurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46094\" target=\"_blank\"> 21-46094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f7fa2f4191a42ec924cd9aa1f474bf9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.12282,
          6.252025
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84445f2e63bd4af8a004ef4ad285de96",
        "title": "Vers LA LONDE LES MAURES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de composteurs individuels, collectifs, de lombricomposteurs, et accessoires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e1e375f6bc4419f9686cf2199a5458b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2255b56206bf46d2a0f1b777ea727a6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84445f2e63bd4af8a004ef4ad285de96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e1e375f6bc4419f9686cf2199a5458b",
        "style": "IPY_MODEL_2255b56206bf46d2a0f1b777ea727a6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46162\" target=\"_blank\"> 21-46162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES MEDIT PORT DES MAURES<br>\n        <b>Ville :</b> LA LONDE LES MAURES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Composteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de composteurs individuels, collectifs, de lombricomposteurs, et accessoires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46162\" target=\"_blank\"> 21-46162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e3836690e294be7a9120201d414e650": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.537871,
          6.467434
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d50b42cd3795461abdd71fb95442ab5f",
        "title": "Vers DRAGUIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de maquillage professionnel, accessoires p\u00e9dagogiques de simulation et formation \u00e0 l'utilisation des produits pour les formateurs du SDIS du VAR\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9085f5f1dd2a46828077c648ad0d3a85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4b2dd815fbf424c8dbca61c05d667cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d50b42cd3795461abdd71fb95442ab5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9085f5f1dd2a46828077c648ad0d3a85",
        "style": "IPY_MODEL_b4b2dd815fbf424c8dbca61c05d667cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46101\" target=\"_blank\"> 21-46101</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS du Var<br>\n        <b>Ville :</b> DRAGUIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', \"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\", 'Proth\u00e8ses']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de maquillage professionnel, accessoires p\u00e9dagogiques de simulation et formation \u00e0 l'utilisation des produits pour les formateurs du SDIS du VAR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46101\" target=\"_blank\"> 21-46101</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18ba2f7f48ce4d0aa0ff31f03a51f646": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.45473,
          5.862306
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52ba7013e1714d849be18d8a729aa2fb",
        "title": "Vers SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux neufs et d'entretien de la voirie communale, de r\u00e9seaux secs et humides\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18baa68233834fadb5f33a68206e0768": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "553ea3c6c3d54c1c9cde203214fb321d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52ba7013e1714d849be18d8a729aa2fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18baa68233834fadb5f33a68206e0768",
        "style": "IPY_MODEL_553ea3c6c3d54c1c9cde203214fb321d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46195\" target=\"_blank\"> 21-46195</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '6', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MAXIMIN LA STE BAUME<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux neufs et d'entretien de la voirie communale, de r\u00e9seaux secs et humides<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46195\" target=\"_blank\"> 21-46195</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "922fe82a36c14fc7afac7000efe1ed45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.136156,
          5.933601
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_729f5e559bad4546b949ce899f4c4acc",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Saint-Mandrier-PEM/SUD-Stand de tir du CANIER-Travaux p\u00e9riodiques de la butte de tir en granulats caoutchouc et travaux connexes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d152d341766645a69eba28a0e30280c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d516624787349a983c42dbc13b381bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "729f5e559bad4546b949ce899f4c4acc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d152d341766645a69eba28a0e30280c4",
        "style": "IPY_MODEL_8d516624787349a983c42dbc13b381bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46156\" target=\"_blank\"> 21-46156</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/SGA/DCSID/ESID.TOULON<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Saint-Mandrier-PEM/SUD-Stand de tir du CANIER-Travaux p\u00e9riodiques de la butte de tir en granulats caoutchouc et travaux connexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46156\" target=\"_blank\"> 21-46156</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f1b1a10a77b47368dfa76ee52d00942": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.693965,
          5.502589
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94776b8873914e8dab2a5c8046beb9ba",
        "title": "Vers MIRABEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSTRUCTION DU GROUPE SCOLAIRE DE MIRABEAU\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "047defee9a874cc89fa143898b80ddb8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd73b6d5632b4271883ac46501aa6e11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94776b8873914e8dab2a5c8046beb9ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_047defee9a874cc89fa143898b80ddb8",
        "style": "IPY_MODEL_dd73b6d5632b4271883ac46501aa6e11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46356\" target=\"_blank\"> 21-46356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MIRABEAU<br>\n        <b>Ville :</b> MIRABEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION DU GROUPE SCOLAIRE DE MIRABEAU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46356\" target=\"_blank\"> 21-46356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac823bbe6f034fc2b666b2f7f78b8af1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549534,
          1.131408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_901123458f434a7e9698ee08287ccda0",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE RELATIVE A L'INSTALLATION D'UNE UNITE DE PRODUCTION HYDROELECTRIQUE SUR UNE CONDUITE D'ADDUCTION D'EAUX BRUTES DE LIMOGES METROPOLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "121797269f374cd180a7ba7c27c6cb1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "229807ee03464246902ae65ff70bd009": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "901123458f434a7e9698ee08287ccda0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_121797269f374cd180a7ba7c27c6cb1d",
        "style": "IPY_MODEL_229807ee03464246902ae65ff70bd009",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46289\" target=\"_blank\"> 21-46289</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL LIMOGES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Barrage', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE RELATIVE A L'INSTALLATION D'UNE UNITE DE PRODUCTION HYDROELECTRIQUE SUR UNE CONDUITE D'ADDUCTION D'EAUX BRUTES DE LIMOGES METROPOLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46289\" target=\"_blank\"> 21-46289</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b84f9f4c643d4004b8350d4a9055fbc5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.872373,
          1.313145
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fedf7bad71b044a2bd161a0529f0983b",
        "title": "Vers LE PALAIS SUR VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE EN OEUVRE D'UN PROGRAMME DE TELEGESTION INTERACTIVE DES INSTALLATIONS DE CHAUFFAGE ET D'EAU CHAUDE SANITAIRE DES MEMBRES DU GROUPEMENT DE COMMANDES MAINTENANCE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cbb98539db78440bbc840c5eee060eaf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5a355753a164839918cdfd471ba937f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fedf7bad71b044a2bd161a0529f0983b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cbb98539db78440bbc840c5eee060eaf",
        "style": "IPY_MODEL_f5a355753a164839918cdfd471ba937f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46419\" target=\"_blank\"> 21-46419</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT ENERGIES HAUTE VIENNE<br>\n        <b>Ville :</b> LE PALAIS SUR VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN OEUVRE D'UN PROGRAMME DE TELEGESTION INTERACTIVE DES INSTALLATIONS DE CHAUFFAGE ET D'EAU CHAUDE SANITAIRE DES MEMBRES DU GROUPEMENT DE COMMANDES MAINTENANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46419\" target=\"_blank\"> 21-46419</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7ab0562858142a8ae43d1eb08b06a6c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.28556,
          6.961518
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d52700aac596414893e71906d4e60dbc",
        "title": "Vers SAINT DIE DES VOSGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9construction d'une passerelle pi\u00e9tonne surplombant les voies SNCF\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a180af84bd2b4f53bb51cc1ad5e73cd1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba38f2871e12496fb67653d63d2cd4e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d52700aac596414893e71906d4e60dbc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a180af84bd2b4f53bb51cc1ad5e73cd1",
        "style": "IPY_MODEL_ba38f2871e12496fb67653d63d2cd4e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46214\" target=\"_blank\"> 21-46214</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Di\u00e9 des Vosges<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DIE DES VOSGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9construction d'une passerelle pi\u00e9tonne surplombant les voies SNCF<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46214\" target=\"_blank\"> 21-46214</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29d409c0102a466781edf32f4cbec783": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.197137,
          3.279934
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f99910013c54da78cec25333fef812c",
        "title": "Vers SENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre relatif aux travaux des r\u00e9seaux d'eaux pluviales de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Grand S\u00e9nonais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac595233f271481282d8fe90dfe58bae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e6d7a470f6443d2b99ff62d64fffea0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f99910013c54da78cec25333fef812c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac595233f271481282d8fe90dfe58bae",
        "style": "IPY_MODEL_1e6d7a470f6443d2b99ff62d64fffea0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46274\" target=\"_blank\"> 21-46274</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> SENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre relatif aux travaux des r\u00e9seaux d'eaux pluviales de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Grand S\u00e9nonais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46274\" target=\"_blank\"> 21-46274</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "315561c541744f279411b2173f95be40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.005874,
          3.74502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8e53a33805f4a9faf7f4d84ce735ed0",
        "title": "Vers SAINT FLORENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux sur r\u00e9seaux d'eau potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6428373013da41afb7253ef523ae9913": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e79568491974d2b86cccb2651577501": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8e53a33805f4a9faf7f4d84ce735ed0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6428373013da41afb7253ef523ae9913",
        "style": "IPY_MODEL_0e79568491974d2b86cccb2651577501",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46325\" target=\"_blank\"> 21-46325</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint Florentin<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FLORENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux sur r\u00e9seaux d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46325\" target=\"_blank\"> 21-46325</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1742a2ef97cb467b80f83a1f4845b6ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.648542,
          6.851448
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_efa46cddbb8244549702e67a177f1290",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (amo) pour la passation et l'ex\u00e9cution des march\u00e9s publics d'assurance du d\u00e9partement du territoire de belfort\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1277a34e51144f8d80bec0d3a6987376": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "850dcc93ec4b4c768c1fc7cdddb8e4fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "efa46cddbb8244549702e67a177f1290": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1277a34e51144f8d80bec0d3a6987376",
        "style": "IPY_MODEL_850dcc93ec4b4c768c1fc7cdddb8e4fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46474\" target=\"_blank\"> 21-46474</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TERRITOIRE DE BELFORT<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (amo) pour la passation et l'ex\u00e9cution des march\u00e9s publics d'assurance du d\u00e9partement du territoire de belfort<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46474\" target=\"_blank\"> 21-46474</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b3c5398375c4ffd8c35ca6e2282015c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.690706,
          2.323407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d127f789a7b4b88879a686b64c9cd04",
        "title": "Vers MORANGIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre \u00e0 bons de commandeFOURNITURE DE CARBURANTS POUR LE PARC AUTOMOBILE DE LA MAIRIE DE MORANGIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d75acd87e7c46f8911ec3df19c6945e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95e67e5a6769437b8330edc8fdf09bea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d127f789a7b4b88879a686b64c9cd04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d75acd87e7c46f8911ec3df19c6945e",
        "style": "IPY_MODEL_95e67e5a6769437b8330edc8fdf09bea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46218\" target=\"_blank\"> 21-46218</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND ORLY SEINE BIEVRE<br>\n        <b>Ville :</b> MORANGIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commandeFOURNITURE DE CARBURANTS POUR LE PARC AUTOMOBILE DE LA MAIRIE DE MORANGIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46218\" target=\"_blank\"> 21-46218</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5018e580a68e46b8844325f40e8a6d19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.672847,
          2.539934
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_546f2fd45f124a6f9f514764d1515f13",
        "title": "Vers VARENNES JARCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Nettoyage des locaux du SIVOM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83000e04ee6a47a0b9b7ff3739c4119b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32d746e7500449a688e09de2bf6069c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "546f2fd45f124a6f9f514764d1515f13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83000e04ee6a47a0b9b7ff3739c4119b",
        "style": "IPY_MODEL_32d746e7500449a688e09de2bf6069c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46425\" target=\"_blank\"> 21-46425</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM Vall\u00e9e de l'Yerres et des S\u00e9nart<br>\n        <b>Ville :</b> VARENNES JARCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage des locaux du SIVOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46425\" target=\"_blank\"> 21-46425</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46ff6acff2bd4e9c98b1ae6e2e314fb1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.570668,
          2.171942
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_725ff969243c4c0da9e69d8a7c6dbee5",
        "title": "Vers BREUILLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9vision g\u00e9n\u00e9rale du plan local d?urbanisme\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95c18dae58cb4ca08148ae9a0538e12a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4b8356c9d06b4a7e8f249f72e706ba13": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "725ff969243c4c0da9e69d8a7c6dbee5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95c18dae58cb4ca08148ae9a0538e12a",
        "style": "IPY_MODEL_4b8356c9d06b4a7e8f249f72e706ba13",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46350\" target=\"_blank\"> 21-46350</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Breuillet<br>\n        <b>Ville :</b> BREUILLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9vision g\u00e9n\u00e9rale du plan local d?urbanisme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46350\" target=\"_blank\"> 21-46350</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3240c2c6e0c497091ee580600a5b4a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.812094,
          2.267498
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44cedb026a2b4d6c88b2b63653c23f4f",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation d'actions de formation, dans le domaine de la connaissance du public des Caf - Approche juridique, pour l'IRFAF.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc501a271bda4e1dbec4eafa3071aee7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54dac32cf14d48b29fc4578f9da3dc28": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44cedb026a2b4d6c88b2b63653c23f4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc501a271bda4e1dbec4eafa3071aee7",
        "style": "IPY_MODEL_54dac32cf14d48b29fc4578f9da3dc28",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46400\" target=\"_blank\"> 21-46400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF Nanterre<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation d'actions de formation, dans le domaine de la connaissance du public des Caf - Approche juridique, pour l'IRFAF.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46400\" target=\"_blank\"> 21-46400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63bbeb8e7f174d039f5bcd51e407d4c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.824404,
          2.211358
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a84fc47acd5457a982e18e802ac6cf3",
        "title": "Vers S\u00c8VRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Modernisation de dispositifs de s\u00e9curit\u00e9 physique et de contr\u00f4le d'acc\u00e8s du site de S\u00e8vres-Manufacture et mus\u00e9e nationaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c645b7368289483a879c574b5bc6fb2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a00c9db847b0476e834083d03b80c19d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a84fc47acd5457a982e18e802ac6cf3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c645b7368289483a879c574b5bc6fb2d",
        "style": "IPY_MODEL_a00c9db847b0476e834083d03b80c19d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46136\" target=\"_blank\"> 21-46136</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUB CITE CERAMIQUE SEVRES LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> S\u00c8VRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', \"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\", 'Interphone', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modernisation de dispositifs de s\u00e9curit\u00e9 physique et de contr\u00f4le d'acc\u00e8s du site de S\u00e8vres-Manufacture et mus\u00e9e nationaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46136\" target=\"_blank\"> 21-46136</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a98860fd625e4542a814edfe8d15c459": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.843919,
          2.189589
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f8653313f174ec3a96b698369edd3ae",
        "title": "Vers GARCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'un nouveau sol sportif du plateau d'\u00e9volution au gymnase le Rallec 86 Grande Rue\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "902fef987f49480d9b9a76bfdd105203": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81690ba445e84e78bb7650165aeda5ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f8653313f174ec3a96b698369edd3ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_902fef987f49480d9b9a76bfdd105203",
        "style": "IPY_MODEL_81690ba445e84e78bb7650165aeda5ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46507\" target=\"_blank\"> 21-46507</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Garches<br>\n        <b>Ville :</b> GARCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un nouveau sol sportif du plateau d'\u00e9volution au gymnase le Rallec 86 Grande Rue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46507\" target=\"_blank\"> 21-46507</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c48aaabaa3a44af5b194fd45ced081f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.95522,
          2.584381
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_876ab894e61d4e4ebd4be76014ba51a6",
        "title": "Vers TREMBLAY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE PLOMBERIE CHAUFFAGE DANS LES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0498f7f434345eda0cd867adf102d03": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3f061e96b5547d9ae6e19bcfd0acff5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "876ab894e61d4e4ebd4be76014ba51a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0498f7f434345eda0cd867adf102d03",
        "style": "IPY_MODEL_e3f061e96b5547d9ae6e19bcfd0acff5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46359\" target=\"_blank\"> 21-46359</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TREMBLAY EN FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> TREMBLAY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE PLOMBERIE CHAUFFAGE DANS LES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46359\" target=\"_blank\"> 21-46359</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7442c7a445d347b5bb8e3bedc3ec1c5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911007,
          2.341404
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6869adf1a7b442d5a4d4424c9814296a",
        "title": "Vers SAINT OUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise \u00e0 disposition d'une plateforme d'organisation de rendez-vous\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "14e2e8e93ad54019a4418b0b4995500a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4afc44e48aa949a88728af4575dd9688": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6869adf1a7b442d5a4d4424c9814296a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_14e2e8e93ad54019a4418b0b4995500a",
        "style": "IPY_MODEL_4afc44e48aa949a88728af4575dd9688",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46444\" target=\"_blank\"> 21-46444</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Ile-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise \u00e0 disposition d'une plateforme d'organisation de rendez-vous<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46444\" target=\"_blank\"> 21-46444</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee801073d88b4d51876566d50224fc11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911007,
          2.341404
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_229174a7605045fe8c285010d94829c8",
        "title": "Vers SAINT OUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection des toitures terrasses des b\u00e2timents A et B et terrasses inaccessibles du lyc\u00e9e Libert\u00e9 \u00e0 Romainville (93)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a8a0ca989954cdfb802c6a1781812e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab1acb69e8eb4edca671eb7894ec187b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "229174a7605045fe8c285010d94829c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a8a0ca989954cdfb802c6a1781812e0",
        "style": "IPY_MODEL_ab1acb69e8eb4edca671eb7894ec187b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46446\" target=\"_blank\"> 21-46446</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection des toitures terrasses des b\u00e2timents A et B et terrasses inaccessibles du lyc\u00e9e Libert\u00e9 \u00e0 Romainville (93)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46446\" target=\"_blank\"> 21-46446</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ee8c74b1ca04c52b4652340229d3d14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.833541,
          2.489243
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8316468485ba485e96d9b5c3e3919458",
        "title": "Vers NOGENT SUR MARNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et d'\u00e9quipements d'alarme incendie dans les b\u00e2timents communaux - groupement de commande Ville/CCAS/R\u00e9gie personnalis\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "563be97d242045abae4ba3a4f607c244": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "130f5c21f97e46fb8373bf636476cbb8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8316468485ba485e96d9b5c3e3919458": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_563be97d242045abae4ba3a4f607c244",
        "style": "IPY_MODEL_130f5c21f97e46fb8373bf636476cbb8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46160\" target=\"_blank\"> 21-46160</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nogent sur Marne<br>\n        <b>Ville :</b> NOGENT SUR MARNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie', 'Maintenance', \"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et d'\u00e9quipements d'alarme incendie dans les b\u00e2timents communaux - groupement de commande Ville/CCAS/R\u00e9gie personnalis\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46160\" target=\"_blank\"> 21-46160</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98b1bbc52bf149299da0c7240a946678": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.992338,
          2.370487
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7073eea31c7b4de9afce5c1116dc7e2e",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurances Dommages-Ouvrages et Tous Risques Chantiers relatifs \u00e0 la mise en place d'un b\u00e2timent modulaire pour le groupe scolaire Marcel Lelong \u00e0 Sarcelles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bab9b61bcae414c800f2780e2edd593": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ac7c0c961314be484e327f88ec0b30d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7073eea31c7b4de9afce5c1116dc7e2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bab9b61bcae414c800f2780e2edd593",
        "style": "IPY_MODEL_8ac7c0c961314be484e327f88ec0b30d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46321\" target=\"_blank\"> 21-46321</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurances Dommages-Ouvrages et Tous Risques Chantiers relatifs \u00e0 la mise en place d'un b\u00e2timent modulaire pour le groupe scolaire Marcel Lelong \u00e0 Sarcelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46321\" target=\"_blank\"> 21-46321</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0026a3d23774135bcae7e3a37abd302": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.989562,
          2.412505
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a55a8a0ef73743179ff866102c7b5923",
        "title": "Vers VILLIERS LE BEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9nagement du quartier des g\u00e9lini\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a52028d8100d44edaf5a5c58cafc2f91": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f85a209342e1445bb1f3efb1b8fc77a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a55a8a0ef73743179ff866102c7b5923": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a52028d8100d44edaf5a5c58cafc2f91",
        "style": "IPY_MODEL_f85a209342e1445bb1f3efb1b8fc77a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45676\" target=\"_blank\"> 21-45676</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villiers-le-Bel<br>\n        <b>Ville :</b> VILLIERS LE BEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement', 'Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement du quartier des g\u00e9lini\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45676\" target=\"_blank\"> 21-45676</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4fa5c208f8c149f1ab2024c6f63a21bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.000165,
          -61.731793
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4e92a87e7c80497fb9497635cb4c8113",
        "title": "Vers BASSE TERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des locaux des services de la DIECCTE \u00e0 BISDARY GOURBEYRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecd106ef73434bf5a3b2e9aacc75a6a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "12d15776bc234b66ad0f025e635e2fe9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4e92a87e7c80497fb9497635cb4c8113": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecd106ef73434bf5a3b2e9aacc75a6a8",
        "style": "IPY_MODEL_12d15776bc234b66ad0f025e635e2fe9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46576\" target=\"_blank\"> 21-46576</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Prefecture de Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE TERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des locaux des services de la DIECCTE \u00e0 BISDARY GOURBEYRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46576\" target=\"_blank\"> 21-46576</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de567d44f4f54c96b8b1732ea25a420d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.000165,
          -61.731793
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40e2720d2bbd4010897ad02c8cbedb72",
        "title": "Vers BASSE TERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'ordonnancement, de pilotage et de coordination (OPC) relative \u00e0 la r\u00e9habilitation, le confortement parasismique et l'extension de l'ancienne caserne de gendarmerie du Champ d&\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5c9c37a3d95459fabc7d079477ac927": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e0581abd0a74e9e89314f4ab630c904": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40e2720d2bbd4010897ad02c8cbedb72": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5c9c37a3d95459fabc7d079477ac927",
        "style": "IPY_MODEL_8e0581abd0a74e9e89314f4ab630c904",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46482\" target=\"_blank\"> 21-46482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Service Adminnistratif et Technique PN<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE TERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'ordonnancement, de pilotage et de coordination (OPC) relative \u00e0 la r\u00e9habilitation, le confortement parasismique et l'extension de l'ancienne caserne de gendarmerie du Champ d&<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46482\" target=\"_blank\"> 21-46482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41916bcec5234e3a882d46227709f74e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.239858,
          -61.598685
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed1fa269899348edbc84ed91a12b1cff",
        "title": "Vers BAIE MAHAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        nettoyage ext\u00e9rieur des sites de la ville de baie-mahault\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d7d2182aba346e39baaba7448d44da7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "004ca198b72443b0ab3f6f32364f56b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed1fa269899348edbc84ed91a12b1cff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d7d2182aba346e39baaba7448d44da7",
        "style": "IPY_MODEL_004ca198b72443b0ab3f6f32364f56b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-42751\" target=\"_blank\"> 21-42751</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Baie-Mahault<br>\n        <b>Ville :</b> BAIE MAHAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> nettoyage ext\u00e9rieur des sites de la ville de baie-mahault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-42751\" target=\"_blank\"> 21-42751</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbed1a97d6194895b2951a6fa79b0314": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.239858,
          -61.598685
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9a3517cd56e477d85f0968f5623aa6a",
        "title": "Vers BAIE MAHAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux n\u00e9cessaires \u00e0 la r\u00e9habilitation de la mini STEP de Calvaire \u00e0 Baie Mahault.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9191253796524475938794c3764d0254": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98129a9c6d9347a584797b82a25c24c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9a3517cd56e477d85f0968f5623aa6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9191253796524475938794c3764d0254",
        "style": "IPY_MODEL_98129a9c6d9347a584797b82a25c24c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46632\" target=\"_blank\"> 21-46632</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU D'EXCELLENCE<br>\n        <b>Ville :</b> BAIE MAHAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux n\u00e9cessaires \u00e0 la r\u00e9habilitation de la mini STEP de Calvaire \u00e0 Baie Mahault.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46632\" target=\"_blank\"> 21-46632</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf1ee40c24bb49e680e377167239c6e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.61798,
          -60.99735
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52a974c8059545cf816136bff91ba22e",
        "title": "Vers LAMENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE, INTEGRATION ET MISE EN SERVICE D'EQUIPEMENTS RADISOCOPIQUES D'INSPECTION DE BAGAGES DE SOUTE HORS-FORMAT ET DE MARCHANDISES AVEC MAINTENANCE ASSOCIEE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive25\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e5b2e8081ca4a7b98343d154eae5196": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94462c2575bb4a45b9d8e02dc3897764": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52a974c8059545cf816136bff91ba22e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e5b2e8081ca4a7b98343d154eae5196",
        "style": "IPY_MODEL_94462c2575bb4a45b9d8e02dc3897764",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45364\" target=\"_blank\"> 21-45364</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SA A\u00e9roport de Martinique Aim\u00e9 Cesaire<br>\n        <b>Ville :</b> LAMENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE, INTEGRATION ET MISE EN SERVICE D'EQUIPEMENTS RADISOCOPIQUES D'INSPECTION DE BAGAGES DE SOUTE HORS-FORMAT ET DE MARCHANDISES AVEC MAINTENANCE ASSOCIEE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-45364\" target=\"_blank\"> 21-45364</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65520fcf8ba34bc29e86fbf1aba1a2c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.916571,
          -52.319168
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d955c0bef18047d49e8f1108ae8debcd",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de fournitures de v\u00e9hicules\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d99026c1eb148d8910c3b7f07606764": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd2bc506513d4b94a62dec8645c1e662": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d955c0bef18047d49e8f1108ae8debcd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d99026c1eb148d8910c3b7f07606764",
        "style": "IPY_MODEL_bd2bc506513d4b94a62dec8645c1e662",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46453\" target=\"_blank\"> 21-46453</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office National des For\u00eats<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fournitures de v\u00e9hicules<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46453\" target=\"_blank\"> 21-46453</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0552ff4ee9da47d1a50a6884ad829c79": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.789971,
          -52.354058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4da18c9ef95044cea4cdf0267c715e9b",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration de l'internat (b\u00e2timent 7) en salle de classes-lyc\u00e9e Gaston MONNERVILLE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2b5c508432b4d078449094811766035": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe4663758b04420986a9220639a4e65e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4da18c9ef95044cea4cdf0267c715e9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2b5c508432b4d078449094811766035",
        "style": "IPY_MODEL_fe4663758b04420986a9220639a4e65e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46603\" target=\"_blank\"> 21-46603</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration de l'internat (b\u00e2timent 7) en salle de classes-lyc\u00e9e Gaston MONNERVILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46603\" target=\"_blank\"> 21-46603</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c2cc16855ebd4a479626d5695b0791b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.789971,
          -52.354058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a847adcdfc84c5c818f22b49746486f",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de bons cadeaux \u00e0 destination des enfants des agents de la CTG dans le cadre de la f\u00eate de Noel\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a6e60b5035e4e4db4419eb03e42bfd4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0af08470514640b4bc9b34b651fd5dd8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a847adcdfc84c5c818f22b49746486f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a6e60b5035e4e4db4419eb03e42bfd4",
        "style": "IPY_MODEL_0af08470514640b4bc9b34b651fd5dd8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46604\" target=\"_blank\"> 21-46604</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de bons cadeaux \u00e0 destination des enfants des agents de la CTG dans le cadre de la f\u00eate de Noel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46604\" target=\"_blank\"> 21-46604</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07c2af5f48a5478494c953ad28afa399": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.25755,
          -54.382587
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f5e390a131843cf8fe93a8869714ffc",
        "title": "Vers MATOURY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location longue dur\u00e9e et maintenance de copieurs pour les besoins du si\u00e8ge et de l'annexe de l'EPFA Guyane\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68290292659b4fb5b8ba2ec189d0dfab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "501cd985479245dca4934df998094e1c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f5e390a131843cf8fe93a8869714ffc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68290292659b4fb5b8ba2ec189d0dfab",
        "style": "IPY_MODEL_501cd985479245dca4934df998094e1c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46587\" target=\"_blank\"> 21-46587</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etab. Public d'Am\u00e9nagement en Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> MATOURY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location longue dur\u00e9e et maintenance de copieurs pour les besoins du si\u00e8ge et de l'annexe de l'EPFA Guyane<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46587\" target=\"_blank\"> 21-46587</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "952eb3bddd01433988b212b6e902958e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.735989,
          45.208091
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_667f83d9cddb44f7944fdff80bb8d35d",
        "title": "Vers LABATTOIR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9HABILITATION DU CIMETI\u00c8RE DES BADAMIERS VILLE DE DZAOUDZI-LABATTOIR\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "790f8a5f56cf4eff822b91c84801fc94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ce3788ee7ee4c679cb6723c92cbe072": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "667f83d9cddb44f7944fdff80bb8d35d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_790f8a5f56cf4eff822b91c84801fc94",
        "style": "IPY_MODEL_3ce3788ee7ee4c679cb6723c92cbe072",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46323\" target=\"_blank\"> 21-46323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DZAOUDZI LABATTOIR<br>\n        <b>Ville :</b> LABATTOIR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Ferronnerie', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement', 'Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9HABILITATION DU CIMETI\u00c8RE DES BADAMIERS VILLE DE DZAOUDZI-LABATTOIR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46323\" target=\"_blank\"> 21-46323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60d2e8e28cc24d38978ad7c5ae67a75f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.793862,
          45.280629
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9397181b29654fa1adac908e224e0c19",
        "title": "Vers PAMANDZI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-04-07 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 consiste \u00e0 \u00e9tendre les locaux de service techniques du COMGEND de Mayotte par l'achat, la livraison et l'installation de structures modulaires au sein des casernes de genda\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c65bdca7c37341eab32288c9e576dc8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f958d674cdb94473a5b787c07dbc3659": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9397181b29654fa1adac908e224e0c19": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c65bdca7c37341eab32288c9e576dc8e",
        "style": "IPY_MODEL_f958d674cdb94473a5b787c07dbc3659",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46048\" target=\"_blank\"> 21-46048</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMGEND MAYOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> PAMANDZI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 consiste \u00e0 \u00e9tendre les locaux de service techniques du COMGEND de Mayotte par l'achat, la livraison et l'installation de structures modulaires au sein des casernes de genda<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-46048\" target=\"_blank\"> 21-46048</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "c713b519cc3c44f1b615fbfa800bdbbc"}
</script>

</body>
</html>
