<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2021_06_21_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.20.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "adbfef6944bf4e8fbc9411885355c49d": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "c852c7e2eb0c41f0b1f9cc417d36a9ee": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "06673170fc2146b6968cea6a23266f15": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "829779906bf24c3882e80e901da2796e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "147b1b10e8fc4395ac72843b523b1e7f": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "449d5321deab427ca3ad3d0fcbd6f88e": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_bb929274ea40458e929af73219bbda9f",
          "IPY_MODEL_c61d33de467743dca16eaa42ab37fee4",
          "IPY_MODEL_b13980da7c5a437a8fb706bb93d10f5e"
        ],
        "crs": {
          "name": "EPSG3857",
          "custom": false
        },
        "default_style": "IPY_MODEL_adbfef6944bf4e8fbc9411885355c49d",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_c852c7e2eb0c41f0b1f9cc417d36a9ee",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_06673170fc2146b6968cea6a23266f15",
          "IPY_MODEL_a959482e1f5348c598f37f77984e329d",
          "IPY_MODEL_7ea4736009e1450398aeb7accad1b414",
          "IPY_MODEL_fbfca14177f04036aabd038eb29f1ebe",
          "IPY_MODEL_f505d02caa9b4d9e833d83e0b7efd6c0",
          "IPY_MODEL_cc28e0bbb9264be4ba231aa1ccc303cc",
          "IPY_MODEL_027da0502d3c40a6b5f3f792db39071c",
          "IPY_MODEL_ecc4d58c3ad6457cb2fd0012bfebdf13",
          "IPY_MODEL_0ee97b3b1ea64ffd859042cd469caae7",
          "IPY_MODEL_fe45d3f8598a412b9cc65ad080f033cb",
          "IPY_MODEL_d8e46aef98244613b5e9ca8103c4ec8f",
          "IPY_MODEL_ca6c435b140043e189550eef320d5905",
          "IPY_MODEL_fcc62415d17746f692b6aed638e0464e",
          "IPY_MODEL_96f130484edb4e958aa6c2bd969d84e9",
          "IPY_MODEL_467b12fe334444d9bb524ab5aa12e96a",
          "IPY_MODEL_26b65fcd53be467486328623453bd8df",
          "IPY_MODEL_4b31d01d4cd64bceaabb1c3a4d0b8640",
          "IPY_MODEL_c77f531c69fe4feaa0aad5a051f0bd46",
          "IPY_MODEL_2747c4606d814b6fb3c07ef26f199ba1",
          "IPY_MODEL_8174a30b198441ae8d578d7b41548086",
          "IPY_MODEL_27066a25ff594faa9e97796b88e7bef2",
          "IPY_MODEL_b7856b63aadc4a289e5cdf68764276cc",
          "IPY_MODEL_82955b2d3f354ae48fd539cad47d6c3b",
          "IPY_MODEL_a700a92f9fb540c3a5b16eab04f5d7e8",
          "IPY_MODEL_8c891a09aa5043528e9ee5bc8d30541c",
          "IPY_MODEL_5bbbf51c7d884617a629838c103c8f18",
          "IPY_MODEL_e239f701a7214b208edb98ce2efe3fd8",
          "IPY_MODEL_941612c103174d13812ce831c502bd99",
          "IPY_MODEL_0de26e65e4d043eeb51e7d4fffa0eb90",
          "IPY_MODEL_ffd3c68b0269447781906b9f1643dcf0",
          "IPY_MODEL_a772e435d4ad4945b5a29595e14d3f48",
          "IPY_MODEL_3d5298471e8e46598c3c39c7f6e32975",
          "IPY_MODEL_f27c58c98f1340d4b23e860ac5b836e1",
          "IPY_MODEL_4f8a768b030c4e30bf37aa5f37e542f2",
          "IPY_MODEL_74d8d26c88b24d64a57b39f725f09dd2",
          "IPY_MODEL_01d0401db1b44dc391b03e3756c136bf",
          "IPY_MODEL_5be810342bde46deacd29402a75495dd",
          "IPY_MODEL_56a2e03638004af6957fd62117331989",
          "IPY_MODEL_7dfe59cfdf9045ca976a70713c12cd74",
          "IPY_MODEL_96f1c8abb21147b2a70c50d105dbf35b",
          "IPY_MODEL_a5cf29597e1d4768902b94e1870ed13f",
          "IPY_MODEL_0db2d08b4fd547daba69d3595c235ae1",
          "IPY_MODEL_18699793af864f49ae0111bdc54b184a",
          "IPY_MODEL_d5b723e0d0724fa3a8caa609f153ce55",
          "IPY_MODEL_79078fcf39424dceafed9104ee3506dd",
          "IPY_MODEL_648b4c8a9a854db885352182323d6354",
          "IPY_MODEL_ede46c3d8dd24c30a795c0d0575ac069",
          "IPY_MODEL_8d3322c47de44e58835d64834c42e7ac",
          "IPY_MODEL_4bec9f4281f74a9397b7462f5e43fee6",
          "IPY_MODEL_ea9916f6df614c3d92d3eb3673b6583b",
          "IPY_MODEL_cd83bd162f1247168173bc050129155d",
          "IPY_MODEL_0ea2f3d9676b420992e9d10997fa991b",
          "IPY_MODEL_0799aea95e2f4840836e58d62ed6d2d0",
          "IPY_MODEL_cd7ca3de18a04155957ef0984eb5db76",
          "IPY_MODEL_afe31e29e491434aabf43cd4bf85a762",
          "IPY_MODEL_59e3b677d76540c0ac0fe862f9b5ce53",
          "IPY_MODEL_c440b561d93b4ae88e541ffb7b9b379d",
          "IPY_MODEL_c5e604b60e6a4862a7850a5e8569e261",
          "IPY_MODEL_b2b9826a7901466c8f6124eb391f51b1",
          "IPY_MODEL_29773a560658474595555926b18bef04",
          "IPY_MODEL_351cf8be5e4d46b4b77782757c8ea526",
          "IPY_MODEL_2bd5bc8b769a436eac51692a2ad3032c",
          "IPY_MODEL_ddb8501908774e2db764072f27b0b0de",
          "IPY_MODEL_d44ea9b667f84311a3225f6fb0da9769",
          "IPY_MODEL_af1859d62d4b4659b6a65961017b3cad",
          "IPY_MODEL_b58c9557ecdd493bad0bebdc39104829",
          "IPY_MODEL_15b81890e66d49648c773f9b0e643919",
          "IPY_MODEL_6921999caa0344b6816655a5644aa1aa",
          "IPY_MODEL_2d18df3117894b1cbb17e59003f0c09e",
          "IPY_MODEL_e90b5ae306b441009c36769e3537123c",
          "IPY_MODEL_f0d152cc93e747cb95fdaa7d1079b814",
          "IPY_MODEL_80a16069fcf648759d7c0b436ad6bf84",
          "IPY_MODEL_c9d0d2e6fcbd450dad61334bcbea0903",
          "IPY_MODEL_f1bd21c4ab844e8cb2beaea57989dbbf",
          "IPY_MODEL_f4a3b151cf9d4872a130a9f8a7bc771f",
          "IPY_MODEL_4ca43e93472b4413847a7ebf60252339",
          "IPY_MODEL_4fb5567283d84d8db89e61b511f24e1a",
          "IPY_MODEL_a2ca0433de5a45c1be80de5fb9a1c63a",
          "IPY_MODEL_e29e134f9c8a4f9abdc7903be591c656",
          "IPY_MODEL_adf589d9d79d4054a77f1e17f9a77c61",
          "IPY_MODEL_8ab5e3a6052e467e85b9f94cbc33f732",
          "IPY_MODEL_551c06b2f58042aa8d2654b90dff96d2",
          "IPY_MODEL_188e560b810e4d5490c2c7df821f8b41",
          "IPY_MODEL_512b7bdbdbe94e98baa8871760c6296e",
          "IPY_MODEL_a0aff877169747278739d5e2cda10ada",
          "IPY_MODEL_d2678a2497644e8eb76ac188031d3c7a",
          "IPY_MODEL_b86cb45d7a094342a2f2e123b8e50d4a",
          "IPY_MODEL_35e8f16f400c498c87b56665f1444cf8",
          "IPY_MODEL_c0e3e19463534a169d147af8792ba24f",
          "IPY_MODEL_ab2f86295b89430fb7cfffd662111227",
          "IPY_MODEL_ed854b4c82924746ba77651df5b0b249",
          "IPY_MODEL_76dd878e8c6740f2a2b578f93545098a",
          "IPY_MODEL_214feb3722e24a3d925f8824749876b2",
          "IPY_MODEL_d8fca47157a2445f940fee5108895ad1",
          "IPY_MODEL_d9965ea4f5a5425591d60a7779ec133c",
          "IPY_MODEL_70b537221cfe45f4b1d7486fec3a9ef3",
          "IPY_MODEL_373892695b6c4da8a655b807ab2ab0ed",
          "IPY_MODEL_57c2d69416f24bf8a72a481ec4360d62",
          "IPY_MODEL_9450435c3ef8438f88e8e1c088b2b252",
          "IPY_MODEL_8094e3e5b3e74cf283522d507236829f",
          "IPY_MODEL_0e5420b724ff43299b4761d8f42ab0f9",
          "IPY_MODEL_9b04f391fd2046c7bacfda8ba997293a",
          "IPY_MODEL_052942419ec9467a9d02052bdf532780",
          "IPY_MODEL_bdd3f22eb5984c47bd145878fc8a4e6e",
          "IPY_MODEL_d75e5e38d50649ddb149eb1fd02be870",
          "IPY_MODEL_806b5a05fcf4410aa075f2d311465a2d",
          "IPY_MODEL_6cd32ffab8a3481eb9f83b6b47f69b54",
          "IPY_MODEL_7e1ca3ed34334b3b9cd4abcebf324cc5",
          "IPY_MODEL_459c57c21eb94594b42401fbf48d9e86",
          "IPY_MODEL_5998dc885c494ddcbd5d8263fa7e3fc3",
          "IPY_MODEL_d636caad02874e74a0f191a751bfbbd6",
          "IPY_MODEL_7360a4ccbf534d4eaec13132b2c487a9",
          "IPY_MODEL_5fdb5b9b196540e6900e87e3b2ccbd93",
          "IPY_MODEL_28193d6a365a4a3799f30292dcac7e92",
          "IPY_MODEL_a2a513aae00c4d1e9c54fa7f03c2c4f5",
          "IPY_MODEL_af0f69e9a4bf4f90be141ca15a6b300b",
          "IPY_MODEL_d641f41af7964999ac37a44cea84ecdc",
          "IPY_MODEL_aecf98977223474aaadb0e777a0c9776",
          "IPY_MODEL_36ef3d6f32114a4da813bf4390d79fcc",
          "IPY_MODEL_4789938497364022ae01feaf13aa1e7f",
          "IPY_MODEL_d7d5f4b667934a12a1dbfc0d984bcf15",
          "IPY_MODEL_e3d2719ad17c40648eb0b4e471299878",
          "IPY_MODEL_447338783b1241fdab213c287a0cf210",
          "IPY_MODEL_28a3befa4c3348e2a0febb548127a5f0",
          "IPY_MODEL_1776ac2e7a5c46369a64ed84da6dea11",
          "IPY_MODEL_d2c8210911a845f1b09e3992e6463b12",
          "IPY_MODEL_8ced285efad844df923365f65f6ad20a",
          "IPY_MODEL_2bcef68b48f94b7ea5138bfd6657fc80",
          "IPY_MODEL_be4037fa0b9b439aba7394ee21b1bc3e",
          "IPY_MODEL_d56570988d7441ba9a4059e0d0d68f95",
          "IPY_MODEL_8bcbe142aa50424298909e6fe9a41954",
          "IPY_MODEL_905271c790b84d9ca24c496855043a90",
          "IPY_MODEL_1a6ee49ef76c4348ac3666728a9a371d",
          "IPY_MODEL_8ce2ea8662a042dc8fb2705a21b76512",
          "IPY_MODEL_9a29d351b7a0450893afe09b79b96518",
          "IPY_MODEL_ca3393fcbf614c2894be1dd5f8b59861",
          "IPY_MODEL_d74d49adb2c44881a7a488bb806ddb06",
          "IPY_MODEL_f59d58b5c38648e39f3b9a0c472d23df",
          "IPY_MODEL_0ec03497642c4287b1616bebc67e27d2",
          "IPY_MODEL_c841e58799e0485ea4c227109f8f313e",
          "IPY_MODEL_e4d471167b634673999a1a19367a1b8f",
          "IPY_MODEL_ee417ff7faf04b10abd783264b993ce7",
          "IPY_MODEL_519a1a9664ea4781bceff8ddab6d0d7a",
          "IPY_MODEL_a4f21f4e3b594c788b90f39a2a74847f",
          "IPY_MODEL_26c68f39c8e0420dae65d07df0bd5311",
          "IPY_MODEL_c25c7b4f16d54b1a848f7a15aef7c578",
          "IPY_MODEL_bb218f2005284acba263dcf87af6fb8d",
          "IPY_MODEL_aa94d0ced36d41089c511e61f2da1fe5",
          "IPY_MODEL_720b23c4c5d7413dbd8eb21c5fb410a2",
          "IPY_MODEL_d7dbd6dc2fd24992a2ac73e22f8f1ce9",
          "IPY_MODEL_3d5769dbae0d437c9e8721250f26e298",
          "IPY_MODEL_f1a08358d6ea44edb6d7ccc75acd36e8",
          "IPY_MODEL_1f3451c93c11437daf32905105ea7d38",
          "IPY_MODEL_bea148391f16423ab4a3f14661fb3a61",
          "IPY_MODEL_49c18f95f9d64e68a41f433bff846692",
          "IPY_MODEL_5345bab64fa04bcf8ace209b38ce35e0",
          "IPY_MODEL_f4d9f56346624559bfd2d03b4d0bea06",
          "IPY_MODEL_d9f803c95acc413ab6869b4f5b47f81a",
          "IPY_MODEL_a6bfac9688aa471c9bb6b49bc1743ab0",
          "IPY_MODEL_ea351850b299413986897c0e4b21c2cf",
          "IPY_MODEL_8ee1ad61ac1f49a58f5b319c3c911ae7",
          "IPY_MODEL_6d3907f3894b4a57a235c77999dc0901",
          "IPY_MODEL_de7c122bb2a7499693b88314014508f7",
          "IPY_MODEL_d10b362df8924194b759db0b64b2e62d",
          "IPY_MODEL_f2e19c945fd449f8acfbea8dc46f7e01",
          "IPY_MODEL_2244f1e4eb044f73b2514a0d4b47c1a5",
          "IPY_MODEL_58a016ef59434960bce556451a648322",
          "IPY_MODEL_8c30edb8edc44a32805655fe3cfecf70",
          "IPY_MODEL_442085fdb9de40ceb2a411a2bcb6339a",
          "IPY_MODEL_24d71c0e6da74bbbb71061c70cfd4aae",
          "IPY_MODEL_667c88d33ba943d68160f0b5044c30c8",
          "IPY_MODEL_f28c953253c747a7bf68def7c4a2e50b",
          "IPY_MODEL_1aa51519feff4a8386092084ac44ddc7",
          "IPY_MODEL_d7262d861f14419d94b1bcf033877a84",
          "IPY_MODEL_146c46e2b49f4d138bc266654fd38094",
          "IPY_MODEL_24029033cae94865929f99163af06ac1",
          "IPY_MODEL_9af74ef0585a4656800dc43d49f543f1",
          "IPY_MODEL_7e0bfc28a64a417f8ca137dbc2f3b87e",
          "IPY_MODEL_1888e506dca84741b1484c438e3fd0b9",
          "IPY_MODEL_a977e368e492422c86b7e994ac01979b",
          "IPY_MODEL_0ad5bf98b47b4cea880a0e1e614a5701",
          "IPY_MODEL_050d120f2f1c40c69c59ed5cd0447048",
          "IPY_MODEL_6f6acd652f384e6498769957315d32aa",
          "IPY_MODEL_3dfc3bd4fc184b12982a97a4813063b9",
          "IPY_MODEL_8fe3503253ec49ffacc87dbce576e525",
          "IPY_MODEL_5f2d0a9edcf94eafb3a585aef542da96",
          "IPY_MODEL_825076628cba44f8bb374d2c1cc1790a",
          "IPY_MODEL_3d6e59ed5d4a4f7cbc2689cf6836055b",
          "IPY_MODEL_2a67b608f8d545f59b733007ff085f25",
          "IPY_MODEL_612b204269224d2c947b66755342dcc6",
          "IPY_MODEL_818679c716794b4fbf8d25058f7942fd",
          "IPY_MODEL_1e9c3479289b4c469679ef0d4e2cce86",
          "IPY_MODEL_de1bcf2873bd4b559145cabe418f4064",
          "IPY_MODEL_7d793c35cf00405cb48acb87130846b6",
          "IPY_MODEL_01e8da4c8b1a432f95f3d4433252f8f6",
          "IPY_MODEL_4f6e23f4068c45f6a8baa5199f289d71",
          "IPY_MODEL_4f988330798146c381abefa113dc07c7",
          "IPY_MODEL_47a330e24693493b9543325b17414eb7",
          "IPY_MODEL_e0b5ae852c7241cca7e1306db98bf0c9",
          "IPY_MODEL_a2643393fecf4e3386ab0f6d8bf29f14",
          "IPY_MODEL_b8eae8c921cb4a1981dd15e3b355c7e1",
          "IPY_MODEL_dc58619deab846b7bd4faa5b43082a77",
          "IPY_MODEL_53c47ca64f114c3dbb116570739af247",
          "IPY_MODEL_74c0a2a6119f4e8c8d38430a6216e2cc",
          "IPY_MODEL_71d7c1626c0340ee8a59cd688a635355",
          "IPY_MODEL_11fafc69758c49739c3a7dc4a3044e3d",
          "IPY_MODEL_b80203968af54191b537a614d7894aeb",
          "IPY_MODEL_295af68ac1d4431098ebbf44897928e5",
          "IPY_MODEL_8778509ef92444869c1c4df58bfe87ad",
          "IPY_MODEL_f21428754d97425a90a989487c23e647",
          "IPY_MODEL_3b7396eae3034f179e2a21597dd2f96e",
          "IPY_MODEL_4887f6834e3a423c861763dcaab87259",
          "IPY_MODEL_bfcba27d468e486aa654a69da4352bcd",
          "IPY_MODEL_671f4fc9dd72465e8ad29bd14d2b8c48",
          "IPY_MODEL_140cce52c59d4881988d4e27a7f2e7cf",
          "IPY_MODEL_005f73285aa34f43b1a50d9b3c0280f2",
          "IPY_MODEL_6cdf60ba6ccc47f986a6939294292699",
          "IPY_MODEL_08842e00de544121b47595dfa3974cf0",
          "IPY_MODEL_350e27b4b8a04ab88da4473ab17096a3",
          "IPY_MODEL_6841c96baa3148a095ce057f506992ab",
          "IPY_MODEL_f12f722659eb40869e07f4946fad2374",
          "IPY_MODEL_9295574c08a04f2686e460ee1c91de45",
          "IPY_MODEL_b1f572282a3042dba0f31d683c776309",
          "IPY_MODEL_ae6ed6fc1add4792aa85848b391b1c93",
          "IPY_MODEL_b5ac808fd10a40a99343df2a099046be"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_829779906bf24c3882e80e901da2796e",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_delta",
          "zoom_snap",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_147b1b10e8fc4395ac72843b523b1e7f",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "bb929274ea40458e929af73219bbda9f": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "c61d33de467743dca16eaa42ab37fee4": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "b13980da7c5a437a8fb706bb93d10f5e": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "a959482e1f5348c598f37f77984e329d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.192744,
          5.24256
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2fd647b400544de80dff40d5bcad663",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de maintenance des portes, portails, rideaux m\u00e9talliques, barri\u00e8res automatiques, plots escamotables et tourniquets de contr\u00f4le\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac8bf52cddfa4393bcdd260679424b6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff8938552f2d4e3db355c174e2e9860d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2fd647b400544de80dff40d5bcad663": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac8bf52cddfa4393bcdd260679424b6c",
        "style": "IPY_MODEL_ff8938552f2d4e3db355c174e2e9860d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84502\" target=\"_blank\"> 21-84502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '69', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF de l'Ain<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de maintenance des portes, portails, rideaux m\u00e9talliques, barri\u00e8res automatiques, plots escamotables et tourniquets de contr\u00f4le<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84502\" target=\"_blank\"> 21-84502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ea4736009e1450398aeb7accad1b414": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.247844,
          6.027286
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef52fb6194ad4f28b4a9c33d973a311e",
        "title": "Vers SAINT GENIS POUILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de service relatif \u00e0 l'\u00e9dition, mise sous pli, affranchissement et mise en poste des factures et courriers de la r\u00e9gie des eaux gessiennes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28c62eeccdb34e82b94849d986c9ceb6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d362d1a320447b0a0c79a6d64ed0441": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef52fb6194ad4f28b4a9c33d973a311e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28c62eeccdb34e82b94849d986c9ceb6",
        "style": "IPY_MODEL_9d362d1a320447b0a0c79a6d64ed0441",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83219\" target=\"_blank\"> 21-83219</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX GESSIENNES<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GENIS POUILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de service relatif \u00e0 l'\u00e9dition, mise sous pli, affranchissement et mise en poste des factures et courriers de la r\u00e9gie des eaux gessiennes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83219\" target=\"_blank\"> 21-83219</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbfca14177f04036aabd038eb29f1ebe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.978053,
          3.274857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8affa76d4ed2461facec1f3d88a7efff",
        "title": "Vers PAVANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de raccordement des eaux us\u00e9es de la commune de Pavant \u00e0 la station d'\u00e9puration de Charly-sur-Marne-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9400cd47b204e5b8cea8eec0d13f5ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "998bc53c512b4a16b2f6fa511682bf0d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8affa76d4ed2461facec1f3d88a7efff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9400cd47b204e5b8cea8eec0d13f5ce",
        "style": "IPY_MODEL_998bc53c512b4a16b2f6fa511682bf0d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84668\" target=\"_blank\"> 21-84668</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2', '77', '51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PAVANT<br>\n        <b>Ville :</b> PAVANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de raccordement des eaux us\u00e9es de la commune de Pavant \u00e0 la station d'\u00e9puration de Charly-sur-Marne-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84668\" target=\"_blank\"> 21-84668</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f505d02caa9b4d9e833d83e0b7efd6c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.658187,
          3.27738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29b7ca7914f2459baa8f8768c7ec0070",
        "title": "Vers TERGNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de requalification du Parc Sellier \u00e0 Tergnier-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1003f2c0f71f438d9766968726ff3004": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "933b27d39454422eaaa4fb599f2bd391": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29b7ca7914f2459baa8f8768c7ec0070": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1003f2c0f71f438d9766968726ff3004",
        "style": "IPY_MODEL_933b27d39454422eaaa4fb599f2bd391",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84931\" target=\"_blank\"> 21-84931</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2', '59', '60', '80', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TERGNIER<br>\n        <b>Ville :</b> TERGNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification du Parc Sellier \u00e0 Tergnier-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84931\" target=\"_blank\"> 21-84931</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc28e0bbb9264be4ba231aa1ccc303cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.026772,
          5.937735
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e56fb55f4144cdebd3e198f9ad037c0",
        "title": "Vers PEYRUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une antenne du sydevom \u00e0 saint-andr\u00e9-les-alpes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ae00e5107434c69aed5477c23a86e74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c096e9e99cb4c1e9931c91e951a92f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e56fb55f4144cdebd3e198f9ad037c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ae00e5107434c69aed5477c23a86e74",
        "style": "IPY_MODEL_6c096e9e99cb4c1e9931c91e951a92f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84857\" target=\"_blank\"> 21-84857</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYDEVOM de Haute Provence<br>\n        <b>Ville :</b> PEYRUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une antenne du sydevom \u00e0 saint-andr\u00e9-les-alpes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84857\" target=\"_blank\"> 21-84857</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "027da0502d3c40a6b5f3f792db39071c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.899414,
          6.643523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d20b6c7e2424507aa72ceaef05250a1",
        "title": "Vers BRIAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission prestations intellectuelles 'compl\u00e9ment de l'al\u00e9a inondation sur le territoire Brian\u00e7onnais'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7d3b1028f8e44f68b577f01564a52f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fe7e89504694096a2dbb85ca370717a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d20b6c7e2424507aa72ceaef05250a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7d3b1028f8e44f68b577f01564a52f6",
        "style": "IPY_MODEL_1fe7e89504694096a2dbb85ca370717a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84833\" target=\"_blank\"> 21-84833</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COMMUNES DU BRIANCONNAIS<br>\n        <b>Ville :</b> BRIAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission prestations intellectuelles 'compl\u00e9ment de l'al\u00e9a inondation sur le territoire Brian\u00e7onnais'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84833\" target=\"_blank\"> 21-84833</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ecc4d58c3ad6457cb2fd0012bfebdf13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.948324,
          4.839363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_010fff1f7b394b9da431505aca5032bd",
        "title": "Vers SAINT PERAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cr\u00e9ation d'une cours OASIS \u00e0 l'\u00e9cole primaire du Quai - Relance du lot no2 'Serrurerie'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f6df5e753d64f43abe15896555d75ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b39eb96d558541b29ba2af89f0a158ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "010fff1f7b394b9da431505aca5032bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f6df5e753d64f43abe15896555d75ea",
        "style": "IPY_MODEL_b39eb96d558541b29ba2af89f0a158ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84691\" target=\"_blank\"> 21-84691</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT PERAY<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PERAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'une cours OASIS \u00e0 l'\u00e9cole primaire du Quai - Relance du lot no2 'Serrurerie'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84691\" target=\"_blank\"> 21-84691</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ee97b3b1ea64ffd859042cd469caae7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.408035,
          4.395944
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91c581cc59e14944a62538828a9e8f20",
        "title": "Vers VALLON PONT D'ARC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture et la livraison de repas en liaison froide pour les d\u00e9jeuners des enfants des accueils de loisirs extrascolaires intercommunaux, des multi-accuei..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e8b5b0ce9854ddda8ba85cf609bd7ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e36af6ff56e4df781bef46ea23506c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91c581cc59e14944a62538828a9e8f20": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e8b5b0ce9854ddda8ba85cf609bd7ec",
        "style": "IPY_MODEL_4e36af6ff56e4df781bef46ea23506c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84655\" target=\"_blank\"> 21-84655</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDC des Gorges de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> VALLON PONT D'ARC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture et la livraison de repas en liaison froide pour les d\u00e9jeuners des enfants des accueils de loisirs extrascolaires intercommunaux, des multi-accuei..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84655\" target=\"_blank\"> 21-84655</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe45d3f8598a412b9cc65ad080f033cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866032,
          4.42872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a50be9299df2405f8f854c07d4608aad",
        "title": "Vers MAUBERT FONTAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9nagement de voiries - programme de travaux 2021 - communaut\u00e9 de communes ardennes thi\u00e9rache\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5488d34d60a43f6b9ad49f79a745252": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "696c70d565ef49489c683febfda01921": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a50be9299df2405f8f854c07d4608aad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5488d34d60a43f6b9ad49f79a745252",
        "style": "IPY_MODEL_696c70d565ef49489c683febfda01921",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84438\" target=\"_blank\"> 21-84438</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COM ARDENNES THIERACHE<br>\n        <b>Ville :</b> MAUBERT FONTAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement de voiries - programme de travaux 2021 - communaut\u00e9 de communes ardennes thi\u00e9rache<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84438\" target=\"_blank\"> 21-84438</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8e46aef98244613b5e9ca8103c4ec8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.769817,
          1.753646
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f57b3e49480d414cbe9212962cf17490",
        "title": "Vers LUZENAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Exploitation d'\u00e9quipements touristiques : parc acrobranche et Via Ferrata \u00e0 Val de Sos\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9bc6766daf1f467e92a1795726946de3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea7e631044524214b657c40e749ff49e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f57b3e49480d414cbe9212962cf17490": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9bc6766daf1f467e92a1795726946de3",
        "style": "IPY_MODEL_ea7e631044524214b657c40e749ff49e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85090\" target=\"_blank\"> 21-85090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['9']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE LA HAUTE ARIEGE<br>\n        <b>Ville :</b> LUZENAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation d'\u00e9quipements touristiques : parc acrobranche et Via Ferrata \u00e0 Val de Sos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85090\" target=\"_blank\"> 21-85090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca6c435b140043e189550eef320d5905": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.181379,
          2.982786
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4266db56387c4eb8a9c47d3086d7de79",
        "title": "Vers NARBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation de huit logements sur le lotissement le Clos de Galets \u00e0 Ornaisons.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e09967aa4b3045eea0f7e44b66e3c2b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "93b045e52b4b41699a97df22361eed97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4266db56387c4eb8a9c47d3086d7de79": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e09967aa4b3045eea0f7e44b66e3c2b1",
        "style": "IPY_MODEL_93b045e52b4b41699a97df22361eed97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84819\" target=\"_blank\"> 21-84819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEML ALENIS<br>\n        <b>Ville :</b> NARBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Bois', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Cl\u00f4ture', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Sanitaire', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation de huit logements sur le lotissement le Clos de Galets \u00e0 Ornaisons.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84819\" target=\"_blank\"> 21-84819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fcc62415d17746f692b6aed638e0464e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.199941,
          2.75346
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6f75731d04a4b949b24d7939ec0997b",
        "title": "Vers THEZAN DES CORBIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE (PRO - DR- SUIVI DE TRAVAUX) POUR LA RESTAURATION MORPHOLOGIQUE DE L'ORBIEU AU DROIT DE L'HORTE A RIBAUTE ET L'ARJOLE A CAMPLONG\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02f4de2ff7954306b2ccf06051f2354f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d301cc85b25467e8c1c8d23bc328a50": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6f75731d04a4b949b24d7939ec0997b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02f4de2ff7954306b2ccf06051f2354f",
        "style": "IPY_MODEL_5d301cc85b25467e8c1c8d23bc328a50",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84473\" target=\"_blank\"> 21-84473</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT DU BSN VERSANT ORBIEU JOURRES<br>\n        <b>Ville :</b> THEZAN DES CORBIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE (PRO - DR- SUIVI DE TRAVAUX) POUR LA RESTAURATION MORPHOLOGIQUE DE L'ORBIEU AU DROIT DE L'HORTE A RIBAUTE ET L'ARJOLE A CAMPLONG<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84473\" target=\"_blank\"> 21-84473</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96f130484edb4e958aa6c2bd969d84e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.199941,
          2.75346
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88dfe869253c45b28746dc7e3e0852cc",
        "title": "Vers THEZAN DES CORBIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE COMPL\u00c8TE POUR LA RESTAURATION HYDROMORPHOLOGIQUE DE L'ORBIEU SUR LES SITES DE LUC SUR ORBIEU ET VILLAR EN VAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "608a01bd6a5a4440afc4bb33710a5058": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c4e1539dbfc4715bd4e20f7884ab7ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88dfe869253c45b28746dc7e3e0852cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_608a01bd6a5a4440afc4bb33710a5058",
        "style": "IPY_MODEL_7c4e1539dbfc4715bd4e20f7884ab7ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84561\" target=\"_blank\"> 21-84561</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT DU BSN VERSANT ORBIEU JOURRES<br>\n        <b>Ville :</b> THEZAN DES CORBIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE COMPL\u00c8TE POUR LA RESTAURATION HYDROMORPHOLOGIQUE DE L'ORBIEU SUR LES SITES DE LUC SUR ORBIEU ET VILLAR EN VAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84561\" target=\"_blank\"> 21-84561</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "467b12fe334444d9bb524ab5aa12e96a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.359273,
          2.566727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2b8fa0f6c424c82ac12a2f5353eb0ef",
        "title": "Vers RODEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        partenariat bancaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d26ebc17a2c496e8538014c804932b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f576326c39e409c8bf342454c9390c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2b8fa0f6c424c82ac12a2f5353eb0ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d26ebc17a2c496e8538014c804932b1",
        "style": "IPY_MODEL_9f576326c39e409c8bf342454c9390c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84747\" target=\"_blank\"> 21-84747</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rodez Agglo Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> RODEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> partenariat bancaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84747\" target=\"_blank\"> 21-84747</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26b65fcd53be467486328623453bd8df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.45704,
          2.235844
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c00d31e339c40e2bfa8d9ad22d57a82",
        "title": "Vers MONTBAZENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        alimentation en eau potable - tdsm 2021commune de villeneuve d'aveyron - renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable du faubourg saint roch avant travaux de requalification de la voirie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "915b699a74624ba69d3bdc69ebd22219": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c9256624dd14cdb98fea1c9faaa5cf6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c00d31e339c40e2bfa8d9ad22d57a82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_915b699a74624ba69d3bdc69ebd22219",
        "style": "IPY_MODEL_5c9256624dd14cdb98fea1c9faaa5cf6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85106\" target=\"_blank\"> 21-85106</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE ADDUCTION EAU POTABLE MONTB<br>\n        <b>Ville :</b> MONTBAZENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Canalisations', 'Equipement hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> alimentation en eau potable - tdsm 2021commune de villeneuve d'aveyron - renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable du faubourg saint roch avant travaux de requalification de la voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85106\" target=\"_blank\"> 21-85106</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b31d01d4cd64bceaabb1c3a4d0b8640": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.516418,
          5.465451
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7146a4ac0247425c88ba343d75ed6e22",
        "title": "Vers SAINT MARC JAUMEGARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RESTAURATION SCOLAIRE ET L'ALSH\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8dbbcc6fb6074a708dedb08c664b96ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "545c1df5bd7f463c95b9225a6ff87479": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7146a4ac0247425c88ba343d75ed6e22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8dbbcc6fb6074a708dedb08c664b96ba",
        "style": "IPY_MODEL_545c1df5bd7f463c95b9225a6ff87479",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84613\" target=\"_blank\"> 21-84613</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Marc Jaumegarde<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARC JAUMEGARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTAURATION SCOLAIRE ET L'ALSH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84613\" target=\"_blank\"> 21-84613</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c77f531c69fe4feaa0aad5a051f0bd46": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.549468,
          5.033481
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c1e897907b64708b5e107e6dbf5cfce",
        "title": "Vers SAINT CHAMAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande alloti relatif \u00e0 l'achat de fournitures de produits d'entretien et d'hygi\u00e8ne, ainsi que de petits \u00e9quipements d'entretien pour les locaux de la vill\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5d9e60a9600454e8a72d954fd2f4d17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e4e66efde8e4e069b38f2da6befdf76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c1e897907b64708b5e107e6dbf5cfce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5d9e60a9600454e8a72d954fd2f4d17",
        "style": "IPY_MODEL_4e4e66efde8e4e069b38f2da6befdf76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84533\" target=\"_blank\"> 21-84533</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CHAMAS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Droguerie', 'Hygi\u00e8ne (articles)', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande alloti relatif \u00e0 l'achat de fournitures de produits d'entretien et d'hygi\u00e8ne, ainsi que de petits \u00e9quipements d'entretien pour les locaux de la vill<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84533\" target=\"_blank\"> 21-84533</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2747c4606d814b6fb3c07ef26f199ba1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.549468,
          5.033481
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e6d6bb6335b41628af1d0f3e65daae7",
        "title": "Vers SAINT CHAMAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation concerne un accord-cadre \u00e0 bons de commande alloti de fournitures de mat\u00e9riels et mat\u00e9riaux divers pour les besoins du Centre Technique Municipal de la commune Saint-Chamas\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4583a2342f664c92b18d1581dd8b3993": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84dd421598f24bcabe760c29e3ab4f5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e6d6bb6335b41628af1d0f3e65daae7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4583a2342f664c92b18d1581dd8b3993",
        "style": "IPY_MODEL_84dd421598f24bcabe760c29e3ab4f5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84527\" target=\"_blank\"> 21-84527</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CHAMAS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Mat\u00e9riaux de construction', 'Quincaillerie (articles)', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation concerne un accord-cadre \u00e0 bons de commande alloti de fournitures de mat\u00e9riels et mat\u00e9riaux divers pour les besoins du Centre Technique Municipal de la commune Saint-Chamas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84527\" target=\"_blank\"> 21-84527</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8174a30b198441ae8d578d7b41548086": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.361785,
          5.466524
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a735e58b8fa94536b5eb35d52f8d9075",
        "title": "Vers PLAN DE CUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre de fourniture de denr\u00e9es alimentaires et ingr\u00e9dients n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9paration des repas.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eec0f5b3003e4dbdbccc7485998e443f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0118588f23f94d5ca3e39328285fc20b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a735e58b8fa94536b5eb35d52f8d9075": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eec0f5b3003e4dbdbccc7485998e443f",
        "style": "IPY_MODEL_0118588f23f94d5ca3e39328285fc20b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84966\" target=\"_blank\"> 21-84966</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de plan de cuques<br>\n        <b>Ville :</b> PLAN DE CUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre de fourniture de denr\u00e9es alimentaires et ingr\u00e9dients n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9paration des repas.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84966\" target=\"_blank\"> 21-84966</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27066a25ff594faa9e97796b88e7bef2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.528405,
          5.244574
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6efc713b7c174c39992d304065af3be2",
        "title": "Vers VELAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation du parc de la Garenne, commune de Velaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcc548f2656a4802b063ebf2ba5e958b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f3566151adf4c8594ba5914a8729360": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6efc713b7c174c39992d304065af3be2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcc548f2656a4802b063ebf2ba5e958b",
        "style": "IPY_MODEL_0f3566151adf4c8594ba5914a8729360",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84878\" target=\"_blank\"> 21-84878</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Velaux<br>\n        <b>Ville :</b> VELAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Espaces verts', 'Irrigation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation du parc de la Garenne, commune de Velaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84878\" target=\"_blank\"> 21-84878</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b7856b63aadc4a289e5cdf68764276cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.189252,
          0.083653
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29365b21466c4e5e89352a02a72ae2e9",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de gazole \u00e0 la pompe pour des v\u00e9hicules du CH de Falaise\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b71a994116be4633be705da8d82a14b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e97c972d9df042f99988b3616de80240": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29365b21466c4e5e89352a02a72ae2e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b71a994116be4633be705da8d82a14b4",
        "style": "IPY_MODEL_e97c972d9df042f99988b3616de80240",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84754\" target=\"_blank\"> 21-84754</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER UNIVERSITAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hydrocarbures naturels']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de gazole \u00e0 la pompe pour des v\u00e9hicules du CH de Falaise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84754\" target=\"_blank\"> 21-84754</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82955b2d3f354ae48fd539cad47d6c3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.189252,
          0.083653
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_103db5e0d4b8431986da592357ad9b12",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage relatif aux travaux de d\u00e9samiantage avant r\u00e9habilitation de l'ancienne tr\u00e9sorerie pour le CHU de Caen\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "270325715a144e19a58e367ad3a0b1d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99cc4626d1e34954b69cbe58c79fa176": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "103db5e0d4b8431986da592357ad9b12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_270325715a144e19a58e367ad3a0b1d3",
        "style": "IPY_MODEL_99cc4626d1e34954b69cbe58c79fa176",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84520\" target=\"_blank\"> 21-84520</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '61', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER UNIVERSITAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage relatif aux travaux de d\u00e9samiantage avant r\u00e9habilitation de l'ancienne tr\u00e9sorerie pour le CHU de Caen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84520\" target=\"_blank\"> 21-84520</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a700a92f9fb540c3a5b16eab04f5d7e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.159945,
          -0.86692
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fae65644f7f840ce8eb4d50bacc8327d",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9pose des \u00e9quipements existants, fourniture et pose de dispositifs antichute en haut de quai des d\u00e9ch\u00e8teries concern\u00e9s de la CU CAEN LA MER\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6fa025c8b7fe44a69937f6ed68a4248b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "253886a2b82b4bd5912ca24dc0dea355": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fae65644f7f840ce8eb4d50bacc8327d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6fa025c8b7fe44a69937f6ed68a4248b",
        "style": "IPY_MODEL_253886a2b82b4bd5912ca24dc0dea355",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84011\" target=\"_blank\"> 21-84011</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9pose des \u00e9quipements existants, fourniture et pose de dispositifs antichute en haut de quai des d\u00e9ch\u00e8teries concern\u00e9s de la CU CAEN LA MER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84011\" target=\"_blank\"> 21-84011</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c891a09aa5043528e9ee5bc8d30541c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.159945,
          -0.86692
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d47506c48c9c4d66b8b5727d64859885",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Tourville-sur-Odon / Requalification de la Route de Bretagne (RD675) / Voirie, r\u00e9seaux divers et espaces verts\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2eefcf7cda6d4f1cba1b681e1ddc8a51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "01ef4b99a65542ec942b9a9cdfd82d47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d47506c48c9c4d66b8b5727d64859885": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2eefcf7cda6d4f1cba1b681e1ddc8a51",
        "style": "IPY_MODEL_01ef4b99a65542ec942b9a9cdfd82d47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84628\" target=\"_blank\"> 21-84628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Tourville-sur-Odon / Requalification de la Route de Bretagne (RD675) / Voirie, r\u00e9seaux divers et espaces verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84628\" target=\"_blank\"> 21-84628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5bbbf51c7d884617a629838c103c8f18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.159945,
          -0.86692
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ecaaf2eb2ac64ebe9e441f7f2f2f95ca",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux pour la r\u00e9alisation d'une extension du Parc d'Activit\u00e9s des Rives de l'Odon sur les communes de Verson et Mouen\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d011d4a8ded648e6a3c92a3fcd527e29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "502fcd312f874580b31ca6428f00be25": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ecaaf2eb2ac64ebe9e441f7f2f2f95ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d011d4a8ded648e6a3c92a3fcd527e29",
        "style": "IPY_MODEL_502fcd312f874580b31ca6428f00be25",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83998\" target=\"_blank\"> 21-83998</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour la r\u00e9alisation d'une extension du Parc d'Activit\u00e9s des Rives de l'Odon sur les communes de Verson et Mouen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83998\" target=\"_blank\"> 21-83998</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e239f701a7214b208edb98ce2efe3fd8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.853,
          -0.223
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec890c183f4d4b4498522f9e6ac8ad32",
        "title": "Vers FALAISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts et des bassins pluviaux des Zones d'Activit\u00e9s Expansia et Martinia\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f948a9777bf47e49df7b1fe855b731e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "497a89bf07514ccf83a544a68bbe642d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec890c183f4d4b4498522f9e6ac8ad32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f948a9777bf47e49df7b1fe855b731e",
        "style": "IPY_MODEL_497a89bf07514ccf83a544a68bbe642d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84557\" target=\"_blank\"> 21-84557</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COMMUNES DU PAYS DE FALAISE<br>\n        <b>Ville :</b> FALAISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts et des bassins pluviaux des Zones d'Activit\u00e9s Expansia et Martinia<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84557\" target=\"_blank\"> 21-84557</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "941612c103174d13812ce831c502bd99": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.721035,
          -0.559168
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f8097b659c845bc903b3353f4439e75",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CURAGE DE 3 BASSINS DE RETENTION DES EAUX PLUVIALES - COMMUNES DE PERIGNY ET ANGOULINS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7addc754af2046cb90b51812791fd13b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bab084562594c9ab1c5876840279ee8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f8097b659c845bc903b3353f4439e75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7addc754af2046cb90b51812791fd13b",
        "style": "IPY_MODEL_5bab084562594c9ab1c5876840279ee8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84686\" target=\"_blank\"> 21-84686</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDA LA ROCHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CURAGE DE 3 BASSINS DE RETENTION DES EAUX PLUVIALES - COMMUNES DE PERIGNY ET ANGOULINS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84686\" target=\"_blank\"> 21-84686</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0de26e65e4d043eeb51e7d4fffa0eb90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627773,
          -1.025526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ac9e72577974ade89816608f80dd90a",
        "title": "Vers ROCHEFORT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de sauvegarde des vestiges sucriers de la Baie de SOULOU - Commune de M'Tsangamouji (Mayotte - 976)Le march\u00e9 est d\u00e9compos\u00e9 en une tranche ferme et deux tr\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce1cce192154421c8b35cfd7e5ca6ba0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a02e9f892d14fd49f662a589deb6308": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ac9e72577974ade89816608f80dd90a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce1cce192154421c8b35cfd7e5ca6ba0",
        "style": "IPY_MODEL_8a02e9f892d14fd49f662a589deb6308",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84803\" target=\"_blank\"> 21-84803</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976', '974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conservatoire du littoral<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de sauvegarde des vestiges sucriers de la Baie de SOULOU - Commune de M'Tsangamouji (Mayotte - 976)Le march\u00e9 est d\u00e9compos\u00e9 en une tranche ferme et deux tr<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84803\" target=\"_blank\"> 21-84803</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffd3c68b0269447781906b9f1643dcf0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.872441,
          -1.210552
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_65b6875dbc924b7396bb87e399bb6d5f",
        "title": "Vers LE CH\u00c2TEAU D'OL\u00c9RON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un tractopelle neuf avec reprise de l'ancien\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "955fa7d6a4754678ba5346b982467a58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bbab24b9ca8043d0a05b99c03eab9fee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "65b6875dbc924b7396bb87e399bb6d5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_955fa7d6a4754678ba5346b982467a58",
        "style": "IPY_MODEL_bbab24b9ca8043d0a05b99c03eab9fee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85076\" target=\"_blank\"> 21-85076</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie le Ch\u00e2teau d'Ol\u00e9ron<br>\n        <b>Ville :</b> LE CH\u00c2TEAU D'OL\u00c9RON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un tractopelle neuf avec reprise de l'ancien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85076\" target=\"_blank\"> 21-85076</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a772e435d4ad4945b5a29595e14d3f48": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.809406,
          2.732245
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7723c185b233473b956e9df3f67347c8",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9samiantage et d\u00e9construction de l'ancien EHPAD La Rocherie \u00e0 NERONDES (18350)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4e982aa65de49108b5be4276b667487": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d06964986f1142378fd5274b97abe546": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7723c185b233473b956e9df3f67347c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4e982aa65de49108b5be4276b667487",
        "style": "IPY_MODEL_d06964986f1142378fd5274b97abe546",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84761\" target=\"_blank\"> 21-84761</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '36', '37', '41', '45', '58', '3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Territoria<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage et d\u00e9construction de l'ancien EHPAD La Rocherie \u00e0 NERONDES (18350)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84761\" target=\"_blank\"> 21-84761</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d5298471e8e46598c3c39c7f6e32975": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.106005,
          2.819891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94f3502536254eb5989cac5583602a0d",
        "title": "Vers PR\u00c9CY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Consultation : Etude diagnostique pr\u00e9alable au Contrat Territorial du bassin-versant de l'Aubois et des bassins-versants des affluents de la Loire et de l'Allier dans le d\u00e9partement du Cher\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55b045c7a3fb49edb97524d9a2f947f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d9a0f8d29154c5f9c9da11d768ed027": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94f3502536254eb5989cac5583602a0d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55b045c7a3fb49edb97524d9a2f947f1",
        "style": "IPY_MODEL_9d9a0f8d29154c5f9c9da11d768ed027",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84475\" target=\"_blank\"> 21-84475</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SI DU RU ET DE VAUVISE LEURS AFFLUENTS<br>\n        <b>Ville :</b> PR\u00c9CY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Consultation : Etude diagnostique pr\u00e9alable au Contrat Territorial du bassin-versant de l'Aubois et des bassins-versants des affluents de la Loire et de l'Allier dans le d\u00e9partement du Cher<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84475\" target=\"_blank\"> 21-84475</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f27c58c98f1340d4b23e860ac5b836e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.788758,
          8.973137
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46c8d4f0f585419090863eae0f65745c",
        "title": "Vers SERRA DI FERRO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement des espaces de travail de la Mairie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d14ed66b6b1741138ebcb7925a8549fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4cd25936640e48fe8e6acc79fb0c6ef4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46c8d4f0f585419090863eae0f65745c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d14ed66b6b1741138ebcb7925a8549fe",
        "style": "IPY_MODEL_4cd25936640e48fe8e6acc79fb0c6ef4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84466\" target=\"_blank\"> 21-84466</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SERRA DI FERRO<br>\n        <b>Ville :</b> SERRA DI FERRO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement des espaces de travail de la Mairie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84466\" target=\"_blank\"> 21-84466</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f8a768b030c4e30bf37aa5f37e542f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.454022,
          4.297083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e5475d7bd424fa9aab023ee43867c50",
        "title": "Vers BEAUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET LIVRAISON D'UNE MINI BENNE A ORDURES MENAGERES POUR LES BESOINS DE LA COMMUNE DE BEAUNE - RELANCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b49e20642f1045a3b9702185b576d726": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "596345087518444bba2ae5b09d1c633a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e5475d7bd424fa9aab023ee43867c50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b49e20642f1045a3b9702185b576d726",
        "style": "IPY_MODEL_596345087518444bba2ae5b09d1c633a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85010\" target=\"_blank\"> 21-85010</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Beaune<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON D'UNE MINI BENNE A ORDURES MENAGERES POUR LES BESOINS DE LA COMMUNE DE BEAUNE - RELANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85010\" target=\"_blank\"> 21-85010</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "74d8d26c88b24d64a57b39f725f09dd2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.454022,
          4.297083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a632e2ad40544e9a3786fd80015a5d3",
        "title": "Vers BEAUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET LIVRAISON D'UNE MINI BENNE A ORDURES MENAGERES POUR LES BESOINS DE LA COMMUNE DE BEAUNE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6292323d627e419f86d5106e9d888671": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91b5660f65b4468bbdbe6841ffc14f20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a632e2ad40544e9a3786fd80015a5d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6292323d627e419f86d5106e9d888671",
        "style": "IPY_MODEL_91b5660f65b4468bbdbe6841ffc14f20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84987\" target=\"_blank\"> 21-84987</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Beaune<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON D'UNE MINI BENNE A ORDURES MENAGERES POUR LES BESOINS DE LA COMMUNE DE BEAUNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84987\" target=\"_blank\"> 21-84987</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "01d0401db1b44dc391b03e3756c136bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412464,
          -3.327883
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d96b78c108f44f35bca6328dffd6dc08",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achat d'une pelle m\u00e9canique hydraulique d'occasion, 13 tonnes sur pneus avec 3 godets pour le centre technique d\u00e9partemental\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e04aae0794154af392ddb325416cea01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc40cc2c39044fd8ac3cdfb347d5a892": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d96b78c108f44f35bca6328dffd6dc08": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e04aae0794154af392ddb325416cea01",
        "style": "IPY_MODEL_cc40cc2c39044fd8ac3cdfb347d5a892",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84887\" target=\"_blank\"> 21-84887</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des C\u00f4tes d'Armor<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de travaux publics', 'M\u00e9canique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat d'une pelle m\u00e9canique hydraulique d'occasion, 13 tonnes sur pneus avec 3 godets pour le centre technique d\u00e9partemental<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84887\" target=\"_blank\"> 21-84887</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5be810342bde46deacd29402a75495dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.162768,
          1.880094
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d65744072ea404f9837beeae99ebc07",
        "title": "Vers GU\u00c9RET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration du Foyer pour Jeunes Travailleurs - R\u00e9sidence Jean Petit du Boueix - 39 Rue de Jouhet - 23000 GUERET\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71441fee8e06407095373c4c1d67bb59": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e114549ae5284c50959c42e703d71343": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d65744072ea404f9837beeae99ebc07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71441fee8e06407095373c4c1d67bb59",
        "style": "IPY_MODEL_e114549ae5284c50959c42e703d71343",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84788\" target=\"_blank\"> 21-84788</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT DE LA CREUSE<br>\n        <b>Ville :</b> GU\u00c9RET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration du Foyer pour Jeunes Travailleurs - R\u00e9sidence Jean Petit du Boueix - 39 Rue de Jouhet - 23000 GUERET<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84788\" target=\"_blank\"> 21-84788</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56a2e03638004af6957fd62117331989": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.150968,
          1.124586
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb4baeb3e4724b8d92566692dc9ce2ba",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des menuiseries au Coll\u00e8ge de V\u00e9lines\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "276a522044194502872c54fa3cc70c2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1723317faa1c4eca9f1a8a0441f04a4f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb4baeb3e4724b8d92566692dc9ce2ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_276a522044194502872c54fa3cc70c2a",
        "style": "IPY_MODEL_1723317faa1c4eca9f1a8a0441f04a4f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84609\" target=\"_blank\"> 21-84609</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des menuiseries au Coll\u00e8ge de V\u00e9lines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84609\" target=\"_blank\"> 21-84609</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7dfe59cfdf9045ca976a70713c12cd74": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47781,
          6.846727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f5ea311f95b4e6e87184b3623ebf4e9",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        relance accords cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commande - tx de r\u00e9parations de toute nature et des mesures conservatoires du gros entretien dans les eple de la r\u00e9gionbfc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "020e076c0bd1423b95255c80c6c84abe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d24681ffc5994bbc9e5f0a53574c6d86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f5ea311f95b4e6e87184b3623ebf4e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_020e076c0bd1423b95255c80c6c84abe",
        "style": "IPY_MODEL_d24681ffc5994bbc9e5f0a53574c6d86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84362\" target=\"_blank\"> 21-84362</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '21', '58', '89', '71', '70', '39', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> r\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> relance accords cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commande - tx de r\u00e9parations de toute nature et des mesures conservatoires du gros entretien dans les eple de la r\u00e9gionbfc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84362\" target=\"_blank\"> 21-84362</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96f1c8abb21147b2a70c50d105dbf35b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47781,
          6.846727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7cf0590ddcaa447f9afbb544b4ffb2dc",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9signation d'un assistant \u00e0 maitrise d'ouvrage pour structurer un \u00e9cosyst\u00e8me favorable \u00e0 la pr\u00e9vention et au r\u00e9emploi des d\u00e9chets des secteurs du b\u00e2timent et des travaux publics en r\u00e9gion bfc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7969833820ef4dfa877ad701b6bc4ef1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5876c06c82834300a98fb2cd67a6c362": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7cf0590ddcaa447f9afbb544b4ffb2dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7969833820ef4dfa877ad701b6bc4ef1",
        "style": "IPY_MODEL_5876c06c82834300a98fb2cd67a6c362",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84390\" target=\"_blank\"> 21-84390</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> r\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9signation d'un assistant \u00e0 maitrise d'ouvrage pour structurer un \u00e9cosyst\u00e8me favorable \u00e0 la pr\u00e9vention et au r\u00e9emploi des d\u00e9chets des secteurs du b\u00e2timent et des travaux publics en r\u00e9gion bfc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84390\" target=\"_blank\"> 21-84390</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5cf29597e1d4768902b94e1870ed13f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.3031,
          5.94813
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f864aa4b75e4d9fa7b80ca585e07f41",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RAMASSAGE DES FEUILLES ET DEMOUSSAGE DESHERBAGE DES COURS ET ENCEINTES DES ECOLES (ALLEES, PARKINGS) ET DES CRECHES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54f25f98db8040b0b75c26374f68ef70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "648fee2e0cac4baab1c1531347fa5fb2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f864aa4b75e4d9fa7b80ca585e07f41": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54f25f98db8040b0b75c26374f68ef70",
        "style": "IPY_MODEL_648fee2e0cac4baab1c1531347fa5fb2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84508\" target=\"_blank\"> 21-84508</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Besan\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RAMASSAGE DES FEUILLES ET DEMOUSSAGE DESHERBAGE DES COURS ET ENCEINTES DES ECOLES (ALLEES, PARKINGS) ET DES CRECHES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84508\" target=\"_blank\"> 21-84508</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0db2d08b4fd547daba69d3595c235ae1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.27265,
          6.111375
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bdbfa56708e44bbd862c155751971558",
        "title": "Vers CHALEZEULE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 public pour la fourniture de repas pour la restauration scolaire.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de64bd1dd41b48bdaf367c3207376ac7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c770765c8eda439da5a79c491f90faac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bdbfa56708e44bbd862c155751971558": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de64bd1dd41b48bdaf367c3207376ac7",
        "style": "IPY_MODEL_c770765c8eda439da5a79c491f90faac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84687\" target=\"_blank\"> 21-84687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHALEZEULE<br>\n        <b>Ville :</b> CHALEZEULE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 public pour la fourniture de repas pour la restauration scolaire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84687\" target=\"_blank\"> 21-84687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18699793af864f49ae0111bdc54b184a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.005277,
          1.415711
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57240fad1132431e800f53bd6cc6666c",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation sans tranch\u00e9e du r\u00e9seau des eaux pluviales de diam\u00e8tre 500 mm rue de Sacquenville \u00e0 Evreux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70086bf105b74702826b9bdcefe24249": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7268aa9364743888344623065315985": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57240fad1132431e800f53bd6cc6666c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70086bf105b74702826b9bdcefe24249",
        "style": "IPY_MODEL_e7268aa9364743888344623065315985",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84662\" target=\"_blank\"> 21-84662</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA EVREUX PORTES DE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'R\u00e9seaux divers', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation sans tranch\u00e9e du r\u00e9seau des eaux pluviales de diam\u00e8tre 500 mm rue de Sacquenville \u00e0 Evreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84662\" target=\"_blank\"> 21-84662</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5b723e0d0724fa3a8caa609f153ce55": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.359266,
          0.847675
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ab5fc34598240c99e8719c45860aaa9",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et mise en service de torch\u00e8res pour le traitement des biogaz et des perm\u00e9ats issus de l'outil biomembrat traitant les lixiviats de l'ISDND de Mercey\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1e6952bd75b42d3a2d383dcce025bdc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d489984e8f5f47c5b9ef759105412d4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ab5fc34598240c99e8719c45860aaa9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1e6952bd75b42d3a2d383dcce025bdc",
        "style": "IPY_MODEL_d489984e8f5f47c5b9ef759105412d4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84943\" target=\"_blank\"> 21-84943</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SETOM<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et mise en service de torch\u00e8res pour le traitement des biogaz et des perm\u00e9ats issus de l'outil biomembrat traitant les lixiviats de l'ISDND de Mercey<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84943\" target=\"_blank\"> 21-84943</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79078fcf39424dceafed9104ee3506dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.08282,
          1.490956
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4624bfada5f4442b3fc0eb4cb9e5340",
        "title": "Vers VERNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        NORMANDIE AXE SEINE, Mandataire de la Ville de GASNY - March\u00e9 de Travaux d'am\u00e9nagement de la rue de l'Industrie et de la rue Amont (tranche no1) sur la commune de Gasny\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "37fbc73ae49b4280b4239454b908924a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b38cd5f25bc14814bc1250ae924f5cb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4624bfada5f4442b3fc0eb4cb9e5340": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_37fbc73ae49b4280b4239454b908924a",
        "style": "IPY_MODEL_b38cd5f25bc14814bc1250ae924f5cb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85033\" target=\"_blank\"> 21-85033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIRPJJ<br>\n        <b>Ville :</b> VERNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> NORMANDIE AXE SEINE, Mandataire de la Ville de GASNY - March\u00e9 de Travaux d'am\u00e9nagement de la rue de l'Industrie et de la rue Amont (tranche no1) sur la commune de Gasny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85033\" target=\"_blank\"> 21-85033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "648b4c8a9a854db885352182323d6354": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.08282,
          1.490956
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d85d327309de453f9c410c040b4f613f",
        "title": "Vers VERNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 2021/022 \" Acquisition de mat\u00e9riels num\u00e9riques pour les \u00e9coles de la Ville de Vernon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1bd33b5610545c18a27b469303ff138": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dca19785c40847db9ad88fac62fea467": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d85d327309de453f9c410c040b4f613f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1bd33b5610545c18a27b469303ff138",
        "style": "IPY_MODEL_dca19785c40847db9ad88fac62fea467",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84995\" target=\"_blank\"> 21-84995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vernon<br>\n        <b>Ville :</b> VERNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 2021/022 \" Acquisition de mat\u00e9riels num\u00e9riques pour les \u00e9coles de la Ville de Vernon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84995\" target=\"_blank\"> 21-84995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ede46c3d8dd24c30a795c0d0575ac069": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.379131,
          1.641172
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb4febb73c4f4bc79548f0e59cb7735f",
        "title": "Vers LOUVIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de deux ouvrages d'art\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c1a4407f60884e8184430657907b00b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7981eac9f6094227a3675498107ee4fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb4febb73c4f4bc79548f0e59cb7735f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c1a4407f60884e8184430657907b00b2",
        "style": "IPY_MODEL_7981eac9f6094227a3675498107ee4fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84755\" target=\"_blank\"> 21-84755</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLOMERATION SEINE EURE<br>\n        <b>Ville :</b> LOUVIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de deux ouvrages d'art<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84755\" target=\"_blank\"> 21-84755</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d3322c47de44e58835d64834c42e7ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.997529,
          1.23653
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99b35b86660f4283ba7dba2eb278c016",
        "title": "Vers DREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un logiciel de gestion \u00e9tat-civil, cimeti\u00e8re, recensement citoyens\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "894730a20e934bc3985a2f7092b98a8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "defaea0dc432433295057d5fafafeca0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99b35b86660f4283ba7dba2eb278c016": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_894730a20e934bc3985a2f7092b98a8b",
        "style": "IPY_MODEL_defaea0dc432433295057d5fafafeca0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85032\" target=\"_blank\"> 21-85032</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE DREUX<br>\n        <b>Ville :</b> DREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)', 'Logiciel', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un logiciel de gestion \u00e9tat-civil, cimeti\u00e8re, recensement citoyens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85032\" target=\"_blank\"> 21-85032</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bec9f4281f74a9397b7462f5e43fee6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.316604,
          -4.546571
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_340f018a900a4a21b78699e59f710c92",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre mono-attributaire s'ex\u00e9cutant en partie en prix forfaitaire (phase 1\u00e0 3) et en partie en prix unitaire (phase 4), concernant des prestations d'appui et d'accompagnement dan\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea72e43a720a444994ea051c49d286f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "caf805b13c76409e9486c15f0e33f011": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "340f018a900a4a21b78699e59f710c92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea72e43a720a444994ea051c49d286f4",
        "style": "IPY_MODEL_caf805b13c76409e9486c15f0e33f011",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84984\" target=\"_blank\"> 21-84984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Brest m\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre mono-attributaire s'ex\u00e9cutant en partie en prix forfaitaire (phase 1\u00e0 3) et en partie en prix unitaire (phase 4), concernant des prestations d'appui et d'accompagnement dan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84984\" target=\"_blank\"> 21-84984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea9916f6df614c3d92d3eb3673b6583b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.860372,
          4.383191
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1068db1c5d99438d9772bd337c8c8316",
        "title": "Vers NIMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Appui \u00e0 la formalisation du plan de d\u00e9veloppement \u00e0 moyen terme (PMT)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb2910ecf1d846b6a92d0795a7bb0c59": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69e3f54fc11e45e4bc86753f4be91c24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1068db1c5d99438d9772bd337c8c8316": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb2910ecf1d846b6a92d0795a7bb0c59",
        "style": "IPY_MODEL_69e3f54fc11e45e4bc86753f4be91c24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84837\" target=\"_blank\"> 21-84837</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30', '34', '75', '13', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAT (STE D'AMENAGEMENT TERRITOIRES)<br>\n        <b>Ville :</b> NIMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Appui \u00e0 la formalisation du plan de d\u00e9veloppement \u00e0 moyen terme (PMT)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84837\" target=\"_blank\"> 21-84837</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd83bd162f1247168173bc050129155d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.093007,
          4.505223
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e92a20597f324fe8860649aec413d491",
        "title": "Vers BAGNOLS SUR C\u00c8ZE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION D'ARCHITECTE CONSEIL AU PROFIT DE LA VILLE DE BAGNOLS SUR CEZE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4020783c96c45b1aa1aa2d28f1dca26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5d7cf7896f040169cc9261c30b56857": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e92a20597f324fe8860649aec413d491": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4020783c96c45b1aa1aa2d28f1dca26",
        "style": "IPY_MODEL_b5d7cf7896f040169cc9261c30b56857",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84571\" target=\"_blank\"> 21-84571</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bagnols-sur-C\u00e8ze<br>\n        <b>Ville :</b> BAGNOLS SUR C\u00c8ZE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION D'ARCHITECTE CONSEIL AU PROFIT DE LA VILLE DE BAGNOLS SUR CEZE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84571\" target=\"_blank\"> 21-84571</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ea2f3d9676b420992e9d10997fa991b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.646028,
          4.295747
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d90fd78f3e546989621ebe8f0495cdb",
        "title": "Vers VAUVERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'un v\u00e9hicule \u00e0 pelle hydraulique pour la commune de vauvert, avec reprise de deux v\u00e9hicules d'occasion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e86430b55d6e409da30162e0a0186e5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cda2d08f12b145acbdcc21c3c28afc67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d90fd78f3e546989621ebe8f0495cdb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e86430b55d6e409da30162e0a0186e5f",
        "style": "IPY_MODEL_cda2d08f12b145acbdcc21c3c28afc67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-78776\" target=\"_blank\"> 21-78776</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vauvert<br>\n        <b>Ville :</b> VAUVERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'un v\u00e9hicule \u00e0 pelle hydraulique pour la commune de vauvert, avec reprise de deux v\u00e9hicules d'occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-78776\" target=\"_blank\"> 21-78776</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0799aea95e2f4840836e58d62ed6d2d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.886931,
          0.718304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b804dda038924c3db2dabf8fa9503558",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Percements pour t\u00e9l\u00e9phonie \u00e0 la Maison d'arr\u00eat de Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53f26aa60a67426683a7550791bf0df6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "108c47cc9d0048279562454590b374c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b804dda038924c3db2dabf8fa9503558": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53f26aa60a67426683a7550791bf0df6",
        "style": "IPY_MODEL_108c47cc9d0048279562454590b374c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84738\" target=\"_blank\"> 21-84738</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '81', '12', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERREGIONALE SCES PENITENTIAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Percements pour t\u00e9l\u00e9phonie \u00e0 la Maison d'arr\u00eat de Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84738\" target=\"_blank\"> 21-84738</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd7ca3de18a04155957ef0984eb5db76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.726074,
          1.676355
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27bb336fb82c4922b88dae0c8920e0de",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE RELATIF A LA RESERVATION DE BERCEAUX DANS LES STRUCTURES D?ACCUEIL DE LA REGION OCCITANIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d538cd8aa8747868e26c5e5a450794a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f8691a75f3f492381e7c7b8a243fe17": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27bb336fb82c4922b88dae0c8920e0de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d538cd8aa8747868e26c5e5a450794a",
        "style": "IPY_MODEL_1f8691a75f3f492381e7c7b8a243fe17",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84643\" target=\"_blank\"> 21-84643</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MISSION REGIONALE ACHATS MIDI PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE RELATIF A LA RESERVATION DE BERCEAUX DANS LES STRUCTURES D?ACCUEIL DE LA REGION OCCITANIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84643\" target=\"_blank\"> 21-84643</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afe31e29e491434aabf43cd4bf85a762": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.775842,
          1.094676
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bdd909bc50534b1e839e1a1ed3fe66a4",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'un syst\u00e8me de microbalance \u00e0 quartz \u00e9lectrochimique (EQCM-D)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "547b51bb3778469b9e33239afaaf4a8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba2de9e53a134f38b41c83c42586a08f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bdd909bc50534b1e839e1a1ed3fe66a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_547b51bb3778469b9e33239afaaf4a8c",
        "style": "IPY_MODEL_ba2de9e53a134f38b41c83c42586a08f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84431\" target=\"_blank\"> 21-84431</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Paul Sabatier<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un syst\u00e8me de microbalance \u00e0 quartz \u00e9lectrochimique (EQCM-D)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84431\" target=\"_blank\"> 21-84431</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59e3b677d76540c0ac0fe862f9b5ce53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.583203,
          1.362524
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dfdfd804506148acb88526b57c87d29c",
        "title": "Vers TOURNEFEUILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de v\u00e9hicules d'occasion pour la ville de Tournefeuille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e9444a839884c21847f41ee60447a63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8628f0ccf6a4f68a7c63173f3200fc3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dfdfd804506148acb88526b57c87d29c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e9444a839884c21847f41ee60447a63",
        "style": "IPY_MODEL_a8628f0ccf6a4f68a7c63173f3200fc3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84821\" target=\"_blank\"> 21-84821</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Tournefeuille<br>\n        <b>Ville :</b> TOURNEFEUILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de v\u00e9hicules d'occasion pour la ville de Tournefeuille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84821\" target=\"_blank\"> 21-84821</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c440b561d93b4ae88e541ffb7b9b379d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.878962,
          -0.034991
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76d300c80786477dac3eb7b22cd0989a",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accompagnement des tpe et pme de la m\u00e9tropole de bordeaux dans des actions d'\u00e9conomies d'\u00e9nergie, par la r\u00e9alisation de diagnostics \u00e9nergie, et un accompagnement \u00e0 la mise en oeuvre des actions\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0494648eefb0478f9a23a8a7833def44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb50c9fbeab74211afce252729e1a177": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76d300c80786477dac3eb7b22cd0989a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0494648eefb0478f9a23a8a7833def44",
        "style": "IPY_MODEL_cb50c9fbeab74211afce252729e1a177",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84872\" target=\"_blank\"> 21-84872</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BORDEAUX METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accompagnement des tpe et pme de la m\u00e9tropole de bordeaux dans des actions d'\u00e9conomies d'\u00e9nergie, par la r\u00e9alisation de diagnostics \u00e9nergie, et un accompagnement \u00e0 la mise en oeuvre des actions<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84872\" target=\"_blank\"> 21-84872</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5e604b60e6a4862a7850a5e8569e261": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.795391,
          -0.055549
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_501bb7fffe9c412e87fc106fb4104be5",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation partielle int\u00e9rieure du b\u00e2timent de la Direction R\u00e9gionale des Douanes de BAYONNE sis 6, Rue Albert 1 er 64100 BAYONNE.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3f48741f58b42efbce1acd40e8aa4a7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed814766b4d040548b47520442cf89fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "501bb7fffe9c412e87fc106fb4104be5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3f48741f58b42efbce1acd40e8aa4a7",
        "style": "IPY_MODEL_ed814766b4d040548b47520442cf89fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84460\" target=\"_blank\"> 21-84460</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '33', '40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Direction Interr\u00e9gionale Douanes NAq<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation partielle int\u00e9rieure du b\u00e2timent de la Direction R\u00e9gionale des Douanes de BAYONNE sis 6, Rue Albert 1 er 64100 BAYONNE.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84460\" target=\"_blank\"> 21-84460</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2b9826a7901466c8f6124eb391f51b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.366478,
          -0.481601
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46556f0e75514cef822c40c9360bc696",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MONT DE MARSAN (40)Base A\u00e9rienne 118 B\u00e2timent 22R\u00e9fection du syst\u00e8me de climatisation ventilation du CDC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03ad9d3eee4749f9b75b6d6173f29555": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f1e1bd8a9c24f4dba17c578262b30b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46556f0e75514cef822c40c9360bc696": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03ad9d3eee4749f9b75b6d6173f29555",
        "style": "IPY_MODEL_8f1e1bd8a9c24f4dba17c578262b30b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84769\" target=\"_blank\"> 21-84769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/SGA/DCSID/ESID Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MONT DE MARSAN (40)Base A\u00e9rienne 118 B\u00e2timent 22R\u00e9fection du syst\u00e8me de climatisation ventilation du CDC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84769\" target=\"_blank\"> 21-84769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29773a560658474595555926b18bef04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.936494,
          -0.011051
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3c51d290a0e427f91c084eb903bbb04",
        "title": "Vers GRADIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation de toiture de six b\u00e2timents communaux \u00e0 Gradignan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddec306d1f944c149f0c85fbea5a3c5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "979fdb537a0d4605ab887e6d1c50f6ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3c51d290a0e427f91c084eb903bbb04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddec306d1f944c149f0c85fbea5a3c5b",
        "style": "IPY_MODEL_979fdb537a0d4605ab887e6d1c50f6ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84775\" target=\"_blank\"> 21-84775</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gradignan<br>\n        <b>Ville :</b> GRADIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation de toiture de six b\u00e2timents communaux \u00e0 Gradignan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84775\" target=\"_blank\"> 21-84775</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "351cf8be5e4d46b4b77782757c8ea526": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.84497,
          -0.07069
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad82c2bf5687450f9731b518478cc02c",
        "title": "Vers CASTILLON LA BATAILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        gestion de l'aire d'accueil des gens du voyage situ\u00e9e \u00e0 castillon la bataille 33350\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcc08e6a1b404e4bab6f8aeac3758ede": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4732b0e537c24106b40dc201d4a40a35": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad82c2bf5687450f9731b518478cc02c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcc08e6a1b404e4bab6f8aeac3758ede",
        "style": "IPY_MODEL_4732b0e537c24106b40dc201d4a40a35",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84631\" target=\"_blank\"> 21-84631</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '24', '17', '16', '47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes Castillon/Pujols<br>\n        <b>Ville :</b> CASTILLON LA BATAILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public', \"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion de l'aire d'accueil des gens du voyage situ\u00e9e \u00e0 castillon la bataille 33350<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84631\" target=\"_blank\"> 21-84631</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bd5bc8b769a436eac51692a2ad3032c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.066503,
          -0.595749
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c3a2cdd9fddf4d8ab5a0138901de3b49",
        "title": "Vers SAMONAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation station eau potable LANSAC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed2ceb7372df4236aa6788466c550f59": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8456f6e1a01e4989b2804beb3d45a231": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c3a2cdd9fddf4d8ab5a0138901de3b49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed2ceb7372df4236aa6788466c550f59",
        "style": "IPY_MODEL_8456f6e1a01e4989b2804beb3d45a231",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84720\" target=\"_blank\"> 21-84720</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.I.A.E.P.A. du BOURGEAIS<br>\n        <b>Ville :</b> SAMONAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'R\u00e9servoir', 'Rev\u00eatements muraux', 'Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation station eau potable LANSAC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84720\" target=\"_blank\"> 21-84720</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddb8501908774e2db764072f27b0b0de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.586201,
          -0.77595
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82ef548c75e749c59c45777c11788210",
        "title": "Vers SALLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de repas pour la restauration de la creche\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99bfb7d64e0d4587a369e910021163b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05e6e3f2238047f9bfe0efa40eb04b75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82ef548c75e749c59c45777c11788210": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99bfb7d64e0d4587a369e910021163b5",
        "style": "IPY_MODEL_05e6e3f2238047f9bfe0efa40eb04b75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84871\" target=\"_blank\"> 21-84871</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Salles<br>\n        <b>Ville :</b> SALLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de repas pour la restauration de la creche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84871\" target=\"_blank\"> 21-84871</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d44ea9b667f84311a3225f6fb0da9769": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.862517,
          3.321475
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f1c544f8cd140bf967c4b75fa98aa66",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Autoroute a75 - mise en \u00e9changeur complet du demi \u00e9changeur nord no33 de saint chely d'apcher - d\u00e9partement de la loz\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9789ce493acb42f2a27499a09f771b6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84eaa00cc8f14856ad988a1fef722ba7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f1c544f8cd140bf967c4b75fa98aa66": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9789ce493acb42f2a27499a09f771b6e",
        "style": "IPY_MODEL_84eaa00cc8f14856ad988a1fef722ba7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-82183\" target=\"_blank\"> 21-82183</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '31', '48', '43', '63', '12', '15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RPA DREAL Languedoc-R - Midi-Pyren\u00e9es<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Autoroute a75 - mise en \u00e9changeur complet du demi \u00e9changeur nord no33 de saint chely d'apcher - d\u00e9partement de la loz\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-82183\" target=\"_blank\"> 21-82183</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af1859d62d4b4659b6a65961017b3cad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.610072,
          4.009574
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e65f85c5b7e4f669cc9651cfbdc4b5c",
        "title": "Vers CANDILLARGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9tude de d\u00e9finition urbaine th\u00e9matique et sectorielle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b26407581dde44a4ada9f88900dff251": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9f740990dff4a3ea11becc26bae7759": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e65f85c5b7e4f669cc9651cfbdc4b5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b26407581dde44a4ada9f88900dff251",
        "style": "IPY_MODEL_d9f740990dff4a3ea11becc26bae7759",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84899\" target=\"_blank\"> 21-84899</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CANDILLARGUES<br>\n        <b>Ville :</b> CANDILLARGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9tude de d\u00e9finition urbaine th\u00e9matique et sectorielle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84899\" target=\"_blank\"> 21-84899</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b58c9557ecdd493bad0bebdc39104829": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.777703,
          3.294856
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_619f4758c9f74200963ce33ef9fcf0ec",
        "title": "Vers MAUGUIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE DE TRAVAUX D'AMENAGEMENTS DE VOIRIE SUR LE DOMAINE PUBLIC COMMUNAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f0c9fcb8848415db8f7593f198d8076": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80f932bf3967412b8e07ccff2ad0ce51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "619f4758c9f74200963ce33ef9fcf0ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f0c9fcb8848415db8f7593f198d8076",
        "style": "IPY_MODEL_80f932bf3967412b8e07ccff2ad0ce51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85038\" target=\"_blank\"> 21-85038</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE MAUGUIO CARNON<br>\n        <b>Ville :</b> MAUGUIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE DE TRAVAUX D'AMENAGEMENTS DE VOIRIE SUR LE DOMAINE PUBLIC COMMUNAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85038\" target=\"_blank\"> 21-85038</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15b81890e66d49648c773f9b0e643919": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.652059,
          3.549328
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a60c8879515c4cddb49ed4876364f5c5",
        "title": "Vers GIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des r\u00e9seaux EU et AEP sur la commune de Saint-Jean-de-Fos\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ff4e5eb01eb400aa0d817ac6f195d3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee8c470832ab4de68da7d398c3c0ad4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a60c8879515c4cddb49ed4876364f5c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ff4e5eb01eb400aa0d817ac6f195d3e",
        "style": "IPY_MODEL_ee8c470832ab4de68da7d398c3c0ad4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84901\" target=\"_blank\"> 21-84901</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> GIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des r\u00e9seaux EU et AEP sur la commune de Saint-Jean-de-Fos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84901\" target=\"_blank\"> 21-84901</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6921999caa0344b6816655a5644aa1aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.625424,
          3.161295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fefb03cf63ac4917b0ad556c9ab27b9f",
        "title": "Vers BEDARIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXTENSION ET RENOVATION DES BUREAUX DU SIEGE DE LA COMMUNAUTE DE COMMUNES GRAND ORB\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "175732f53c734fbab0398445913c9c87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3de5f1ef5d6464c8ae1f33a9b639f5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fefb03cf63ac4917b0ad556c9ab27b9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_175732f53c734fbab0398445913c9c87",
        "style": "IPY_MODEL_e3de5f1ef5d6464c8ae1f33a9b639f5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84885\" target=\"_blank\"> 21-84885</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND ORB COM DE COMMUNES EN LANGUEDOC<br>\n        <b>Ville :</b> BEDARIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXTENSION ET RENOVATION DES BUREAUX DU SIEGE DE LA COMMUNAUTE DE COMMUNES GRAND ORB<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84885\" target=\"_blank\"> 21-84885</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d18df3117894b1cbb17e59003f0c09e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.178901,
          -1.433654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ed4e6822f1e4b73b527ffb94a0282e2",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        THORIGNE FOUILLARD FERME DE LA REAUTE - D\u00e9construction de trois b\u00e2timents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a292c1bbf9a464eb633b6331426fd16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2bbc649db7614f49a8ae4ffc8bd0e053": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ed4e6822f1e4b73b527ffb94a0282e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a292c1bbf9a464eb633b6331426fd16",
        "style": "IPY_MODEL_2bbc649db7614f49a8ae4ffc8bd0e053",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84501\" target=\"_blank\"> 21-84501</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> THORIGNE FOUILLARD FERME DE LA REAUTE - D\u00e9construction de trois b\u00e2timents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84501\" target=\"_blank\"> 21-84501</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e90b5ae306b441009c36769e3537123c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.178901,
          -1.433654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5f4327f9f6c4d949e595d4c70d15d58",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le remplacement des dispositifs anti-suicide (DAS) horizontaux par des dispositifs verticaux sur le viaduc du Gou\u00ebt.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18d4329d131542259579c30567b2bb80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "daae5697a2774b0da20267125fc9367d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5f4327f9f6c4d949e595d4c70d15d58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18d4329d131542259579c30567b2bb80",
        "style": "IPY_MODEL_daae5697a2774b0da20267125fc9367d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84908\" target=\"_blank\"> 21-84908</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22', '35', '29', '53', '56', '44', '49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERDEPARTEMENTALE DES RTE OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Glissi\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le remplacement des dispositifs anti-suicide (DAS) horizontaux par des dispositifs verticaux sur le viaduc du Gou\u00ebt.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84908\" target=\"_blank\"> 21-84908</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0d152cc93e747cb95fdaa7d1079b814": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.05411,
          -1.505014
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9310dcf966d54df9a95fd8393f42df44",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement d'un b\u00e2timent au sous-sol + rdc \u00e0 la Station Biologique de Roscoff\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f730b1c901ef4734a2f4b79320138441": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83d5cfee463e4ec7bbe1eee99d5488e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9310dcf966d54df9a95fd8393f42df44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f730b1c901ef4734a2f4b79320138441",
        "style": "IPY_MODEL_83d5cfee463e4ec7bbe1eee99d5488e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84538\" target=\"_blank\"> 21-84538</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNRS DR17 Bretagne et Pays de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Ascenseur', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Laboratoire (mat\u00e9riel)', 'Menuiserie', 'Panneaux', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Sanitaire', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement d'un b\u00e2timent au sous-sol + rdc \u00e0 la Station Biologique de Roscoff<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84538\" target=\"_blank\"> 21-84538</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "80a16069fcf648759d7c0b436ad6bf84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.091753,
          -1.692066
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c335a55eb114c1d8aba66811d5a75c6",
        "title": "Vers SAINT JACQUES DE LA LANDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REAMENAGEMENT DE L'ESPACE MALRAUX - SAINT JACQUES DE LA LANDE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54acb9c1259044e48771b60aac004de3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "497a4c2f2f8c4806bd89b4b42fe7f74b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c335a55eb114c1d8aba66811d5a75c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54acb9c1259044e48771b60aac004de3",
        "style": "IPY_MODEL_497a4c2f2f8c4806bd89b4b42fe7f74b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84560\" target=\"_blank\"> 21-84560</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Jacques de la Lande<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JACQUES DE LA LANDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REAMENAGEMENT DE L'ESPACE MALRAUX - SAINT JACQUES DE LA LANDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84560\" target=\"_blank\"> 21-84560</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9d0d2e6fcbd450dad61334bcbea0903": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.095707,
          -1.517709
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2907fa8e599c4c7eb4559091af86e31d",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction d'un ensemble de b\u00e2timents sis 106, Avenue de la gare \u00e0 Guipry-Messac (35480).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68a55ccc3e87465f88b9bf4086a89f9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "549824e3a90d4b88a6ece0df7263c813": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2907fa8e599c4c7eb4559091af86e31d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68a55ccc3e87465f88b9bf4086a89f9e",
        "style": "IPY_MODEL_549824e3a90d4b88a6ece0df7263c813",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84479\" target=\"_blank\"> 21-84479</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22', '29', '56', '44', '49', '53', '50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etablissement public foncier Bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction d'un ensemble de b\u00e2timents sis 106, Avenue de la gare \u00e0 Guipry-Messac (35480).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84479\" target=\"_blank\"> 21-84479</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1bd21c4ab844e8cb2beaea57989dbbf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.994275,
          -1.674757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_117414b3eb424841a269b16f9ae6b568",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOT 2 - RESEAUX SOUPLES - Parking provisoire CVI (annulation)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b498fe9dfc44b2197b4192421332ef8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e8644ea14b4450994f49c040b4aa865": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "117414b3eb424841a269b16f9ae6b568": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b498fe9dfc44b2197b4192421332ef8",
        "style": "IPY_MODEL_1e8644ea14b4450994f49c040b4aa865",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84465\" target=\"_blank\"> 21-84465</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Semtcar<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOT 2 - RESEAUX SOUPLES - Parking provisoire CVI (annulation)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84465\" target=\"_blank\"> 21-84465</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4a3b151cf9d4872a130a9f8a7bc771f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.994275,
          -1.674757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70d40e454c744739b1c17fd7e683ecfc",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOT 3 - MOBILIER - CLOTURE - Parking provisoire CVI (annulation)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70ce66cce06c4963b6794d273ed0076e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6bc554d2f48a45eeae6372f1b389643f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70d40e454c744739b1c17fd7e683ecfc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70ce66cce06c4963b6794d273ed0076e",
        "style": "IPY_MODEL_6bc554d2f48a45eeae6372f1b389643f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84494\" target=\"_blank\"> 21-84494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Semtcar<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOT 3 - MOBILIER - CLOTURE - Parking provisoire CVI (annulation)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84494\" target=\"_blank\"> 21-84494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ca43e93472b4413847a7ebf60252339": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.843448,
          -1.705445
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ba4e5007ce640308966b9c1d2b329bc",
        "title": "Vers BAIN DE BRETAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Centre d'exploitation routier de guichen - travaux de couverture de silos \u00e0 sel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d314619176174d7ca3123ab998782ff3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a394886a0aa4e07b037f13aac9a53a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ba4e5007ce640308966b9c1d2b329bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d314619176174d7ca3123ab998782ff3",
        "style": "IPY_MODEL_3a394886a0aa4e07b037f13aac9a53a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83971\" target=\"_blank\"> 21-83971</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement d'Ille-et-Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> BAIN DE BRETAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Centre d'exploitation routier de guichen - travaux de couverture de silos \u00e0 sel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83971\" target=\"_blank\"> 21-83971</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4fb5567283d84d8db89e61b511f24e1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.171561,
          5.560288
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_018a38f3ccca42a5b534813d5ad02caf",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de vaisselle et petits articles de cuisine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2cb37fd784a44789a3301d0ec3230ade": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df68958d1ab54afdb2b6cedf4ad8a4bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "018a38f3ccca42a5b534813d5ad02caf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2cb37fd784a44789a3301d0ec3230ade",
        "style": "IPY_MODEL_df68958d1ab54afdb2b6cedf4ad8a4bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84957\" target=\"_blank\"> 21-84957</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRENOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vaisselle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de vaisselle et petits articles de cuisine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84957\" target=\"_blank\"> 21-84957</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2ca0433de5a45c1be80de5fb9a1c63a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635781,
          5.554978
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cebfbc650bb4849970cd7d8ffef3c16",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Sondages structurels au sein du Palais du Parlement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9626c3d60c0456bbc1725aa77b09f01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "019bd6aa47984da1b0c4923da673130d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cebfbc650bb4849970cd7d8ffef3c16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9626c3d60c0456bbc1725aa77b09f01",
        "style": "IPY_MODEL_019bd6aa47984da1b0c4923da673130d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84525\" target=\"_blank\"> 21-84525</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sondage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Sondages structurels au sein du Palais du Parlement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84525\" target=\"_blank\"> 21-84525</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e29e134f9c8a4f9abdc7903be591c656": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bfc167a3abab47f7ab598ba2dd1d0ad9",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux relatifs au d\u00e9ploiement de points de comptages trafics sur le territoire de Grenoble Alpes M\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86ce027896ae40a9bd9420e85f5a014a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b41c6629a254fa4ae675e11efcfbe53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bfc167a3abab47f7ab598ba2dd1d0ad9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86ce027896ae40a9bd9420e85f5a014a",
        "style": "IPY_MODEL_0b41c6629a254fa4ae675e11efcfbe53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84734\" target=\"_blank\"> 21-84734</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRENOBLE-ALPES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux relatifs au d\u00e9ploiement de points de comptages trafics sur le territoire de Grenoble Alpes M\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84734\" target=\"_blank\"> 21-84734</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "adf589d9d79d4054a77f1e17f9a77c61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32d8f38df95d4b7a9ae7e689e02d803d",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation et exploitation de distributeurs automatiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9027e64e8b7849f5a53a3273c4ddf352": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e7f5a016bb44ab996fd9453c3d62b53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32d8f38df95d4b7a9ae7e689e02d803d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9027e64e8b7849f5a53a3273c4ddf352",
        "style": "IPY_MODEL_5e7f5a016bb44ab996fd9453c3d62b53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84994\" target=\"_blank\"> 21-84994</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institut polytechnique de Grenoble<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et exploitation de distributeurs automatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84994\" target=\"_blank\"> 21-84994</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ab5e3a6052e467e85b9f94cbc33f732": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e446dd41cde946fb9f08b449bab28c2d",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 (CSPS) de niveau 2,3 et 3 \u00e0 risques particuliers li\u00e9es aux travaux d'infrastructures du SMMAG\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "071f1709cf414b759e054b57938bacc4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ea1ce9127084e34b740ff71d6a01c2f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e446dd41cde946fb9f08b449bab28c2d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_071f1709cf414b759e054b57938bacc4",
        "style": "IPY_MODEL_6ea1ce9127084e34b740ff71d6a01c2f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84937\" target=\"_blank\"> 21-84937</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMMAG Mobilit\u00e9s de l'Aire Grenobloise<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 (CSPS) de niveau 2,3 et 3 \u00e0 risques particuliers li\u00e9es aux travaux d'infrastructures du SMMAG<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84937\" target=\"_blank\"> 21-84937</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "551c06b2f58042aa8d2654b90dff96d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.349501,
          5.306221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_805d311a3e2441b98f1a28c974bdbcad",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension du gymnase du centre sportif universitaire de Valence\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a9083bb5a7b44e5b8999bbd6225660f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b44ebec380243ceacf200d963be9ce7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "805d311a3e2441b98f1a28c974bdbcad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a9083bb5a7b44e5b8999bbd6225660f",
        "style": "IPY_MODEL_6b44ebec380243ceacf200d963be9ce7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84939\" target=\"_blank\"> 21-84939</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26', '38', '69', '7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE GRENOBLE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension du gymnase du centre sportif universitaire de Valence<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84939\" target=\"_blank\"> 21-84939</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "188e560b810e4d5490c2c7df821f8b41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.62382,
          5.094954
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5af38be25b741cebeeeb4489b3cc2fa",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN FALLAVIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat des colis de No\u00ebl 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d07f93b91c2c4bd289f3575097fd1376": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71e22b7ce93842519d90a860779208ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5af38be25b741cebeeeb4489b3cc2fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d07f93b91c2c4bd289f3575097fd1376",
        "style": "IPY_MODEL_71e22b7ce93842519d90a860779208ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84458\" target=\"_blank\"> 21-84458</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de St Quentin Fallavier<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN FALLAVIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat des colis de No\u00ebl 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84458\" target=\"_blank\"> 21-84458</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "512b7bdbdbe94e98baa8871760c6296e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.523141,
          4.872036
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4caf7b15456c4a779db92daab88b6ede",
        "title": "Vers VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'ENTRETIEN ET D'AMELIORATION DES MENUISERIES DES BATIMENTS DE VIENNE CONDRIEU AGGLOMERATION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a0cc4ab62954dc3ae48a99edeccf704": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0eccc92f39a4f5380df83d1dd2b0e71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4caf7b15456c4a779db92daab88b6ede": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a0cc4ab62954dc3ae48a99edeccf704",
        "style": "IPY_MODEL_c0eccc92f39a4f5380df83d1dd2b0e71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84689\" target=\"_blank\"> 21-84689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA VIENNE CONDRIEU<br>\n        <b>Ville :</b> VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'ENTRETIEN ET D'AMELIORATION DES MENUISERIES DES BATIMENTS DE VIENNE CONDRIEU AGGLOMERATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84689\" target=\"_blank\"> 21-84689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0aff877169747278739d5e2cda10ada": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.389206,
          5.06511
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca032086501b4e1180a49754accc954e",
        "title": "Vers BOURGOIN JALLIEU C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration du b\u00e2timent central (B1 et B2) du Centre Technique Municipal de Champfleuri\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59de1ea00d7a40009c4aed2ece8d0c42": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58d0a7a7398e4f188074dbdce27c7acf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca032086501b4e1180a49754accc954e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59de1ea00d7a40009c4aed2ece8d0c42",
        "style": "IPY_MODEL_58d0a7a7398e4f188074dbdce27c7acf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85025\" target=\"_blank\"> 21-85025</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOURGOIN JALLIEU<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGOIN JALLIEU C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'D\u00e9molition', 'Isolation', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration du b\u00e2timent central (B1 et B2) du Centre Technique Municipal de Champfleuri<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85025\" target=\"_blank\"> 21-85025</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2678a2497644e8eb76ac188031d3c7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.77924,
          5.895085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8257a7b8a554c7695ead6a567c6e3a8",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de marquage routier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "14087050453d4131a691975ca5bf8a02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e4d43e803014d77be0932dec05c8268": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8257a7b8a554c7695ead6a567c6e3a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_14087050453d4131a691975ca5bf8a02",
        "style": "IPY_MODEL_5e4d43e803014d77be0932dec05c8268",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85085\" target=\"_blank\"> 21-85085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LONS-LE-SAUNIER<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de marquage routier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85085\" target=\"_blank\"> 21-85085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b86cb45d7a094342a2f2e123b8e50d4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.880801,
          -0.475863
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4751ccd79054f538bedc65af036fb93",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'un b\u00e2timent vestiaires de type modulaire au stade de l'argent\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da91b0123ba84d209270005f989b12a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "742ce76e6cab4b8d87b49dc8f368ad2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4751ccd79054f538bedc65af036fb93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da91b0123ba84d209270005f989b12a3",
        "style": "IPY_MODEL_742ce76e6cab4b8d87b49dc8f368ad2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-81651\" target=\"_blank\"> 21-81651</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Mont de Marsan<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un b\u00e2timent vestiaires de type modulaire au stade de l'argent\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-81651\" target=\"_blank\"> 21-81651</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35e8f16f400c498c87b56665f1444cf8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.561857,
          1.456058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0fd477d2cde40889647910eba6ab88f",
        "title": "Vers BRACIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrats d'assurances de la Communaut\u00e9 de communes du Grand Chambord\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e929ca25e2f44ffaaf4e816ab7b80e14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a29a09ac48214b90bbf4cd3bd4c65bcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0fd477d2cde40889647910eba6ab88f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e929ca25e2f44ffaaf4e816ab7b80e14",
        "style": "IPY_MODEL_a29a09ac48214b90bbf4cd3bd4c65bcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84822\" target=\"_blank\"> 21-84822</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41', '37', '45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU GRAND CHAMBORD<br>\n        <b>Ville :</b> BRACIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrats d'assurances de la Communaut\u00e9 de communes du Grand Chambord<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84822\" target=\"_blank\"> 21-84822</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0e3e19463534a169d147af8792ba24f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.296631,
          4.55938
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b0d42c79f6f45b1a2a893d6520db2e9",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation des b\u00e2timents E et F sur le site Tr\u00e9filerie de l'Universit\u00e9 Jean Monnet de St-Etienne suite \u00e0 infructuosit\u00e9 des lots fa\u00e7ades (no 3) et menuiseries int\u00e9rieures (no 5) de\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c87601be90ef4013bcef978bf243288f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "acc4c9ea41324b63a9e04b31fbc3a148": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b0d42c79f6f45b1a2a893d6520db2e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c87601be90ef4013bcef978bf243288f",
        "style": "IPY_MODEL_acc4c9ea41324b63a9e04b31fbc3a148",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84646\" target=\"_blank\"> 21-84646</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE JEAN MONNET<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des b\u00e2timents E et F sur le site Tr\u00e9filerie de l'Universit\u00e9 Jean Monnet de St-Etienne suite \u00e0 infructuosit\u00e9 des lots fa\u00e7ades (no 3) et menuiseries int\u00e9rieures (no 5) de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84646\" target=\"_blank\"> 21-84646</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab2f86295b89430fb7cfffd662111227": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.745177,
          4.229047
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73d08221451c4df78bfeec3df5a6ed4a",
        "title": "Vers VALEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation et extension de la salle polyvalente420 rue de la Mairie42110 VALEILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07c3792d14744b06889d7ef571e568e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d089f525c0c34331aa92c916ef756c3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73d08221451c4df78bfeec3df5a6ed4a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07c3792d14744b06889d7ef571e568e2",
        "style": "IPY_MODEL_d089f525c0c34331aa92c916ef756c3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84546\" target=\"_blank\"> 21-84546</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VALEILLE<br>\n        <b>Ville :</b> VALEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Couverture', 'Sanitaire', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation et extension de la salle polyvalente420 rue de la Mairie42110 VALEILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84546\" target=\"_blank\"> 21-84546</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed854b4c82924746ba77651df5b0b249": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.293818,
          -1.386366
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98bb394f1c464ef1b3b38313f46201c1",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        rehabilitation et extension de la maison des haubansreconsultation des lots 1 et 11\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a76e7c62f93406a9df52de4a7891b3b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dbb5929788984e2aa29c3d5ceb94c96c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98bb394f1c464ef1b3b38313f46201c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a76e7c62f93406a9df52de4a7891b3b",
        "style": "IPY_MODEL_dbb5929788984e2aa29c3d5ceb94c96c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83941\" target=\"_blank\"> 21-83941</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fondations sp\u00e9ciales', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> rehabilitation et extension de la maison des haubansreconsultation des lots 1 et 11<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83941\" target=\"_blank\"> 21-83941</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76dd878e8c6740f2a2b578f93545098a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.293818,
          -1.386366
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52f541716f854f1f960432f1a1ff076a",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restructuration et extension de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire marie-annedu boccage - reconsultation du lot no 10 - menuiseries bois int\u00e9rieures\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "618dc232de83455ebd4ba5c9d4dbdc9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5d032847e7f4a3c8c1f378c25d748e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52f541716f854f1f960432f1a1ff076a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_618dc232de83455ebd4ba5c9d4dbdc9c",
        "style": "IPY_MODEL_f5d032847e7f4a3c8c1f378c25d748e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84858\" target=\"_blank\"> 21-84858</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restructuration et extension de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire marie-annedu boccage - reconsultation du lot no 10 - menuiseries bois int\u00e9rieures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84858\" target=\"_blank\"> 21-84858</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "214feb3722e24a3d925f8824749876b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.424746,
          -1.481841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc663fcf6a9d40f8be725f6c8aed49ec",
        "title": "Vers NORT SUR ERDRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de balayage m\u00e9canique de l'espace public\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bee03f7136ce406487b66ac631a88c8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c79fc58e26bb4c71a4350799abee6044": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc663fcf6a9d40f8be725f6c8aed49ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bee03f7136ce406487b66ac631a88c8c",
        "style": "IPY_MODEL_c79fc58e26bb4c71a4350799abee6044",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84504\" target=\"_blank\"> 21-84504</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Nort-sur-Erdre<br>\n        <b>Ville :</b> NORT SUR ERDRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de balayage m\u00e9canique de l'espace public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84504\" target=\"_blank\"> 21-84504</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8fca47157a2445f940fee5108895ad1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.057612,
          1.919059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4e18362382e44f839ef78ef720125681",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CREATION D'UN FORAGE D'ESSAI ET DE POMPAGE D'ESSAI A PROXIMITE DE LA TREMIE RD2020 SUD - ZONE D'ACTIVITES DITE \" DES CHEVRES NOIRES \" - ORLEANS (45 - LOIRET)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36490c21f92a449e81085a1dc70d8bf4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31594f5634ed4977bc96abf94ffdbcda": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4e18362382e44f839ef78ef720125681": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36490c21f92a449e81085a1dc70d8bf4",
        "style": "IPY_MODEL_31594f5634ed4977bc96abf94ffdbcda",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84422\" target=\"_blank\"> 21-84422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage', 'Sondage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CREATION D'UN FORAGE D'ESSAI ET DE POMPAGE D'ESSAI A PROXIMITE DE LA TREMIE RD2020 SUD - ZONE D'ACTIVITES DITE \" DES CHEVRES NOIRES \" - ORLEANS (45 - LOIRET)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84422\" target=\"_blank\"> 21-84422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9965ea4f5a5425591d60a7779ec133c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.743374,
          2.749434
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea494e2b9fea492cb6603f8c4ecd4ec9",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cet appel d'offre concerne l'achat d'un service cloud de logiciels de calcul et de mod\u00e9lisation pour r\u00e9aliser des \u00e9tudes de capacit\u00e9 de stockage g\u00e9ologique, ainsi que l'acc\u00e8s aux c\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e617baa1e11f49f0ae22d43c3d1b64d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7dc6bc02632a4efaa3d5d15fe450cd55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea494e2b9fea492cb6603f8c4ecd4ec9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e617baa1e11f49f0ae22d43c3d1b64d1",
        "style": "IPY_MODEL_7dc6bc02632a4efaa3d5d15fe450cd55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84499\" target=\"_blank\"> 21-84499</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BRGM<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cet appel d'offre concerne l'achat d'un service cloud de logiciels de calcul et de mod\u00e9lisation pour r\u00e9aliser des \u00e9tudes de capacit\u00e9 de stockage g\u00e9ologique, ainsi que l'acc\u00e8s aux c<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84499\" target=\"_blank\"> 21-84499</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "70b537221cfe45f4b1d7486fec3a9ef3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.043054,
          2.390344
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38f6c9f4780d4fbda63c5b5ca0ff009f",
        "title": "Vers AMILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOVATION DU COURT DE TENNIS N\u00b06 SUR LE SITE SPORTIF JULES LADOUMEGUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80d79040038c42c1816334e349de455e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b392bdae522f4c63bdf4a6036742d2d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38f6c9f4780d4fbda63c5b5ca0ff009f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80d79040038c42c1816334e349de455e",
        "style": "IPY_MODEL_b392bdae522f4c63bdf4a6036742d2d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84950\" target=\"_blank\"> 21-84950</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Amilly<br>\n        <b>Ville :</b> AMILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION DU COURT DE TENNIS N\u00b06 SUR LE SITE SPORTIF JULES LADOUMEGUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84950\" target=\"_blank\"> 21-84950</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "373892695b6c4da8a655b807ab2ab0ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.85212,
          2.029764
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35ac582131bf487ca6f9da6cba85670a",
        "title": "Vers SANDILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien et maintenance des installations de climatisation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "40f5e97a1afd48388b43c82de0a34ccd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9492ad984f0452ca54ba1b05d6fd974": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35ac582131bf487ca6f9da6cba85670a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_40f5e97a1afd48388b43c82de0a34ccd",
        "style": "IPY_MODEL_d9492ad984f0452ca54ba1b05d6fd974",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84733\" target=\"_blank\"> 21-84733</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sandillon<br>\n        <b>Ville :</b> SANDILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et maintenance des installations de climatisation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84733\" target=\"_blank\"> 21-84733</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57c2d69416f24bf8a72a481ec4360d62": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.85212,
          2.029764
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ff9ed0711504cfd8127082d77474f96",
        "title": "Vers SANDILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien et maintenance des installations de chauffage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d42b0cce71074188bc6fe9364b85b4c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3a892208f534f6cab7cf1119c756187": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ff9ed0711504cfd8127082d77474f96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d42b0cce71074188bc6fe9364b85b4c0",
        "style": "IPY_MODEL_e3a892208f534f6cab7cf1119c756187",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84731\" target=\"_blank\"> 21-84731</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sandillon<br>\n        <b>Ville :</b> SANDILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et maintenance des installations de chauffage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84731\" target=\"_blank\"> 21-84731</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9450435c3ef8438f88e8e1c088b2b252": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.85212,
          2.029764
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c23a854d6e84f7486c3c6c7b9e6b252",
        "title": "Vers SANDILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien et maintenance de mat\u00e9riels de cuisine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce087f1b29f34e998378ff8421983482": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e62f842ea2e54e758b60e88358945895": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c23a854d6e84f7486c3c6c7b9e6b252": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce087f1b29f34e998378ff8421983482",
        "style": "IPY_MODEL_e62f842ea2e54e758b60e88358945895",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84787\" target=\"_blank\"> 21-84787</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sandillon<br>\n        <b>Ville :</b> SANDILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et maintenance de mat\u00e9riels de cuisine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84787\" target=\"_blank\"> 21-84787</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8094e3e5b3e74cf283522d507236829f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.19623,
          0.631479
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d764bf6aee304df688b0f8a7ef41665e",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'un local technique et de sanitaires des \u00e9l\u00e8ves\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60715021d8a74e9ab078b9dfec96be5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "62763c52214e4308b4407d5fd25e356e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d764bf6aee304df688b0f8a7ef41665e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60715021d8a74e9ab078b9dfec96be5b",
        "style": "IPY_MODEL_62763c52214e4308b4407d5fd25e356e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85005\" target=\"_blank\"> 21-85005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEM 47<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un local technique et de sanitaires des \u00e9l\u00e8ves<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85005\" target=\"_blank\"> 21-85005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e5420b724ff43299b4761d8f42ab0f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.454901,
          -0.941994
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45c3634d0f634acbbb26231723b016dc",
        "title": "Vers CHOLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en s\u00e9paratif de l'assainissement rues tharreau, fizeau, boistaud, saint michel au may sur evre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3dc1aee088b4cd7b4d084eded646143": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1f2099ab3d5430ea4dcd2ce4bb930f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45c3634d0f634acbbb26231723b016dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3dc1aee088b4cd7b4d084eded646143",
        "style": "IPY_MODEL_c1f2099ab3d5430ea4dcd2ce4bb930f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83568\" target=\"_blank\"> 21-83568</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '85', '79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Agglom\u00e9ration du Choletais<br>\n        <b>Ville :</b> CHOLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en s\u00e9paratif de l'assainissement rues tharreau, fizeau, boistaud, saint michel au may sur evre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83568\" target=\"_blank\"> 21-83568</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b04f391fd2046c7bacfda8ba997293a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8be565b8dbec43e7bc11d35c6f664f17",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 977 - Commune de GrandparignyAm\u00e9nagement de la traverse du bourg de ParignyEntre l'entr\u00e9e d'agglom\u00e9ration nord-est et la place de l'\u00e9glise\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84004b8c137b40829ac84f9b53ffdb63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0f5015f5f204a3b8bae80f05b108348": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8be565b8dbec43e7bc11d35c6f664f17": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84004b8c137b40829ac84f9b53ffdb63",
        "style": "IPY_MODEL_b0f5015f5f204a3b8bae80f05b108348",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84454\" target=\"_blank\"> 21-84454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 977 - Commune de GrandparignyAm\u00e9nagement de la traverse du bourg de ParignyEntre l'entr\u00e9e d'agglom\u00e9ration nord-est et la place de l'\u00e9glise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84454\" target=\"_blank\"> 21-84454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "052942419ec9467a9d02052bdf532780": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.324053,
          3.711895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf190f1bf4d8413bab2cdf71b42e006b",
        "title": "Vers CHALONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00e9tude technique et patrimoniale des installations thermiques d'\u00e9tablissements alsaciens et champardennais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bc18f528c1c403398f3aee8bd41da26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80b1ad6750584c9f9edaa80d6158dc02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf190f1bf4d8413bab2cdf71b42e006b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bc18f528c1c403398f3aee8bd41da26",
        "style": "IPY_MODEL_80b1ad6750584c9f9edaa80d6158dc02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83534\" target=\"_blank\"> 21-83534</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8', '10', '51', '52', '67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> CHALONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00e9tude technique et patrimoniale des installations thermiques d'\u00e9tablissements alsaciens et champardennais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83534\" target=\"_blank\"> 21-83534</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bdd3f22eb5984c47bd145878fc8a4e6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.611779,
          3.614403
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dabdffcc00d043f48aa1fb2ac9611585",
        "title": "Vers ANGLURE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et d'am\u00e9nagement des voiries et r\u00e9seaux divers-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5e73b2de95048e48d193e3a994473d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e42eea0f6984cbf9d84b2e5fa6fbe44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dabdffcc00d043f48aa1fb2ac9611585": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5e73b2de95048e48d193e3a994473d3",
        "style": "IPY_MODEL_6e42eea0f6984cbf9d84b2e5fa6fbe44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84590\" target=\"_blank\"> 21-84590</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes du Pays d'Anglure<br>\n        <b>Ville :</b> ANGLURE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et d'am\u00e9nagement des voiries et r\u00e9seaux divers-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84590\" target=\"_blank\"> 21-84590</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d75e5e38d50649ddb149eb1fd02be870": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.143744,
          5.144941
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c79566719ae40f9902219a0f52c4ecc",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques principalement dans le cadre de la viabilit\u00e9 hivernale-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92acbfc8f66b4e0c8ca2bf2e88be79f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1507302bd58e4d9bbcf13ece32d1a314": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c79566719ae40f9902219a0f52c4ecc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92acbfc8f66b4e0c8ca2bf2e88be79f5",
        "style": "IPY_MODEL_1507302bd58e4d9bbcf13ece32d1a314",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85012\" target=\"_blank\"> 21-85012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques principalement dans le cadre de la viabilit\u00e9 hivernale-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85012\" target=\"_blank\"> 21-85012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "806b5a05fcf4410aa075f2d311465a2d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644563,
          6.808177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f1220caa75d49cebf5433aa50bcdaa8",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance pr\u00e9ventive et curative des laveurs de marque Miele et de soudeuses Multimarques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5710b7e2ef74748a7d48eef7101de84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31426ab3799d47ed8b1db4acea4a9473": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f1220caa75d49cebf5433aa50bcdaa8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5710b7e2ef74748a7d48eef7101de84",
        "style": "IPY_MODEL_31426ab3799d47ed8b1db4acea4a9473",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84963\" target=\"_blank\"> 21-84963</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHRU de Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et curative des laveurs de marque Miele et de soudeuses Multimarques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84963\" target=\"_blank\"> 21-84963</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cd32ffab8a3481eb9f83b6b47f69b54": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.689314,
          6.657198
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca273b6b8e984c58a11fe92fe179b423",
        "title": "Vers VILLERS L\u00c8S NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation de la mjc jean savine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e4439a4adf34f259331a88d86dbac99": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ed7325270df42c4a9e29e8df8e5448f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca273b6b8e984c58a11fe92fe179b423": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e4439a4adf34f259331a88d86dbac99",
        "style": "IPY_MODEL_7ed7325270df42c4a9e29e8df8e5448f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83668\" target=\"_blank\"> 21-83668</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '55', '57', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villers-l\u00e8s-Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> VILLERS L\u00c8S NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Bardage', 'Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation de la mjc jean savine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83668\" target=\"_blank\"> 21-83668</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e1ca3ed34334b3b9cd4abcebf324cc5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.158384,
          5.381315
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5993ee79fd94ab2be48fe38d79b82ba",
        "title": "Vers VERDUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien, travaux r\u00e9currents et prestations annexes sur les aires d'accueil et terrains familiaux des gens du voyages .\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c51ce8c0a8e84323908215398086316c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a75addc5c77540de9088ac6649cafb33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5993ee79fd94ab2be48fe38d79b82ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c51ce8c0a8e84323908215398086316c",
        "style": "IPY_MODEL_a75addc5c77540de9088ac6649cafb33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84674\" target=\"_blank\"> 21-84674</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL DU GRAND VERDUN<br>\n        <b>Ville :</b> VERDUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien, travaux r\u00e9currents et prestations annexes sur les aires d'accueil et terrains familiaux des gens du voyages .<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84674\" target=\"_blank\"> 21-84674</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "459c57c21eb94594b42401fbf48d9e86": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.470448,
          -2.35805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59574079d59548bfbcc30087d842ecfd",
        "title": "Vers LA ROCHE BERNARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de reconstitution du maillage bocager. 3 lots.programme Breizh bocage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6971c5fe9a654e4a9a14278b426c63bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4bd2bf6266784dd9b81d3ab648fe04de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59574079d59548bfbcc30087d842ecfd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6971c5fe9a654e4a9a14278b426c63bd",
        "style": "IPY_MODEL_4bd2bf6266784dd9b81d3ab648fe04de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84996\" target=\"_blank\"> 21-84996</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56', '35', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institution Am\u00e9nagement de la Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE BERNARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux agricoles', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de reconstitution du maillage bocager. 3 lots.programme Breizh bocage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84996\" target=\"_blank\"> 21-84996</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5998dc885c494ddcbd5d8263fa7e3fc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.734437,
          6.812624
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6ee2d02346448d79dff46c82bb0482c",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAILLY LE CAMP (10) - 5\u00e8me RD - Extension de la station carburant\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4415494656504b159a83fe1eb9b6c4c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4a9bea2c8ca4a0a8eb5d40236ccaafb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6ee2d02346448d79dff46c82bb0482c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4415494656504b159a83fe1eb9b6c4c1",
        "style": "IPY_MODEL_e4a9bea2c8ca4a0a8eb5d40236ccaafb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84482\" target=\"_blank\"> 21-84482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESID de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAILLY LE CAMP (10) - 5\u00e8me RD - Extension de la station carburant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84482\" target=\"_blank\"> 21-84482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d636caad02874e74a0f191a751bfbbd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.233034,
          6.300815
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74a278dcc9c548eabeb0c38fc3a9f800",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation de climatiseurs dans les b\u00e2timents du SDIS de la Moselle\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8e8ca240a614a2ab714ac26a95cb55b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e511f590cfc4b74b8dc74dd51b82a38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74a278dcc9c548eabeb0c38fc3a9f800": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8e8ca240a614a2ab714ac26a95cb55b",
        "style": "IPY_MODEL_4e511f590cfc4b74b8dc74dd51b82a38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84704\" target=\"_blank\"> 21-84704</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation de climatiseurs dans les b\u00e2timents du SDIS de la Moselle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84704\" target=\"_blank\"> 21-84704</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7360a4ccbf534d4eaec13132b2c487a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.089595,
          6.167969
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3066c7b4a004c6992c3b0bda5c06a14",
        "title": "Vers MONTIGNY L\u00c8S METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE TRAVAUX D'ENTRETIEN SUR RESEAU AEP\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cae92cd4cf5e46a4ad89111e258b064e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56aaa23dea3f4162a4c05cdebcfd9db9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3066c7b4a004c6992c3b0bda5c06a14": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cae92cd4cf5e46a4ad89111e258b064e",
        "style": "IPY_MODEL_56aaa23dea3f4162a4c05cdebcfd9db9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84541\" target=\"_blank\"> 21-84541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX DE METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTIGNY L\u00c8S METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE TRAVAUX D'ENTRETIEN SUR RESEAU AEP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84541\" target=\"_blank\"> 21-84541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5fdb5b9b196540e6900e87e3b2ccbd93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.993477,
          3.158583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1e0c824624d43a6919fe2491255de1d",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de la Rigole d'Yonne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74eede30a55d48e5894f386e257dc8f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a52705111b5a4038b0eaff71add1189e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1e0c824624d43a6919fe2491255de1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74eede30a55d48e5894f386e257dc8f6",
        "style": "IPY_MODEL_a52705111b5a4038b0eaff71add1189e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85075\" target=\"_blank\"> 21-85075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Ni\u00e8vre<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la Rigole d'Yonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85075\" target=\"_blank\"> 21-85075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28193d6a365a4a3799f30292dcac7e92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.208477,
          3.838703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0619a49bc2c0417fbc8fe1b5980c0329",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation et extension du b\u00e2timent de la Direction des Syst\u00e8mes de l'Information de l'Acad\u00e9mie de Lille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d93663d064b24814913c33619fe76f39": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d886f65a0e044c1080cf8596a7f53882": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0619a49bc2c0417fbc8fe1b5980c0329": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d93663d064b24814913c33619fe76f39",
        "style": "IPY_MODEL_d886f65a0e044c1080cf8596a7f53882",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84718\" target=\"_blank\"> 21-84718</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rectorat de l'acad\u00e9mie de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation et extension du b\u00e2timent de la Direction des Syst\u00e8mes de l'Information de l'Acad\u00e9mie de Lille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84718\" target=\"_blank\"> 21-84718</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2a513aae00c4d1e9c54fa7f03c2c4f5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.208477,
          3.838703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3693be15f2e54f77833a750485e30016",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Abonnement \u00e0 une solution bibliographique int\u00e9gr\u00e9e en ligne : base de donn\u00e9es bibliographiques multi-utilisateurs avec importation de notices normalis\u00e9es et fonctionnalit\u00e9s de passation et de suivi..\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "418c3f7f7a0d44a68cd4928dfeecab9b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52fd0d3cfefd4790871e3c0549443976": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3693be15f2e54f77833a750485e30016": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_418c3f7f7a0d44a68cd4928dfeecab9b",
        "style": "IPY_MODEL_52fd0d3cfefd4790871e3c0549443976",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84439\" target=\"_blank\"> 21-84439</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement', 'Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Abonnement \u00e0 une solution bibliographique int\u00e9gr\u00e9e en ligne : base de donn\u00e9es bibliographiques multi-utilisateurs avec importation de notices normalis\u00e9es et fonctionnalit\u00e9s de passation et de suivi..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84439\" target=\"_blank\"> 21-84439</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af0f69e9a4bf4f90be141ca15a6b300b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.555872,
          3.257169
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad068170e2624015a2999a80fbf61075",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de lev\u00e9s topographique par LIDAR (d\u00e9tection par laser a\u00e9roport\u00e9)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c6da1e9e0bb462da683e8e890ac95cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96e40df8c28c48fba8aae98b9ca8d600": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad068170e2624015a2999a80fbf61075": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c6da1e9e0bb462da683e8e890ac95cd",
        "style": "IPY_MODEL_96e40df8c28c48fba8aae98b9ca8d600",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85077\" target=\"_blank\"> 21-85077</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62', '2', '60', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDTM 59 - STAC<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de lev\u00e9s topographique par LIDAR (d\u00e9tection par laser a\u00e9roport\u00e9)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85077\" target=\"_blank\"> 21-85077</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d641f41af7964999ac37a44cea84ecdc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.731668,
          2.74642
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f1cd38657ad44cf96861cb368581227",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Palais de justice d'Amiens : mission opc pour les travaux d'am\u00e9nagement des combles de l'aile Sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2424e55e211747d98c73ed501b19e385": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5f60d6db39d4eb088ffe560a5e8fc6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f1cd38657ad44cf96861cb368581227": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2424e55e211747d98c73ed501b19e385",
        "style": "IPY_MODEL_e5f60d6db39d4eb088ffe560a5e8fc6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84572\" target=\"_blank\"> 21-84572</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SECRETARIAT GAL DU MIN DE LA JUSTICE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Palais de justice d'Amiens : mission opc pour les travaux d'am\u00e9nagement des combles de l'aile Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84572\" target=\"_blank\"> 21-84572</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aecf98977223474aaadb0e777a0c9776": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.990158,
          4.100833
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8edc80b6d034962bd1cc8a274b73e78",
        "title": "Vers ANOR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE DENREES ALIMENTAIRES ET ASSISTANCE TECHNIQUE A LA GESTION DU RESTAURANT SCOLAIRE MUNICIPAL ET DE LA RESIDENCE DE PERSONNES AGEES POUR 2 ANNEES SCOLAIRES : 2021-2022 ET 2022-2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ffe3d69069fa40289d132f5ef4561767": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4d06a6c1b3b46c9919ae5873111ced8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8edc80b6d034962bd1cc8a274b73e78": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ffe3d69069fa40289d132f5ef4561767",
        "style": "IPY_MODEL_a4d06a6c1b3b46c9919ae5873111ced8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84614\" target=\"_blank\"> 21-84614</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Anor<br>\n        <b>Ville :</b> ANOR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE DENREES ALIMENTAIRES ET ASSISTANCE TECHNIQUE A LA GESTION DU RESTAURANT SCOLAIRE MUNICIPAL ET DE LA RESIDENCE DE PERSONNES AGEES POUR 2 ANNEES SCOLAIRES : 2021-2022 ET 2022-2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84614\" target=\"_blank\"> 21-84614</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36ef3d6f32114a4da813bf4390d79fcc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.37812,
          3.508253
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8040b493ed0e4d85b963b6076467f910",
        "title": "Vers BEUVRAGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du b\u00e2timent de la police municipale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2177a707cb7949a5854e626b30012deb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28a3b7ec688b4566b5ab046dfb5bc58d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8040b493ed0e4d85b963b6076467f910": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2177a707cb7949a5854e626b30012deb",
        "style": "IPY_MODEL_28a3b7ec688b4566b5ab046dfb5bc58d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84447\" target=\"_blank\"> 21-84447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BEUVRAGES<br>\n        <b>Ville :</b> BEUVRAGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Gros oeuvre', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du b\u00e2timent de la police municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84447\" target=\"_blank\"> 21-84447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4789938497364022ae01feaf13aa1e7f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.783665,
          3.134477
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7565a707402e4c62a51b79bc4952ceb0",
        "title": "Vers HALLUIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        delegation de service public relative a la fourriere automobile de la ville d'halluin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e840c7b1f504bcab547920529efd4db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f93383e45c424ca995af0ca1a103e1c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7565a707402e4c62a51b79bc4952ceb0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e840c7b1f504bcab547920529efd4db",
        "style": "IPY_MODEL_f93383e45c424ca995af0ca1a103e1c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-77669\" target=\"_blank\"> 21-77669</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D HALLUIN<br>\n        <b>Ville :</b> HALLUIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> delegation de service public relative a la fourriere automobile de la ville d'halluin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-77669\" target=\"_blank\"> 21-77669</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7d5f4b667934a12a1dbfc0d984bcf15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.260436,
          3.312689
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06a8ba92f089449684e92b712fa4678a",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        autorisation d'occupation temporaire du domaine public en vue de l'exploitation des distributeurs automatiques de denre&#769;es et boissons. (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43b4ddda6e9d4f9bae8928efd93093c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdc2f1a558924f0fb50284f7b46113ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06a8ba92f089449684e92b712fa4678a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43b4ddda6e9d4f9bae8928efd93093c0",
        "style": "IPY_MODEL_fdc2f1a558924f0fb50284f7b46113ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84433\" target=\"_blank\"> 21-84433</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UPHF<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> autorisation d'occupation temporaire du domaine public en vue de l'exploitation des distributeurs automatiques de denre&#769;es et boissons. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84433\" target=\"_blank\"> 21-84433</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3d2719ad17c40648eb0b4e471299878": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.665279,
          3.196871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f99e2991cd6a4d829f92c424f763efd1",
        "title": "Vers FOREST SUR MARQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation porte sur les prestations suivantes : LA GESTION DES ACTIVIT\u00c9S P\u00c9RISCOLAIRES ET EXTRASCOLAIRES.Le march\u00e9 concerne les p\u00e9riodes des petites vacances, des mercredis r\u00e9cr\u00e9atifs, et du..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d41e777f5fe44b86a0cc0933f3bbb313": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d390f69a048481b955188ca86dbcd0a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f99e2991cd6a4d829f92c424f763efd1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d41e777f5fe44b86a0cc0933f3bbb313",
        "style": "IPY_MODEL_9d390f69a048481b955188ca86dbcd0a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84717\" target=\"_blank\"> 21-84717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Forest-sur-Marque<br>\n        <b>Ville :</b> FOREST SUR MARQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation porte sur les prestations suivantes : LA GESTION DES ACTIVIT\u00c9S P\u00c9RISCOLAIRES ET EXTRASCOLAIRES.Le march\u00e9 concerne les p\u00e9riodes des petites vacances, des mercredis r\u00e9cr\u00e9atifs, et du..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84717\" target=\"_blank\"> 21-84717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "447338783b1241fdab213c287a0cf210": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.335211,
          3.504153
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6496cbf683745e1811d0e2b8cdc3fc8",
        "title": "Vers MAUBEUGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de maitrise d'oeuvre sans remise de prestation relative \u00e0 la r\u00e9habilitation des quais fluviaux de la sambre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c641bac6f50b4e24ae90deb431fa5f3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "433f0a637d2c4f3aaf329a8396bc7a96": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6496cbf683745e1811d0e2b8cdc3fc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c641bac6f50b4e24ae90deb431fa5f3e",
        "style": "IPY_MODEL_433f0a637d2c4f3aaf329a8396bc7a96",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83677\" target=\"_blank\"> 21-83677</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Maubeuge Val de Sambre<br>\n        <b>Ville :</b> MAUBEUGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de maitrise d'oeuvre sans remise de prestation relative \u00e0 la r\u00e9habilitation des quais fluviaux de la sambre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83677\" target=\"_blank\"> 21-83677</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28a3befa4c3348e2a0febb548127a5f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.616515,
          3.171009
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd419bba4907409fb2dd4171496bd416",
        "title": "Vers VILLENEUVE D'ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REPRISE, EXPLOITATION ET D\u00c9VELOPPEMENTS COMPL\u00c9MENTAIRES DU SITE WEB DU LaM -\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc7f9444453447dcb7830513ce75b8f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1b58c3feb4f4dd6a0b183afa62f2654": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd419bba4907409fb2dd4171496bd416": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc7f9444453447dcb7830513ce75b8f2",
        "style": "IPY_MODEL_c1b58c3feb4f4dd6a0b183afa62f2654",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85111\" target=\"_blank\"> 21-85111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LaM - Lille m\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D'ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REPRISE, EXPLOITATION ET D\u00c9VELOPPEMENTS COMPL\u00c9MENTAIRES DU SITE WEB DU LaM -<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85111\" target=\"_blank\"> 21-85111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1776ac2e7a5c46369a64ed84da6dea11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.704166,
          3.093977
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da47391fafda45f090ff74d5253d1c2c",
        "title": "Vers BONDUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mobiliers et prestations associ\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e429c3dada0e4acb8ed6aac0c5d3d345": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab2a6a82582c44d7bef64321f91e851b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da47391fafda45f090ff74d5253d1c2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e429c3dada0e4acb8ed6aac0c5d3d345",
        "style": "IPY_MODEL_ab2a6a82582c44d7bef64321f91e851b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84715\" target=\"_blank\"> 21-84715</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BONDUES<br>\n        <b>Ville :</b> BONDUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mobiliers et prestations associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84715\" target=\"_blank\"> 21-84715</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2c8210911a845f1b09e3992e6463b12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.319698,
          2.504513
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4be2d9f1903a4e5ebe77e64247fee657",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts, sur les sites de la CPAM de l'Oise (sites situ\u00e9s dans le d\u00e9partement de l'Oise, cf. article 1.1 du CCP).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "634b54ad0f514e9ea6359c0bfbf2d3bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "993eda6bb09d45d89ec7858a80a05a57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4be2d9f1903a4e5ebe77e64247fee657": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_634b54ad0f514e9ea6359c0bfbf2d3bf",
        "style": "IPY_MODEL_993eda6bb09d45d89ec7858a80a05a57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85061\" target=\"_blank\"> 21-85061</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts, sur les sites de la CPAM de l'Oise (sites situ\u00e9s dans le d\u00e9partement de l'Oise, cf. article 1.1 du CCP).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85061\" target=\"_blank\"> 21-85061</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ced285efad844df923365f65f6ad20a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.137802,
          2.402656
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc61cc553ccf40e3afbd8c0e42e36781",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Batiment modulaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a86ab5ddcb4f49a0b3d7225ea775f4d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e31be005829d4c8b8c986512f5b4a4d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc61cc553ccf40e3afbd8c0e42e36781": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a86ab5ddcb4f49a0b3d7225ea775f4d5",
        "style": "IPY_MODEL_e31be005829d4c8b8c986512f5b4a4d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84757\" target=\"_blank\"> 21-84757</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Artois<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Batiment modulaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84757\" target=\"_blank\"> 21-84757</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bcef68b48f94b7ea5138bfd6657fc80": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.581072,
          2.716033
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_503041d09ab843eb971d86c203ecae0a",
        "title": "Vers H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Enfouissement des r\u00e9seaux cit\u00e9 des bouviers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a64565a467448b3972e97919429fe5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "265c5cae1f7e4dcfa820b19ef7a1978f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "503041d09ab843eb971d86c203ecae0a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a64565a467448b3972e97919429fe5e",
        "style": "IPY_MODEL_265c5cae1f7e4dcfa820b19ef7a1978f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84806\" target=\"_blank\"> 21-84806</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HENIN BEAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Enfouissement des r\u00e9seaux cit\u00e9 des bouviers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84806\" target=\"_blank\"> 21-84806</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be4037fa0b9b439aba7394ee21b1bc3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.209519,
          2.500096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51e9d7f0e67a4a999d7e3bc5e9f74c1f",
        "title": "Vers H\u00c9NIN BEAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9vision du scot de lens li\u00e9vin et h\u00e9nin carvin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "197abfbaa2ea4b46865d0d10fa3146ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "141dcaec2cd7411db0d8c517cb76bda1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51e9d7f0e67a4a999d7e3bc5e9f74c1f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_197abfbaa2ea4b46865d0d10fa3146ba",
        "style": "IPY_MODEL_141dcaec2cd7411db0d8c517cb76bda1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84373\" target=\"_blank\"> 21-84373</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte SCOT des Agglom\u00e9rations<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00c9NIN BEAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9vision du scot de lens li\u00e9vin et h\u00e9nin carvin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84373\" target=\"_blank\"> 21-84373</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d56570988d7441ba9a4059e0d0d68f95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.438307,
          2.802361
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81b5e468e68e436f95aac91dcda2a4de",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les prestations de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9, objet du pr\u00e9sent contrat, consistent \u00e0 mettre en place un dispositif de s\u00e9curit\u00e9 dans le cadre des manifestations de la ville.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3b41aa4c8e143449452c334b6d81b56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "319435cf48be4d0ea767b290e4078f58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81b5e468e68e436f95aac91dcda2a4de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3b41aa4c8e143449452c334b6d81b56",
        "style": "IPY_MODEL_319435cf48be4d0ea767b290e4078f58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84573\" target=\"_blank\"> 21-84573</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les prestations de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9, objet du pr\u00e9sent contrat, consistent \u00e0 mettre en place un dispositif de s\u00e9curit\u00e9 dans le cadre des manifestations de la ville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84573\" target=\"_blank\"> 21-84573</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bcbe142aa50424298909e6fe9a41954": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.43685,
          2.209442
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3bf52beecf2d458eba5cafeb0767c2a1",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 vise des prestations d'assurances dans le domaine de la responsabilit\u00e9 civile, de la dommage aux biens, de l'automobile, et de la protection juridique des \u00e9lus et des agent\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82251d9d2b2845de98880756f1a3afaa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09b83858915d42319d7ff7fa8f455d5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3bf52beecf2d458eba5cafeb0767c2a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82251d9d2b2845de98880756f1a3afaa",
        "style": "IPY_MODEL_09b83858915d42319d7ff7fa8f455d5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84667\" target=\"_blank\"> 21-84667</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTC Artois-Gohelle<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 vise des prestations d'assurances dans le domaine de la responsabilit\u00e9 civile, de la dommage aux biens, de l'automobile, et de la protection juridique des \u00e9lus et des agent<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84667\" target=\"_blank\"> 21-84667</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "905271c790b84d9ca24c496855043a90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.438255,
          3.028222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f22958b74f0430ca1b6edb225e6c197",
        "title": "Vers BOULOGNE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'entretien des berges de Liane - March\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 aux structures d'insertion\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31498da3d61f4081b143df32c33357f0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07a9e8d108b6460ba794273cae0659fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f22958b74f0430ca1b6edb225e6c197": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31498da3d61f4081b143df32c33357f0",
        "style": "IPY_MODEL_07a9e8d108b6460ba794273cae0659fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84670\" target=\"_blank\"> 21-84670</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Boulonnais<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOGNE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'entretien des berges de Liane - March\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 aux structures d'insertion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84670\" target=\"_blank\"> 21-84670</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a6ee49ef76c4348ac3666728a9a371d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.760401,
          3.098657
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1423794afef4f958d34c9016e5487c3",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        OP1017 Restructuration partielle du B\u00e2timent Principal site Dunant\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35c5de60dfbe4cb589b868dc81aa8032": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba3e7580e27b4543a1b4aa7c604ff3f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1423794afef4f958d34c9016e5487c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35c5de60dfbe4cb589b868dc81aa8032",
        "style": "IPY_MODEL_ba3e7580e27b4543a1b4aa7c604ff3f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84721\" target=\"_blank\"> 21-84721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE CLERMONT AUVERGNE<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> OP1017 Restructuration partielle du B\u00e2timent Principal site Dunant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84721\" target=\"_blank\"> 21-84721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ce2ea8662a042dc8fb2705a21b76512": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.388908,
          3.13913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c80f4c0390a4d5dbf166b92f2eac634",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX CONSTRUCTION D\u00c9CHETTERIE GERZAT RELANCE LOT01 - 63360 Gerzat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00c934c05f6e4e8b84b1118d1c8e5b7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c51a14703cfa4f52b0c8377b84db1173": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c80f4c0390a4d5dbf166b92f2eac634": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00c934c05f6e4e8b84b1118d1c8e5b7f",
        "style": "IPY_MODEL_c51a14703cfa4f52b0c8377b84db1173",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84580\" target=\"_blank\"> 21-84580</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Clermont Auvergne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Mobilier urbain', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX CONSTRUCTION D\u00c9CHETTERIE GERZAT RELANCE LOT01 - 63360 Gerzat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84580\" target=\"_blank\"> 21-84580</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a29d351b7a0450893afe09b79b96518": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.994153,
          3.376516
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_793f374a954b4272bd985ad15438b79f",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Bellime \u00e0 COURPIERE - Cr\u00e9ation d'une salle d'activit\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dcbbec18946243ad8dfa578c50aef68f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c41f1749f2cb4893abd5894bb6ccd63b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "793f374a954b4272bd985ad15438b79f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dcbbec18946243ad8dfa578c50aef68f",
        "style": "IPY_MODEL_c41f1749f2cb4893abd5894bb6ccd63b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84516\" target=\"_blank\"> 21-84516</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU PUY DE DOME<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Bellime \u00e0 COURPIERE - Cr\u00e9ation d'une salle d'activit\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84516\" target=\"_blank\"> 21-84516</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca3393fcbf614c2894be1dd5f8b59861": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.492466,
          -1.454562
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e9df0ade324492094006754f48ecfc2",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EVALUATION DES DISPOSITIFS D'AMELIORATION DE L'HABITAT MIS EN OEUVRE SUR LES QUARTIERS ANCIENS DE LA VILLE DE BAYONNE ET CALIBRAGE DES FUTURS OUTILS D'INTERVENTION A DEPLOYER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "274b29b3ef4d43c28d6f86c67687931a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8616ee800634ee49ff8404806948014": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e9df0ade324492094006754f48ecfc2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_274b29b3ef4d43c28d6f86c67687931a",
        "style": "IPY_MODEL_b8616ee800634ee49ff8404806948014",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84554\" target=\"_blank\"> 21-84554</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE BAYONNE<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EVALUATION DES DISPOSITIFS D'AMELIORATION DE L'HABITAT MIS EN OEUVRE SUR LES QUARTIERS ANCIENS DE LA VILLE DE BAYONNE ET CALIBRAGE DES FUTURS OUTILS D'INTERVENTION A DEPLOYER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84554\" target=\"_blank\"> 21-84554</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d74d49adb2c44881a7a488bb806ddb06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.230353,
          0.078134
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9edf5bacef9480b9b9e8218cec7ffb7",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux pour la r\u00e9novation \u00e9lectrique et la r\u00e9novation de l'\u00e9clairage du si\u00e8ge de la cpam de foix - relance lot 2 faux-plafonds\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dfc5a5dd27944123a273f5cbdbd07502": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2d24059bb9e48fd919ca78f55e569f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9edf5bacef9480b9b9e8218cec7ffb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dfc5a5dd27944123a273f5cbdbd07502",
        "style": "IPY_MODEL_a2d24059bb9e48fd919ca78f55e569f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84864\" target=\"_blank\"> 21-84864</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['9']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM Hautes Pyr\u00e9nn\u00e9es<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux pour la r\u00e9novation \u00e9lectrique et la r\u00e9novation de l'\u00e9clairage du si\u00e8ge de la cpam de foix - relance lot 2 faux-plafonds<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84864\" target=\"_blank\"> 21-84864</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f59d58b5c38648e39f3b9a0c472d23df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.437268,
          0.113254
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a20d06d7b2f74a1ba587c7f788f84ba1",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition, h\u00e9bergement, maintenance et prestations associ\u00e9es pour une solution de gestion de la relation usager\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcc4800e05d5429c928e95f90a2d5eb6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da0fe3b57bfa4fdfb277f42443f9dcc7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a20d06d7b2f74a1ba587c7f788f84ba1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcc4800e05d5429c928e95f90a2d5eb6",
        "style": "IPY_MODEL_da0fe3b57bfa4fdfb277f42443f9dcc7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84535\" target=\"_blank\"> 21-84535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT HAUTES-PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, h\u00e9bergement, maintenance et prestations associ\u00e9es pour une solution de gestion de la relation usager<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84535\" target=\"_blank\"> 21-84535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ec03497642c4287b1616bebc67e27d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.437268,
          0.113254
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b750fa8c58441f8bed65c9fe53975df",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection du r\u00e9seau d'assainissement et des branchements\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f507499a80344dda0e03344abcb7dbd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7993fe01fcac4b5483abae3ffc515122": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b750fa8c58441f8bed65c9fe53975df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f507499a80344dda0e03344abcb7dbd",
        "style": "IPY_MODEL_7993fe01fcac4b5483abae3ffc515122",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85064\" target=\"_blank\"> 21-85064</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL TARBES LOURDES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection du r\u00e9seau d'assainissement et des branchements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85064\" target=\"_blank\"> 21-85064</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c841e58799e0485ea4c227109f8f313e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.437268,
          0.113254
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68368b0a09dd49bcbe5a4dd7ba8c4f31",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN DES ESPACES VERTS DES BATIMENTS DEPARTEMENTAUX (RESERVE AUX ENTREPRISES ADAPTEES)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6764b1bc881647e59b4485a1a87a6581": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7b142eac40b474ba67bde87d06affd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68368b0a09dd49bcbe5a4dd7ba8c4f31": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6764b1bc881647e59b4485a1a87a6581",
        "style": "IPY_MODEL_f7b142eac40b474ba67bde87d06affd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84706\" target=\"_blank\"> 21-84706</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT HAUTES-PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES ESPACES VERTS DES BATIMENTS DEPARTEMENTAUX (RESERVE AUX ENTREPRISES ADAPTEES)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84706\" target=\"_blank\"> 21-84706</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4d471167b634673999a1a19367a1b8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.657219,
          2.664813
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_224a4f7c12d440c59641af732621b42a",
        "title": "Vers ILLE SUR T\u00caT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'acquisition d'une Benne \u00e0 Ordures M\u00e9nag\u00e8res. Il se compose d'un lot unique.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3021ff2f30524e49b28caf79efd1e25b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8174f384056648f9a43363d29dc9f7f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "224a4f7c12d440c59641af732621b42a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3021ff2f30524e49b28caf79efd1e25b",
        "style": "IPY_MODEL_8174f384056648f9a43363d29dc9f7f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84672\" target=\"_blank\"> 21-84672</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes Roussillon Conflent<br>\n        <b>Ville :</b> ILLE SUR T\u00caT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'acquisition d'une Benne \u00e0 Ordures M\u00e9nag\u00e8res. Il se compose d'un lot unique.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84672\" target=\"_blank\"> 21-84672</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee417ff7faf04b10abd783264b993ce7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.65525,
          7.37058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50ee316c59514b46bed191123a2585a9",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction du nouveau centre de gestion de la fonction publique territoriale du bas-rhin \u00e0 illkirch - graffenstaden lot 17 - d\u00e9m\u00e9nagements\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c8e46015aa64fccb89c2635c0225f38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24b3bb09c06d4ea78a3788fd7f979aba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50ee316c59514b46bed191123a2585a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c8e46015aa64fccb89c2635c0225f38",
        "style": "IPY_MODEL_24b3bb09c06d4ea78a3788fd7f979aba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84779\" target=\"_blank\"> 21-84779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.E.R.S.<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9m\u00e9nagement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction du nouveau centre de gestion de la fonction publique territoriale du bas-rhin \u00e0 illkirch - graffenstaden lot 17 - d\u00e9m\u00e9nagements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84779\" target=\"_blank\"> 21-84779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "519a1a9664ea4781bceff8ddab6d0d7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.882351,
          7.218232
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_540d33119ed64c7ca13f856c7f150467",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, livraison et maintenance de mat\u00e9riel d'instrumentation Pr\u00e9-localisateurs permettant l'\u00e9coute de fuites sur r\u00e9seau d'eau potable.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef35803f7f464e068175e17c846d7e98": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "491f2dc695764b668917fd035da8eda1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "540d33119ed64c7ca13f856c7f150467": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef35803f7f464e068175e17c846d7e98",
        "style": "IPY_MODEL_491f2dc695764b668917fd035da8eda1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84677\" target=\"_blank\"> 21-84677</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEA ALSACE MOSELLE<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Mat\u00e9riel de transmission']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, livraison et maintenance de mat\u00e9riel d'instrumentation Pr\u00e9-localisateurs permettant l'\u00e9coute de fuites sur r\u00e9seau d'eau potable.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84677\" target=\"_blank\"> 21-84677</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4f21f4e3b594c788b90f39a2a74847f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.899783,
          7.789963
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46cced201bc24d1988a0789cc8ab1f6c",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des stores ext\u00e9rieurs et volets roulants de l'IBMP sur le campus de l'Esplanade \u00e0 Strasbourg\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6454b04ef04042d7a001c9b9e3c725af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14752a8911e44a02a18b88837ca12d90": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46cced201bc24d1988a0789cc8ab1f6c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6454b04ef04042d7a001c9b9e3c725af",
        "style": "IPY_MODEL_14752a8911e44a02a18b88837ca12d90",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84913\" target=\"_blank\"> 21-84913</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNRS - D\u00e9l\u00e9gation Alsace<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des stores ext\u00e9rieurs et volets roulants de l'IBMP sur le campus de l'Esplanade \u00e0 Strasbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84913\" target=\"_blank\"> 21-84913</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26c68f39c8e0420dae65d07df0bd5311": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.747362,
          4.888305
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7305636c300e4fd0aa940311beb2b150",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet des prestations de transport de courriers et petits colis entre les services de diff\u00e9rents minist\u00e8res situ\u00e9s \u00e0 Lyon et dans sa proche p\u00e9riph\u00e9rie.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ce6bd372e0d41dc9a13747a950761a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b267670c7f14b578741f495b01f67ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7305636c300e4fd0aa940311beb2b150": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ce6bd372e0d41dc9a13747a950761a3",
        "style": "IPY_MODEL_8b267670c7f14b578741f495b01f67ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84919\" target=\"_blank\"> 21-84919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SGC 69<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet des prestations de transport de courriers et petits colis entre les services de diff\u00e9rents minist\u00e8res situ\u00e9s \u00e0 Lyon et dans sa proche p\u00e9riph\u00e9rie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84919\" target=\"_blank\"> 21-84919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c25c7b4f16d54b1a848f7a15aef7c578": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.598438,
          4.607243
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2838fcfb1504cf7a9c9b1e920f9d1d5",
        "title": "Vers SAINT FONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagements de la cuisine de la cr\u00e8che les Grenouilles Bleues\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfdb269ce7334abda3a5adb14c693a44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da9b48bdfe71429aa29a27965b147840": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2838fcfb1504cf7a9c9b1e920f9d1d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfdb269ce7334abda3a5adb14c693a44",
        "style": "IPY_MODEL_da9b48bdfe71429aa29a27965b147840",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84665\" target=\"_blank\"> 21-84665</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Fons<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagements de la cuisine de la cr\u00e8che les Grenouilles Bleues<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84665\" target=\"_blank\"> 21-84665</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb218f2005284acba263dcf87af6fb8d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.598438,
          4.607243
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67378f54da5e4683a59744b6d6b9841e",
        "title": "Vers SAINT FONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise \u00e0 disposition, h\u00e9bergement et maintenance d'un automate d'appels en masse pour un groupement d'achat intercommunal\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fc9caf41dc64efd934be211dab23fd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52dae0a92723422abbfbb26db2ebbc10": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67378f54da5e4683a59744b6d6b9841e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fc9caf41dc64efd934be211dab23fd2",
        "style": "IPY_MODEL_52dae0a92723422abbfbb26db2ebbc10",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84702\" target=\"_blank\"> 21-84702</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Fons<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Automate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise \u00e0 disposition, h\u00e9bergement et maintenance d'un automate d'appels en masse pour un groupement d'achat intercommunal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84702\" target=\"_blank\"> 21-84702</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa94d0ced36d41089c511e61f2da1fe5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.737318,
          5.018852
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b6cc68b5bc0427fb89ffd5bf9e2cc82",
        "title": "Vers GENAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement d'un parking et voie d'acc\u00e8s au droit de l'\u00e9cole Anne Frank et de la cr\u00e8che les P'tites Quenottes \u00e0 Genas\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "068183b1e1244ba1afe34e8969a2328e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71bb1d06508141c5af079dcc79e96ece": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b6cc68b5bc0427fb89ffd5bf9e2cc82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_068183b1e1244ba1afe34e8969a2328e",
        "style": "IPY_MODEL_71bb1d06508141c5af079dcc79e96ece",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84911\" target=\"_blank\"> 21-84911</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Genas<br>\n        <b>Ville :</b> GENAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement d'un parking et voie d'acc\u00e8s au droit de l'\u00e9cole Anne Frank et de la cr\u00e8che les P'tites Quenottes \u00e0 Genas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84911\" target=\"_blank\"> 21-84911</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "720b23c4c5d7413dbd8eb21c5fb410a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.583884,
          6.011824
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab0c1b4885144ff8ac6accc2d76e6594",
        "title": "Vers VAIVRE ET MONTOILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9tude de faisabilit\u00e9 pour la cr\u00e9ation d'une chaufferie bois-\u00e9nergie avec r\u00e9seau de chaleur \u00e0 LURE (70)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2f98056a96d45369b71108ebf920723": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c5e30a2b5584b69b4d2220ec871caa8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab0c1b4885144ff8ac6accc2d76e6594": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2f98056a96d45369b71108ebf920723",
        "style": "IPY_MODEL_3c5e30a2b5584b69b4d2220ec871caa8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84468\" target=\"_blank\"> 21-84468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70', '25', '21', '68', '90', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIED 70<br>\n        <b>Ville :</b> VAIVRE ET MONTOILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude de faisabilit\u00e9 pour la cr\u00e9ation d'une chaufferie bois-\u00e9nergie avec r\u00e9seau de chaleur \u00e0 LURE (70)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84468\" target=\"_blank\"> 21-84468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7dbd6dc2fd24992a2ac73e22f8f1ce9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.78224,
          4.851496
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3db191901a74a63a2f6496b1e9e4dfb",
        "title": "Vers CHALON SUR SA\u00d4NE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation d'actes de scintigraphie pour le compte du groupement territorial sa\u00f4ne et loire - bresse - morvan.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34d886dde12641908d109fe2f068d5c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e71f1d0e2b041769bb229882974a8ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3db191901a74a63a2f6496b1e9e4dfb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34d886dde12641908d109fe2f068d5c8",
        "style": "IPY_MODEL_0e71f1d0e2b041769bb229882974a8ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84664\" target=\"_blank\"> 21-84664</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Chalon sur Sa\u00f4ne<br>\n        <b>Ville :</b> CHALON SUR SA\u00d4NE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation d'actes de scintigraphie pour le compte du groupement territorial sa\u00f4ne et loire - bresse - morvan.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84664\" target=\"_blank\"> 21-84664</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d5769dbae0d437c9e8721250f26e298": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.021959,
          0.20816
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bb467886e2a4a8ba2b63a0be6498c1e",
        "title": "Vers NEUVILLE SUR SARTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOUVELLEMENT DU RESEAU D'EAU POTABLE - RESEAU D'ASSAINISSEMENTRUE DU STADE - NEUVILLE SUR SARTHE (72)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "affcbd1ab9cb41f9bd3e15870fc16113": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d3039d5bd2641498c4c4df51be1079c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bb467886e2a4a8ba2b63a0be6498c1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_affcbd1ab9cb41f9bd3e15870fc16113",
        "style": "IPY_MODEL_6d3039d5bd2641498c4c4df51be1079c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84423\" target=\"_blank\"> 21-84423</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Neuville sur Sarthe<br>\n        <b>Ville :</b> NEUVILLE SUR SARTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOUVELLEMENT DU RESEAU D'EAU POTABLE - RESEAU D'ASSAINISSEMENTRUE DU STADE - NEUVILLE SUR SARTHE (72)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84423\" target=\"_blank\"> 21-84423</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1a08358d6ea44edb6d7ccc75acd36e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.889981,
          0.026186
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7179765ab5154ef5a9b70e5e55c5fd1e",
        "title": "Vers LA SUZE SUR SARTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension d'un r\u00e9seau d'assainissement eaux us\u00e9es et cr\u00e9ation d'un poste de rel\u00e8vement de l'Ecusson \u00e0 Fill\u00e9 sur Sarthe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2dc3fc2d12b04b5783f567464a22825c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edfbbfa05d82460384e2938f38752ee1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7179765ab5154ef5a9b70e5e55c5fd1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2dc3fc2d12b04b5783f567464a22825c",
        "style": "IPY_MODEL_edfbbfa05d82460384e2938f38752ee1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84523\" target=\"_blank\"> 21-84523</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes du Val de Sarthe<br>\n        <b>Ville :</b> LA SUZE SUR SARTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension d'un r\u00e9seau d'assainissement eaux us\u00e9es et cr\u00e9ation d'un poste de rel\u00e8vement de l'Ecusson \u00e0 Fill\u00e9 sur Sarthe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84523\" target=\"_blank\"> 21-84523</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f3451c93c11437daf32905105ea7d38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.50456,
          6.155408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ddbe8482c27c4062b699485c2ac9f48a",
        "title": "Vers SAINT JEAN DE MAURIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9fection de la toiture de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire des chaudannes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9bb3fa84af649b59ceaba2f78d82510": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d80182a0a7e7426aa17d0e07fcef01a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ddbe8482c27c4062b699485c2ac9f48a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9bb3fa84af649b59ceaba2f78d82510",
        "style": "IPY_MODEL_d80182a0a7e7426aa17d0e07fcef01a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84545\" target=\"_blank\"> 21-84545</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Jean-de-Maurienne<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN DE MAURIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9fection de la toiture de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire des chaudannes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84545\" target=\"_blank\"> 21-84545</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bea148391f16423ab4a3f14661fb3a61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.923525,
          6.145316
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0f18570b1c54b8f928d18836ea6f826",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et r\u00e9alisation du parcours 'Centre historique en lumi\u00e8re' dans le cadre des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "849dff27ff224280b50d20d904d73ab2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f44a9fccd33f4f1fa35a3148a4b13e02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0f18570b1c54b8f928d18836ea6f826": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_849dff27ff224280b50d20d904d73ab2",
        "style": "IPY_MODEL_f44a9fccd33f4f1fa35a3148a4b13e02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84611\" target=\"_blank\"> 21-84611</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Annecy<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination', 'Vid\u00e9o, cin\u00e9ma', 'Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et r\u00e9alisation du parcours 'Centre historique en lumi\u00e8re' dans le cadre des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84611\" target=\"_blank\"> 21-84611</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49c18f95f9d64e68a41f433bff846692": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.068235,
          6.405213
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_305e1937db2942ec913c368d1defe745",
        "title": "Vers BONNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la cr\u00e9ation du mus\u00e9e de la r\u00e9sistance et de la d\u00e9portation et du mus\u00e9e de l'histoire du Faucigny dans le ch\u00e2teau de Bonneville (74130)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ec1ed42cdeb422a9abcbc4fbcfe998f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61d5dc2a37b043f89d503797b2824aa2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "305e1937db2942ec913c368d1defe745": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ec1ed42cdeb422a9abcbc4fbcfe998f",
        "style": "IPY_MODEL_61d5dc2a37b043f89d503797b2824aa2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84542\" target=\"_blank\"> 21-84542</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Faucigny-Gli\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> BONNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', 'Assistance juridique', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la cr\u00e9ation du mus\u00e9e de la r\u00e9sistance et de la d\u00e9portation et du mus\u00e9e de l'histoire du Faucigny dans le ch\u00e2teau de Bonneville (74130)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84542\" target=\"_blank\"> 21-84542</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5345bab64fa04bcf8ace209b38ce35e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.851724,
          2.355583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5db746cbd604bd1acc24e636bac7172",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de maquettes (dont maquettes tactiles), artefacts, fac-simil\u00e9s et marionnettes pour le parcours permanent de la Cit\u00e9 Internationale de la Langue Fran\u00e7aise au Ch\u00e2teau de Villers-Cotter\u00eats\n        \n        Nature : rectificatif\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cf4807be9c14ce5816af357eb09b01d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eabf9b4dcfa7403099d3db074d8c0b78": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5db746cbd604bd1acc24e636bac7172": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cf4807be9c14ce5816af357eb09b01d",
        "style": "IPY_MODEL_eabf9b4dcfa7403099d3db074d8c0b78",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84338\" target=\"_blank\"> 21-84338</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre des monuments nationaux<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de maquettes (dont maquettes tactiles), artefacts, fac-simil\u00e9s et marionnettes pour le parcours permanent de la Cit\u00e9 Internationale de la Langue Fran\u00e7aise au Ch\u00e2teau de Villers-Cotter\u00eats<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84338\" target=\"_blank\"> 21-84338</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4d9f56346624559bfd2d03b4d0bea06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.851724,
          2.355583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cde0e3077cef43a1aee5d5126d9c6232",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Deuxi\u00e8me relance d'un march\u00e9 de conception-r\u00e9alisation pour la restructuration de l'espace de glisses Foug\u00e8res suite \u00e0 une proc\u00e9dure infructueuse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4653fcc3d78447bd866f86d2bd3b8d94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94d1fd6d041b485999744dabe091cb8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cde0e3077cef43a1aee5d5126d9c6232": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4653fcc3d78447bd866f86d2bd3b8d94",
        "style": "IPY_MODEL_94d1fd6d041b485999744dabe091cb8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84673\" target=\"_blank\"> 21-84673</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris - Jeunesse et sports<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Deuxi\u00e8me relance d'un march\u00e9 de conception-r\u00e9alisation pour la restructuration de l'espace de glisses Foug\u00e8res suite \u00e0 une proc\u00e9dure infructueuse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84673\" target=\"_blank\"> 21-84673</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9f803c95acc413ab6869b4f5b47f81a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.850526,
          2.338096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80f579aebda84c4aaea2bccffe9daec8",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9novation des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie des ensembles immobiliers GA, sis 6 rue Garanci\u00e8re, GB-GC, sis 8 et 8 bis rue Garanci\u00e8re, GR-GS-GT, sis 9, 11 et 13 ru..\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0aca260bed954de19b137fc8864c2793": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "185ec5b1637b444e9e19b34199acfa80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80f579aebda84c4aaea2bccffe9daec8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0aca260bed954de19b137fc8864c2793",
        "style": "IPY_MODEL_185ec5b1637b444e9e19b34199acfa80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84680\" target=\"_blank\"> 21-84680</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SENAT<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9novation des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie des ensembles immobiliers GA, sis 6 rue Garanci\u00e8re, GB-GC, sis 8 et 8 bis rue Garanci\u00e8re, GR-GS-GT, sis 9, 11 et 13 ru..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84680\" target=\"_blank\"> 21-84680</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6bfac9688aa471c9bb6b49bc1743ab0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.859257,
          2.314821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_688dd55ffab44ad9a352453c3b793884",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet l'ex\u00e9cution des prestations de location et d'entretien du linge de restauration et de maison pour les diff\u00e9rents sites des minist\u00e8res sociaux.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6755a174f5954b12ba60a435b4c8fdd5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b3708011533466eadcbbad26b5b93b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "688dd55ffab44ad9a352453c3b793884": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6755a174f5954b12ba60a435b4c8fdd5",
        "style": "IPY_MODEL_1b3708011533466eadcbbad26b5b93b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84600\" target=\"_blank\"> 21-84600</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8res sant\u00e9, travail et sport<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet l'ex\u00e9cution des prestations de location et d'entretien du linge de restauration et de maison pour les diff\u00e9rents sites des minist\u00e8res sociaux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84600\" target=\"_blank\"> 21-84600</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea351850b299413986897c0e4b21c2cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.872273,
          2.358781
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1a208e1065b44ab874b0d6402b76f2a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement pour l'exposition \" Peindre hors du monde. Moines et lettr\u00e9s des dynasties Ming et Qing. Chefs d'oeuvre de la collection Chih Lo Lou \" pr\u00e9sent\u00e9e au mus\u00e9e Cernuschi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e656502e2cbe43fa9e5aeae567a49eb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2af95efc78d845a3ad6e9f0c78a94ea0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1a208e1065b44ab874b0d6402b76f2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e656502e2cbe43fa9e5aeae567a49eb2",
        "style": "IPY_MODEL_2af95efc78d845a3ad6e9f0c78a94ea0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84564\" target=\"_blank\"> 21-84564</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS MUSEES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9coration (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement pour l'exposition \" Peindre hors du monde. Moines et lettr\u00e9s des dynasties Ming et Qing. Chefs d'oeuvre de la collection Chih Lo Lou \" pr\u00e9sent\u00e9e au mus\u00e9e Cernuschi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84564\" target=\"_blank\"> 21-84564</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ee1ad61ac1f49a58f5b319c3c911ae7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.872273,
          2.358781
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f432d95986ce4c01b84e61366fd082c0",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        services de technologies de l'information, conseil, d\u00e9veloppement de logiciels, internet et appuiservices de d\u00e9veloppement et d'exploitation de logiciels de vid\u00e9oconf\u00e9rence. cpv 72212515-2\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61186461258c4b67a849d8e7110bb0f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea5a3420bb434db5961c6e565027b23b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f432d95986ce4c01b84e61366fd082c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61186461258c4b67a849d8e7110bb0f4",
        "style": "IPY_MODEL_ea5a3420bb434db5961c6e565027b23b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84645\" target=\"_blank\"> 21-84645</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Association Fran\u00e7aise Festival Inter<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet', 'Vid\u00e9o, cin\u00e9ma']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> services de technologies de l'information, conseil, d\u00e9veloppement de logiciels, internet et appuiservices de d\u00e9veloppement et d'exploitation de logiciels de vid\u00e9oconf\u00e9rence. cpv 72212515-2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84645\" target=\"_blank\"> 21-84645</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d3907f3894b4a57a235c77999dc0901": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849305,
          2.377582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d27a335a4a94144b98c450dd39fdb9d",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de formation aux risques li\u00e9s \u00e0 l'azote (niveau 2)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8100892e9e4547e6b6f84436ccf2f37f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3806e8d804f64211ba530fe67730b83a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d27a335a4a94144b98c450dd39fdb9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8100892e9e4547e6b6f84436ccf2f37f",
        "style": "IPY_MODEL_3806e8d804f64211ba530fe67730b83a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84927\" target=\"_blank\"> 21-84927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AP-HP / CFDC<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de formation aux risques li\u00e9s \u00e0 l'azote (niveau 2)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84927\" target=\"_blank\"> 21-84927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de7c122bb2a7499693b88314014508f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849305,
          2.377582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_487ea8fe3de44d158192cf468c58ffe0",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REALISATION DE LA MISE SOUS PLIS ET DEPOT EN POSTE DU MATERIEL DE VOTE POUR LES ELECTIONS DE LA CHAMBRE DE METIERS ET DE L'ARTISANAT D'ILE DE FRANCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "12743172ae2b458c92113a1fcbf2065e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45ce2cfca55949bab34b70a7b02c854b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "487ea8fe3de44d158192cf468c58ffe0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_12743172ae2b458c92113a1fcbf2065e",
        "style": "IPY_MODEL_45ce2cfca55949bab34b70a7b02c854b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85100\" target=\"_blank\"> 21-85100</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CMAR Ile de France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION DE LA MISE SOUS PLIS ET DEPOT EN POSTE DU MATERIEL DE VOTE POUR LES ELECTIONS DE LA CHAMBRE DE METIERS ET DE L'ARTISANAT D'ILE DE FRANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85100\" target=\"_blank\"> 21-85100</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d10b362df8924194b759db0b64b2e62d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_418ee9ec8d4c458ba39076c4d2128b24",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration d'un immeuble de bureaux en vue de la cr\u00e9ation de 13 logements locatifs sociaux au 2 cit\u00e9 Charles Godon \u00e0 Paris 9\u00e8me\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d36650172d46402a9cd92da937f92990": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "629b8a3203d64cc58d0fd920208bb3f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "418ee9ec8d4c458ba39076c4d2128b24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d36650172d46402a9cd92da937f92990",
        "style": "IPY_MODEL_629b8a3203d64cc58d0fd920208bb3f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84531\" target=\"_blank\"> 21-84531</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE IMMOBILIERE DE LA VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration d'un immeuble de bureaux en vue de la cr\u00e9ation de 13 logements locatifs sociaux au 2 cit\u00e9 Charles Godon \u00e0 Paris 9\u00e8me<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84531\" target=\"_blank\"> 21-84531</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2e19c945fd449f8acfbea8dc46f7e01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.834965,
          2.317337
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b113c80037647049266523367888cb5",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novations \u00e9nerg\u00e9tiques du si\u00e8ge de Business France\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8ee1dcf2321465788ef8bfa49bcc467": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "60feaedf5e8a4ae2af4d8ea102e54356": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b113c80037647049266523367888cb5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8ee1dcf2321465788ef8bfa49bcc467",
        "style": "IPY_MODEL_60feaedf5e8a4ae2af4d8ea102e54356",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84812\" target=\"_blank\"> 21-84812</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Business France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Isolation', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novations \u00e9nerg\u00e9tiques du si\u00e8ge de Business France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84812\" target=\"_blank\"> 21-84812</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2244f1e4eb044f73b2514a0d4b47c1a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.853231,
          2.293528
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_759376672c264f1c9b096ebbea242bbe",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la gestion des stationnements et de maitrise d'oeuvre pour l'am\u00e9lioration de plusieurs zones de stationnement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7f30fa53f124b86861be12930ccde78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5ec407d18ca4a0090f8fa4053586690": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "759376672c264f1c9b096ebbea242bbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7f30fa53f124b86861be12930ccde78",
        "style": "IPY_MODEL_f5ec407d18ca4a0090f8fa4053586690",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84586\" target=\"_blank\"> 21-84586</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PORT AUTONOME DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la gestion des stationnements et de maitrise d'oeuvre pour l'am\u00e9lioration de plusieurs zones de stationnement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84586\" target=\"_blank\"> 21-84586</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58a016ef59434960bce556451a648322": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.87879,
          2.392474
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eeb403724c3d4509aafd56b20b3b1ccf",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre (hors loi MOP) relatif \u00e0 l'am\u00e9nagement d'un foyer pour les \u00e9l\u00e8ves au Coll\u00e8ge M\u00e9li\u00e8s - 45 rue de Tanger - 75019 Paris (Op\u00e9ration no 201914713)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02adda04ae5d4072a26903cf6542075a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "462de9292cda48a6829e0ad9723d028c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eeb403724c3d4509aafd56b20b3b1ccf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02adda04ae5d4072a26903cf6542075a",
        "style": "IPY_MODEL_462de9292cda48a6829e0ad9723d028c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84512\" target=\"_blank\"> 21-84512</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre (hors loi MOP) relatif \u00e0 l'am\u00e9nagement d'un foyer pour les \u00e9l\u00e8ves au Coll\u00e8ge M\u00e9li\u00e8s - 45 rue de Tanger - 75019 Paris (Op\u00e9ration no 201914713)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84512\" target=\"_blank\"> 21-84512</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c30edb8edc44a32805655fe3cfecf70": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.578931,
          0.675099
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b31fe5c632bf4e4c88cb823b5972357c",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de maintenance et de travaux des portes de garage, barri\u00e8res et des portails automatiques de rouen habitat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2228adb9a0784765bb271364009eb665": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "932d5c0401d142d2ba023ecc88e227e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b31fe5c632bf4e4c88cb823b5972357c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2228adb9a0784765bb271364009eb665",
        "style": "IPY_MODEL_932d5c0401d142d2ba023ecc88e227e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-69115\" target=\"_blank\"> 21-69115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rouen Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de maintenance et de travaux des portes de garage, barri\u00e8res et des portails automatiques de rouen habitat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-69115\" target=\"_blank\"> 21-69115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "442085fdb9de40ceb2a411a2bcb6339a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.391978,
          1.034058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f35df88428194c4ea696636b3cdab786",
        "title": "Vers PETIT COURONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation des locaux du poste de police municipale de petit couronne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "363b7daed56348bfb27fc2b9bdb5e87d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e5c87b908bd4ff891cc3efef7a8e8f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f35df88428194c4ea696636b3cdab786": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_363b7daed56348bfb27fc2b9bdb5e87d",
        "style": "IPY_MODEL_3e5c87b908bd4ff891cc3efef7a8e8f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84457\" target=\"_blank\"> 21-84457</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Petit Couronne<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT COURONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation des locaux du poste de police municipale de petit couronne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84457\" target=\"_blank\"> 21-84457</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24d71c0e6da74bbbb71061c70cfd4aae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.535428,
          1.041931
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98bc57b769cf475a9729680b81312ec0",
        "title": "Vers MALAUNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REFECTION DU CHEMIN DE CHERFOUGERE A MALAUNAY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57edc5b97d1d4869969c2ad6699ad040": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56bf8f411a0c4b6a821ab8a4311cff55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98bc57b769cf475a9729680b81312ec0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57edc5b97d1d4869969c2ad6699ad040",
        "style": "IPY_MODEL_56bf8f411a0c4b6a821ab8a4311cff55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84607\" target=\"_blank\"> 21-84607</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MALAUNAY<br>\n        <b>Ville :</b> MALAUNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REFECTION DU CHEMIN DE CHERFOUGERE A MALAUNAY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84607\" target=\"_blank\"> 21-84607</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "667c88d33ba943d68160f0b5044c30c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.535428,
          1.041931
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_545548ec90e5410691fde6d1d110024d",
        "title": "Vers MALAUNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSIONS DE CONTROLE TECHNIQUE ET DE COORDINATION SPS POUR LES TRAVAUX DE RESTRUCTURATION THERMIQUE DU CENTRE SOCIO-CULTUREL BORIS VIAN ET DE L'ESPACE PIERRE NEHOULT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "804a8a26e38d4fae97146c6e52a3e8a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc76234862a14be582fdeee355e06a06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "545548ec90e5410691fde6d1d110024d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_804a8a26e38d4fae97146c6e52a3e8a2",
        "style": "IPY_MODEL_dc76234862a14be582fdeee355e06a06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84606\" target=\"_blank\"> 21-84606</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MALAUNAY<br>\n        <b>Ville :</b> MALAUNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSIONS DE CONTROLE TECHNIQUE ET DE COORDINATION SPS POUR LES TRAVAUX DE RESTRUCTURATION THERMIQUE DU CENTRE SOCIO-CULTUREL BORIS VIAN ET DE L'ESPACE PIERRE NEHOULT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84606\" target=\"_blank\"> 21-84606</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f28c953253c747a7bf68def7c4a2e50b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.548142,
          2.660207
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63283731e48a4a3e8719b0fb5b5894ac",
        "title": "Vers MELUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude d'opportunit\u00e9 et de faisabilit\u00e9 d'am\u00e9nagements en faveur des lignes de bus pour am\u00e9liorer la circulation de la ligne Seine-et-Marne Express no20 Meaux - Claye - Roissy via la RD 212\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce2de94d719e486aaef72fc16961c46d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3c077e2224d4de891666b992bd906ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63283731e48a4a3e8719b0fb5b5894ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce2de94d719e486aaef72fc16961c46d",
        "style": "IPY_MODEL_f3c077e2224d4de891666b992bd906ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84493\" target=\"_blank\"> 21-84493</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-06-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '78', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Seine-et-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> MELUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', 'Transport', 'Voirie', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude d'opportunit\u00e9 et de faisabilit\u00e9 d'am\u00e9nagements en faveur des lignes de bus pour am\u00e9liorer la circulation de la ligne Seine-et-Marne Express no20 Meaux - Claye - Roissy via la RD 212<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84493\" target=\"_blank\"> 21-84493</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1aa51519feff4a8386092084ac44ddc7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.184983,
          2.527476
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1fcedc8dc97f4c36878e1ae076e9070a",
        "title": "Vers MARNE LA VALL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet la gestion de la de la plateforme d'inscription, des paiements, de la chronom\u00e9trie et des classements de l'\u00e9v\u00e8nement Oxy'Trail de la Communaut\u00e9 d&a\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8a3fa854d69402b8febe5b42c7a9aec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86a29e60b11a4e40b4bf0373322d0652": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1fcedc8dc97f4c36878e1ae076e9070a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8a3fa854d69402b8febe5b42c7a9aec",
        "style": "IPY_MODEL_86a29e60b11a4e40b4bf0373322d0652",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85015\" target=\"_blank\"> 21-85015</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS VALLEE DE LA MARNE<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la gestion de la de la plateforme d'inscription, des paiements, de la chronom\u00e9trie et des classements de l'\u00e9v\u00e8nement Oxy'Trail de la Communaut\u00e9 d&a<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85015\" target=\"_blank\"> 21-85015</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7262d861f14419d94b1bcf033877a84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.748751,
          3.291103
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2f8ee7c253741e88072f5b27a666e7a",
        "title": "Vers MARNE LA VALL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMPLACEMENT DES MENUISERIES EXTERIEURES ET DES OCCULTATIONS DES B\u00c2TIMENTS A ET B DU C.S.T.B\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09a07e33e2cd40f1b2d23497693c5cda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc73e4cf2be24b579628a81e2f000410": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2f8ee7c253741e88072f5b27a666e7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09a07e33e2cd40f1b2d23497693c5cda",
        "style": "IPY_MODEL_fc73e4cf2be24b579628a81e2f000410",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84657\" target=\"_blank\"> 21-84657</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.S.T.B.<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMPLACEMENT DES MENUISERIES EXTERIEURES ET DES OCCULTATIONS DES B\u00c2TIMENTS A ET B DU C.S.T.B<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84657\" target=\"_blank\"> 21-84657</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "146c46e2b49f4d138bc266654fd38094": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.007151,
          2.974997
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5d0dfbbeeaf415881ef54b403de62b2",
        "title": "Vers GRESSY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation de l'avenue du ch\u00e2teau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "275f6062317042b08eb8b519ff154f26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7655e94ca9044599367a2e11a6334b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5d0dfbbeeaf415881ef54b403de62b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_275f6062317042b08eb8b519ff154f26",
        "style": "IPY_MODEL_d7655e94ca9044599367a2e11a6334b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85036\" target=\"_blank\"> 21-85036</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE GRESSY<br>\n        <b>Ville :</b> GRESSY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation de l'avenue du ch\u00e2teau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85036\" target=\"_blank\"> 21-85036</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24029033cae94865929f99163af06ac1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.921977,
          2.969267
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e19f207e3524d02a12e3c42a0f5a5c2",
        "title": "Vers CHELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REQUALIFICATION DE L'AVENUE DES SCIENCES ENTRE L'AVENUE DELAMBRE ET L'AVENUE DE LA CITE FORESTIERE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc5aea725ba347bcac5261ec55a91902": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7cf2459b99ec493eb303862c1f7db9df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e19f207e3524d02a12e3c42a0f5a5c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc5aea725ba347bcac5261ec55a91902",
        "style": "IPY_MODEL_7cf2459b99ec493eb303862c1f7db9df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84575\" target=\"_blank\"> 21-84575</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chelles<br>\n        <b>Ville :</b> CHELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REQUALIFICATION DE L'AVENUE DES SCIENCES ENTRE L'AVENUE DELAMBRE ET L'AVENUE DE LA CITE FORESTIERE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84575\" target=\"_blank\"> 21-84575</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9af74ef0585a4656800dc43d49f543f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.870424,
          3.174502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ad4530de8d14f4181575e57a0f0db9d",
        "title": "Vers REBAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9servoir des Montgets\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eaccdd68b6b943fb94b0a3c9af4035f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c77e632f8d2d42ba9e3ef841e7c680bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ad4530de8d14f4181575e57a0f0db9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eaccdd68b6b943fb94b0a3c9af4035f3",
        "style": "IPY_MODEL_c77e632f8d2d42ba9e3ef841e7c680bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83100\" target=\"_blank\"> 21-83100</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT DE L'EAU DE L'EST SEINE ET MA<br>\n        <b>Ville :</b> REBAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9servoir des Montgets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83100\" target=\"_blank\"> 21-83100</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e0bfc28a64a417f8ca137dbc2f3b87e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.650635,
          1.853318
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7ed7e73f697453d82080d0ba8751205",
        "title": "Vers RAMBOUILLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet des prestations d'accompagnement \u00e0 l'\u00e9volution organisationnelle de SITREVA.L'objectif de la prestation est que le projet d'\u00e9volution organisationne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6b02ae1397a428a8ffee4304ec0ac28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "261e459818e549d6a9e0dc565a028d79": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7ed7e73f697453d82080d0ba8751205": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6b02ae1397a428a8ffee4304ec0ac28",
        "style": "IPY_MODEL_261e459818e549d6a9e0dc565a028d79",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84485\" target=\"_blank\"> 21-84485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITREVA<br>\n        <b>Ville :</b> RAMBOUILLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet des prestations d'accompagnement \u00e0 l'\u00e9volution organisationnelle de SITREVA.L'objectif de la prestation est que le projet d'\u00e9volution organisationne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84485\" target=\"_blank\"> 21-84485</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1888e506dca84741b1484c438e3fd0b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.887618,
          2.153376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eac579dd02184e099beb018f3124f05e",
        "title": "Vers V\u00c9LIZY VILLACOUBLAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de produits d'entretien, d'accessoires m\u00e9nagers et produits \u00e0 usage unique pour les services de la ville de v\u00e9lizy-villacoublay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25bdf4f3bd254a65836ddb33fd51317d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9fa3e7f62f754ad18dc5db0078362541": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eac579dd02184e099beb018f3124f05e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25bdf4f3bd254a65836ddb33fd51317d",
        "style": "IPY_MODEL_9fa3e7f62f754ad18dc5db0078362541",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84897\" target=\"_blank\"> 21-84897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VELIZY VILLACOUBLAY<br>\n        <b>Ville :</b> V\u00c9LIZY VILLACOUBLAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de produits d'entretien, d'accessoires m\u00e9nagers et produits \u00e0 usage unique pour les services de la ville de v\u00e9lizy-villacoublay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84897\" target=\"_blank\"> 21-84897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a977e368e492422c86b7e994ac01979b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.047541,
          1.853398
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0ad3eec4cb94784a72de91b5ddabc24",
        "title": "Vers COIGNI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objet du pr\u00e9sent contrat est l'organisation de classes de neige traditionnelles pour 2022 avec enseignement de ski alpin et passage des tests (oursons, flocons, \u00e9toiles...), h\u00e9bergement, a\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3269e2b34825467ebd1dd552ddf4f467": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fad579a0245e45b2a935690e56f6770f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0ad3eec4cb94784a72de91b5ddabc24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3269e2b34825467ebd1dd552ddf4f467",
        "style": "IPY_MODEL_fad579a0245e45b2a935690e56f6770f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84549\" target=\"_blank\"> 21-84549</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COIGNIERES<br>\n        <b>Ville :</b> COIGNI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet du pr\u00e9sent contrat est l'organisation de classes de neige traditionnelles pour 2022 avec enseignement de ski alpin et passage des tests (oursons, flocons, \u00e9toiles...), h\u00e9bergement, a<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84549\" target=\"_blank\"> 21-84549</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ad5bf98b47b4cea880a0e1e614a5701": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.328304,
          -0.480306
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_750cdaa8cced4613b41b122c69b73552",
        "title": "Vers NIORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'animation et la mise en oeuvre des actions du document d'objectifs du site natura 2000Citerne de Sainte-Ouennes no fr 5402011, d\u00e9partement des deux-s\u00e8vres.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68850abd1365444e834fbd5575934427": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "650ba2d7b20244f586108ef13503187e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "750cdaa8cced4613b41b122c69b73552": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68850abd1365444e834fbd5575934427",
        "style": "IPY_MODEL_650ba2d7b20244f586108ef13503187e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84556\" target=\"_blank\"> 21-84556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT Deux-S\u00e8vres<br>\n        <b>Ville :</b> NIORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'animation et la mise en oeuvre des actions du document d'objectifs du site natura 2000Citerne de Sainte-Ouennes no fr 5402011, d\u00e9partement des deux-s\u00e8vres.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84556\" target=\"_blank\"> 21-84556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "050d120f2f1c40c69c59ed5cd0447048": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.328304,
          -0.480306
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd476a127e48461a959a8860f83e1ad3",
        "title": "Vers NIORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'animation et la mise en oeuvre des actions du document d'objectifs du site natura 2000Chaumes d'Avon no fr 5400445, d\u00e9partement des deux-s\u00e8vres.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e729aa6bed404845846f8db5640907cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11bb4bcf19d44d26bb090b87aa20e368": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd476a127e48461a959a8860f83e1ad3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e729aa6bed404845846f8db5640907cc",
        "style": "IPY_MODEL_11bb4bcf19d44d26bb090b87aa20e368",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84514\" target=\"_blank\"> 21-84514</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT Deux-S\u00e8vres<br>\n        <b>Ville :</b> NIORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'animation et la mise en oeuvre des actions du document d'objectifs du site natura 2000Chaumes d'Avon no fr 5400445, d\u00e9partement des deux-s\u00e8vres.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84514\" target=\"_blank\"> 21-84514</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f6acd652f384e6498769957315d32aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.111002,
          1.83225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe6c8f6dff6c4c48bc15ae6dfbcc6d22",
        "title": "Vers ABBEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un compacteur/chargeur mobile de type tractopelle neuf pour les d\u00e9chetteries de Saint Val\u00e9ry sur Somme et de Cayeux sur Mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b629888497e4b10ab42a21afa3815c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e21a9e1fa0f4ae684a1ccc1486f0ac4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe6c8f6dff6c4c48bc15ae6dfbcc6d22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b629888497e4b10ab42a21afa3815c7",
        "style": "IPY_MODEL_5e21a9e1fa0f4ae684a1ccc1486f0ac4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84977\" target=\"_blank\"> 21-84977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Baie de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> ABBEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un compacteur/chargeur mobile de type tractopelle neuf pour les d\u00e9chetteries de Saint Val\u00e9ry sur Somme et de Cayeux sur Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84977\" target=\"_blank\"> 21-84977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3dfc3bd4fc184b12982a97a4813063b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.111002,
          1.83225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1dcb0db846845ce84b42677a0b6152b",
        "title": "Vers ABBEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement et r\u00e9organisation des espaces fonctionnels des \u00e9coles de Cambron (80132)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e714d39d22cf405782157535f9abbcc3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef546ba72e2845f8843b43ae5b5284f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1dcb0db846845ce84b42677a0b6152b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e714d39d22cf405782157535f9abbcc3",
        "style": "IPY_MODEL_ef546ba72e2845f8843b43ae5b5284f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84905\" target=\"_blank\"> 21-84905</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Baie de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> ABBEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement et r\u00e9organisation des espaces fonctionnels des \u00e9coles de Cambron (80132)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84905\" target=\"_blank\"> 21-84905</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fe3503253ec49ffacc87dbce576e525": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.838778,
          2.231082
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8cc3c0c22c2f4a6c9e07698f0f90c117",
        "title": "Vers SALOUEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture et la livraison en liaison froide de plats cuisin\u00e9s destin\u00e9s aux enfants et adultes qui fr\u00e9quentent le Restaurant Scolaire et Extrascolaire pendant la p\u00e9rio..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c1624f0b82bc469c8ba5e64b4996acf2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4eafbe8fee24220b738c31c76251ffb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8cc3c0c22c2f4a6c9e07698f0f90c117": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c1624f0b82bc469c8ba5e64b4996acf2",
        "style": "IPY_MODEL_c4eafbe8fee24220b738c31c76251ffb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85062\" target=\"_blank\"> 21-85062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '60', '62', '59', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SALOUEL<br>\n        <b>Ville :</b> SALOUEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Barquettes alimentaires', 'Restauration collective', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture et la livraison en liaison froide de plats cuisin\u00e9s destin\u00e9s aux enfants et adultes qui fr\u00e9quentent le Restaurant Scolaire et Extrascolaire pendant la p\u00e9rio..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85062\" target=\"_blank\"> 21-85062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f2d0a9edcf94eafb3a585aef542da96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.843941,
          1.903687
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed103cb4cc974fcda8c001ee8a351d67",
        "title": "Vers THIEULLOY L'ABBAYE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9tude sur la tarification incitative et sur le tri \u00e0 la source des bio d\u00e9chets\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69003518f2d544b5855228380c9ce772": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2ac9c8c6330477f9afdd414ac8c8634": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed103cb4cc974fcda8c001ee8a351d67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69003518f2d544b5855228380c9ce772",
        "style": "IPY_MODEL_e2ac9c8c6330477f9afdd414ac8c8634",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84910\" target=\"_blank\"> 21-84910</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '59', '62', '60', '2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRINOVAL<br>\n        <b>Ville :</b> THIEULLOY L'ABBAYE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude sur la tarification incitative et sur le tri \u00e0 la source des bio d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84910\" target=\"_blank\"> 21-84910</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "825076628cba44f8bb374d2c1cc1790a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.182489,
          1.803332
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44a771a76971459fa1bd407e15d23fbc",
        "title": "Vers SAINT ANTONIN NOBLE VAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de maitrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'une maison de sant\u00e9 pluriprofessionnelle (r\u00e9habilitation d'un immeuble existant et extension neuve de l'existant)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df0544657a804a3295b2c8eb9bda845a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10e4b0ee026f4498b7546b141c550c05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44a771a76971459fa1bd407e15d23fbc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df0544657a804a3295b2c8eb9bda845a",
        "style": "IPY_MODEL_10e4b0ee026f4498b7546b141c550c05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85041\" target=\"_blank\"> 21-85041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE SAINT ANTONIN NOBLE VAL<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ANTONIN NOBLE VAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'une maison de sant\u00e9 pluriprofessionnelle (r\u00e9habilitation d'un immeuble existant et extension neuve de l'existant)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85041\" target=\"_blank\"> 21-85041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d6e59ed5d4a4f7cbc2689cf6836055b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.244161,
          1.596594
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22cb46edf1604cecb1875cb093e683d8",
        "title": "Vers SEPTFONDS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACHAT-MAINTENANCE ET PRESTATIONS ASSOCI\u00c9ES DE 7 PHOTOCOPIEURS MULTIFONCTIONS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e25b84819ce641fcbb21ff1fcd4d4f14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a57a1f33cc424ce2a926f61b9972d90f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22cb46edf1604cecb1875cb093e683d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e25b84819ce641fcbb21ff1fcd4d4f14",
        "style": "IPY_MODEL_a57a1f33cc424ce2a926f61b9972d90f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85083\" target=\"_blank\"> 21-85083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Septfonds<br>\n        <b>Ville :</b> SEPTFONDS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACHAT-MAINTENANCE ET PRESTATIONS ASSOCI\u00c9ES DE 7 PHOTOCOPIEURS MULTIFONCTIONS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85083\" target=\"_blank\"> 21-85083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a67b608f8d545f59b733007ff085f25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.159292,
          1.5424
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6378ed77cce44569ecccf8cb2bc445a",
        "title": "Vers CAUSSADE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la cr\u00e9ation d'une zone d'activit\u00e9s \u00e9conomiques sur l'aire de Contines\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52d61e48863d472a82a8dc813971fe4a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eadbe553a9cd4d9c9cc01daa7690ec00": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6378ed77cce44569ecccf8cb2bc445a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52d61e48863d472a82a8dc813971fe4a",
        "style": "IPY_MODEL_eadbe553a9cd4d9c9cc01daa7690ec00",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84524\" target=\"_blank\"> 21-84524</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Quercy Caussada<br>\n        <b>Ville :</b> CAUSSADE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la cr\u00e9ation d'une zone d'activit\u00e9s \u00e9conomiques sur l'aire de Contines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84524\" target=\"_blank\"> 21-84524</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "612b204269224d2c947b66755342dcc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.4515,
          6.483074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92e24ea94b3f4f24924c8edd82df7860",
        "title": "Vers DRAGUIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre de la proc\u00e9dure et constitution de dossiers de servitude DFCI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89fdfbceba894db9a08c736c3605c5b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be8d1ca40ff34ce0a262aa785152c580": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92e24ea94b3f4f24924c8edd82df7860": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89fdfbceba894db9a08c736c3605c5b7",
        "style": "IPY_MODEL_be8d1ca40ff34ce0a262aa785152c580",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84921\" target=\"_blank\"> 21-84921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Drac\u00e9nie Provence Verdon Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> DRAGUIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre de la proc\u00e9dure et constitution de dossiers de servitude DFCI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84921\" target=\"_blank\"> 21-84921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "818679c716794b4fbf8d25058f7942fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.599121,
          6.550689
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a3aec6ea8444be499e0f335056ecd35",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        21MAP07-ACCORD CADRE A BONS DE COMMANDE RELATIF AUX PRESTATIONS D'ACCORDS, DE REVISIONS ET DE REPARATIONS POUR LES PIANOS DU CONSERVATOIRE TOULON PROVENCE MEDITERRANEE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc651b4de835472a9e041859e8fc45d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28f5395d2e5443ed88276368c7ac9d93": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a3aec6ea8444be499e0f335056ecd35": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc651b4de835472a9e041859e8fc45d2",
        "style": "IPY_MODEL_28f5395d2e5443ed88276368c7ac9d93",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84603\" target=\"_blank\"> 21-84603</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Instruments de musique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 21MAP07-ACCORD CADRE A BONS DE COMMANDE RELATIF AUX PRESTATIONS D'ACCORDS, DE REVISIONS ET DE REPARATIONS POUR LES PIANOS DU CONSERVATOIRE TOULON PROVENCE MEDITERRANEE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84603\" target=\"_blank\"> 21-84603</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e9c3479289b4c469679ef0d4e2cce86": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.349643,
          5.923322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90ac2195a5b6441f92de1bbf0ac0bf88",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD81 PR 2+000 \u00e0 2+120 - Am\u00e9nagement d'un cheminement pi\u00e9tonnier jusqu'au chemin Collet Redon - Commune de Rocbaron\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c926b58366884418ab8ba2199a133b91": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "423682769dc843f9a28be224cc07e395": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90ac2195a5b6441f92de1bbf0ac0bf88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c926b58366884418ab8ba2199a133b91",
        "style": "IPY_MODEL_423682769dc843f9a28be224cc07e395",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84784\" target=\"_blank\"> 21-84784</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD81 PR 2+000 \u00e0 2+120 - Am\u00e9nagement d'un cheminement pi\u00e9tonnier jusqu'au chemin Collet Redon - Commune de Rocbaron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84784\" target=\"_blank\"> 21-84784</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de1bcf2873bd4b559145cabe418f4064": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.349643,
          5.923322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45989d3e10114fca9efbb3c7df8e424a",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Piste Cyclable du Littoral - commune de Toulon - Ma\u00eetrise d'oeuvre relative au confortement de berge de l'Eygoutier au droit de l'ENS du vallon des amoureux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51fd9dc8ca36449897f951cd5b9bf7ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "640bd04eb157405dbdf93d403b972929": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45989d3e10114fca9efbb3c7df8e424a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51fd9dc8ca36449897f951cd5b9bf7ef",
        "style": "IPY_MODEL_640bd04eb157405dbdf93d403b972929",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85080\" target=\"_blank\"> 21-85080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Piste Cyclable du Littoral - commune de Toulon - Ma\u00eetrise d'oeuvre relative au confortement de berge de l'Eygoutier au droit de l'ENS du vallon des amoureux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85080\" target=\"_blank\"> 21-85080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d793c35cf00405cb48acb87130846b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.23559,
          6.05002
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb342f4b16e44baebb605c9f5b1d5e98",
        "title": "Vers CUERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception, r\u00e9alisation, installation et mise en service d'un banc d'essai central commande de volets ATL2 au profit de l'Atelier Industriel de l'A\u00e9ronautique de Cuers-Pierrefeu (A\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006DEFENSE\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "422e342d0a684d5a8e18d3f768dec55c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "042ffd089312468780a07fd4f81b922c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb342f4b16e44baebb605c9f5b1d5e98": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_422e342d0a684d5a8e18d3f768dec55c",
        "style": "IPY_MODEL_042ffd089312468780a07fd4f81b922c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84932\" target=\"_blank\"> 21-84932</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/AIR/SIA\u00e9/AIA de Cuers Pierrefeu<br>\n        <b>Ville :</b> CUERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, r\u00e9alisation, installation et mise en service d'un banc d'essai central commande de volets ATL2 au profit de l'Atelier Industriel de l'A\u00e9ronautique de Cuers-Pierrefeu (A<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84932\" target=\"_blank\"> 21-84932</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "01e8da4c8b1a432f95f3d4433252f8f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.150287,
          6.409529
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d4987fb558e47b2bac75e3783d70f8b",
        "title": "Vers LE LAVANDOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du quai N Sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bb848212ff64e8298a0f816f448c034": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7600e468c8cc4525b1406f7ab3799d68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d4987fb558e47b2bac75e3783d70f8b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bb848212ff64e8298a0f816f448c034",
        "style": "IPY_MODEL_7600e468c8cc4525b1406f7ab3799d68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85040\" target=\"_blank\"> 21-85040</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lavandou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAVANDOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Installation portuaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du quai N Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85040\" target=\"_blank\"> 21-85040</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f6e23f4068c45f6a8baa5199f289d71": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.258576,
          5.145457
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4c7f2fab5a64d5b98599a21251e7ad7",
        "title": "Vers AVIGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage: Renouvellement March\u00e9 Exploitation et maintenance des installations de chauffage et de climatisation de la Ville d'Avignon et du CCAS-2021\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e40cca8fbd94668b10969bc5fbd05a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d194e80ae7014b27922ef4fafe3986ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4c7f2fab5a64d5b98599a21251e7ad7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e40cca8fbd94668b10969bc5fbd05a4",
        "style": "IPY_MODEL_d194e80ae7014b27922ef4fafe3986ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-80024\" target=\"_blank\"> 21-80024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Avignon<br>\n        <b>Ville :</b> AVIGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Climatisation', 'Maintenance', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage: Renouvellement March\u00e9 Exploitation et maintenance des installations de chauffage et de climatisation de la Ville d'Avignon et du CCAS-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-80024\" target=\"_blank\"> 21-80024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f988330798146c381abefa113dc07c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.124027,
          4.834142
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf663af5940d421594517739267fe3de",
        "title": "Vers ORANGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reprise de la canalisation principale eau potable de la commune de Courth\u00e9zon - Deuxi\u00e8me phase Courth\u00e9zon (84)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "389da4744e914e4c9fd6128b71bba885": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "daa2203cc63e4d2ca5ae91cb1c97125c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf663af5940d421594517739267fe3de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_389da4744e914e4c9fd6128b71bba885",
        "style": "IPY_MODEL_daa2203cc63e4d2ca5ae91cb1c97125c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85060\" target=\"_blank\"> 21-85060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS REUNI D ORANGE<br>\n        <b>Ville :</b> ORANGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reprise de la canalisation principale eau potable de la commune de Courth\u00e9zon - Deuxi\u00e8me phase Courth\u00e9zon (84)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85060\" target=\"_blank\"> 21-85060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47a330e24693493b9543325b17414eb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.81835,
          5.077077
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f6053792e9c4f6d9e408f560ac548e2",
        "title": "Vers CAVAILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation et de sur\u00e9l\u00e9vation de l'office du tourisme Luberon Coeur de Provence \u00e0 Cavaillon.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15f24e6f7d4f40e1ab49ba5a129dc66f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4d17aca81ec4911a281f01786dd26cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f6053792e9c4f6d9e408f560ac548e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15f24e6f7d4f40e1ab49ba5a129dc66f",
        "style": "IPY_MODEL_f4d17aca81ec4911a281f01786dd26cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84815\" target=\"_blank\"> 21-84815</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LUBERON MONTS DE VAUCLUSE<br>\n        <b>Ville :</b> CAVAILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Cloison, faux plafond', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation et de sur\u00e9l\u00e9vation de l'office du tourisme Luberon Coeur de Provence \u00e0 Cavaillon.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84815\" target=\"_blank\"> 21-84815</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0b5ae852c7241cca7e1306db98bf0c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.493396,
          -1.279813
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9211c7798db24c49a6502d289393d1fa",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Suivi de la qualit\u00e9 de l'eau trait\u00e9e distribu\u00e9e dans les antennes rurales de Vend\u00e9e (d'ao\u00fbt 2021 \u00e0 mars 2022).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "742f48a97cbb4373a138a23fcb23de97": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b197cf26fd74cbba2272c162c1da1d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9211c7798db24c49a6502d289393d1fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_742f48a97cbb4373a138a23fcb23de97",
        "style": "IPY_MODEL_8b197cf26fd74cbba2272c162c1da1d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84474\" target=\"_blank\"> 21-84474</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VENDEE EAU<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Suivi de la qualit\u00e9 de l'eau trait\u00e9e distribu\u00e9e dans les antennes rurales de Vend\u00e9e (d'ao\u00fbt 2021 \u00e0 mars 2022).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84474\" target=\"_blank\"> 21-84474</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2643393fecf4e3386ab0f6d8bf29f14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.610497,
          0.270585
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ea6567f190941238eb1b5a428d2136a",
        "title": "Vers BIARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de restauration hydromorphologique de rivi\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89f2367b276a4ec0a05dd077e6023496": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a1410b3e19f4c6a9a1a4ab3fc7488fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ea6567f190941238eb1b5a428d2136a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89f2367b276a4ec0a05dd077e6023496",
        "style": "IPY_MODEL_8a1410b3e19f4c6a9a1a4ab3fc7488fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84511\" target=\"_blank\"> 21-84511</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT DU CLAIN AVAL<br>\n        <b>Ville :</b> BIARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', \"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de restauration hydromorphologique de rivi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84511\" target=\"_blank\"> 21-84511</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8eae8c921cb4a1981dd15e3b355c7e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549534,
          1.131408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15539ddac7a540899875f9bb753aa4ca",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Jean Rebier, Isle - R\u00e9fection des fa\u00e7ades - Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99e9283d34634fca8dc5f74620b48afe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16ebea57aa6e45ad9e5af8e44c426726": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15539ddac7a540899875f9bb753aa4ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99e9283d34634fca8dc5f74620b48afe",
        "style": "IPY_MODEL_16ebea57aa6e45ad9e5af8e44c426726",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84601\" target=\"_blank\"> 21-84601</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental Haute-Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Jean Rebier, Isle - R\u00e9fection des fa\u00e7ades - Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84601\" target=\"_blank\"> 21-84601</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc58619deab846b7bd4faa5b43082a77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.084601,
          6.05197
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb3462360471433db66adaeac3244e00",
        "title": "Vers DARNEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude du fonctionnement hydraulique et morphologique de la Sa\u00f4ne et de ses annexes entre Godoncourt et Mont de Savillon (88)-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2ca5daf7be4475cb00a0cac5cd7b4da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7640904253ef4e0fa436ca78e45bdc8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb3462360471433db66adaeac3244e00": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2ca5daf7be4475cb00a0cac5cd7b4da",
        "style": "IPY_MODEL_7640904253ef4e0fa436ca78e45bdc8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85070\" target=\"_blank\"> 21-85070</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Codecom 'Les Vosges c\u00f4t\u00e9 sud-ouest'<br>\n        <b>Ville :</b> DARNEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude du fonctionnement hydraulique et morphologique de la Sa\u00f4ne et de ses annexes entre Godoncourt et Mont de Savillon (88)-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85070\" target=\"_blank\"> 21-85070</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53c47ca64f114c3dbb116570739af247": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.925938,
          6.480085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d91166d4dac642b6b2869bec54bc101b",
        "title": "Vers LE VAL D'AJOL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission MO Quartier les Rabeaux - Le val d'Ajol-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1508f322d7ef48d48119ac0e8851028e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "323436be0c3c48fbbcee3dc20e5ef211": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d91166d4dac642b6b2869bec54bc101b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1508f322d7ef48d48119ac0e8851028e",
        "style": "IPY_MODEL_323436be0c3c48fbbcee3dc20e5ef211",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84659\" target=\"_blank\"> 21-84659</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE VAL D AJOL<br>\n        <b>Ville :</b> LE VAL D'AJOL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission MO Quartier les Rabeaux - Le val d'Ajol-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84659\" target=\"_blank\"> 21-84659</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "74c0a2a6119f4e8c8d38430a6216e2cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.729245,
          3.959434
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e58573d7aca042cc8781cf24146f191a",
        "title": "Vers AUXERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en conformit\u00e9 des branchements en domaine priv\u00e9 et cr\u00e9ation de branchements d'eaux us\u00e9es en domaine prive\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea7ff60d56954013b37771a27ad74f9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30ed3fc70bb241c296ddc9716cdc240a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e58573d7aca042cc8781cf24146f191a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea7ff60d56954013b37771a27ad74f9c",
        "style": "IPY_MODEL_30ed3fc70bb241c296ddc9716cdc240a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84709\" target=\"_blank\"> 21-84709</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de l'Auxerrois<br>\n        <b>Ville :</b> AUXERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en conformit\u00e9 des branchements en domaine priv\u00e9 et cr\u00e9ation de branchements d'eaux us\u00e9es en domaine prive<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84709\" target=\"_blank\"> 21-84709</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71d7c1626c0340ee8a59cd688a635355": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.197137,
          3.279934
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b12a2b042af042b6a9a6cf4f78cee852",
        "title": "Vers SENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de service en assurance de responsabilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale et atteinte \u00e0 l'environnement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "525524d20d9a423bbff8d9724f40e4f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "515692d1532b4839ad746c2f5011f849": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b12a2b042af042b6a9a6cf4f78cee852": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_525524d20d9a423bbff8d9724f40e4f6",
        "style": "IPY_MODEL_515692d1532b4839ad746c2f5011f849",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85056\" target=\"_blank\"> 21-85056</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> SENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de service en assurance de responsabilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale et atteinte \u00e0 l'environnement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85056\" target=\"_blank\"> 21-85056</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11fafc69758c49739c3a7dc4a3044e3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.92416,
          3.514064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d49beebf8f8441bdb7d9a18ffa9c9b6c",
        "title": "Vers MIGENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Service de transport scolaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c02de75505544bf4b880598c63216b5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a651052f86114e948e098c250b882f92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d49beebf8f8441bdb7d9a18ffa9c9b6c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c02de75505544bf4b880598c63216b5b",
        "style": "IPY_MODEL_a651052f86114e948e098c250b882f92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84889\" target=\"_blank\"> 21-84889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89', '10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MIGENNES<br>\n        <b>Ville :</b> MIGENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service de transport scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84889\" target=\"_blank\"> 21-84889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b80203968af54191b537a614d7894aeb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.92416,
          3.514064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_279e0e950f0a4deb88e6d52430dda71e",
        "title": "Vers MIGENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'une v\u00e9lo-route rue Maurice Ravel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d374692aa2845d68143b61e68e62dc3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "901fb4c2f64840338fdab05224df4c2d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "279e0e950f0a4deb88e6d52430dda71e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d374692aa2845d68143b61e68e62dc3",
        "style": "IPY_MODEL_901fb4c2f64840338fdab05224df4c2d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84553\" target=\"_blank\"> 21-84553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89', '10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MIGENNES<br>\n        <b>Ville :</b> MIGENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'une v\u00e9lo-route rue Maurice Ravel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84553\" target=\"_blank\"> 21-84553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "295af68ac1d4431098ebbf44897928e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.698123,
          2.133653
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_47c8c4cb75db4e93b94f14b673780be5",
        "title": "Vers GIF SUR YVETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de gros-oeuvre et second oeuvre li\u00e9s \u00e0 des op\u00e9rations de r\u00e9novation, de r\u00e9am\u00e9nagement et d'entretien la d\u00e9l\u00e9gation ile-de-france gif-sur-yvette du CNRS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "05e8822443d4476a96c81923ac031861": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bb89f0912f24f57a3273e1d2a0ecad7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "47c8c4cb75db4e93b94f14b673780be5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_05e8822443d4476a96c81923ac031861",
        "style": "IPY_MODEL_9bb89f0912f24f57a3273e1d2a0ecad7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-82107\" target=\"_blank\"> 21-82107</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNRS<br>\n        <b>Ville :</b> GIF SUR YVETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Ma\u00e7onnerie', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de gros-oeuvre et second oeuvre li\u00e9s \u00e0 des op\u00e9rations de r\u00e9novation, de r\u00e9am\u00e9nagement et d'entretien la d\u00e9l\u00e9gation ile-de-france gif-sur-yvette du CNRS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-82107\" target=\"_blank\"> 21-82107</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8778509ef92444869c1c4df58bfe87ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.709154,
          2.48391
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b44b825fc48a4a9ba9ed8b32af0bd9e2",
        "title": "Vers YERRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMPLACEMENT DES LUMINAIRES EXISTANTS PAR DES LUMINAIRES A LEDS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39aff06f8fdf4bb8bd68a9c97d254d64": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f68a0bfd93824281b3bb59591871146e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b44b825fc48a4a9ba9ed8b32af0bd9e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39aff06f8fdf4bb8bd68a9c97d254d64",
        "style": "IPY_MODEL_f68a0bfd93824281b3bb59591871146e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84847\" target=\"_blank\"> 21-84847</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE YERRES<br>\n        <b>Ville :</b> YERRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMPLACEMENT DES LUMINAIRES EXISTANTS PAR DES LUMINAIRES A LEDS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84847\" target=\"_blank\"> 21-84847</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f21428754d97425a90a989487c23e647": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.696853,
          2.505244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49609a3e7aa642e0bade2b26a31d1c13",
        "title": "Vers BOUSSY SAINT ANTOINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        maintenance et exploitation des installations thermiques avec prestations relatives \u00e0 la l\u00e9gionellose.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e33073e2f734089b68c2a7fd823d55f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d317e87b42f4032bd25e78381381df1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49609a3e7aa642e0bade2b26a31d1c13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e33073e2f734089b68c2a7fd823d55f",
        "style": "IPY_MODEL_1d317e87b42f4032bd25e78381381df1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83698\" target=\"_blank\"> 21-83698</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Boussy Saint Antoine<br>\n        <b>Ville :</b> BOUSSY SAINT ANTOINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance et exploitation des installations thermiques avec prestations relatives \u00e0 la l\u00e9gionellose.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-83698\" target=\"_blank\"> 21-83698</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b7396eae3034f179e2a21597dd2f96e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.774073,
          2.28308
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21ddadc1c7524ebfb0e99e4853a28b74",
        "title": "Vers CH\u00c2TENAY MALABRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de cars avec chauffeur pour le Centre Communal d'Action Sociale de la Ville de Ch\u00e2tenay-Malabry\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a99c34413a784e85b23ebbc7b7eaa7bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "685a3cdad485498fa23b46b5436ea87a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21ddadc1c7524ebfb0e99e4853a28b74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a99c34413a784e85b23ebbc7b7eaa7bc",
        "style": "IPY_MODEL_685a3cdad485498fa23b46b5436ea87a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84596\" target=\"_blank\"> 21-84596</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE COM ACTION SOC CHATENAY MALABRY<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TENAY MALABRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de cars avec chauffeur pour le Centre Communal d'Action Sociale de la Ville de Ch\u00e2tenay-Malabry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84596\" target=\"_blank\"> 21-84596</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4887f6834e3a423c861763dcaab87259": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.916451,
          2.24409
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6558b39b9d51499d9eacce3b55a10ea0",
        "title": "Vers COLOMBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9lioration du d\u00e9senfumage du b\u00e2timent IGH de l'h\u00f4pital Louis Mourier du GHU APHP Nord\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "37d25f9b3ab04741ba498103f9186bbc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "522f9375c57844c2bde66e9fb6d07417": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6558b39b9d51499d9eacce3b55a10ea0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_37d25f9b3ab04741ba498103f9186bbc",
        "style": "IPY_MODEL_522f9375c57844c2bde66e9fb6d07417",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84902\" target=\"_blank\"> 21-84902</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> COLOMBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9lioration du d\u00e9senfumage du b\u00e2timent IGH de l'h\u00f4pital Louis Mourier du GHU APHP Nord<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84902\" target=\"_blank\"> 21-84902</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfcba27d468e486aa654a69da4352bcd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.828151,
          2.564812
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7ad8f68ab1148609b9b86626644bc10",
        "title": "Vers NOISY LE GRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La mise en concurrence porte sur une mission d'uniformisation des OAP (Orientation d'Am\u00e9nagement et de Programmation) inscrites dans les PLU (Plans Locaux d'Urbanisme) communaux et de p\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "101740f95b884bfe9a95d60c6cd49ecf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ec55de4e8ce42fcb8a86e3c7068e3f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7ad8f68ab1148609b9b86626644bc10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_101740f95b884bfe9a95d60c6cd49ecf",
        "style": "IPY_MODEL_9ec55de4e8ce42fcb8a86e3c7068e3f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85097\" target=\"_blank\"> 21-85097</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> NOISY LE GRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La mise en concurrence porte sur une mission d'uniformisation des OAP (Orientation d'Am\u00e9nagement et de Programmation) inscrites dans les PLU (Plans Locaux d'Urbanisme) communaux et de p<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85097\" target=\"_blank\"> 21-85097</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "671f4fc9dd72465e8ad29bd14d2b8c48": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911007,
          2.341404
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca1c5adaa5a141eb857185223af8aca7",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 est un accord-cadre multi-attributaires ayant pour objet la sollicitation d'une expertise juridique et d'expertises techniques, en vue d'accompagner et de former des a\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85dbf7c3dd1b477999e10a49bbaca61e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33584a010e42400dacf81c560787b1f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca1c5adaa5a141eb857185223af8aca7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85dbf7c3dd1b477999e10a49bbaca61e",
        "style": "IPY_MODEL_33584a010e42400dacf81c560787b1f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84748\" target=\"_blank\"> 21-84748</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '95', '94', '93', '92', '91', '78', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Association Maximilien<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 est un accord-cadre multi-attributaires ayant pour objet la sollicitation d'une expertise juridique et d'expertises techniques, en vue d'accompagner et de former des a<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84748\" target=\"_blank\"> 21-84748</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "140cce52c59d4881988d4e27a7f2e7cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.949241,
          2.347694
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_790910052aeb4ce0b48ff647ff79889d",
        "title": "Vers VILLETANEUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du club de chaufferie \u00e0 l?Universit\u00e9 Paris 13 VILLETANEUSE (93).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6a8498c288f42be8280e39cd0669f4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16bb51020eca4dc391c97b286eac1138": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "790910052aeb4ce0b48ff647ff79889d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6a8498c288f42be8280e39cd0669f4c",
        "style": "IPY_MODEL_16bb51020eca4dc391c97b286eac1138",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84417\" target=\"_blank\"> 21-84417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '95', '75', '92', '91', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord<br>\n        <b>Ville :</b> VILLETANEUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du club de chaufferie \u00e0 l?Universit\u00e9 Paris 13 VILLETANEUSE (93).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84417\" target=\"_blank\"> 21-84417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "005f73285aa34f43b1a50d9b3c0280f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.895441,
          2.40961
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d954914fed64490ace9d46d94c3ca8c",
        "title": "Vers PANTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (ATMO) \u00e0 Saint-Maurice.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1076a505dff84abb978eaa661c37216a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d64490b93d54e8b87bef1356d480365": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d954914fed64490ace9d46d94c3ca8c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1076a505dff84abb978eaa661c37216a",
        "style": "IPY_MODEL_8d64490b93d54e8b87bef1356d480365",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85071\" target=\"_blank\"> 21-85071</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '77', '75', '78', '93', '92', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAERP, MANDATAIRE DE LA RIF<br>\n        <b>Ville :</b> PANTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (ATMO) \u00e0 Saint-Maurice.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85071\" target=\"_blank\"> 21-85071</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cdf60ba6ccc47f986a6939294292699": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.744859,
          2.471839
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7848d975ecc4f0d9b826dea58fad2e3",
        "title": "Vers VALENTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CR\u00c9ATION D'UN ARBORETUM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c48263c8cbf49bcb998ec7113802d33": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d33d7119030a46d1867229873b97b033": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7848d975ecc4f0d9b826dea58fad2e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c48263c8cbf49bcb998ec7113802d33",
        "style": "IPY_MODEL_d33d7119030a46d1867229873b97b033",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84471\" target=\"_blank\"> 21-84471</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Synd. interc. du cimeti\u00e8re crematorium<br>\n        <b>Ville :</b> VALENTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CR\u00c9ATION D'UN ARBORETUM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84471\" target=\"_blank\"> 21-84471</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08842e00de544121b47595dfa3974cf0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.770962,
          2.346928
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ff83c1eb96b4cf6bd4e57ae656fc1b4",
        "title": "Vers CHEVILLY LARUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le Syndicat Intercommunal pour la g\u00e9othermie \u00e0 Chevilly-Larue, l'Ha\u00ff-les-Roses et Villejuif, en tant que propri\u00e9taire, et la SEMHACH, en tant que gestionnaire du r\u00e9seau de chaleur de Chevilly-Lar\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7165dadb91fe43cb82c93ae4100e682c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "184ffe0c591b467e93ed57a641e152d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ff83c1eb96b4cf6bd4e57ae656fc1b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7165dadb91fe43cb82c93ae4100e682c",
        "style": "IPY_MODEL_184ffe0c591b467e93ed57a641e152d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84774\" target=\"_blank\"> 21-84774</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL SEMHACH<br>\n        <b>Ville :</b> CHEVILLY LARUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (diagnostic)', 'G\u00e9othermie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le Syndicat Intercommunal pour la g\u00e9othermie \u00e0 Chevilly-Larue, l'Ha\u00ff-les-Roses et Villejuif, en tant que propri\u00e9taire, et la SEMHACH, en tant que gestionnaire du r\u00e9seau de chaleur de Chevilly-Lar<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84774\" target=\"_blank\"> 21-84774</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "350e27b4b8a04ab88da4473ab17096a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.770962,
          2.346928
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f4472e4122d444edb675986212b9efa7",
        "title": "Vers CHEVILLY LARUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre mono attributaire a pour objet les travaux de fibre optique pour les besoins de t\u00e9l\u00e9gestion du r\u00e9seau de chaleur \u00e0 base g\u00e9othermique de Chevilly-Larue, L'Ha\u00ff-les-Roses et\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe2ef50a7b804a3dadef27e48728105a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d6b04d33c94492394b8e6e01aa66ae1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f4472e4122d444edb675986212b9efa7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe2ef50a7b804a3dadef27e48728105a",
        "style": "IPY_MODEL_6d6b04d33c94492394b8e6e01aa66ae1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84811\" target=\"_blank\"> 21-84811</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL SEMHACH<br>\n        <b>Ville :</b> CHEVILLY LARUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fibre optique', 'G\u00e9othermie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre mono attributaire a pour objet les travaux de fibre optique pour les besoins de t\u00e9l\u00e9gestion du r\u00e9seau de chaleur \u00e0 base g\u00e9othermique de Chevilly-Larue, L'Ha\u00ff-les-Roses et<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84811\" target=\"_blank\"> 21-84811</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6841c96baa3148a095ce057f506992ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.11412,
          2.290362
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3700d2ccfde942a783801b9b7c55c3c6",
        "title": "Vers PRESLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9laboration du Programme Local de l'Habitat Intercommunal sur le p\u00e9rim\u00e8tre de la Communaut\u00e9 de Communes de la Vall\u00e9e de l'Oise et des 3 For\u00eats\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b89a5555bb84587aa8f2b15ecffe25b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "081732e24c434f70a33e880d32b9e51e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3700d2ccfde942a783801b9b7c55c3c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b89a5555bb84587aa8f2b15ecffe25b",
        "style": "IPY_MODEL_081732e24c434f70a33e880d32b9e51e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84649\" target=\"_blank\"> 21-84649</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-08-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COM VALLEE OISE 3 FORETS<br>\n        <b>Ville :</b> PRESLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9laboration du Programme Local de l'Habitat Intercommunal sur le p\u00e9rim\u00e8tre de la Communaut\u00e9 de Communes de la Vall\u00e9e de l'Oise et des 3 For\u00eats<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84649\" target=\"_blank\"> 21-84649</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f12f722659eb40869e07f4946fad2374": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.651384,
          -61.069564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c6221fa5b8b43618f3deb1db6dbc2be",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le diagnostique sismique du barrage de la manzo du perimetre irrigue du sud est - quartier saint-pierre manzo sis a ducos\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0548574a58b408e932e91745bcadb54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6bafbafacc544ea5a7fb81f31e74c2ca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c6221fa5b8b43618f3deb1db6dbc2be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0548574a58b408e932e91745bcadb54",
        "style": "IPY_MODEL_6bafbafacc544ea5a7fb81f31e74c2ca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-50966\" target=\"_blank\"> 21-50966</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE MARTINIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le diagnostique sismique du barrage de la manzo du perimetre irrigue du sud est - quartier saint-pierre manzo sis a ducos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-50966\" target=\"_blank\"> 21-50966</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9295574c08a04f2686e460ee1c91de45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.789971,
          -52.354058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fe523b9e9524387b0be03ea797f85c5",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance technique pour l'\u00e9laboration d'un sch\u00e9ma r\u00e9gional de l'enseignement sup\u00e9rieur de la recherche et de l'innovation 2022-2026\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60a76611427d4480bc4c5970afb616aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee92f54c706a4da1a132173a279eec32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fe523b9e9524387b0be03ea797f85c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60a76611427d4480bc4c5970afb616aa",
        "style": "IPY_MODEL_ee92f54c706a4da1a132173a279eec32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85081\" target=\"_blank\"> 21-85081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance technique pour l'\u00e9laboration d'un sch\u00e9ma r\u00e9gional de l'enseignement sup\u00e9rieur de la recherche et de l'innovation 2022-2026<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-85081\" target=\"_blank\"> 21-85081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1f572282a3042dba0f31d683c776309": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.341965,
          -52.942077
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_335c3336848246a3a4f102a4bfd81766",
        "title": "Vers SINNAMARY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de pr\u00e9paration et de fourniture de repas aux \u00e9coles de la Ville de Sinnamary. Le prestataire pourra utiliser la cuisine centrale pour confectionner des repas pour d'autres Communes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6de662c71350460ebb4b998437679243": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34b4f465530f4cb19acb8b49aa231494": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "335c3336848246a3a4f102a4bfd81766": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6de662c71350460ebb4b998437679243",
        "style": "IPY_MODEL_34b4f465530f4cb19acb8b49aa231494",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84340\" target=\"_blank\"> 21-84340</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sinnamary<br>\n        <b>Ville :</b> SINNAMARY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de pr\u00e9paration et de fourniture de repas aux \u00e9coles de la Ville de Sinnamary. Le prestataire pourra utiliser la cuisine centrale pour confectionner des repas pour d'autres Communes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84340\" target=\"_blank\"> 21-84340</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae6ed6fc1add4792aa85848b391b1c93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.067847,
          55.701717
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d321820ff4de4c36a58686d07620510d",
        "title": "Vers SAINT BENO\u00ceT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de petits mat\u00e9riels p\u00e9dagogiques et de livres scolaires et parascolaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c155aa98f9f542a7a1ad76699a48b553": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8eb863aef4d34e1bb4161bf150afb49d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d321820ff4de4c36a58686d07620510d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c155aa98f9f542a7a1ad76699a48b553",
        "style": "IPY_MODEL_8eb863aef4d34e1bb4161bf150afb49d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-82735\" target=\"_blank\"> 21-82735</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE DES ECOLES<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BENO\u00ceT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres', 'Mat\u00e9riel didactique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de petits mat\u00e9riels p\u00e9dagogiques et de livres scolaires et parascolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-82735\" target=\"_blank\"> 21-82735</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5ac808fd10a40a99343df2a099046be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.735989,
          45.208091
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b99b8fa00a974e70b1af5c631a2d4265",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-06-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet d'assister la DEAL dans le recrutement des ressources humaines n\u00e9cessaires pour les missions d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70253f630fd64f6b9cfd814c91794b48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23ea70e4893845869afd45bf2b5e19c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b99b8fa00a974e70b1af5c631a2d4265": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70253f630fd64f6b9cfd814c91794b48",
        "style": "IPY_MODEL_23ea70e4893845869afd45bf2b5e19c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84723\" target=\"_blank\"> 21-84723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-06-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-07-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976', '974', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEAL de Mayotte<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet d'assister la DEAL dans le recrutement des ressources humaines n\u00e9cessaires pour les missions d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-84723\" target=\"_blank\"> 21-84723</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "449d5321deab427ca3ad3d0fcbd6f88e"}
</script>

</body>
</html>
