<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2021_02_23_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.20.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "0829f030b10648f09a279d1277de4c7b": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "c3cd110d533a484289bcb38ac61c4e17": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "8d7f87e03a9c4ab1b9817538457b8890": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "53be28e7db4548cb82c3927cf74f5f0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "030be33195e943e3b52d8e0bc9559d40": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "77fa103a8ffe4bff990f44c461d36898": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_d573391dea0641638e32fc08a3743b07",
          "IPY_MODEL_65bcaac6135b47a88d9d094a08a2f33e",
          "IPY_MODEL_13d14c182cf54068a0a529b057aef9a4"
        ],
        "crs": {
          "name": "EPSG3857",
          "custom": false
        },
        "default_style": "IPY_MODEL_0829f030b10648f09a279d1277de4c7b",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_c3cd110d533a484289bcb38ac61c4e17",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_8d7f87e03a9c4ab1b9817538457b8890",
          "IPY_MODEL_16eee30382624e79b19714901a047d07",
          "IPY_MODEL_4d6986f3eef34499b93a2232b72df215",
          "IPY_MODEL_a96d268043414627962862cc21e069f6",
          "IPY_MODEL_73105b684689492bb6a97694a0a17647",
          "IPY_MODEL_7b28c33187f94447ba8b87fef40b3fea",
          "IPY_MODEL_2e0f461bc35244a7a91791c107f105a7",
          "IPY_MODEL_1341016afb70451d81aa118b1b82f84f",
          "IPY_MODEL_e31d2bf1eb14427c92f1ea86b6f64cef",
          "IPY_MODEL_cedaaa2325fe4aff98e46c208b00c67b",
          "IPY_MODEL_8dcf7ca108384e2abd852f663628a470",
          "IPY_MODEL_c5ddf38ee254417bb079dab9608af6be",
          "IPY_MODEL_df9be37e0d67460381b3d1e9b9eda593",
          "IPY_MODEL_590331155539486e9ea531471527790c",
          "IPY_MODEL_7237ac39a0614de6b98cb17822e05296",
          "IPY_MODEL_d39959ed7ba240bd989afc22ea486047",
          "IPY_MODEL_3a7ec931e5964e20974e2aaa0df3778a",
          "IPY_MODEL_e046b82430964f6ca101101ab962a535",
          "IPY_MODEL_636355da15ed48348c3b6079a859ca1f",
          "IPY_MODEL_48dfab9e242e41ada23722f18aa46dc1",
          "IPY_MODEL_466f96b12fbc46798a002e7e131f29c7",
          "IPY_MODEL_e3b81d0ebe2d421e84ab7309c576474e",
          "IPY_MODEL_bb5c244064ea4f78ba5c895fe6f2c5a9",
          "IPY_MODEL_bbb4bbd01b3b44e3a4a3de3702f8d826",
          "IPY_MODEL_de9deaed0a064813b7729006fab79f45",
          "IPY_MODEL_228a12a2d8eb4c42a5633839593d0f41",
          "IPY_MODEL_5f4434fe29524234be500b38a33bf501",
          "IPY_MODEL_5b0fc94c7d5742fcb2f37c4069743740",
          "IPY_MODEL_b75057f910964d098f2c82a22df8fb28",
          "IPY_MODEL_553fd71f96af4abbaee51ad4061f7c51",
          "IPY_MODEL_0a88c9e37b2246f089b7c99df16a711e",
          "IPY_MODEL_83f324d924c4411dbc39e4654f07c67d",
          "IPY_MODEL_9a883b6c3bf04ab48704243f49476adc",
          "IPY_MODEL_f226e5fdb70a40e2a9c621e1c5768c06",
          "IPY_MODEL_805fa1b4712845c1ab71941426dcbdc7",
          "IPY_MODEL_5b29226170904354bd6a0a4f975b9143",
          "IPY_MODEL_b7c4778eda8e4381b9823abeb6998b56",
          "IPY_MODEL_b14e5ceb6caf4be68d853d41ebad9556",
          "IPY_MODEL_005454bb377940d3add46e6ae8875766",
          "IPY_MODEL_fe6034b869ca4f6fb0cf12d51023fef7",
          "IPY_MODEL_b29e6c18a6824ea281ecc0659c64beeb",
          "IPY_MODEL_ed360a3aaf274276b19207278fead489",
          "IPY_MODEL_5a9b0858a1204f7b9d7d06de6fec24ef",
          "IPY_MODEL_ee63c292f36b4ac0b4eba04445e1834b",
          "IPY_MODEL_a209fcb0526c4b3ca32cc687f49d778d",
          "IPY_MODEL_afd99faa346a46208967a4a8973a2694",
          "IPY_MODEL_b96bc6f38e644a3b9552077753c0626b",
          "IPY_MODEL_af01ce0a7e444bada351613215506f2e",
          "IPY_MODEL_d310f392562048a9b238abdc676eaa56",
          "IPY_MODEL_d26b41b8254d483da11249299e12ffec",
          "IPY_MODEL_12069766e2364e7aba1863f757f53b4d",
          "IPY_MODEL_08db0b7304854a679b12a01379e52ac5",
          "IPY_MODEL_76f2faf4516b46db88576ec5f576f9e3",
          "IPY_MODEL_4292fb53133749e89e4da27ac340792a",
          "IPY_MODEL_a53ecf20bb2a49249260ca96ede8b663",
          "IPY_MODEL_d4710aeaf32648a394668bb24563fb1c",
          "IPY_MODEL_9cada538da5d4550b96765d857b1b821",
          "IPY_MODEL_04411166d2f549b6a906461c6d5e45b1",
          "IPY_MODEL_c6861f1546cc448c9a15353db9167fa0",
          "IPY_MODEL_bf459c8444ac447cbbbdf736e1cbf2f1",
          "IPY_MODEL_61b596a9de204d6b8f61db15bead4214",
          "IPY_MODEL_0a5d69f1ae824fc881b016c6550c7bd2",
          "IPY_MODEL_4f86a8ca46f040288f3c26eea0e66c10",
          "IPY_MODEL_9c7b11e495ee46e0aa8c0b8ab8bd4f28",
          "IPY_MODEL_b855af7ef0b9404ba11880233de5ef64",
          "IPY_MODEL_078edee550e74f7ca8ec9234f55a464b",
          "IPY_MODEL_be0033f042ce45e795d20a706645dc6e",
          "IPY_MODEL_4993d00e23844c28971219eaa0649ee4",
          "IPY_MODEL_330aafc9571a4e4fa215d42aff405cd8",
          "IPY_MODEL_371331152d934c2f8e1342d751a77cef",
          "IPY_MODEL_351f63fe48064dad85c2cfe3153a4c6e",
          "IPY_MODEL_d3c67e8c5ee4412e9efc0ba7e8494dc4",
          "IPY_MODEL_b9ed31a367334ab7adbaae1169970ff4",
          "IPY_MODEL_b6d855e68ae74704bb61489c403fceb5",
          "IPY_MODEL_204dc2570423452890d24852c4b5dc92",
          "IPY_MODEL_ba98a494cff04f469ad390eea23103e8",
          "IPY_MODEL_b6ba5cfac8ec46d6b654bce817276804",
          "IPY_MODEL_7fcc919c5c174f9e835df0541c1aa69a",
          "IPY_MODEL_3cd4fd415b78480db91fa969762bcc04",
          "IPY_MODEL_a8264ec5aa894ce6976832c0e5317130",
          "IPY_MODEL_63388ebe0af4452aab07109cd451ce3d",
          "IPY_MODEL_985b3b2060b847e4adfec314e159659f",
          "IPY_MODEL_586031bf4fd841fb9ea8ae6a234d5ba4",
          "IPY_MODEL_7ab30c641b974944b8ad7ab188b59510",
          "IPY_MODEL_161d0339dd904a4f88d9f5c646319d8c",
          "IPY_MODEL_2fa8fda8fa104947953df829324fa935",
          "IPY_MODEL_a247cb84a3a54508a0afbc02d3339c6d",
          "IPY_MODEL_0e38069a67b24b04a8b4030158cb144b",
          "IPY_MODEL_d45eba0ddf604bc18a2a65475c360401",
          "IPY_MODEL_e4a32962ce614d4c9ae38b8a8cf34cda",
          "IPY_MODEL_704d2d3a9e5946c984abb6a069d7ab92",
          "IPY_MODEL_88e4504689e84d8ba0d7d3c3c1b1020f",
          "IPY_MODEL_0e363bfca0c84217a82c10574f4cf37a",
          "IPY_MODEL_dfcd2373503f40418a271b001f0373f7",
          "IPY_MODEL_480bee9d4a084786be37f5b458e5ba95",
          "IPY_MODEL_f368ef0beaa54b458158f4b2d3f01284",
          "IPY_MODEL_da754f6a6c1347d0851a26cbc138016f",
          "IPY_MODEL_45f6412f38ed4f1aa04b48fd42982b0b",
          "IPY_MODEL_31374b49b97e4cd6955d9c824def2502",
          "IPY_MODEL_2c784580b8214533968cf19a6a270542",
          "IPY_MODEL_dfbd42767d784c12b7dd70763d25301d",
          "IPY_MODEL_827db36ac88d4b519cf3037f0e2f22c2",
          "IPY_MODEL_6a411e6c4d26477fb54bca4193b59328",
          "IPY_MODEL_6550af3160c74b8ebe4d0387d281aac2",
          "IPY_MODEL_164b1bb75d2240ccb30c5e50fb6732f4",
          "IPY_MODEL_3717c85477704888a895e3da87c4f0e2",
          "IPY_MODEL_d31fef46f0394ffd95b160530807cc1c",
          "IPY_MODEL_650afce693844cea8840eef45e9aa318",
          "IPY_MODEL_46e4db788b2d449ea1caa5f9dd8e31fa",
          "IPY_MODEL_b8c2d2dfc75e4d888a625eb293a9c203",
          "IPY_MODEL_d48ba833231a4f5d901d06369f3cfd73",
          "IPY_MODEL_3053f61be5d145f4a1402528e8febfc3",
          "IPY_MODEL_a346cf8301474702baefcbbcbebe22d5",
          "IPY_MODEL_e68b6d3c6a574482aa57f2fee0f1d064",
          "IPY_MODEL_a9794e1b75ee4f039765ae16809ddfa8",
          "IPY_MODEL_c62a55083050438ea3d16f50e4daaafa",
          "IPY_MODEL_ae4bd7d7aebb490dacf43ca101b754d4",
          "IPY_MODEL_63c13297e0aa4a60b868f1e9561789fa",
          "IPY_MODEL_20b4d2ea5a59405093b137399cfd2a86",
          "IPY_MODEL_1f14e7ee323c4c35b9a72d0ec8c22c66",
          "IPY_MODEL_8257ce3e6ffe4a649ed6b06e444e6430",
          "IPY_MODEL_dfef43cac97a4fbaa42fba2ef79b75e5",
          "IPY_MODEL_4480f34995b8454593f264cb5f118bea",
          "IPY_MODEL_2cfaf9ad415c41e3b67230a1c7bf118b",
          "IPY_MODEL_8cfef5022abb4309806c3a8366f94c6d",
          "IPY_MODEL_d70e2db200844d058441f7b9e9f0d592",
          "IPY_MODEL_06f4ba619af64beba603c955c75e68f0",
          "IPY_MODEL_8bc8a8f3d78f430783f3da606b719956",
          "IPY_MODEL_2bb6660b566f448a83cb479e5c5c8fbc",
          "IPY_MODEL_d0bc43ca0ac0489894b1175cc6d29cda",
          "IPY_MODEL_9194b4286fc643d98b8d4e83a765adf1",
          "IPY_MODEL_475d40fdcdd9498f902a4e3b2111618c",
          "IPY_MODEL_b41a190c6bfe46eabd5d794a7ffdf4d2",
          "IPY_MODEL_e5a2e1cbb931411fae480b4f1f94e85e",
          "IPY_MODEL_c018230bb23c4d3487a6e3ca799218e7",
          "IPY_MODEL_a6486ee76a4b4e1ba0305fa8a3857f97",
          "IPY_MODEL_40e72ffa8f2b454ca54b7be95a3ba222",
          "IPY_MODEL_b675bba0632f4c59be865ca5095a96e3",
          "IPY_MODEL_e8df42869a6f4c17b0c6d5e2bf0255c1",
          "IPY_MODEL_ce56ce3d80e143ad91b2f795cd21e0a2",
          "IPY_MODEL_2e950b1725da484fbcedebf15f167ab0",
          "IPY_MODEL_afc4c7c2d1aa47e3802090bf3dff4a40",
          "IPY_MODEL_8c248aaa63374620aba11527b474b121",
          "IPY_MODEL_6a0eeb60996e4265ae13fb12c00303e3",
          "IPY_MODEL_f0252e1ef5124ba7a90d58456d28c89b",
          "IPY_MODEL_f8b9ae4214cb4df68b3a2e859e34e2d7",
          "IPY_MODEL_b855414b1f034129ba78c940234afdaa",
          "IPY_MODEL_520a1c313fd34ab79901ad38aa0717f8",
          "IPY_MODEL_785ad9259bf04baf83ce162587431bd4",
          "IPY_MODEL_4d4e2b7e3e7a455fa3bccd17ce0da2a3",
          "IPY_MODEL_ffccd87978734e4c8bb69c66bb75f7f1",
          "IPY_MODEL_8054f473c2784d62ba4dfd5d464a58b1",
          "IPY_MODEL_4179dd6ec2a247c28c92bb00526fe308",
          "IPY_MODEL_f1a85184114a4819b0b0ff90c779d3a7",
          "IPY_MODEL_e26a864a133c45c5a12425b387c399fe",
          "IPY_MODEL_16659fe4390c4c8088880c2d02420f7d",
          "IPY_MODEL_e94e1253fbed4fc5a4e2f3bde6edb3c0",
          "IPY_MODEL_ad16d80f685c4a03954b325cbae33d5b",
          "IPY_MODEL_1a2f209ae5c24cb9b931a4cb29d407b0",
          "IPY_MODEL_6c5ee56c188c4b1dbf21ff7bcd3696a0",
          "IPY_MODEL_3c6e471cc08f41afa46e6738afb01079",
          "IPY_MODEL_961c5de6e4784d5eb5694fd0e9862af8",
          "IPY_MODEL_d81f821158e0411b827d7834fd5fecea",
          "IPY_MODEL_ac618674d7214fa28c3b0e21eefc6b14",
          "IPY_MODEL_c928a3758f484565be1c334ed7d09236",
          "IPY_MODEL_38b6dc8417dc418eb178172a1eb001e8",
          "IPY_MODEL_077afec3463341c3918e1dcf05cadca0",
          "IPY_MODEL_063ef03e713d445d86080635688b08bc",
          "IPY_MODEL_3fcf3032d57045e59ef451b230341b0e",
          "IPY_MODEL_4c5101aa55aa40ca8851102f3f170f57",
          "IPY_MODEL_5e25934c5bd14d3fa92c6d9775882a90",
          "IPY_MODEL_e65d2370b2cf4e08902b2e839b68aec0",
          "IPY_MODEL_3a92b37a0169480aa172892c4e790369",
          "IPY_MODEL_756bd901893e46268cbb854df0924f1a",
          "IPY_MODEL_14bf29aca8ac494b97fbd037f445bfbb",
          "IPY_MODEL_b3c085a321424be7a5fdd0004a77952d",
          "IPY_MODEL_318b71f85a9d402eb5c40a840e699a66",
          "IPY_MODEL_9fb755592c6546b2867fff4f4a20d778",
          "IPY_MODEL_96de4be8e1684381bb6d0b75fc60ee78",
          "IPY_MODEL_25032cd176514bdb8dff4025bb831253",
          "IPY_MODEL_02a8419ef92f4ec6afe3d392fc235155",
          "IPY_MODEL_54d023e8fac34615be11f79300d8b484",
          "IPY_MODEL_2947040c620345fa843ebffc1724a9b6",
          "IPY_MODEL_185b41a656724f4fb5eb079d89d9e140",
          "IPY_MODEL_9c3412f2fb244c019ab844433d3acf99",
          "IPY_MODEL_d5624280e3ce4f4f8e6cc94b25c00277",
          "IPY_MODEL_428321fc86d4490ab473a18b1e26e552",
          "IPY_MODEL_1032e4ac3bdd48d49e85f27811763a8a",
          "IPY_MODEL_2498c67c34914256916e5f08f3980ac4",
          "IPY_MODEL_60d1acd411cd4e3d898e7f2ae9dd0540",
          "IPY_MODEL_d53a9dc683da42f1a4f5a008f0f20217",
          "IPY_MODEL_b786f7e56a524f978825a3e327ed425a",
          "IPY_MODEL_d884ab6c4e814829a5ad284769217dc1",
          "IPY_MODEL_a58e04c6130a466eaff752806a1925bb",
          "IPY_MODEL_c148de43739b4c4095c049dec3d658a2",
          "IPY_MODEL_b677f29e43fc40b08ccbefa7d76ec27f",
          "IPY_MODEL_6334aa3667f54f4eb6d6eb22a22d9336",
          "IPY_MODEL_a61061da8e0d48388c0a2a7be8552110",
          "IPY_MODEL_0a3060ab2e334820bd0a49c232651dcb",
          "IPY_MODEL_665fd2aebfd742dca6714088b564f442",
          "IPY_MODEL_1f8f39eb8efb4d98b32b8e97f9642f57",
          "IPY_MODEL_c0bbe05fc1f64ca792ddbfbfc5eda34f",
          "IPY_MODEL_6e271827e9b846599e965d2ddad6712a",
          "IPY_MODEL_a19afe34f44845d784487d09afad8cb7",
          "IPY_MODEL_9651e06444a6465298c35634d3786a45",
          "IPY_MODEL_2c071e3ab5594710978b81a901826bd8",
          "IPY_MODEL_28c1b430ead545238602c91b855d126f",
          "IPY_MODEL_ebbdaf328eae42f3a732b97d7979942b",
          "IPY_MODEL_566168020df041728ce0017ea07bd2ec",
          "IPY_MODEL_c679812ed08a47619db5b63fa7075bc1",
          "IPY_MODEL_1460d9addb1f4b5f8be36f5892805fa9",
          "IPY_MODEL_eb78529a887c4317b6c5ddc321ef056b",
          "IPY_MODEL_6b6084cb06d34f80900c9da38182037c",
          "IPY_MODEL_fbc05ce4c58e4b4fb6b3529ea0c92656",
          "IPY_MODEL_e902485049484faa899dabb8e1a8e644",
          "IPY_MODEL_ba9fa9abda7a43bca67f2321aaf6393f",
          "IPY_MODEL_fa2a2fc977f8451eb918dd3dbddcdd28",
          "IPY_MODEL_a05adad86b9043c5bbe4e9b84138b0a5",
          "IPY_MODEL_dd71e1cfbd8344beb3e15cf624635503",
          "IPY_MODEL_ff14e6592f1f4fc68dd67aa2df92ce42",
          "IPY_MODEL_43f3d8468c1046018dcf51fb281e59f9",
          "IPY_MODEL_a24f88491d5d419ba0c41b52bdf0a20c",
          "IPY_MODEL_e99eb9d0193b44d680c2d659554a4ef8",
          "IPY_MODEL_51e3151212804dce8c59a45487d1fe7e"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_53be28e7db4548cb82c3927cf74f5f0c",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_delta",
          "zoom_snap",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_030be33195e943e3b52d8e0bc9559d40",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "d573391dea0641638e32fc08a3743b07": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "65bcaac6135b47a88d9d094a08a2f33e": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "13d14c182cf54068a0a529b057aef9a4": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "16eee30382624e79b19714901a047d07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.260976,
          5.660737
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb21a997419441ddabb7c208a58b9688",
        "title": "Vers OYONNAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du parc des expositions VALEXPO - Lot no 18 enseignes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66bde8ca50144e25a2aabe9514255536": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9caa05eeb924da0ada0cc071099a980": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb21a997419441ddabb7c208a58b9688": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66bde8ca50144e25a2aabe9514255536",
        "style": "IPY_MODEL_b9caa05eeb924da0ada0cc071099a980",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25202\" target=\"_blank\"> 21-25202</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D OYONNAX<br>\n        <b>Ville :</b> OYONNAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du parc des expositions VALEXPO - Lot no 18 enseignes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25202\" target=\"_blank\"> 21-25202</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d6986f3eef34499b93a2232b72df215": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.124978,
          5.8332
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b760f27d4d3f4206bb27dde78cdc2448",
        "title": "Vers VALSERHONE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de gazole par cartes accr\u00e9dit\u00e9es pour des op\u00e9rations de d\u00e9routages temporaires g\u00e9r\u00e9es par le Sidefage - 3 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68f92d1a5b3d4f209b9c857069d1031c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "efc3c2658e844c9a83006b32ff8d14a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b760f27d4d3f4206bb27dde78cdc2448": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68f92d1a5b3d4f209b9c857069d1031c",
        "style": "IPY_MODEL_efc3c2658e844c9a83006b32ff8d14a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25104\" target=\"_blank\"> 21-25104</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE GEST DECHET FAUCIGNY GENEVO<br>\n        <b>Ville :</b> VALSERHONE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de gazole par cartes accr\u00e9dit\u00e9es pour des op\u00e9rations de d\u00e9routages temporaires g\u00e9r\u00e9es par le Sidefage - 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25104\" target=\"_blank\"> 21-25104</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a96d268043414627962862cc21e069f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.527415,
          3.539746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99a6c416947b4f028c01ad33beb47bac",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CREATION D'UNE CANALISATION D'EAU POTABLE DE JONCTION ENTRE L\u0092UNITE DE DISTRIBUTION \" CHOQUART \" ET LE REFOULEMENT DE LA STATION DE TOUR Y VAL \u00c0 ST-QUENTIN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "008dd4125839459fa7af175366f4c6ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80c21d5263a7476da23c14115a0b4d4f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99a6c416947b4f028c01ad33beb47bac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_008dd4125839459fa7af175366f4c6ac",
        "style": "IPY_MODEL_80c21d5263a7476da23c14115a0b4d4f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24736\" target=\"_blank\"> 21-24736</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo du Saint-Quentinois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CREATION D'UNE CANALISATION D'EAU POTABLE DE JONCTION ENTRE L\u0092UNITE DE DISTRIBUTION \" CHOQUART \" ET LE REFOULEMENT DE LA STATION DE TOUR Y VAL \u00c0 ST-QUENTIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24736\" target=\"_blank\"> 21-24736</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73105b684689492bb6a97694a0a17647": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.832679,
          3.890352
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4588152f760044e88af8b917fecccbc5",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie et d\u00e9senfumage du Centre Hospitalier de Vervins\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34601b1753d9471eb4cce724933ab062": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "269e229304dc427fa7571b98caffc0d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4588152f760044e88af8b917fecccbc5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34601b1753d9471eb4cce724933ab062",
        "style": "IPY_MODEL_269e229304dc427fa7571b98caffc0d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24989\" target=\"_blank\"> 21-24989</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER GENERAL ST QUENTIN<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Ventilation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie et d\u00e9senfumage du Centre Hospitalier de Vervins<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24989\" target=\"_blank\"> 21-24989</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b28c33187f94447ba8b87fef40b3fea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.225636,
          3.249923
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0cea4aa2f5941bdac034d6b8faf63b3",
        "title": "Vers MOULINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en place pour la t\u00e9l\u00e9gestion et le monitoring sur les coll\u00e8ges et b\u00e2timents du d\u00e9partement de l'Allier (03)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8b27562a35d42e8b41b851d76e279c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6971ae3479f047d4b4ec203620c5fe85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0cea4aa2f5941bdac034d6b8faf63b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8b27562a35d42e8b41b851d76e279c6",
        "style": "IPY_MODEL_6971ae3479f047d4b4ec203620c5fe85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25113\" target=\"_blank\"> 21-25113</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ALLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MOULINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'T\u00e9l\u00e9gestion']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en place pour la t\u00e9l\u00e9gestion et le monitoring sur les coll\u00e8ges et b\u00e2timents du d\u00e9partement de l'Allier (03)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25113\" target=\"_blank\"> 21-25113</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e0f461bc35244a7a91791c107f105a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.126254,
          3.435545
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c81675dd1aec4344bd42b86878601e15",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE PRESTATIONS \u00c9V\u00c9NEMENTIELLESVALORISATION SITE TOURISTIQUE M\u00c9DI\u00c9VAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a63ab5662a794512b5d8547e064d177f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d8a6fb93255425588505891393ab21c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c81675dd1aec4344bd42b86878601e15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a63ab5662a794512b5d8547e064d177f",
        "style": "IPY_MODEL_5d8a6fb93255425588505891393ab21c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24698\" target=\"_blank\"> 21-24698</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE DE TOURISME ET DE THERMALISME<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE PRESTATIONS \u00c9V\u00c9NEMENTIELLESVALORISATION SITE TOURISTIQUE M\u00c9DI\u00c9VAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24698\" target=\"_blank\"> 21-24698</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1341016afb70451d81aa118b1b82f84f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.602599,
          3.671136
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b5d975d67c24385b58c4e1c333f0114",
        "title": "Vers CH\u00c9ZY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat et livraison de bennes neuves type 'CERCUEIL' ferm\u00e9es de 10m3 pour la collecte du pl\u00e2tre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57196a9cdab341abb1db73b1cdd33d6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a48940725af94743a8f5758615b6957b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b5d975d67c24385b58c4e1c333f0114": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57196a9cdab341abb1db73b1cdd33d6c",
        "style": "IPY_MODEL_a48940725af94743a8f5758615b6957b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24875\" target=\"_blank\"> 21-24875</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE COLLECTE TRAITEMENT ORDURES<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c9ZY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat et livraison de bennes neuves type 'CERCUEIL' ferm\u00e9es de 10m3 pour la collecte du pl\u00e2tre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24875\" target=\"_blank\"> 21-24875</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e31d2bf1eb14427c92f1ea86b6f64cef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.272894,
          2.741445
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b4930d5e5384cbabfcd6d0b7d08c504",
        "title": "Vers COMMENTRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOUVELLEMENT DU MARCHE DE TELECOMMUNICATION ET EVOLUTION DU PABX DE LA VILLE DE COMMENTRY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bef6eb1a735c417f8ef18df46f467793": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eff2a63c9ea6451da5162afc231b0acd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b4930d5e5384cbabfcd6d0b7d08c504": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bef6eb1a735c417f8ef18df46f467793",
        "style": "IPY_MODEL_eff2a63c9ea6451da5162afc231b0acd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25288\" target=\"_blank\"> 21-25288</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COMMENTRY<br>\n        <b>Ville :</b> COMMENTRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOUVELLEMENT DU MARCHE DE TELECOMMUNICATION ET EVOLUTION DU PABX DE LA VILLE DE COMMENTRY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25288\" target=\"_blank\"> 21-25288</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cedaaa2325fe4aff98e46c208b00c67b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.718921,
          7.228681
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b4c00703cc941a1a03c2cfa7000799f",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Intervention CSPS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5116727faa114bae9bff0f69daffbb56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14367137f3f9432ba6eac97de123968f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b4c00703cc941a1a03c2cfa7000799f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5116727faa114bae9bff0f69daffbb56",
        "style": "IPY_MODEL_14367137f3f9432ba6eac97de123968f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24753\" target=\"_blank\"> 21-24753</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Intervention CSPS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24753\" target=\"_blank\"> 21-24753</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8dcf7ca108384e2abd852f663628a470": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.718921,
          7.228681
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10ba0bcfad524d418187d0feffc3d0ef",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Intervention CSPS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3cba5cc88d24f72b297914295f79ff2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b559c481e6ec4152ac1c3913e480bb19": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10ba0bcfad524d418187d0feffc3d0ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3cba5cc88d24f72b297914295f79ff2",
        "style": "IPY_MODEL_b559c481e6ec4152ac1c3913e480bb19",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24974\" target=\"_blank\"> 21-24974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Intervention CSPS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24974\" target=\"_blank\"> 21-24974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5ddf38ee254417bb079dab9608af6be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.778523,
          7.506603
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c023788f98854d65830fa34ec75de7b0",
        "title": "Vers MENTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de consommables informatiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9fede1df62c4d9ca1899656dd594f38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c733d1c6686643348d09d44e4382831f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c023788f98854d65830fa34ec75de7b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9fede1df62c4d9ca1899656dd594f38",
        "style": "IPY_MODEL_c733d1c6686643348d09d44e4382831f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24791\" target=\"_blank\"> 21-24791</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Menton<br>\n        <b>Ville :</b> MENTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de consommables informatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24791\" target=\"_blank\"> 21-24791</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df9be37e0d67460381b3d1e9b9eda593": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.628819,
          6.878001
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ebb7525d167142bd8ce0197736e4f960",
        "title": "Vers PEYMEINADE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre pour les travaux d'ex\u00e9cution, de r\u00e9paration et d'entretien des canalisations et branchements eau potable et assainissement E.U sur le territoire de la R\u00e9gie des Eaux du Canal Be\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a2dcd25bf654defb4e7598cc0b050b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee942d4a27604bb4aa7c75b90503fa7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ebb7525d167142bd8ce0197736e4f960": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a2dcd25bf654defb4e7598cc0b050b4",
        "style": "IPY_MODEL_ee942d4a27604bb4aa7c75b90503fa7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25146\" target=\"_blank\"> 21-25146</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Eaux du Canal Belletrud<br>\n        <b>Ville :</b> PEYMEINADE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre pour les travaux d'ex\u00e9cution, de r\u00e9paration et d'entretien des canalisations et branchements eau potable et assainissement E.U sur le territoire de la R\u00e9gie des Eaux du Canal Be<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25146\" target=\"_blank\"> 21-25146</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "590331155539486e9ea531471527790c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.301191,
          4.058872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4c08c1159e24f0a8e0454d71236902e",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9nagement de la digue de fouchy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f93c39acf2a42b6909b59de57d6babf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "473c0566cedb4c4daaa6e73e9e183835": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4c08c1159e24f0a8e0454d71236902e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f93c39acf2a42b6909b59de57d6babf",
        "style": "IPY_MODEL_473c0566cedb4c4daaa6e73e9e183835",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25239\" target=\"_blank\"> 21-25239</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Troyes Champagne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement de la digue de fouchy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25239\" target=\"_blank\"> 21-25239</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7237ac39a0614de6b98cb17822e05296": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.52493,
          2.726352
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de92df17c7344fc2b9d6ebb807d2b46c",
        "title": "Vers RODEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PA 2021-03 : Transport d'usagers par voie terrestre, en inter site du Centre Hospitalier de Villefranche de Rouergue selon itin\u00e9raire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d9b609c23f0445c8553a80a0969cb36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95356775d8a54c5e81c632798ab00680": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de92df17c7344fc2b9d6ebb807d2b46c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d9b609c23f0445c8553a80a0969cb36",
        "style": "IPY_MODEL_95356775d8a54c5e81c632798ab00680",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25137\" target=\"_blank\"> 21-25137</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Jacques Puel<br>\n        <b>Ville :</b> RODEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PA 2021-03 : Transport d'usagers par voie terrestre, en inter site du Centre Hospitalier de Villefranche de Rouergue selon itin\u00e9raire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25137\" target=\"_blank\"> 21-25137</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d39959ed7ba240bd989afc22ea486047": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.317635,
          2.544974
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7d50915b17e42deaabecf777589ded1",
        "title": "Vers FLAVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        routes d\u00e9partementales - etudes hydrauliques et dossiers de \" loi sur l'eau \".\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "384850acf24248a1b18990277b2059cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb8a3d824acc4f76b12ed8e88fe8ae60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7d50915b17e42deaabecf777589ded1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_384850acf24248a1b18990277b2059cd",
        "style": "IPY_MODEL_fb8a3d824acc4f76b12ed8e88fe8ae60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24564\" target=\"_blank\"> 21-24564</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l AVEYRON<br>\n        <b>Ville :</b> FLAVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> routes d\u00e9partementales - etudes hydrauliques et dossiers de \" loi sur l'eau \".<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24564\" target=\"_blank\"> 21-24564</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a7ec931e5964e20974e2aaa0df3778a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.430194,
          5.408804
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e539feca6c2f4af9b55afa4daa73ee28",
        "title": "Vers BOUC BEL AIR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cr\u00e9ation et d'entretien de la signalisation routi\u00e8re horizontale et verticale et pose de mobilier urbain sur l'ensemble de la commune de Bouc Bel Air\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d0fd773c1024892bc7cc65e4a9871bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3dbf004c50c94f7ab309cf89c7305473": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e539feca6c2f4af9b55afa4daa73ee28": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d0fd773c1024892bc7cc65e4a9871bc",
        "style": "IPY_MODEL_3dbf004c50c94f7ab309cf89c7305473",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25257\" target=\"_blank\"> 21-25257</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bouc bel Air<br>\n        <b>Ville :</b> BOUC BEL AIR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation et d'entretien de la signalisation routi\u00e8re horizontale et verticale et pose de mobilier urbain sur l'ensemble de la commune de Bouc Bel Air<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25257\" target=\"_blank\"> 21-25257</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e046b82430964f6ca101101ab962a535": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.212808,
          -0.40082
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_264124384c704c439e667a2b2c688453",
        "title": "Vers SAINT CONTEST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre VRD du Port de Cherbourg\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b5bc55148a443d9a131fd9de6817dae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee737e742f8743d3bdd94ffb3fc8e967": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "264124384c704c439e667a2b2c688453": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b5bc55148a443d9a131fd9de6817dae",
        "style": "IPY_MODEL_ee737e742f8743d3bdd94ffb3fc8e967",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25175\" target=\"_blank\"> 21-25175</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ports Normands Associ\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CONTEST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre VRD du Port de Cherbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25175\" target=\"_blank\"> 21-25175</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "636355da15ed48348c3b6079a859ca1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.288613,
          -0.126136
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb242a488ea149f9bf561e76680f9332",
        "title": "Vers CABOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9l\u00e9gation de service public pour la gestion de la fourri\u00e8re automobile de cabourg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "715017a99e2249839d68179b2b49b321": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd5ab6d46f744c59964993026cb2e054": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb242a488ea149f9bf561e76680f9332": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_715017a99e2249839d68179b2b49b321",
        "style": "IPY_MODEL_cd5ab6d46f744c59964993026cb2e054",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24921\" target=\"_blank\"> 21-24921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CABOURG<br>\n        <b>Ville :</b> CABOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public', 'Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9l\u00e9gation de service public pour la gestion de la fourri\u00e8re automobile de cabourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24921\" target=\"_blank\"> 21-24921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48dfab9e242e41ada23722f18aa46dc1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.646465,
          -0.385259
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f58363292234910b5d55e6c395cfee9",
        "title": "Vers LIGNI\u00c8RES SONNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du logement de l'ancienne Poste - Divers travaux dans le commerce attenant 2, Place de l'Eglise 16130 LIGNIERES-SONNEVILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c913d104ddb648fba62e5d25f0070a98": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0f3bf4091104900a24fecb60cbf5823": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f58363292234910b5d55e6c395cfee9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c913d104ddb648fba62e5d25f0070a98",
        "style": "IPY_MODEL_b0f3bf4091104900a24fecb60cbf5823",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25132\" target=\"_blank\"> 21-25132</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16', '17', '33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LIGNIERES-SONNEVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LIGNI\u00c8RES SONNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du logement de l'ancienne Poste - Divers travaux dans le commerce attenant 2, Place de l'Eglise 16130 LIGNIERES-SONNEVILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25132\" target=\"_blank\"> 21-25132</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "466f96b12fbc46798a002e7e131f29c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.603869,
          -0.374785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_877c2997dc404d52baa5a9ea89ebea60",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        reportages photographiques et prises de vue pour les besoins de communication du d\u00e9partement de la charente-maritime\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a4fc5bb61a14fc7a907ce9d67a0b010": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e53f6e871dc640748496f47a40fdcb91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "877c2997dc404d52baa5a9ea89ebea60": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a4fc5bb61a14fc7a907ce9d67a0b010",
        "style": "IPY_MODEL_e53f6e871dc640748496f47a40fdcb91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24830\" target=\"_blank\"> 21-24830</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> reportages photographiques et prises de vue pour les besoins de communication du d\u00e9partement de la charente-maritime<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24830\" target=\"_blank\"> 21-24830</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3b81d0ebe2d421e84ab7309c576474e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.603869,
          -0.374785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d32dc6ba88e54b3eaee51363040411f1",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        formations en sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52aa1b7cf7804a2fa3f37da7212b60b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "361143fc273a4b8bb82f63876083b162": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d32dc6ba88e54b3eaee51363040411f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52aa1b7cf7804a2fa3f37da7212b60b8",
        "style": "IPY_MODEL_361143fc273a4b8bb82f63876083b162",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24876\" target=\"_blank\"> 21-24876</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> formations en sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24876\" target=\"_blank\"> 21-24876</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb5c244064ea4f78ba5c895fe6f2c5a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.603869,
          -0.374785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_153d22e28c11481fa2613830e9d7bb23",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration et l'am\u00e9nagement des demi-pensions de 3 coll\u00e8ges d\u00e9partementaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "febddd4feb9d445bb4bb32e220af18f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e47d17575fe41959d80a262b121e117": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "153d22e28c11481fa2613830e9d7bb23": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_febddd4feb9d445bb4bb32e220af18f4",
        "style": "IPY_MODEL_5e47d17575fe41959d80a262b121e117",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24887\" target=\"_blank\"> 21-24887</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration et l'am\u00e9nagement des demi-pensions de 3 coll\u00e8ges d\u00e9partementaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24887\" target=\"_blank\"> 21-24887</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbb4bbd01b3b44e3a4a3de3702f8d826": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.713404,
          -0.548059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7dd3fed657794d72b8b86c4c57b8e9d7",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2021.TX.SAC.0037 Requalification des rues du centre-ville Rue des Trois Fuseaux, Place Sophie Hillel et rue Thiers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20b27132e9d24d34b95cc21f499f51f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fce3cee5d6444e56943a59c1a5d5dc43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7dd3fed657794d72b8b86c4c57b8e9d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20b27132e9d24d34b95cc21f499f51f3",
        "style": "IPY_MODEL_fce3cee5d6444e56943a59c1a5d5dc43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25331\" target=\"_blank\"> 21-25331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE LA ROCHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2021.TX.SAC.0037 Requalification des rues du centre-ville Rue des Trois Fuseaux, Place Sophie Hillel et rue Thiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25331\" target=\"_blank\"> 21-25331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de9deaed0a064813b7729006fab79f45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.160597,
          -1.179146
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e513496a2374381b3638dde2716efd6",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCH\u00c9 DE TRAVAUX DE R\u00c9AM\u00c9NAGEMENT PARTIEL DES B\u00c2TIMENTS 250 ET 251 DE L'\u00c9COLE DE GENDARMERIE DE ROCHEFORT (17)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8240960d55ce4dcaa73bb2d60edd3c37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23e52c9e70684e3cbfd4d6811e75b0a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e513496a2374381b3638dde2716efd6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8240960d55ce4dcaa73bb2d60edd3c37",
        "style": "IPY_MODEL_23e52c9e70684e3cbfd4d6811e75b0a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25133\" target=\"_blank\"> 21-25133</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '16', '33', '85', '86', '79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commandement des \u00e9coles de la GN<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCH\u00c9 DE TRAVAUX DE R\u00c9AM\u00c9NAGEMENT PARTIEL DES B\u00c2TIMENTS 250 ET 251 DE L'\u00c9COLE DE GENDARMERIE DE ROCHEFORT (17)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25133\" target=\"_blank\"> 21-25133</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "228a12a2d8eb4c42a5633839593d0f41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.685286,
          -0.489215
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d600f2fc12c94aa6a1e34186565e0be0",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'une p\u00e9pini\u00e8re d'entreprises Zone de l'Arsenal \u00e0 Rochefort\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6ba59425f5a40feb81959708bf0c6e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f27e8d7be99848618a7bf1edfb09ee27": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d600f2fc12c94aa6a1e34186565e0be0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6ba59425f5a40feb81959708bf0c6e0",
        "style": "IPY_MODEL_f27e8d7be99848618a7bf1edfb09ee27",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24812\" target=\"_blank\"> 21-24812</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA ROCHEFORT OCEAN<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'une p\u00e9pini\u00e8re d'entreprises Zone de l'Arsenal \u00e0 Rochefort<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24812\" target=\"_blank\"> 21-24812</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f4434fe29524234be500b38a33bf501": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.685286,
          -0.489215
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44a32fcefee04358a1b15974afc9edc8",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'une p\u00e9pini\u00e8re d'entreprises Zone de l'Arsenal \u00e0 Rochefort (relance lot 3)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c48b10e7f584672ac7ff8648a6a5a0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73f4e8b86fc946d0bedb36e006872043": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44a32fcefee04358a1b15974afc9edc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c48b10e7f584672ac7ff8648a6a5a0c",
        "style": "IPY_MODEL_73f4e8b86fc946d0bedb36e006872043",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24817\" target=\"_blank\"> 21-24817</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA ROCHEFORT OCEAN<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'une p\u00e9pini\u00e8re d'entreprises Zone de l'Arsenal \u00e0 Rochefort (relance lot 3)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24817\" target=\"_blank\"> 21-24817</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b0fc94c7d5742fcb2f37c4069743740": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.248832,
          1.427866
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52742808cc644526ac2576e3f320e13a",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et de petites r\u00e9parations d'ouvrages sur les routes d\u00e9partementales - programme 2021/2025.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c281ba9203749ab9372df8f4f6ab01a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61b827ea04ed433c8e6e388152776f27": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52742808cc644526ac2576e3f320e13a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c281ba9203749ab9372df8f4f6ab01a",
        "style": "IPY_MODEL_61b827ea04ed433c8e6e388152776f27",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25031\" target=\"_blank\"> 21-25031</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA CORREZE<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et de petites r\u00e9parations d'ouvrages sur les routes d\u00e9partementales - programme 2021/2025.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25031\" target=\"_blank\"> 21-25031</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b75057f910964d098f2c82a22df8fb28": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.549552,
          4.70763
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a06d9cda9df4fb1870a66d88d4b88b6",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DIJON METROPOLE - Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une nouvelle agence d'attractivit\u00e9 de Dijon M\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "984dc382688e45debb77e886529803b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4f316873cf745d9b9d3087098c9c589": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a06d9cda9df4fb1870a66d88d4b88b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_984dc382688e45debb77e886529803b8",
        "style": "IPY_MODEL_f4f316873cf745d9b9d3087098c9c589",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25246\" target=\"_blank\"> 21-25246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIJON METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DIJON METROPOLE - Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une nouvelle agence d'attractivit\u00e9 de Dijon M\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25246\" target=\"_blank\"> 21-25246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "553fd71f96af4abbaee51ad4061f7c51": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.549552,
          4.70763
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ce96da456bd4de78c399e713330ea28",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DIJON METROPOLE - Travaux de renouvellement de r\u00e9seaux d'eau potable sur la commune de Chen\u00f4ve\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d478c93c7a134669887025ac038c8b8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8188c926a20e4512959d9bac4fdecf8e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ce96da456bd4de78c399e713330ea28": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d478c93c7a134669887025ac038c8b8e",
        "style": "IPY_MODEL_8188c926a20e4512959d9bac4fdecf8e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25099\" target=\"_blank\"> 21-25099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIJON METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DIJON METROPOLE - Travaux de renouvellement de r\u00e9seaux d'eau potable sur la commune de Chen\u00f4ve<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25099\" target=\"_blank\"> 21-25099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a88c9e37b2246f089b7c99df16a711e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.316666,
          5.110898
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4240dc96c2814f0da93636532ccacb7e",
        "title": "Vers QUETIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ville de Qu\u00e9tigny - Fourniture et installation de 2 robots de tonte pour l'entretien des trois terrains de football au stade des C\u00e8dres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5510447417b0487db3712082fe2d2b49": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee805164edd94c14b84d4ab0fea915e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4240dc96c2814f0da93636532ccacb7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5510447417b0487db3712082fe2d2b49",
        "style": "IPY_MODEL_ee805164edd94c14b84d4ab0fea915e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25332\" target=\"_blank\"> 21-25332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE QUETIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> QUETIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ville de Qu\u00e9tigny - Fourniture et installation de 2 robots de tonte pour l'entretien des trois terrains de football au stade des C\u00e8dres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25332\" target=\"_blank\"> 21-25332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83f324d924c4411dbc39e4654f07c67d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.072974,
          -2.602814
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17badfb7086146cba8eb9998a20777d1",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Formation - Action des trios de p\u00f4les du Centre Hospitalier de Saint-Brieuc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b316c2fe1ceb493da2d86cb3be1370ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "06df8606705640b5b145acd6a026d2d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17badfb7086146cba8eb9998a20777d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b316c2fe1ceb493da2d86cb3be1370ca",
        "style": "IPY_MODEL_06df8606705640b5b145acd6a026d2d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24881\" target=\"_blank\"> 21-24881</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINT BRIEUC<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formation - Action des trios de p\u00f4les du Centre Hospitalier de Saint-Brieuc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24881\" target=\"_blank\"> 21-24881</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a883b6c3bf04ab48704243f49476adc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.490342,
          -2.593049
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e526239e6ddf4155be0a5e3eb3194d23",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de points d'arr\u00eat de transport public de personnes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "954ea6e1c5eb4a198733a09d3631bc95": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "97f36b314258454cb3e6ff761a0d9fc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e526239e6ddf4155be0a5e3eb3194d23": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_954ea6e1c5eb4a198733a09d3631bc95",
        "style": "IPY_MODEL_97f36b314258454cb3e6ff761a0d9fc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24740\" target=\"_blank\"> 21-24740</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de points d'arr\u00eat de transport public de personnes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24740\" target=\"_blank\"> 21-24740</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f226e5fdb70a40e2a9c621e1c5768c06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.150968,
          1.124586
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6685da4f6e04da09bf9ca243b6b4bff",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cit\u00e9 scolaire de NONTRON 'mise en place de volets'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29b135dcd1fc4f78a506a08643b20a5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85a3b5d6024b4b08be4eb040f4963f86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6685da4f6e04da09bf9ca243b6b4bff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29b135dcd1fc4f78a506a08643b20a5f",
        "style": "IPY_MODEL_85a3b5d6024b4b08be4eb040f4963f86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24947\" target=\"_blank\"> 21-24947</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cit\u00e9 scolaire de NONTRON 'mise en place de volets'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24947\" target=\"_blank\"> 21-24947</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "805fa1b4712845c1ab71941426dcbdc7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47781,
          6.846727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0061f69dd13746189e95e6fecafbb053",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Relocalisation de l'antenne r\u00e9gionale dans les locaux de la gare SNCF \u00e0 M\u00e2conLot 1 : D\u00e9plombage - d\u00e9samiantageLot 2 : D\u00e9molition - Gros oeuvreLot 3 : Menuiseries int\u00e9rieures et ext\u00e9rieuresLot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79fd56d266194eb49316651d8221ad2c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2a7c464e8a64ceebb5094dbf129dfcc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0061f69dd13746189e95e6fecafbb053": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79fd56d266194eb49316651d8221ad2c",
        "style": "IPY_MODEL_b2a7c464e8a64ceebb5094dbf129dfcc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25162\" target=\"_blank\"> 21-25162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Bourgogne - Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relocalisation de l'antenne r\u00e9gionale dans les locaux de la gare SNCF \u00e0 M\u00e2conLot 1 : D\u00e9plombage - d\u00e9samiantageLot 2 : D\u00e9molition - Gros oeuvreLot 3 : Menuiseries int\u00e9rieures et ext\u00e9rieuresLot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25162\" target=\"_blank\"> 21-25162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b29226170904354bd6a0a4f975b9143": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.350102,
          6.357925
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b3222c60fd34413bfe52f2530c160ae",
        "title": "Vers BAUME LES DAMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le des syst\u00e8mes d'assainissement non collectifs sur les 58 communes de la communaut\u00e9 de communes Doubs Baumois :- v\u00e9rification de la conception, de l'implantation et de la\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4864a0cb38a947c8a7f8fb9adf794239": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f87afc3b65264b73910d433e985a3711": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b3222c60fd34413bfe52f2530c160ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4864a0cb38a947c8a7f8fb9adf794239",
        "style": "IPY_MODEL_f87afc3b65264b73910d433e985a3711",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25166\" target=\"_blank\"> 21-25166</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU DOUBS BAUMOIS<br>\n        <b>Ville :</b> BAUME LES DAMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le des syst\u00e8mes d'assainissement non collectifs sur les 58 communes de la communaut\u00e9 de communes Doubs Baumois :- v\u00e9rification de la conception, de l'implantation et de la<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25166\" target=\"_blank\"> 21-25166</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b7c4778eda8e4381b9823abeb6998b56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.05665,
          6.596941
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8086a5c3ad4c458a83a34c362e05e6b1",
        "title": "Vers LES FINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE :PROJET DE GROUPE SCOLAIRE-PERISCOLAIRE-PETITE ENFANCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "643ee06aa36849aaa4b22c4c267a6ffa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4fe2f5fef262438685210692c38498e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8086a5c3ad4c458a83a34c362e05e6b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_643ee06aa36849aaa4b22c4c267a6ffa",
        "style": "IPY_MODEL_4fe2f5fef262438685210692c38498e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24915\" target=\"_blank\"> 21-24915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de LES FINS<br>\n        <b>Ville :</b> LES FINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE :PROJET DE GROUPE SCOLAIRE-PERISCOLAIRE-PETITE ENFANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24915\" target=\"_blank\"> 21-24915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b14e5ceb6caf4be68d853d41ebad9556": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.422911,
          -4.4947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e2b2af222fb4daaa27f81831395ffd1",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement de la salle des treuils sur la grue Reggiane MHC 150\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52b163005b3b44f987348d2673e17dd3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eea9dcb46cb64fefbbb49b4eca3f9936": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e2b2af222fb4daaa27f81831395ffd1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52b163005b3b44f987348d2673e17dd3",
        "style": "IPY_MODEL_eea9dcb46cb64fefbbb49b4eca3f9936",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25048\" target=\"_blank\"> 21-25048</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI METROPOLITAINE BRETAGNE OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage m\u00e9tallique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de la salle des treuils sur la grue Reggiane MHC 150<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25048\" target=\"_blank\"> 21-25048</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "005454bb377940d3add46e6ae8875766": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.422911,
          -4.4947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3542990ffcf4815becda4950a84c76f",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien des espaces verts de l'ensta bretagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "654c0a2db8ac4b18b6ea155f0fb12dee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d15665c8d634a9e81674efe70b74b8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3542990ffcf4815becda4950a84c76f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_654c0a2db8ac4b18b6ea155f0fb12dee",
        "style": "IPY_MODEL_1d15665c8d634a9e81674efe70b74b8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24213\" target=\"_blank\"> 21-24213</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESTM/EPA/ENSTA Bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien des espaces verts de l'ensta bretagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24213\" target=\"_blank\"> 21-24213</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe6034b869ca4f6fb0cf12d51023fef7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.422911,
          -4.4947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30075d06622d4f9e9408adba96254600",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'accompagnement des usagers \u00e0 l'appropriation du projet et au maintien de la qualit\u00e9 d'usage du b\u00e2timent dans le cadre d'u\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "503e4f9ee5304b74b9661d7c2a031a07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6985281e5bf34d748110ed19239a0d46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30075d06622d4f9e9408adba96254600": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_503e4f9ee5304b74b9661d7c2a031a07",
        "style": "IPY_MODEL_6985281e5bf34d748110ed19239a0d46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24856\" target=\"_blank\"> 21-24856</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '35', '22', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMBREIZH<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'accompagnement des usagers \u00e0 l'appropriation du projet et au maintien de la qualit\u00e9 d'usage du b\u00e2timent dans le cadre d'u<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24856\" target=\"_blank\"> 21-24856</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b29e6c18a6824ea281ecc0659c64beeb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.860372,
          4.383191
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d1dde406b5b41f9bf2129ff28dba9ed",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions d'\u00e9tude g\u00e9otechniques dans le cadre de la Reconversion du secteur March\u00e9 Gare \u00e0 N\u00ceMES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6035a96cb2ed4a8d90d65a21f206b13a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48ea5fab964846a38fc28055aa1194e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d1dde406b5b41f9bf2129ff28dba9ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6035a96cb2ed4a8d90d65a21f206b13a",
        "style": "IPY_MODEL_48ea5fab964846a38fc28055aa1194e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24835\" target=\"_blank\"> 21-24835</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30', '34', '84', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL AGATE<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions d'\u00e9tude g\u00e9otechniques dans le cadre de la Reconversion du secteur March\u00e9 Gare \u00e0 N\u00ceMES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24835\" target=\"_blank\"> 21-24835</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed360a3aaf274276b19207278fead489": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.131909,
          1.044052
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d7fd40ada1d4795bf9d0f84d869e4d2",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CREATION DE DESENFUMAGE MECANIQUE DU DORTOIR DU FOYER D'ACCUEIL MEDICALISE DU CH MURET.La date pr\u00e9visionnelle de notification et de d\u00e9marrage des travaux est fix\u00e9e au 1er juin 2021. L\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3e9e2cfa4344d4c9ad691651550d8cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1d81132c710426fa5c6f2ae9115b3d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d7fd40ada1d4795bf9d0f84d869e4d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3e9e2cfa4344d4c9ad691651550d8cc",
        "style": "IPY_MODEL_b1d81132c710426fa5c6f2ae9115b3d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24897\" target=\"_blank\"> 21-24897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE TOULOUSE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CREATION DE DESENFUMAGE MECANIQUE DU DORTOIR DU FOYER D'ACCUEIL MEDICALISE DU CH MURET.La date pr\u00e9visionnelle de notification et de d\u00e9marrage des travaux est fix\u00e9e au 1er juin 2021. L<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24897\" target=\"_blank\"> 21-24897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a9b0858a1204f7b9d7d06de6fec24ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.789256,
          1.169335
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f0b7231e8f5437da84eb2326d163df6",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien du linge du Centre d'examens de sant\u00e9 de Toulouse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c2678f722f14f2a989713e9faafa32e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d242fb238c54b67acb101d5dc09a93d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f0b7231e8f5437da84eb2326d163df6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c2678f722f14f2a989713e9faafa32e",
        "style": "IPY_MODEL_4d242fb238c54b67acb101d5dc09a93d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24861\" target=\"_blank\"> 21-24861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM 31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien du linge du Centre d'examens de sant\u00e9 de Toulouse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24861\" target=\"_blank\"> 21-24861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee63c292f36b4ac0b4eba04445e1834b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.579773,
          1.452111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0d662d1742346be824b1c3ca10fb02c",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de renforcement du r\u00e9seau de distribution d'eau potable vers le r\u00e9servoir de Gragnague sur la commune de LAVALETTE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63a6b61ecd384f64b96acb70ffbf5403": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91e71ccc0bc64f91a0431e8201fc14f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0d662d1742346be824b1c3ca10fb02c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63a6b61ecd384f64b96acb70ffbf5403",
        "style": "IPY_MODEL_91e71ccc0bc64f91a0431e8201fc14f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25178\" target=\"_blank\"> 21-25178</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEA31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de renforcement du r\u00e9seau de distribution d'eau potable vers le r\u00e9servoir de Gragnague sur la commune de LAVALETTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25178\" target=\"_blank\"> 21-25178</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a209fcb0526c4b3ca32cc687f49d778d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.299924,
          0.833713
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_044f274e8bd942f0946f36038a4a2c26",
        "title": "Vers RAMONVILLE SAINT AGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reconstruction partielle des locaux de l'ESAT CAMADOC sur le Site du Mariel : administration, foyer et ateliers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "067ec562ebb64e32a95464797a4798d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "049f2368e1874b3692b3ffcc574fdbb1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "044f274e8bd942f0946f36038a4a2c26": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_067ec562ebb64e32a95464797a4798d8",
        "style": "IPY_MODEL_049f2368e1874b3692b3ffcc574fdbb1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24796\" target=\"_blank\"> 21-24796</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '81', '82', '65', '32', '9']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> A.S.E.I<br>\n        <b>Ville :</b> RAMONVILLE SAINT AGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconstruction partielle des locaux de l'ESAT CAMADOC sur le Site du Mariel : administration, foyer et ateliers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24796\" target=\"_blank\"> 21-24796</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afd99faa346a46208967a4a8973a2694": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.641462,
          0.582816
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a0116cf74014f2f81fc7e58c4db22ef",
        "title": "Vers AUCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de climatisation EHPAD LECTOURE ET FLEURANCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53d81a452cc345d88718de8adc2f157f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8e0a7a67b4a4774ba53850f3a4a6525": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a0116cf74014f2f81fc7e58c4db22ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53d81a452cc345d88718de8adc2f157f",
        "style": "IPY_MODEL_b8e0a7a67b4a4774ba53850f3a4a6525",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25312\" target=\"_blank\"> 21-25312</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER D AUCH<br>\n        <b>Ville :</b> AUCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de climatisation EHPAD LECTOURE ET FLEURANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25312\" target=\"_blank\"> 21-25312</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b96bc6f38e644a3b9552077753c0626b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.951811,
          0.361025
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ab5d95f64ac45f0861a799a75e4263a",
        "title": "Vers CONDOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        conception et r\u00e9alisation d'un pumptrack - 32100 condom\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29527cd83b604819aa2e161148966125": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8642d16de33049a9b5d247747c781021": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ab5d95f64ac45f0861a799a75e4263a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29527cd83b604819aa2e161148966125",
        "style": "IPY_MODEL_8642d16de33049a9b5d247747c781021",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25083\" target=\"_blank\"> 21-25083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Condom<br>\n        <b>Ville :</b> CONDOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', \"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> conception et r\u00e9alisation d'un pumptrack - 32100 condom<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25083\" target=\"_blank\"> 21-25083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af01ce0a7e444bada351613215506f2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.833019,
          -0.589452
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5bd5f21fea34414a8073260781b8900d",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation de l'atelier m\u00e9canique du Centre de Formations d'Apprentis du Moulin Rabaud de la Chambre de M\u00e9tiers et de l'Artisanat de la Haute-Vienne.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "615119c53ceb44c1baaede5e474ac493": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d8bfe07715574fdba9c36a72e3708631": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5bd5f21fea34414a8073260781b8900d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_615119c53ceb44c1baaede5e474ac493",
        "style": "IPY_MODEL_d8bfe07715574fdba9c36a72e3708631",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25271\" target=\"_blank\"> 21-25271</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CMA DE REGION NOUVELLE-AQUITAINE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de l'atelier m\u00e9canique du Centre de Formations d'Apprentis du Moulin Rabaud de la Chambre de M\u00e9tiers et de l'Artisanat de la Haute-Vienne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25271\" target=\"_blank\"> 21-25271</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d310f392562048a9b238abdc676eaa56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.878962,
          -0.034991
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5cf986ba8cf14463b302b216a17b0266",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9veloppement des comp\u00e9tences, dans le cadre de de la gestion et l\u0092\u00e9volution du service commun num\u00e9rique, pour les agents de la Direction G\u00e9n\u00e9rale du Num\u00e9rique et des Syst\u00e8mes d\u0092Information\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90876f67c98c4ca7bdf61a245b7a5ce5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "337d0d424a5c4af684bff8726dc7aab5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5cf986ba8cf14463b302b216a17b0266": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90876f67c98c4ca7bdf61a245b7a5ce5",
        "style": "IPY_MODEL_337d0d424a5c4af684bff8726dc7aab5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24909\" target=\"_blank\"> 21-24909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Bordeaux M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9veloppement des comp\u00e9tences, dans le cadre de de la gestion et l\u0092\u00e9volution du service commun num\u00e9rique, pour les agents de la Direction G\u00e9n\u00e9rale du Num\u00e9rique et des Syst\u00e8mes d\u0092Information<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24909\" target=\"_blank\"> 21-24909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d26b41b8254d483da11249299e12ffec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.878962,
          -0.034991
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a58ad771edda4feeba6cb15ee75ad2ae",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation et installation d'un ponton fixe en bois au niveau du bassin du Jardin public \u00e0 Bordeaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bfad2d8edf1476b880b700e5389e695": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5eccc1c3f2a41b9b7a977064cc393bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a58ad771edda4feeba6cb15ee75ad2ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bfad2d8edf1476b880b700e5389e695",
        "style": "IPY_MODEL_d5eccc1c3f2a41b9b7a977064cc393bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25302\" target=\"_blank\"> 21-25302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bassin, \u00e9tang', 'G\u00e9nie civil', 'Installation portuaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation et installation d'un ponton fixe en bois au niveau du bassin du Jardin public \u00e0 Bordeaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25302\" target=\"_blank\"> 21-25302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12069766e2364e7aba1863f757f53b4d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.366478,
          -0.481601
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae48b40e2c734bb48a63ddeabc25b3bf",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pau -64 - caserne bernadotte -transformation des chaufferies en sous-stations et cr\u00e9ation de r\u00e9seau dans le cadre du raccordement au r\u00e9seau de chaleur urbain\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3fad8cfc682d4df5863061143a4bd877": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df9770cce5154f73a8b8e4db74eaad39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae48b40e2c734bb48a63ddeabc25b3bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3fad8cfc682d4df5863061143a4bd877",
        "style": "IPY_MODEL_df9770cce5154f73a8b8e4db74eaad39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25090\" target=\"_blank\"> 21-25090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/SGA/DCSID/ESID Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pau -64 - caserne bernadotte -transformation des chaufferies en sous-stations et cr\u00e9ation de r\u00e9seau dans le cadre du raccordement au r\u00e9seau de chaleur urbain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25090\" target=\"_blank\"> 21-25090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08db0b7304854a679b12a01379e52ac5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64afae8cb8ad4c239778eb585a33ab3c",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension de la salle de restaurant et r\u00e9am\u00e9nagement de la cuisine au coll\u00e8ge LES EYQUEMS \u00e0 MERIGNACRelance des lots 3, 4 et 5 (suite consultation infructueuse)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0ba1aad70d945ef91b8a21545dd64e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "453d381c3903461daa4776a14f42f82b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64afae8cb8ad4c239778eb585a33ab3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0ba1aad70d945ef91b8a21545dd64e7",
        "style": "IPY_MODEL_453d381c3903461daa4776a14f42f82b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25020\" target=\"_blank\"> 21-25020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension de la salle de restaurant et r\u00e9am\u00e9nagement de la cuisine au coll\u00e8ge LES EYQUEMS \u00e0 MERIGNACRelance des lots 3, 4 et 5 (suite consultation infructueuse)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25020\" target=\"_blank\"> 21-25020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76f2faf4516b46db88576ec5f576f9e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc4a5d56533a4b9aa225224484e00830",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension de la salle de restaurant et r\u00e9am\u00e9nagement de la cuisine au coll\u00e8ge LES EYQUEMS \u00e0 MERIGNAC\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96ad12021806429c92851b200f5f74ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a15a704f3ab450d8661cf2104f52036": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc4a5d56533a4b9aa225224484e00830": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96ad12021806429c92851b200f5f74ff",
        "style": "IPY_MODEL_9a15a704f3ab450d8661cf2104f52036",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25029\" target=\"_blank\"> 21-25029</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension de la salle de restaurant et r\u00e9am\u00e9nagement de la cuisine au coll\u00e8ge LES EYQUEMS \u00e0 MERIGNAC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25029\" target=\"_blank\"> 21-25029</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4292fb53133749e89e4da27ac340792a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.823523,
          -0.618532
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ea931fbaeca440bbe8d6e05f0d874c0",
        "title": "Vers MERIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Relance Lot02- Gros Oeuvre pour la Restructuration de la cr\u00e8che associative Tom Pouce\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b2c4fd1270f4d4cb9354b550269966c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b6ed7c3a7ab477db6a689a388b1bf0d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ea931fbaeca440bbe8d6e05f0d874c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b2c4fd1270f4d4cb9354b550269966c",
        "style": "IPY_MODEL_0b6ed7c3a7ab477db6a689a388b1bf0d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25033\" target=\"_blank\"> 21-25033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de M\u00e9rignac<br>\n        <b>Ville :</b> MERIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance Lot02- Gros Oeuvre pour la Restructuration de la cr\u00e8che associative Tom Pouce<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25033\" target=\"_blank\"> 21-25033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a53ecf20bb2a49249260ca96ede8b663": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.219904,
          -0.578163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_498498615873471582ca1c5c3304923f",
        "title": "Vers BRAUD ET SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation des travaux de voirie du groupement de commandes constitu\u00e9 de la ct\u00e9 de communes de l'estuaire et de ses communes membres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbda04a6f75d4379bd144bd7fbe61782": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4cab846ed8a64c228fd2dfa6d11568a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "498498615873471582ca1c5c3304923f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbda04a6f75d4379bd144bd7fbe61782",
        "style": "IPY_MODEL_4cab846ed8a64c228fd2dfa6d11568a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25306\" target=\"_blank\"> 21-25306</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de l'Estuaire<br>\n        <b>Ville :</b> BRAUD ET SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation des travaux de voirie du groupement de commandes constitu\u00e9 de la ct\u00e9 de communes de l'estuaire et de ses communes membres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25306\" target=\"_blank\"> 21-25306</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4710aeaf32648a394668bb24563fb1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.55098,
          3.709969
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5c50179cfa94b5f8028d1ada8c0dbb1",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et mise en oeuvre de campagnes de communication 'Grand Public' pour le compte du D\u00e9partement de l'H\u00e9rault\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf63f1c5de8d4c14b0ff59d738815a85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "669ba5665d1043ea97ed2cd048605584": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5c50179cfa94b5f8028d1ada8c0dbb1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf63f1c5de8d4c14b0ff59d738815a85",
        "style": "IPY_MODEL_669ba5665d1043ea97ed2cd048605584",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25115\" target=\"_blank\"> 21-25115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et mise en oeuvre de campagnes de communication 'Grand Public' pour le compte du D\u00e9partement de l'H\u00e9rault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25115\" target=\"_blank\"> 21-25115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9cada538da5d4550b96765d857b1b821": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.634947,
          3.370932
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_04d402ff87f94a8a9dd6a31b4d2a670c",
        "title": "Vers MAUGUIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SOLUTION LOGICIELLE DE RESTAURATION COLLECTIVE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5157147c23c45a795b465b7a1e9f247": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e9c7cfb96d34061ab62cb98d53cde2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "04d402ff87f94a8a9dd6a31b4d2a670c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5157147c23c45a795b465b7a1e9f247",
        "style": "IPY_MODEL_4e9c7cfb96d34061ab62cb98d53cde2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25194\" target=\"_blank\"> 21-25194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMM D AGGLOMERATION DU PAYS DE L OR<br>\n        <b>Ville :</b> MAUGUIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SOLUTION LOGICIELLE DE RESTAURATION COLLECTIVE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25194\" target=\"_blank\"> 21-25194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "04411166d2f549b6a906461c6d5e45b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.770447,
          3.86335
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a58012f9fd684c56bd9b8c02d634c499",
        "title": "Vers ST MATHIEU DE TR\u00c9VIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9l\u00e9gation de service public du service d'assainissement collectif de Saint-Gely du Fesc et de Saint-Mathieu de Treviers\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b3d9c7b004f4ae2bc9b34f700a26400": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78aefb4d005943f8a7ee1eff9d88d475": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a58012f9fd684c56bd9b8c02d634c499": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b3d9c7b004f4ae2bc9b34f700a26400",
        "style": "IPY_MODEL_78aefb4d005943f8a7ee1eff9d88d475",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24410\" target=\"_blank\"> 21-24410</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Grand Pic St Loup<br>\n        <b>Ville :</b> ST MATHIEU DE TR\u00c9VIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public du service d'assainissement collectif de Saint-Gely du Fesc et de Saint-Mathieu de Treviers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24410\" target=\"_blank\"> 21-24410</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6861f1546cc448c9a15353db9167fa0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.112604,
          -1.693068
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2890bb9285fe45b2bdb63f8a8f3d8cb9",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place d'un accord-cadre portant principalement sur la fourniture de mat\u00e9riels photographiques, de ses accessoires et d'\u00e9quipements compl\u00e9mentaires en lien avec le domaine de la photo\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7c950df12964c5e96f14274495093e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f722bccf5cdd471cb0886cd27b011d7e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2890bb9285fe45b2bdb63f8a8f3d8cb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7c950df12964c5e96f14274495093e9",
        "style": "IPY_MODEL_f722bccf5cdd471cb0886cd27b011d7e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24891\" target=\"_blank\"> 21-24891</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ECOLE SUPERIEURE EUR D ART DE BRETAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel photographique et cin\u00e9matographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un accord-cadre portant principalement sur la fourniture de mat\u00e9riels photographiques, de ses accessoires et d'\u00e9quipements compl\u00e9mentaires en lien avec le domaine de la photo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24891\" target=\"_blank\"> 21-24891</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf459c8444ac447cbbbdf736e1cbf2f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.112604,
          -1.693068
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_484fef85478042d780ebac8bb690b2fb",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de rails d'alimentations \u00e9lectriques avec jonctions \u00e9querres accouplements\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d4809584be84a57a71968ff87ab36a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b63a7ccdadcc4044b67c9f20ecd5b249": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "484fef85478042d780ebac8bb690b2fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d4809584be84a57a71968ff87ab36a9",
        "style": "IPY_MODEL_b63a7ccdadcc4044b67c9f20ecd5b249",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24979\" target=\"_blank\"> 21-24979</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DESTINATION RENNES Tourisme Congr\u00e8s<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de rails d'alimentations \u00e9lectriques avec jonctions \u00e9querres accouplements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24979\" target=\"_blank\"> 21-24979</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "61b596a9de204d6b8f61db15bead4214": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.178805,
          -1.433654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e9e63e8d7304bbc9e5be6e60f9ee109",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'un Quartier de Prise en charge des personnes Radicalis\u00e9es (QPR) et d'un Quartier Maison d'Arr\u00eat (QMA) au Centre P\u00e9nitentiaire Femmes de RENNES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb891001f0e3420e9a94b3aefbea3bf4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0edacafa7274437e995911f8ae87f275": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e9e63e8d7304bbc9e5be6e60f9ee109": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb891001f0e3420e9a94b3aefbea3bf4",
        "style": "IPY_MODEL_0edacafa7274437e995911f8ae87f275",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24900\" target=\"_blank\"> 21-24900</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERREGIONALE SCES PENITENTIAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un Quartier de Prise en charge des personnes Radicalis\u00e9es (QPR) et d'un Quartier Maison d'Arr\u00eat (QMA) au Centre P\u00e9nitentiaire Femmes de RENNES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24900\" target=\"_blank\"> 21-24900</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a5d69f1ae824fc881b016c6550c7bd2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.006968,
          -1.08949
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ebf59e6c3974864a114bdcf035e4750",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        COLLECTE, TRANSPORT ET ELIMINATION DES DECHETS D'ACTIVITES DE SOINS A RISQUE INFECTIEUX (DASRI) ET ASSIMILABLES PRODUITS PAR LES SERVICES DEPARTEMENTAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adf8ae35b98e4d38a9b25635a230260a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0051357953d9454fb59ca77d68265d5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ebf59e6c3974864a114bdcf035e4750": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adf8ae35b98e4d38a9b25635a230260a",
        "style": "IPY_MODEL_0051357953d9454fb59ca77d68265d5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25071\" target=\"_blank\"> 21-25071</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement d'Ille et Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> COLLECTE, TRANSPORT ET ELIMINATION DES DECHETS D'ACTIVITES DE SOINS A RISQUE INFECTIEUX (DASRI) ET ASSIMILABLES PRODUITS PAR LES SERVICES DEPARTEMENTAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25071\" target=\"_blank\"> 21-25071</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f86a8ca46f040288f3c26eea0e66c10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.006968,
          -1.08949
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c325929e6640497a8ce6e6b187ddef47",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation de Gestion Technique des B\u00e2timents dans les \u00e9tablissements g\u00e9r\u00e9s par le D\u00e9partement d'Ille et Vilaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c5379f09aa94dfeb410b21c615dfe2f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e63308a3672545d890998f927c840a8d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c325929e6640497a8ce6e6b187ddef47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c5379f09aa94dfeb410b21c615dfe2f",
        "style": "IPY_MODEL_e63308a3672545d890998f927c840a8d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24785\" target=\"_blank\"> 21-24785</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement d'Ille-et-Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation de Gestion Technique des B\u00e2timents dans les \u00e9tablissements g\u00e9r\u00e9s par le D\u00e9partement d'Ille et Vilaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24785\" target=\"_blank\"> 21-24785</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c7b11e495ee46e0aa8c0b8ab8bd4f28": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.212732,
          -1.507451
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60a81c90e6fb4939bd6284890a4330aa",
        "title": "Vers LIFFR\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation du parcours artistique de mise en valeur du patrimoine historique de Saint-Aubin-du-Cormier Sur la commune de Saint-Aubin-du-Cormier\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68624982cbc741e8b82d13ced7936a44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebd3c96311dd4ad1980812be2eedee6b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60a81c90e6fb4939bd6284890a4330aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68624982cbc741e8b82d13ced7936a44",
        "style": "IPY_MODEL_ebd3c96311dd4ad1980812be2eedee6b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24923\" target=\"_blank\"> 21-24923</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC LIFFRE CORMIER COMMUNAUTE<br>\n        <b>Ville :</b> LIFFR\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation du parcours artistique de mise en valeur du patrimoine historique de Saint-Aubin-du-Cormier Sur la commune de Saint-Aubin-du-Cormier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24923\" target=\"_blank\"> 21-24923</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b855af7ef0b9404ba11880233de5ef64": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.345357,
          0.71494
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95c04973ac294474ab4ba564b5c4825b",
        "title": "Vers CHAMBRAY LES TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de vaisselle, de petit mat\u00e9riel et de mobilier pour la cuisine centrale et les restaurants satellites - Ville de Chambray-L\u00e8s-Tours\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bb996b5a9b4447e813eae6178800c44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b020aed51ea4ae99054e8748348c61e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95c04973ac294474ab4ba564b5c4825b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bb996b5a9b4447e813eae6178800c44",
        "style": "IPY_MODEL_3b020aed51ea4ae99054e8748348c61e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24772\" target=\"_blank\"> 21-24772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de chambray les tours<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBRAY LES TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de vaisselle, de petit mat\u00e9riel et de mobilier pour la cuisine centrale et les restaurants satellites - Ville de Chambray-L\u00e8s-Tours<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24772\" target=\"_blank\"> 21-24772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "078edee550e74f7ca8ec9234f55a464b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.400415,
          0.591177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a57228937df4846af20da1b337de55c",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objectif g\u00e9n\u00e9ral d'effectuer des travaux de r\u00e9novation du syst\u00e8me de chauffage dans le but de r\u00e9aliser des \u00e9conomies d'\u00e9nergie, d'am\u00e9liorer le confort, e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ca6a5b62cd94543839a826e11276816": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92b67e8e25a947999b50fd1e72de7225": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a57228937df4846af20da1b337de55c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ca6a5b62cd94543839a826e11276816",
        "style": "IPY_MODEL_92b67e8e25a947999b50fd1e72de7225",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25051\" target=\"_blank\"> 21-25051</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37', '36', '41', '49', '45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR DEP FIN PUBLIQUES INDRE ET LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objectif g\u00e9n\u00e9ral d'effectuer des travaux de r\u00e9novation du syst\u00e8me de chauffage dans le but de r\u00e9aliser des \u00e9conomies d'\u00e9nergie, d'am\u00e9liorer le confort, e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25051\" target=\"_blank\"> 21-25051</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be0033f042ce45e795d20a706645dc6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.171561,
          5.560288
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93ec2bb076de4315bde2e647e5aeebfe",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de c\u00e2blage VDI dans les \u00e9tablissements scolaires de la ville de Grenoble\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4107b700bf83411ca00a0ef97cc33668": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3bba08979c4945a2b9c9e87c257f297d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93ec2bb076de4315bde2e647e5aeebfe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4107b700bf83411ca00a0ef97cc33668",
        "style": "IPY_MODEL_3bba08979c4945a2b9c9e87c257f297d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25242\" target=\"_blank\"> 21-25242</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRENOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de c\u00e2blage VDI dans les \u00e9tablissements scolaires de la ville de Grenoble<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25242\" target=\"_blank\"> 21-25242</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4993d00e23844c28971219eaa0649ee4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58aca172528d422bac630e40c9d63f17",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement du patrimoine arbor\u00e9 sur l'axe Lesdigui\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cd2b8dbf7c1401f9a3faac236925ef9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "162c4304bdc041959b6d2e2a0b096e64": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58aca172528d422bac630e40c9d63f17": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cd2b8dbf7c1401f9a3faac236925ef9",
        "style": "IPY_MODEL_162c4304bdc041959b6d2e2a0b096e64",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25326\" target=\"_blank\"> 21-25326</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRENOBLE-ALPES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement du patrimoine arbor\u00e9 sur l'axe Lesdigui\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25326\" target=\"_blank\"> 21-25326</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "330aafc9571a4e4fa215d42aff405cd8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb17cb0de1014c988325868c2d5ee5fd",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'ordonnancement, de pilotage et de coordination urbain dans le cadre des travaux d'am\u00e9nagement des t\u00e8nements sud, \" Granges Sud \" \u00e0 Echirolles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb2fa50392bb464ca1b33fdfbe93f473": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c0c939e6c4646fabdec7ae07876f9ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb17cb0de1014c988325868c2d5ee5fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb2fa50392bb464ca1b33fdfbe93f473",
        "style": "IPY_MODEL_0c0c939e6c4646fabdec7ae07876f9ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25315\" target=\"_blank\"> 21-25315</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRENOBLE-ALPES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'ordonnancement, de pilotage et de coordination urbain dans le cadre des travaux d'am\u00e9nagement des t\u00e8nements sud, \" Granges Sud \" \u00e0 Echirolles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25315\" target=\"_blank\"> 21-25315</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "371331152d934c2f8e1342d751a77cef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e50a774d36b9478b9183075f23779761",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension du parking de la halte ferroviaire de R\u00e9aumont (38140)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "375c057e2d77441cb29c160a438f0576": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ff9c5d8b5a94f5fad8cfd0d0ec9c409": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e50a774d36b9478b9183075f23779761": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_375c057e2d77441cb29c160a438f0576",
        "style": "IPY_MODEL_4ff9c5d8b5a94f5fad8cfd0d0ec9c409",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25095\" target=\"_blank\"> 21-25095</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMMAG Mobilit\u00e9s de l'Aire Grenobloise<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension du parking de la halte ferroviaire de R\u00e9aumont (38140)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25095\" target=\"_blank\"> 21-25095</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "351f63fe48064dad85c2cfe3153a4c6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.505882,
          5.101349
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2dfc7d34aa0b40acaedfd063d0c2217a",
        "title": "Vers MOIRANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement urbain 'Les Imp\u00e9riales' ancien site de la Sadac\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d61f1f930876467ab2d2df64f58638e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56665aceea704750b2a73b6bca2e20b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2dfc7d34aa0b40acaedfd063d0c2217a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d61f1f930876467ab2d2df64f58638e0",
        "style": "IPY_MODEL_56665aceea704750b2a73b6bca2e20b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25235\" target=\"_blank\"> 21-25235</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MOIRANS<br>\n        <b>Ville :</b> MOIRANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement urbain 'Les Imp\u00e9riales' ancien site de la Sadac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25235\" target=\"_blank\"> 21-25235</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3c67e8c5ee4412e9efc0ba7e8494dc4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.168607,
          5.647615
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_adb84795cec24ed5ab113d71b3c3b0a3",
        "title": "Vers ECHIROLLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 21/019 VERIFICATIONS PERIODIQUES DES BATIMENTS DE LA VILLE D'ECHIROLLES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "689979e1a6764e56874c04957d6d3656": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80145111d0d54b139d6975cfa152ff4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "adb84795cec24ed5ab113d71b3c3b0a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_689979e1a6764e56874c04957d6d3656",
        "style": "IPY_MODEL_80145111d0d54b139d6975cfa152ff4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25018\" target=\"_blank\"> 21-25018</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE D'ECHIROLLES<br>\n        <b>Ville :</b> ECHIROLLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 21/019 VERIFICATIONS PERIODIQUES DES BATIMENTS DE LA VILLE D'ECHIROLLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25018\" target=\"_blank\"> 21-25018</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9ed31a367334ab7adbaae1169970ff4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.19457,
          5.667236
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_408b3b13c4d84aa5a2b5159bb9ed1d44",
        "title": "Vers FONTAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de la caserne de sapeurs-pompiers de montalieu-vercieu : \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 - isolation\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92a2dab8f2f145b4ab5430663d338c11": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a0373deeea0443bbf3a9682d6f53e68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "408b3b13c4d84aa5a2b5159bb9ed1d44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92a2dab8f2f145b4ab5430663d338c11",
        "style": "IPY_MODEL_0a0373deeea0443bbf3a9682d6f53e68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24995\" target=\"_blank\"> 21-24995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de l'Is\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la caserne de sapeurs-pompiers de montalieu-vercieu : \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 - isolation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24995\" target=\"_blank\"> 21-24995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6d855e68ae74704bb61489c403fceb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.536244,
          6.139697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_792e89bc2df443cca458bb765da1ba4d",
        "title": "Vers LES ROUSSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etude pour l'avenir touristique du village vacances de la station des rousses (lamoura)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92b89193720f4278a778f40480d4e1d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c8549567eae4221abdceb447d38918a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "792e89bc2df443cca458bb765da1ba4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92b89193720f4278a778f40480d4e1d5",
        "style": "IPY_MODEL_4c8549567eae4221abdceb447d38918a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25006\" target=\"_blank\"> 21-25006</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39', '69', '25', '1', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la Station des Rousses<br>\n        <b>Ville :</b> LES ROUSSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etude pour l'avenir touristique du village vacances de la station des rousses (lamoura)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25006\" target=\"_blank\"> 21-25006</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "204dc2570423452890d24852c4b5dc92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.433224,
          5.727454
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2242c2a7b164490a89eab7c1e9b687cc",
        "title": "Vers LECT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'approvisionnement en eau et de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'eau potable\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a65d4a8536eb4e19a5237cce49c50add": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "992e6c80e39e47a88878269e0fab0aa4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2242c2a7b164490a89eab7c1e9b687cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a65d4a8536eb4e19a5237cce49c50add",
        "style": "IPY_MODEL_992e6c80e39e47a88878269e0fab0aa4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25200\" target=\"_blank\"> 21-25200</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de LECT<br>\n        <b>Ville :</b> LECT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'approvisionnement en eau et de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25200\" target=\"_blank\"> 21-25200</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba98a494cff04f469ad390eea23103e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.880801,
          -0.475863
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2539d42052547e6af791c632e411a04",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9seaux d'arrosage et d'adduction d'eau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d89f0eb66953453294cf97b46f7f91b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "039a790bdc344369b678fe9f86b974a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2539d42052547e6af791c632e411a04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d89f0eb66953453294cf97b46f7f91b3",
        "style": "IPY_MODEL_039a790bdc344369b678fe9f86b974a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21691\" target=\"_blank\"> 21-21691</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9seaux d'arrosage et d'adduction d'eau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21691\" target=\"_blank\"> 21-21691</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6ba5cfac8ec46d6b654bce817276804": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.821727,
          -0.450943
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a81881264bfa424394edca755d73821d",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des avants toits de l'H\u00f4tel du D\u00e9partement \u00e0 Mont de Marsan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca0a6edf8e9243e19260816684af11d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2019200f6e204d45ae64df3f9b2a2b21": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a81881264bfa424394edca755d73821d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca0a6edf8e9243e19260816684af11d1",
        "style": "IPY_MODEL_2019200f6e204d45ae64df3f9b2a2b21",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25226\" target=\"_blank\"> 21-25226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des avants toits de l'H\u00f4tel du D\u00e9partement \u00e0 Mont de Marsan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25226\" target=\"_blank\"> 21-25226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fcc919c5c174f9e835df0541c1aa69a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.276926,
          -2.061795
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00ecb46d73624453b704857105b94542",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-Cadre pour des travaux de remplacement de rails et de r\u00e9fection des travers\u00e9es routi\u00e8res du r\u00e9seau de tramway \u00e0 Nantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "667833ae6de14e5cafeb4cf3ba32a62e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69e10e8dcd4f4a7ba1b3cbedd93d383b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00ecb46d73624453b704857105b94542": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_667833ae6de14e5cafeb4cf3ba32a62e",
        "style": "IPY_MODEL_69e10e8dcd4f4a7ba1b3cbedd93d383b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25208\" target=\"_blank\"> 21-25208</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMITAN<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'G\u00e9nie civil', 'Voies ferr\u00e9es', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-Cadre pour des travaux de remplacement de rails et de r\u00e9fection des travers\u00e9es routi\u00e8res du r\u00e9seau de tramway \u00e0 Nantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25208\" target=\"_blank\"> 21-25208</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3cd4fd415b78480db91fa969762bcc04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.092659,
          -1.614223
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b81abef45fc4db7a18f1a1d17180cef",
        "title": "Vers LA CHEVROLI\u00c8RE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour la construction du b\u00e2timent pour les services techniques de la Communaut\u00e9 de Commune de Grand Lieu\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cad2c32fe018443abfd9959550d3228b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c111c3eba154b1aacc22af12f94f48b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b81abef45fc4db7a18f1a1d17180cef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cad2c32fe018443abfd9959550d3228b",
        "style": "IPY_MODEL_6c111c3eba154b1aacc22af12f94f48b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25218\" target=\"_blank\"> 21-25218</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes de Grand Lieu<br>\n        <b>Ville :</b> LA CHEVROLI\u00c8RE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la construction du b\u00e2timent pour les services techniques de la Communaut\u00e9 de Commune de Grand Lieu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25218\" target=\"_blank\"> 21-25218</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8264ec5aa894ce6976832c0e5317130": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.963405,
          -1.58295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82bcf9fcad334d24b45db44ec5b63728",
        "title": "Vers ANCENIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'\u00e9tude pour l'\u00e9valuation et la red\u00e9finition du Projet Culturel de Territoire\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23536b96c5e440c1a9d6df96a2f394bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6fe63094f2d4f9bb65f372419ebd0d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82bcf9fcad334d24b45db44ec5b63728": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23536b96c5e440c1a9d6df96a2f394bc",
        "style": "IPY_MODEL_d6fe63094f2d4f9bb65f372419ebd0d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25160\" target=\"_blank\"> 21-25160</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du Pays d'Ancenis<br>\n        <b>Ville :</b> ANCENIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'\u00e9tude pour l'\u00e9valuation et la red\u00e9finition du Projet Culturel de Territoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25160\" target=\"_blank\"> 21-25160</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63388ebe0af4452aab07109cd451ce3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.112345,
          -1.970798
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44b663820edf46c2bd46e2c9cd4c3abf",
        "title": "Vers PORNIC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de rechapage de toitures terrasses et changement ch\u00e9neaux au complexe sportif du val saint-martin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d96b1fffcd4b45279f6cf2167fc1fb0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a7a5f833f9043eda8d3937d3b7d8f7c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44b663820edf46c2bd46e2c9cd4c3abf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d96b1fffcd4b45279f6cf2167fc1fb0f",
        "style": "IPY_MODEL_8a7a5f833f9043eda8d3937d3b7d8f7c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24734\" target=\"_blank\"> 21-24734</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Pornic<br>\n        <b>Ville :</b> PORNIC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de rechapage de toitures terrasses et changement ch\u00e9neaux au complexe sportif du val saint-martin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24734\" target=\"_blank\"> 21-24734</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "985b3b2060b847e4adfec314e159659f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.186861,
          -1.500107
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abe449e20239401cb995acfcfe694c13",
        "title": "Vers PORNIC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2021-301 suivi de la qualit\u00e9 des rejets et des eaux souterraines de l'installation destockage de d\u00e9chets non dangereux de l'aiguillon sur la commune de saint-michel-chef-chef\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81a42394329c429a8b9acec905753c05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1eeb999d0d64ba7a792ec2425ddf6c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abe449e20239401cb995acfcfe694c13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81a42394329c429a8b9acec905753c05",
        "style": "IPY_MODEL_c1eeb999d0d64ba7a792ec2425ddf6c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24136\" target=\"_blank\"> 21-24136</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PORNIC AGGLO PAYS DE RETZ<br>\n        <b>Ville :</b> PORNIC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2021-301 suivi de la qualit\u00e9 des rejets et des eaux souterraines de l'installation destockage de d\u00e9chets non dangereux de l'aiguillon sur la commune de saint-michel-chef-chef<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24136\" target=\"_blank\"> 21-24136</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "586031bf4fd841fb9ea8ae6a234d5ba4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.269419,
          -2.438985
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50457a03e3034d7ea640d328bace3ee0",
        "title": "Vers LE POULIGUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAITRISE D'OEUVRE - EGLISE SAINT-NICOLAS - R\u00e9fection du clocher et travaux d'int\u00e9rieurs de remise aux normes d'\u00e9lectricit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd1b131b29bb441c9b766b73b15c2c5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cabaf98128b14c18b635d975df12d42b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50457a03e3034d7ea640d328bace3ee0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd1b131b29bb441c9b766b73b15c2c5e",
        "style": "IPY_MODEL_cabaf98128b14c18b635d975df12d42b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24940\" target=\"_blank\"> 21-24940</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de LE POULIGUEN<br>\n        <b>Ville :</b> LE POULIGUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAITRISE D'OEUVRE - EGLISE SAINT-NICOLAS - R\u00e9fection du clocher et travaux d'int\u00e9rieurs de remise aux normes d'\u00e9lectricit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24940\" target=\"_blank\"> 21-24940</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ab30c641b974944b8ad7ab188b59510": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.576076,
          2.86013
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05724322a7e74e8da8d2fc93d8e9ee7a",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en conformit\u00e9 accessibilit\u00e9 PMR du Centre Municipal d'Orl\u00e9ans (7 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fdf09f89aa904cbb81198fdb641f6c66": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b45825a7378473d9e029962497bab3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05724322a7e74e8da8d2fc93d8e9ee7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fdf09f89aa904cbb81198fdb641f6c66",
        "style": "IPY_MODEL_8b45825a7378473d9e029962497bab3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25238\" target=\"_blank\"> 21-25238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Orl\u00e9ans<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en conformit\u00e9 accessibilit\u00e9 PMR du Centre Municipal d'Orl\u00e9ans (7 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25238\" target=\"_blank\"> 21-25238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "161d0339dd904a4f88d9f5c646319d8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.89436,
          1.842771
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6ebdd286ee04a50a75110e44092ba98",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux li\u00e9s \u00e0 la mise en oeuvre d'une rampe d'irrigation de pr\u00e9cision - ur sols\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc0db8c9044a4ff592f81dc199d66167": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c20be32eecbf44de96951fa678ee81b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6ebdd286ee04a50a75110e44092ba98": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc0db8c9044a4ff592f81dc199d66167",
        "style": "IPY_MODEL_c20be32eecbf44de96951fa678ee81b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24290\" target=\"_blank\"> 21-24290</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INRAE Orl\u00e9ans<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux li\u00e9s \u00e0 la mise en oeuvre d'une rampe d'irrigation de pr\u00e9cision - ur sols<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24290\" target=\"_blank\"> 21-24290</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fa8fda8fa104947953df829324fa935": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.876898,
          1.879963
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a8de5cd44be4939af2533f589e949b7",
        "title": "Vers SAINT PRYVE   SAINT MESMIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN DES TERRAINS DE FOOTBALL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4792d483bd284351a9a9601cb2d43497": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8cb90e13be84e6f967f7a1d26cbd750": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a8de5cd44be4939af2533f589e949b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4792d483bd284351a9a9601cb2d43497",
        "style": "IPY_MODEL_f8cb90e13be84e6f967f7a1d26cbd750",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24696\" target=\"_blank\"> 21-24696</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PRYVE   SAINT MESMIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES TERRAINS DE FOOTBALL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24696\" target=\"_blank\"> 21-24696</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a247cb84a3a54508a0afbc02d3339c6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.472443,
          -0.639565
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4860fd38951441ea864b0b4f49f3ea31",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        location et entretien de 2 v\u00e9hicules frigorifiques pour les besoins du ccas d'angers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fd8f473a4054533adb43ed07f34e817": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d23294a488f41bcb45b0313c9f36057": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4860fd38951441ea864b0b4f49f3ea31": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fd8f473a4054533adb43ed07f34e817",
        "style": "IPY_MODEL_9d23294a488f41bcb45b0313c9f36057",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24707\" target=\"_blank\"> 21-24707</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '85', '72', '44', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location et entretien de 2 v\u00e9hicules frigorifiques pour les besoins du ccas d'angers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24707\" target=\"_blank\"> 21-24707</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e38069a67b24b04a8b4030158cb144b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.423298,
          -0.610553
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31267881e5554f1f958413881dc03927",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du plateau du B\u00e2timent C de l'IUT d'Angers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecdd713125974e509438c4b0e0315c68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0508ea6087144f49acbaeb28234a2e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31267881e5554f1f958413881dc03927": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecdd713125974e509438c4b0e0315c68",
        "style": "IPY_MODEL_d0508ea6087144f49acbaeb28234a2e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24953\" target=\"_blank\"> 21-24953</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Angers<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du plateau du B\u00e2timent C de l'IUT d'Angers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24953\" target=\"_blank\"> 21-24953</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d45eba0ddf604bc18a2a65475c360401": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.579665,
          0.165436
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5713e6a3bc59422789792d170ccf3820",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation a pour objet la mise en place d'une solution de paye et de gestion des ressources humaines et de prestations de maintenance et d'assistance associ\u00e9es :- pour les personnels\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa2e49996959418896c7a5b16cdbd4b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82eb0db5911f45f6a26f60d37bac6ba9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5713e6a3bc59422789792d170ccf3820": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa2e49996959418896c7a5b16cdbd4b3",
        "style": "IPY_MODEL_82eb0db5911f45f6a26f60d37bac6ba9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25169\" target=\"_blank\"> 21-25169</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orchestre National des Pays de la Loir<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la mise en place d'une solution de paye et de gestion des ressources humaines et de prestations de maintenance et d'assistance associ\u00e9es :- pour les personnels<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25169\" target=\"_blank\"> 21-25169</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4a32962ce614d4c9ae38b8a8cf34cda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.634563,
          -1.373312
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38e7d35f09af49168e150a895231a5b1",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et livraison d'ustensiles de cuisine et fournitures de restaurant en restauration collective\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "894f6e6c786744f6a306c5aba1eb042e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e1902df861044078e1661a2b2e162c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38e7d35f09af49168e150a895231a5b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_894f6e6c786744f6a306c5aba1eb042e",
        "style": "IPY_MODEL_7e1902df861044078e1661a2b2e162c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24743\" target=\"_blank\"> 21-24743</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50', '14', '35', '61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHERBOURG-EN-COTENTIN<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)', 'Produits des industries diverses', 'Vaisselle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et livraison d'ustensiles de cuisine et fournitures de restaurant en restauration collective<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24743\" target=\"_blank\"> 21-24743</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "704d2d3a9e5946c984abb6a069d7ab92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.120895,
          3.795433
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68079a0ceaba43b9991393714390cf34",
        "title": "Vers CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise aux normes des foss\u00e9s et bassins aux abords de la piste et des taxiways de l'a\u00e9roport Paris-Vatry\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c57d27f4eb048caa4c74124d6258b8f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b60aaa1842440d9a8c066c5cb7765f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68079a0ceaba43b9991393714390cf34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c57d27f4eb048caa4c74124d6258b8f",
        "style": "IPY_MODEL_9b60aaa1842440d9a8c066c5cb7765f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24225\" target=\"_blank\"> 21-24225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bassin, \u00e9tang', 'G\u00e9nie civil', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise aux normes des foss\u00e9s et bassins aux abords de la piste et des taxiways de l'a\u00e9roport Paris-Vatry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24225\" target=\"_blank\"> 21-24225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88e4504689e84d8ba0d7d3c3c1b1020f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.263685,
          4.048744
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4290c59560c8452fabe6a28bdbe93cae",
        "title": "Vers REIMS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        location, fournitures installation, mise en service et maintenance de mat\u00e9riel de reprographie (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61fce60020074cd094b02a205d0c79aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a28059fea5d14036ba89f1d30d68f46d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4290c59560c8452fabe6a28bdbe93cae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61fce60020074cd094b02a205d0c79aa",
        "style": "IPY_MODEL_a28059fea5d14036ba89f1d30d68f46d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24279\" target=\"_blank\"> 21-24279</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LYCEE LIBERGIER<br>\n        <b>Ville :</b> REIMS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location, fournitures installation, mise en service et maintenance de mat\u00e9riel de reprographie (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24279\" target=\"_blank\"> 21-24279</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e363bfca0c84217a82c10574f4cf37a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644563,
          6.808177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0be4b12cfa1b4c5bb067caaf128efac5",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'architecte - urbaniste conseil pour le compte de la Ville de Nancy-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e97872eb26442a98f95baaec6f94871": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "966603a2ea6e43f0bcbc4900cc4cea77": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0be4b12cfa1b4c5bb067caaf128efac5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e97872eb26442a98f95baaec6f94871",
        "style": "IPY_MODEL_966603a2ea6e43f0bcbc4900cc4cea77",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24705\" target=\"_blank\"> 21-24705</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'architecte - urbaniste conseil pour le compte de la Ville de Nancy-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24705\" target=\"_blank\"> 21-24705</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dfcd2373503f40418a271b001f0373f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644563,
          6.808177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8b49d118d7a4bac942c00bd82604760",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION D'ACCOMPAGNEMENT A LA RECHERCHE DE MARGES DE MANOEUVRE FINANCIERES POUR LE MANDAT 2020-2026\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07b1ebb5e0cb49e6a7174bb7fdcd7102": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9710a9143c24453b8af19e90b875df0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8b49d118d7a4bac942c00bd82604760": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07b1ebb5e0cb49e6a7174bb7fdcd7102",
        "style": "IPY_MODEL_c9710a9143c24453b8af19e90b875df0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-18560\" target=\"_blank\"> 21-18560</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole du Grand Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION D'ACCOMPAGNEMENT A LA RECHERCHE DE MARGES DE MANOEUVRE FINANCIERES POUR LE MANDAT 2020-2026<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-18560\" target=\"_blank\"> 21-18560</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "480bee9d4a084786be37f5b458e5ba95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.288532,
          5.961968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dbd06d2faf67437fa8fa78ed05cd4756",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation et mise en oeuvre de crics motoris\u00e9s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6e7489541d840dea876e64d1e9622b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb172e61fa2c42c2a24d5a7f3ce10759": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dbd06d2faf67437fa8fa78ed05cd4756": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6e7489541d840dea876e64d1e9622b4",
        "style": "IPY_MODEL_eb172e61fa2c42c2a24d5a7f3ce10759",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25138\" target=\"_blank\"> 21-25138</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ecluse']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et mise en oeuvre de crics motoris\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25138\" target=\"_blank\"> 21-25138</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f368ef0beaa54b458158f4b2d3f01284": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.288532,
          5.961968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2af1c1237b7448eb2c990c00827c1ee",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Des travaux de renforcement de berge dans bief 22 versant Aisne du canal des Ardennes par la mise en oeuvre d'un rideau de palplanches\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3919c5d8dc254876ab3d74d1b556de8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4dc22c89dd594b499ae2e49093d6d209": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2af1c1237b7448eb2c990c00827c1ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3919c5d8dc254876ab3d74d1b556de8d",
        "style": "IPY_MODEL_4dc22c89dd594b499ae2e49093d6d209",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25057\" target=\"_blank\"> 21-25057</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Palplanches']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Des travaux de renforcement de berge dans bief 22 versant Aisne du canal des Ardennes par la mise en oeuvre d'un rideau de palplanches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25057\" target=\"_blank\"> 21-25057</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da754f6a6c1347d0851a26cbc138016f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.453408,
          5.990976
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8eb53cd236ce4a56bf61b37ab3bb3de7",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la livraison des \u00e9quipements de protection individuelle (EPI) des salari\u00e9s employ\u00e9s par la Direction Territoriale Grand Est, p\u00f4le Ouest, de l'Offic\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2cb4ab11de2a48b39834833f60693d5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a94b1c287935447b896a63dd3d1e4e16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8eb53cd236ce4a56bf61b37ab3bb3de7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2cb4ab11de2a48b39834833f60693d5b",
        "style": "IPY_MODEL_a94b1c287935447b896a63dd3d1e4e16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24821\" target=\"_blank\"> 21-24821</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '8', '10', '51', '52', '55', '57', '88', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE NATIONAL DES FORETS<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la livraison des \u00e9quipements de protection individuelle (EPI) des salari\u00e9s employ\u00e9s par la Direction Territoriale Grand Est, p\u00f4le Ouest, de l'Offic<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24821\" target=\"_blank\"> 21-24821</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45f6412f38ed4f1aa04b48fd42982b0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.453408,
          5.990976
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2826851b6d7410192a5591bc89b57e7",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation et r\u00e9am\u00e9nagement de locaux du D\u00e9partement Universitaire de Ma\u00efeutique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27538a41227c48e99abd04df0a5f2378": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17b113eabeb243978f007e5a7257cb1f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2826851b6d7410192a5591bc89b57e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27538a41227c48e99abd04df0a5f2378",
        "style": "IPY_MODEL_17b113eabeb243978f007e5a7257cb1f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24727\" target=\"_blank\"> 21-24727</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '55', '57', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de lorraine<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation et r\u00e9am\u00e9nagement de locaux du D\u00e9partement Universitaire de Ma\u00efeutique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24727\" target=\"_blank\"> 21-24727</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "31374b49b97e4cd6955d9c824def2502": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.825892,
          5.627579
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1623f9ac9a44b4b93cd22ffc15e2303",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de fournitures scolaires pour les \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires de Bar-le-Duc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab4962d10e3b4e9e9a872ef7d5c31935": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df71011b917b4df0aaf23a7b573d11fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1623f9ac9a44b4b93cd22ffc15e2303": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab4962d10e3b4e9e9a872ef7d5c31935",
        "style": "IPY_MODEL_df71011b917b4df0aaf23a7b573d11fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24916\" target=\"_blank\"> 21-24916</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bar le Duc<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de fournitures scolaires pour les \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires de Bar-le-Duc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24916\" target=\"_blank\"> 21-24916</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c784580b8214533968cf19a6a270542": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.158384,
          5.381315
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ce1ce543d614b189b88f30bdebab101",
        "title": "Vers VERDUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Petits travaux de maintenance des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "875643fe7ba646db87c81e01c1dcff3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b91bace767eb481bbbbdbd529596878f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ce1ce543d614b189b88f30bdebab101": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_875643fe7ba646db87c81e01c1dcff3f",
        "style": "IPY_MODEL_b91bace767eb481bbbbdbd529596878f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24908\" target=\"_blank\"> 21-24908</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VERDUN<br>\n        <b>Ville :</b> VERDUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Petits travaux de maintenance des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24908\" target=\"_blank\"> 21-24908</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dfbd42767d784c12b7dd70763d25301d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.747497,
          -3.361027
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_551b9c8c2dfe455ca8b4eba92d0092b7",
        "title": "Vers LORIENT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Souscription des contrats d'assurances relatifs aux risques construction de l'op\u00e9ration de construction d'une unit\u00e9 de traitement d'eau de mer permettant d'alimenter le port d\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "715247230a794ee0ba683535763372ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da90832931964bc49a508ab8bb08a7aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "551b9c8c2dfe455ca8b4eba92d0092b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_715247230a794ee0ba683535763372ce",
        "style": "IPY_MODEL_da90832931964bc49a508ab8bb08a7aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24957\" target=\"_blank\"> 21-24957</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22', '29', '35', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> LORIENT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription des contrats d'assurances relatifs aux risques construction de l'op\u00e9ration de construction d'une unit\u00e9 de traitement d'eau de mer permettant d'alimenter le port d<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24957\" target=\"_blank\"> 21-24957</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "827db36ac88d4b519cf3037f0e2f22c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.981723,
          6.774775
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd9060aad4cf46e3b1ef02b955ecfa4c",
        "title": "Vers FLORANGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection de la Place Saint Hubert de et l'impasse Oury Sud\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66b9a042f4624351a7c13a841f86728d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8a33d2c69f34adf8043c796c514104f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd9060aad4cf46e3b1ef02b955ecfa4c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66b9a042f4624351a7c13a841f86728d",
        "style": "IPY_MODEL_b8a33d2c69f34adf8043c796c514104f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24850\" target=\"_blank\"> 21-24850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Florange<br>\n        <b>Ville :</b> FLORANGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection de la Place Saint Hubert de et l'impasse Oury Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24850\" target=\"_blank\"> 21-24850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a411e6c4d26477fb54bca4193b59328": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.038641,
          3.136328
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72a478c4076f4344a522666963cb5719",
        "title": "Vers VARENNES VAUZELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rifications annuelles r\u00e8glementaires du parc des \u00e9chelles\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c50cd3eb93754de58b8e33f9bfff6906": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e263bb640a32496a9f2452fda0cfb12a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72a478c4076f4344a522666963cb5719": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c50cd3eb93754de58b8e33f9bfff6906",
        "style": "IPY_MODEL_e263bb640a32496a9f2452fda0cfb12a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25087\" target=\"_blank\"> 21-25087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VARENNES VAUZELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rifications annuelles r\u00e8glementaires du parc des \u00e9chelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25087\" target=\"_blank\"> 21-25087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6550af3160c74b8ebe4d0387d281aac2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.526944,
          2.92808
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e8f60e766b694941ad106c5c65727006",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et maintenance d'un logiciel de cartographie d\u00e9cisionnelle pour la CMA Hauts-de-France\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2681fe80b64148298b4c70ffedafb070": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08028c6ce5f9421aaed50d803f3c277d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e8f60e766b694941ad106c5c65727006": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2681fe80b64148298b4c70ffedafb070",
        "style": "IPY_MODEL_08028c6ce5f9421aaed50d803f3c277d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24733\" target=\"_blank\"> 21-24733</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '2', '59', '62', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CMAR Hauts de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et maintenance d'un logiciel de cartographie d\u00e9cisionnelle pour la CMA Hauts-de-France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24733\" target=\"_blank\"> 21-24733</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "164b1bb75d2240ccb30c5e50fb6732f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.268515,
          3.821459
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0741138c6cc481db1f1b58a25ae0e7a",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent projet a pour objectif d'am\u00e9liorer le franchissement piscicole du site et plus particuli\u00e8rement de l'anguille.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85a340f8e5944b56af99e55b32ad0872": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "792ab15fae1741b0805787d8a4bcc2d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0741138c6cc481db1f1b58a25ae0e7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85a340f8e5944b56af99e55b32ad0872",
        "style": "IPY_MODEL_792ab15fae1741b0805787d8a4bcc2d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25168\" target=\"_blank\"> 21-25168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '59', '62', '80', '2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de r\u00e9gion Nord de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent projet a pour objectif d'am\u00e9liorer le franchissement piscicole du site et plus particuli\u00e8rement de l'anguille.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25168\" target=\"_blank\"> 21-25168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3717c85477704888a895e3da87c4f0e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.208477,
          3.838703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c17f935f137143c093e93648c5e62ec0",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Projet d'\u00e9vacuation arri\u00e8re de la Cr\u00e8che des Popelines \u00e0 Hellemmes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c0a4f0ccc07c4fe89a009292a06808a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f118014ece82431da62e954044a65071": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c17f935f137143c093e93648c5e62ec0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c0a4f0ccc07c4fe89a009292a06808a8",
        "style": "IPY_MODEL_f118014ece82431da62e954044a65071",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24750\" target=\"_blank\"> 21-24750</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Projet d'\u00e9vacuation arri\u00e8re de la Cr\u00e8che des Popelines \u00e0 Hellemmes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24750\" target=\"_blank\"> 21-24750</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d31fef46f0394ffd95b160530807cc1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.216203,
          4.101055
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dfad25819add47d99de19a93d1d72eab",
        "title": "Vers ROUBAIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AM\u00c9NAGEMENT D'UN ESPACE JEUNESESSE A AVELGHEM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4de267a708746a89b3128ed7dcdfaa0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c629dd754c44f66953bfde3fc51952a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dfad25819add47d99de19a93d1d72eab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4de267a708746a89b3128ed7dcdfaa0",
        "style": "IPY_MODEL_0c629dd754c44f66953bfde3fc51952a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25092\" target=\"_blank\"> 21-25092</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROUBAIX<br>\n        <b>Ville :</b> ROUBAIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AM\u00c9NAGEMENT D'UN ESPACE JEUNESESSE A AVELGHEM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25092\" target=\"_blank\"> 21-25092</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "650afce693844cea8840eef45e9aa318": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.057859,
          4.104956
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3cf42fe2e756492f91eaee7da3de0605",
        "title": "Vers EPPE SAUVAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de voirie sur la rue de la fontaine \u00e0 Eppe-sauvage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89aa310167b94134880d342104153281": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f747aa21fd44e23b9a7255850659a53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3cf42fe2e756492f91eaee7da3de0605": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89aa310167b94134880d342104153281",
        "style": "IPY_MODEL_6f747aa21fd44e23b9a7255850659a53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24983\" target=\"_blank\"> 21-24983</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Eppe-Sauvage<br>\n        <b>Ville :</b> EPPE SAUVAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de voirie sur la rue de la fontaine \u00e0 Eppe-sauvage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24983\" target=\"_blank\"> 21-24983</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46e4db788b2d449ea1caa5f9dd8e31fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.383719,
          3.427668
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2cd36bd368e04186974857a6747ab6b3",
        "title": "Vers WALLERS ARENBERG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Amo pour la pr\u00e9figuration d'un projet d'\u00e9ducation populaire en direction de la jeunesse sur les quartiers populaires de la ville (qpv) et quartiers de veille active (qva) de la porte du hainaut\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2aacd71821b4a40862a83fa978b4a71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "587e8f069eb244fe96e16cf2a7f45e2f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2cd36bd368e04186974857a6747ab6b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2aacd71821b4a40862a83fa978b4a71",
        "style": "IPY_MODEL_587e8f069eb244fe96e16cf2a7f45e2f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25032\" target=\"_blank\"> 21-25032</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL DE LA PORT DU HAINAUT<br>\n        <b>Ville :</b> WALLERS ARENBERG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Amo pour la pr\u00e9figuration d'un projet d'\u00e9ducation populaire en direction de la jeunesse sur les quartiers populaires de la ville (qpv) et quartiers de veille active (qva) de la porte du hainaut<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25032\" target=\"_blank\"> 21-25032</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8c2d2dfc75e4d888a625eb293a9c203": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.245024,
          3.924682
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca867bd166c04eb5a84895d3a27fe01b",
        "title": "Vers HAUTMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de D\u00e9molition, de D\u00e9construction et de D\u00e9samiantage sur le territoire de la commune d'Hautmont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "785f12990eda4a93bf702106d1d0d1e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1eabd406241e4d5eadcc4535b6b0bda3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca867bd166c04eb5a84895d3a27fe01b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_785f12990eda4a93bf702106d1d0d1e3",
        "style": "IPY_MODEL_1eabd406241e4d5eadcc4535b6b0bda3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24741\" target=\"_blank\"> 21-24741</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Hautmont<br>\n        <b>Ville :</b> HAUTMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de D\u00e9molition, de D\u00e9construction et de D\u00e9samiantage sur le territoire de la commune d'Hautmont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24741\" target=\"_blank\"> 21-24741</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d48ba833231a4f5d901d06369f3cfd73": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.953843,
          2.366304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70de9a3f89ad49aa856a3ecb5938b86b",
        "title": "Vers BERGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location d'un v\u00e9hicule r\u00e9pandeur gravillonneur synchrone avec chauffeur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33ecdacdb6cd4b058ebff3af1a9999e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ffe2b8a2aee84190bcc753cdf6196088": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70de9a3f89ad49aa856a3ecb5938b86b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33ecdacdb6cd4b058ebff3af1a9999e2",
        "style": "IPY_MODEL_ffe2b8a2aee84190bcc753cdf6196088",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25209\" target=\"_blank\"> 21-25209</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes des Hauts de Fl<br>\n        <b>Ville :</b> BERGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'un v\u00e9hicule r\u00e9pandeur gravillonneur synchrone avec chauffeur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25209\" target=\"_blank\"> 21-25209</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3053f61be5d145f4a1402528e8febfc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.420394,
          3.101123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2672ea228f44112b016f5a4ba858197",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        projet de r\u00e9novation de la salle des f\u00eates et de la salle des sports - r\u00e9alisation d'une sonde g\u00e9othermique verticale test et d'un test de r\u00e9ponse thermique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d76a5acc24ad440a8f8ece905e4e303e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7b18d0b94e5474a98aa4b96a8901811": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2672ea228f44112b016f5a4ba858197": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d76a5acc24ad440a8f8ece905e4e303e",
        "style": "IPY_MODEL_d7b18d0b94e5474a98aa4b96a8901811",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24994\" target=\"_blank\"> 21-24994</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Raimbeaucourt<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> projet de r\u00e9novation de la salle des f\u00eates et de la salle des sports - r\u00e9alisation d'une sonde g\u00e9othermique verticale test et d'un test de r\u00e9ponse thermique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24994\" target=\"_blank\"> 21-24994</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a346cf8301474702baefcbbcbebe22d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.417894,
          2.087546
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_efa7e4b0459f4eb8ab79c37e2d540e58",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 Public no 20 - PA PI - 05 : R\u00e9alisation de diagnostics amiantes, plombs, HAP et b\u00e9ton sur l'ancien site ''Etablissement Belloy'' sis Avenue des Flandres / Mar\u00e9chal Foch\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96d4364c16eb4f55975d43ab7cafe3f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86736d39cd394bc4a394973aebe08270": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "efa7e4b0459f4eb8ab79c37e2d540e58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96d4364c16eb4f55975d43ab7cafe3f2",
        "style": "IPY_MODEL_86736d39cd394bc4a394973aebe08270",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25212\" target=\"_blank\"> 21-25212</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPFL des Territoires Oise et Aisne<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (diagnostic)', 'Ing\u00e9nierie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 Public no 20 - PA PI - 05 : R\u00e9alisation de diagnostics amiantes, plombs, HAP et b\u00e9ton sur l'ancien site ''Etablissement Belloy'' sis Avenue des Flandres / Mar\u00e9chal Foch<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25212\" target=\"_blank\"> 21-25212</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e68b6d3c6a574482aa57f2fee0f1d064": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.319698,
          2.504513
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d5f56765cab4d778f45c8c17c568641",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection des \u00e9tanch\u00e9it\u00e9s des coques b\u00e9ton, patio P1 et toitures inclin\u00e9es (Phase 2) - site de Creil.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1dc45eca76cd492faa5a9accc68982c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "472d7c0ad3244bfeb4ae1ba19bc20fcb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d5f56765cab4d778f45c8c17c568641": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1dc45eca76cd492faa5a9accc68982c2",
        "style": "IPY_MODEL_472d7c0ad3244bfeb4ae1ba19bc20fcb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24952\" target=\"_blank\"> 21-24952</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '76', '80', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrasse']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection des \u00e9tanch\u00e9it\u00e9s des coques b\u00e9ton, patio P1 et toitures inclin\u00e9es (Phase 2) - site de Creil.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24952\" target=\"_blank\"> 21-24952</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a9794e1b75ee4f039765ae16809ddfa8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.414066,
          2.826489
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7a686bee7284b599ce26afa8988be3e",
        "title": "Vers COMPI\u00c8GNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00e7onnerie - Pierre de taille : travaux d'entretien et de r\u00e9parations\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d57da00063cb4018b6622496715bc7a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a701d88217748cf9d1690c1a82fe665": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7a686bee7284b599ce26afa8988be3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d57da00063cb4018b6622496715bc7a0",
        "style": "IPY_MODEL_2a701d88217748cf9d1690c1a82fe665",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25214\" target=\"_blank\"> 21-25214</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '2', '59', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> COMPI\u00c8GNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00e7onnerie - Pierre de taille : travaux d'entretien et de r\u00e9parations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25214\" target=\"_blank\"> 21-25214</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c62a55083050438ea3d16f50e4daaafa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.152064,
          2.43618
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10a5359222bb44d2af5b9717ab06ec6c",
        "title": "Vers LAMORLAYE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'interm\u00e9diation immobili\u00e8re par mandat non exclusif pour la vente de biens immobiliers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b055c4cc7cd045f592ab75efe6119f1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f457a3d4f4943f9ba9522e23483bf09": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10a5359222bb44d2af5b9717ab06ec6c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b055c4cc7cd045f592ab75efe6119f1d",
        "style": "IPY_MODEL_1f457a3d4f4943f9ba9522e23483bf09",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24990\" target=\"_blank\"> 21-24990</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LAMORLAYE<br>\n        <b>Ville :</b> LAMORLAYE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'interm\u00e9diation immobili\u00e8re par mandat non exclusif pour la vente de biens immobiliers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24990\" target=\"_blank\"> 21-24990</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae4bd7d7aebb490dacf43ca101b754d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.22911,
          2.03131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7823ad91810a4af3bb199874b73e245c",
        "title": "Vers COMPIEGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition de v\u00e9hicules neufs pour les services de l'arc.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "763ef6c447b3462e86db0748049e9541": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb92252ccb3f4af485083b6b7fbff48a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7823ad91810a4af3bb199874b73e245c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_763ef6c447b3462e86db0748049e9541",
        "style": "IPY_MODEL_eb92252ccb3f4af485083b6b7fbff48a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24992\" target=\"_blank\"> 21-24992</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration R\u00e9gion de Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> COMPIEGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition de v\u00e9hicules neufs pour les services de l'arc.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24992\" target=\"_blank\"> 21-24992</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63c13297e0aa4a60b868f1e9561789fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.22911,
          2.03131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da1bd57f5bbc490d8675c5f809f8c004",
        "title": "Vers COMPI\u00c8GNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre des travaux d'am\u00e9nagement du stade \u00e9questre \" grand parc \" de la ville de Compi\u00e8gne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97e3ba77f63d4c01a480eaa4e6878c5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0552a02afc3e48f2a8d36df83facda73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da1bd57f5bbc490d8675c5f809f8c004": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97e3ba77f63d4c01a480eaa4e6878c5e",
        "style": "IPY_MODEL_0552a02afc3e48f2a8d36df83facda73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-23145\" target=\"_blank\"> 21-23145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> COMPI\u00c8GNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre des travaux d'am\u00e9nagement du stade \u00e9questre \" grand parc \" de la ville de Compi\u00e8gne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-23145\" target=\"_blank\"> 21-23145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20b4d2ea5a59405093b137399cfd2a86": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.22911,
          2.03131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_af0932bbe76e4f93a06f0939bbeb6562",
        "title": "Vers COMPIEGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'une classe maternelle \u00e0 lachelle (60190)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2188e3f9c034a3684b0ee8b94aad52d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0365052f7fe4588b6182e17a854e8fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "af0932bbe76e4f93a06f0939bbeb6562": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2188e3f9c034a3684b0ee8b94aad52d",
        "style": "IPY_MODEL_f0365052f7fe4588b6182e17a854e8fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24792\" target=\"_blank\"> 21-24792</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration R\u00e9gion de Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> COMPIEGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une classe maternelle \u00e0 lachelle (60190)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24792\" target=\"_blank\"> 21-24792</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f14e7ee323c4c35b9a72d0ec8c22c66": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.721957,
          1.778437
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2f5d530d9bb4b558c1d7f32a5b750d9",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9fection de la toiture de l'hotel de Ville d'Arras\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7411c944440e4ec29ba9068aae56c38b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d7f493b0d4b4a29b8a2a2e9077f3803": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2f5d530d9bb4b558c1d7f32a5b750d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7411c944440e4ec29ba9068aae56c38b",
        "style": "IPY_MODEL_5d7f493b0d4b4a29b8a2a2e9077f3803",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25295\" target=\"_blank\"> 21-25295</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ARRAS<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9fection de la toiture de l'hotel de Ville d'Arras<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25295\" target=\"_blank\"> 21-25295</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8257ce3e6ffe4a649ed6b06e444e6430": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.721957,
          1.778437
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_debbb77351464c2da96f329b4e7ffdd5",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et suivi de la prestation des produits lessiviels en blanchisserie pour le Centre Hospitalier d'Arras\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d3839130a7b43a993db5105c23ae72a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "462f54c594ad4d63b25f2024463a3c20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "debbb77351464c2da96f329b4e7ffdd5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d3839130a7b43a993db5105c23ae72a",
        "style": "IPY_MODEL_462f54c594ad4d63b25f2024463a3c20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24803\" target=\"_blank\"> 21-24803</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER D'ARRAS 1<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et suivi de la prestation des produits lessiviels en blanchisserie pour le Centre Hospitalier d'Arras<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24803\" target=\"_blank\"> 21-24803</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dfef43cac97a4fbaa42fba2ef79b75e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.484575,
          2.828829
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f41eb15154f14be89281839f5a5f0bba",
        "title": "Vers CALAIS C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et de r\u00e9novation - vitrerie - 2021 - 2024\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ebd720055354120be54ea2a811edf01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27a29439c6af4c5a849df9557a677dc7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f41eb15154f14be89281839f5a5f0bba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ebd720055354120be54ea2a811edf01",
        "style": "IPY_MODEL_27a29439c6af4c5a849df9557a677dc7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25233\" target=\"_blank\"> 21-25233</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et de r\u00e9novation - vitrerie - 2021 - 2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25233\" target=\"_blank\"> 21-25233</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4480f34995b8454593f264cb5f118bea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.498645,
          1.791812
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb57c90d558845e199e0dd93b4e45c70",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        VERIFICATIONS PERIODIQUES DES INSTALLATIONS TECHNIQUES, SPORTIVES, DU MATERIEL, MACHINES OUTILS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65b0834a7b4e4bc9a8a72e08a413c9a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "abf02d8f8bc54bd89220be93713f9b29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb57c90d558845e199e0dd93b4e45c70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65b0834a7b4e4bc9a8a72e08a413c9a4",
        "style": "IPY_MODEL_abf02d8f8bc54bd89220be93713f9b29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24911\" target=\"_blank\"> 21-24911</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> VERIFICATIONS PERIODIQUES DES INSTALLATIONS TECHNIQUES, SPORTIVES, DU MATERIEL, MACHINES OUTILS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24911\" target=\"_blank\"> 21-24911</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2cfaf9ad415c41e3b67230a1c7bf118b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.438307,
          2.802361
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc30e4c7fd0f4f888b435bbf5e33e3b7",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et installation d'un centre d'usinage au service menuiserie de la Ville de Lens, relance de la proc\u00e9dure SF20070 class\u00e9e sans suite\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc643143b9b5429693ffc864e453d934": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ac57483ef204d2eb037ddf16a714e27": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc30e4c7fd0f4f888b435bbf5e33e3b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc643143b9b5429693ffc864e453d934",
        "style": "IPY_MODEL_6ac57483ef204d2eb037ddf16a714e27",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25038\" target=\"_blank\"> 21-25038</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et installation d'un centre d'usinage au service menuiserie de la Ville de Lens, relance de la proc\u00e9dure SF20070 class\u00e9e sans suite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25038\" target=\"_blank\"> 21-25038</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8cfef5022abb4309806c3a8366f94c6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.507495,
          2.64722
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41aed9f1aeb14cf3b90b8ed877aff208",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        formation initiale et recyclage pour tous types d'enginslocation d'un chariot c3location d'une plateforme \u00e9l\u00e9vatrice de personnel pemp 3bmarch\u00e9 pluriannuel d'une dur\u00e9e maximum de 3 ans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006DEFENSE\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23d28a7836a34f51acbd362dd61284f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4702d886ed4040ebbccd725565a59194": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41aed9f1aeb14cf3b90b8ed877aff208": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23d28a7836a34f51acbd362dd61284f4",
        "style": "IPY_MODEL_4702d886ed4040ebbccd725565a59194",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-23571\" target=\"_blank\"> 21-23571</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/AIR/SIA\u00e9/AIA CF<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> formation initiale et recyclage pour tous types d'enginslocation d'un chariot c3location d'une plateforme \u00e9l\u00e9vatrice de personnel pemp 3bmarch\u00e9 pluriannuel d'une dur\u00e9e maximum de 3 ans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-23571\" target=\"_blank\"> 21-23571</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d70e2db200844d058441f7b9e9f0d592": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.994153,
          3.376516
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c99a969a0ff4c2c923c5588eedb86af",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation du Barrage du Gu\u00e9ry\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff7c73cd225b4ab8b29acbc150f06295": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fcf5adbdb194a2393ecd6dad6f3539a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c99a969a0ff4c2c923c5588eedb86af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff7c73cd225b4ab8b29acbc150f06295",
        "style": "IPY_MODEL_1fcf5adbdb194a2393ecd6dad6f3539a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25106\" target=\"_blank\"> 21-25106</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU PUY DE DOME<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation du Barrage du Gu\u00e9ry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25106\" target=\"_blank\"> 21-25106</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06f4ba619af64beba603c955c75e68f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.043529,
          3.255379
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38270997688d45cca89c8dd54c7c2dd3",
        "title": "Vers AIGUEPERSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Collecte et traitements des d\u00e9chets pour deux EHPAD N\u00b0 01/2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd85c6a6d4694dbab6730eb06621015d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5902b2f8adc048298dcc7d04456df779": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38270997688d45cca89c8dd54c7c2dd3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd85c6a6d4694dbab6730eb06621015d",
        "style": "IPY_MODEL_5902b2f8adc048298dcc7d04456df779",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24986\" target=\"_blank\"> 21-24986</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ehpad serge bayle<br>\n        <b>Ville :</b> AIGUEPERSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte et traitements des d\u00e9chets pour deux EHPAD N\u00b0 01/2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24986\" target=\"_blank\"> 21-24986</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bc8a8f3d78f430783f3da606b719956": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.859378,
          3.551583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18e6060e208a44c599addaddd46056c2",
        "title": "Vers THIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SOLAIRE D\u00f4me - Installation de centrales photovolta\u00efques de 9 kWc dans le cadre d'un groupement de commandes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "704fca7183904ea2af00be0a0b469573": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "830d99dd0fcd4e07a4bf21daf5080bee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18e6060e208a44c599addaddd46056c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_704fca7183904ea2af00be0a0b469573",
        "style": "IPY_MODEL_830d99dd0fcd4e07a4bf21daf5080bee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24722\" target=\"_blank\"> 21-24722</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com com Thiers Dore et Montagne<br>\n        <b>Ville :</b> THIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SOLAIRE D\u00f4me - Installation de centrales photovolta\u00efques de 9 kWc dans le cadre d'un groupement de commandes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24722\" target=\"_blank\"> 21-24722</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bb6660b566f448a83cb479e5c5c8fbc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.079294,
          -0.245214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c72ef2a0ebf4ddb94138a3caaec7030",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'une via ferrata sur le P\u00e8ne Sarri\u00e8re \u00e0 Gourette\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "441f114652fa4348822a814354b0350e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ddc4f526790748719d16cc976f52a5ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c72ef2a0ebf4ddb94138a3caaec7030": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_441f114652fa4348822a814354b0350e",
        "style": "IPY_MODEL_ddc4f526790748719d16cc976f52a5ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25224\" target=\"_blank\"> 21-25224</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'une via ferrata sur le P\u00e8ne Sarri\u00e8re \u00e0 Gourette<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25224\" target=\"_blank\"> 21-25224</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d0bc43ca0ac0489894b1175cc6d29cda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.532361,
          -0.653304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3fe97f554ba04ef1978c206265b23336",
        "title": "Vers ORTHEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riaux de remblais pour la r\u00e9gie des eaux et de l'assainissement d'Orthez\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd65ed1c8fe14f6eb33bbe4822169e71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8217c57c2f2146d49f421ad48199785c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3fe97f554ba04ef1978c206265b23336": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd65ed1c8fe14f6eb33bbe4822169e71",
        "style": "IPY_MODEL_8217c57c2f2146d49f421ad48199785c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19800\" target=\"_blank\"> 21-19800</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'orthez<br>\n        <b>Ville :</b> ORTHEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Min\u00e9raux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riaux de remblais pour la r\u00e9gie des eaux et de l'assainissement d'Orthez<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19800\" target=\"_blank\"> 21-19800</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9194b4286fc643d98b8d4e83a765adf1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.522939,
          -1.158292
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72cd1e0a2b394c0fa9fef1cd57a63eed",
        "title": "Vers SAINT JEAN DE LUZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        extension du cimeti\u00e8re de karsinenea\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2082048ebb054ba4a1b5d7143332ad60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c16724512e2c4ea392e1b605047c1d37": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72cd1e0a2b394c0fa9fef1cd57a63eed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2082048ebb054ba4a1b5d7143332ad60",
        "style": "IPY_MODEL_c16724512e2c4ea392e1b605047c1d37",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24465\" target=\"_blank\"> 21-24465</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Jean de Luz<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN DE LUZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Articles fun\u00e9raires, cercueil', 'Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension du cimeti\u00e8re de karsinenea<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24465\" target=\"_blank\"> 21-24465</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "475d40fdcdd9498f902a4e3b2111618c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.437268,
          0.113254
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5df2fe29351647e8ad0fc16153adc0a1",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9paration de la charpente m\u00e9tallique de la piscine Rauner\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d7ada4807ed4e59bc9e6d4aa84948fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b134eda04a95454f83b9c1a2df7232df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5df2fe29351647e8ad0fc16153adc0a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d7ada4807ed4e59bc9e6d4aa84948fd",
        "style": "IPY_MODEL_b134eda04a95454f83b9c1a2df7232df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25232\" target=\"_blank\"> 21-25232</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL TARBES LOURDES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9paration de la charpente m\u00e9tallique de la piscine Rauner<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25232\" target=\"_blank\"> 21-25232</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b41a190c6bfe46eabd5d794a7ffdf4d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.294297,
          0.0708
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7464d55ca534300962e69335590f0d8",
        "title": "Vers BOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux pour la pose de conteneurs semi-enterr\u00e9s et enterr\u00e9s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3fe6c8a79ef443748cae47e70c867680": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0557a6ed257c42fb9fe3d6f46280740e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7464d55ca534300962e69335590f0d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3fe6c8a79ef443748cae47e70c867680",
        "style": "IPY_MODEL_0557a6ed257c42fb9fe3d6f46280740e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24857\" target=\"_blank\"> 21-24857</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE DE COLLECTE DES DECHETS<br>\n        <b>Ville :</b> BOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour la pose de conteneurs semi-enterr\u00e9s et enterr\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24857\" target=\"_blank\"> 21-24857</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5a2e1cbb931411fae480b4f1f94e85e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.900465,
          7.198992
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_503c3d61e73043e89d37e4fdf46693d5",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la modernisation du portique 'colis lourd' du terminal \u00e0 conteneurs de Lauterbourg (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43b14bce15314892ae1ce3340f88f7a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0125e737fc0c40f8bc88916d0a5f3f55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "503c3d61e73043e89d37e4fdf46693d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43b14bce15314892ae1ce3340f88f7a5",
        "style": "IPY_MODEL_0125e737fc0c40f8bc88916d0a5f3f55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24890\" target=\"_blank\"> 21-24890</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Port Autonome de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la modernisation du portique 'colis lourd' du terminal \u00e0 conteneurs de Lauterbourg (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24890\" target=\"_blank\"> 21-24890</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c018230bb23c4d3487a6e3ca799218e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880059,
          7.049251
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b67b62c352b42efa969cabbdf190962",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation porte sur la maintenance et l'assistance relatives \u00e0 l'ensemble des licences BO acquises par les H\u00f4pitaux Universitaires de Strasbourg aupr\u00e8s de SAP-BUSINESS OBJECTS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65bf312eec3f426b847faef3647e7cf8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "746f4706b1e74e518d598f67fd9d0e66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b67b62c352b42efa969cabbdf190962": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65bf312eec3f426b847faef3647e7cf8",
        "style": "IPY_MODEL_746f4706b1e74e518d598f67fd9d0e66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24930\" target=\"_blank\"> 21-24930</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAUX UNIVERSITAIRES DE STRASBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation porte sur la maintenance et l'assistance relatives \u00e0 l'ensemble des licences BO acquises par les H\u00f4pitaux Universitaires de Strasbourg aupr\u00e8s de SAP-BUSINESS OBJECTS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24930\" target=\"_blank\"> 21-24930</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6486ee76a4b4e1ba0305fa8a3857f97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880059,
          7.049251
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c3d40bcdbc74e0eb3c150e688aa8f3e",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent marche? a pour objet d'attribuer les missions de conseil juridique de la Fondation de Coop\u00e9ration Scientifique IHU Strasbourg.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf2db2752c3748ce9fd62cc256d997a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc8c2197c8714f8b93627bce973b5b41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c3d40bcdbc74e0eb3c150e688aa8f3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf2db2752c3748ce9fd62cc256d997a9",
        "style": "IPY_MODEL_dc8c2197c8714f8b93627bce973b5b41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25262\" target=\"_blank\"> 21-25262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IHU STRASBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent marche? a pour objet d'attribuer les missions de conseil juridique de la Fondation de Coop\u00e9ration Scientifique IHU Strasbourg.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25262\" target=\"_blank\"> 21-25262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40e72ffa8f2b454ca54b7be95a3ba222": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.767529,
          7.857102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06d90c0cd6074b0ba403b85bf02b2dc9",
        "title": "Vers BISCHWILLER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SCHIRRHEIN : TRAVAUX D'AMENAGEMENT DE LA RUE PRINCIPALE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ebee3327beb41f19c8bf514b6878bea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "978d64e0b0634c69ac3edba4247a8f01": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06d90c0cd6074b0ba403b85bf02b2dc9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ebee3327beb41f19c8bf514b6878bea",
        "style": "IPY_MODEL_978d64e0b0634c69ac3edba4247a8f01",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25266\" target=\"_blank\"> 21-25266</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE HAGUENAU<br>\n        <b>Ville :</b> BISCHWILLER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SCHIRRHEIN : TRAVAUX D'AMENAGEMENT DE LA RUE PRINCIPALE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25266\" target=\"_blank\"> 21-25266</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b675bba0632f4c59be865ca5095a96e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.689594,
          7.064287
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72713586f9184e008acd87a238c32e03",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation et restructuration du laboratoire d'anatomopathologie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb4d60d303a348d18e1519e8e36131cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cbb17115dc5e4d7a8e68880fe307ac7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72713586f9184e008acd87a238c32e03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb4d60d303a348d18e1519e8e36131cd",
        "style": "IPY_MODEL_cbb17115dc5e4d7a8e68880fe307ac7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25179\" target=\"_blank\"> 21-25179</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> H\u00f4pitaux Civils de Colmar<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation et restructuration du laboratoire d'anatomopathologie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25179\" target=\"_blank\"> 21-25179</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8df42869a6f4c17b0c6d5e2bf0255c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.689594,
          7.064287
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e219c619045142dbb87916d5ef630f7b",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance et extension du syst\u00e8me de contr\u00f4le des acc\u00e8s par badges aux H\u00f4pitaux Civils de Colmar\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61a0482ba0f14d4086520118b6d39f8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1fce6f2b36c4424917c85f9578867c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e219c619045142dbb87916d5ef630f7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61a0482ba0f14d4086520118b6d39f8c",
        "style": "IPY_MODEL_d1fce6f2b36c4424917c85f9578867c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25215\" target=\"_blank\"> 21-25215</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> H\u00f4pitaux Civils de Colmar<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\", 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et extension du syst\u00e8me de contr\u00f4le des acc\u00e8s par badges aux H\u00f4pitaux Civils de Colmar<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25215\" target=\"_blank\"> 21-25215</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce56ce3d80e143ad91b2f795cd21e0a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.71805,
          4.9085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7480ff5a7423448fa0e47e2ea8681c3a",
        "title": "Vers V\u00c9NISSIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et maintenance d'un syst\u00e8me d'encaissement et de contr\u00f4le d'acc\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4bc66b0b2df45f7b6ec8725622a7991": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "003ecf8dd5bd4b939a3372728242a7ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7480ff5a7423448fa0e47e2ea8681c3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4bc66b0b2df45f7b6ec8725622a7991",
        "style": "IPY_MODEL_003ecf8dd5bd4b939a3372728242a7ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25328\" target=\"_blank\"> 21-25328</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> centre nautique intercommunal<br>\n        <b>Ville :</b> V\u00c9NISSIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et maintenance d'un syst\u00e8me d'encaissement et de contr\u00f4le d'acc\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25328\" target=\"_blank\"> 21-25328</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e950b1725da484fbcedebf15f167ab0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.707554,
          4.590334
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7948f9e8b43d4df794267538dd23268d",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 la ma\u00eetrise d'ouvrage (AMO) en exploitation maintenance\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31e570d69b704468ae135fb60a09de4b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a201bcdb5252427080acccb996e36d1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7948f9e8b43d4df794267538dd23268d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31e570d69b704468ae135fb60a09de4b",
        "style": "IPY_MODEL_a201bcdb5252427080acccb996e36d1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25155\" target=\"_blank\"> 21-25155</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION AUVERGNE RHONE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 la ma\u00eetrise d'ouvrage (AMO) en exploitation maintenance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25155\" target=\"_blank\"> 21-25155</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afc4c7c2d1aa47e3802090bf3dff4a40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.67876,
          4.749342
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa0a92bbaa964e8392f32122ccceb420",
        "title": "Vers BRIGNAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la rue M\u00e8re Elise Rivet \u00e0 Brignais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5118af7424214c6da95551d4bd07707a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d190e5d85d754368a356ed37b363e981": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa0a92bbaa964e8392f32122ccceb420": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5118af7424214c6da95551d4bd07707a",
        "style": "IPY_MODEL_d190e5d85d754368a356ed37b363e981",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24942\" target=\"_blank\"> 21-24942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COMMUNES VALLEE DU GARON<br>\n        <b>Ville :</b> BRIGNAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la rue M\u00e8re Elise Rivet \u00e0 Brignais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24942\" target=\"_blank\"> 21-24942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c248aaa63374620aba11527b474b121": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.701057,
          4.94195
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd8376eef0ed45628bc213248fd40993",
        "title": "Vers SAINT PRIEST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement du logement du gardien au stade Jacques Joly \u00e0 Saint-Priest\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a72a6ddecbd4d6c8f85aceb9df5587f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2dcbb4805d73467bb043e470b7f872fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd8376eef0ed45628bc213248fd40993": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a72a6ddecbd4d6c8f85aceb9df5587f",
        "style": "IPY_MODEL_2dcbb4805d73467bb043e470b7f872fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24941\" target=\"_blank\"> 21-24941</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Priest (69)<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PRIEST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement du logement du gardien au stade Jacques Joly \u00e0 Saint-Priest<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24941\" target=\"_blank\"> 21-24941</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a0eeb60996e4265ae13fb12c00303e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.907334,
          4.753989
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_437a687ac3be4c8c9abb7c95d8488b80",
        "title": "Vers CHAGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord cadre mono attributaire \u00e0 bons de commande travaux d'entretien et de r\u00e9fection de voirie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46acdffeb3bb437396b25a91af5f61bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c25cb88a8861415fb2483f7faac72d66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "437a687ac3be4c8c9abb7c95d8488b80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46acdffeb3bb437396b25a91af5f61bb",
        "style": "IPY_MODEL_c25cb88a8861415fb2483f7faac72d66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25176\" target=\"_blank\"> 21-25176</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CHAGNY<br>\n        <b>Ville :</b> CHAGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre mono attributaire \u00e0 bons de commande travaux d'entretien et de r\u00e9fection de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25176\" target=\"_blank\"> 21-25176</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0252e1ef5124ba7a90d58456d28c89b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.433051,
          0.339249
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_daeed704024f40f98a48eda75eae2b0b",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour la construction d'une extension au Gymnase Maroc au Mans\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "511480ebb81b408094109466ee4cd1c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab45d89c1e384513b93535c9a61d7f6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "daeed704024f40f98a48eda75eae2b0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_511480ebb81b408094109466ee4cd1c0",
        "style": "IPY_MODEL_ab45d89c1e384513b93535c9a61d7f6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24884\" target=\"_blank\"> 21-24884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENOVIA CITES<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la construction d'une extension au Gymnase Maroc au Mans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24884\" target=\"_blank\"> 21-24884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8b9ae4214cb4df68b3a2e859e34e2d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.161295,
          0.425304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6db27ac180084e48bafb18e75a3aae8e",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de coordination SPS de niveau 2 relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une p\u00e9pini\u00e8re pour les nouvelles mobilit\u00e9s - Zone Actisud - Le Mans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e49c075ad6984f4dacf875f56f94bc0d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa4c616a336146f19bddd356f8b3a352": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6db27ac180084e48bafb18e75a3aae8e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e49c075ad6984f4dacf875f56f94bc0d",
        "style": "IPY_MODEL_fa4c616a336146f19bddd356f8b3a352",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24871\" target=\"_blank\"> 21-24871</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Mans M\u00e9tropole - Communaut\u00e9 Urbaine<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de coordination SPS de niveau 2 relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une p\u00e9pini\u00e8re pour les nouvelles mobilit\u00e9s - Zone Actisud - Le Mans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24871\" target=\"_blank\"> 21-24871</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b855414b1f034129ba78c940234afdaa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.161295,
          0.425304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa242eb359c5428da305c366862a0e7b",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une p\u00e9pini\u00e8re pour les nouvelles mobilit\u00e9sZone Actisud - Le Mans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f8fc932e58a4364a7f562468df1ca5c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a024f959ea3e4143a370222bee90d217": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa242eb359c5428da305c366862a0e7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f8fc932e58a4364a7f562468df1ca5c",
        "style": "IPY_MODEL_a024f959ea3e4143a370222bee90d217",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24874\" target=\"_blank\"> 21-24874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Mans M\u00e9tropole - Communaut\u00e9 Urbaine<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une p\u00e9pini\u00e8re pour les nouvelles mobilit\u00e9sZone Actisud - Le Mans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24874\" target=\"_blank\"> 21-24874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "520a1c313fd34ab79901ad38aa0717f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.021959,
          0.20816
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a076ce5e4ca6445b9739ef383359c658",
        "title": "Vers COULAINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SERVICE INFORMATIQUE DU SDIS72RENOUVELLEMENT DES INFRASTRUCTURES DE STOCKAGE DU STORE VIRTUELREMPLACEMENT DU MATERIEL - MISE EN SERVICE - MAINTENANCE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b437d9ece4c644a68b8eeec95295d1a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2eba964e60bb45af901890570309ffaf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a076ce5e4ca6445b9739ef383359c658": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b437d9ece4c644a68b8eeec95295d1a4",
        "style": "IPY_MODEL_2eba964e60bb45af901890570309ffaf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24886\" target=\"_blank\"> 21-24886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de la Sarthe<br>\n        <b>Ville :</b> COULAINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SERVICE INFORMATIQUE DU SDIS72RENOUVELLEMENT DES INFRASTRUCTURES DE STOCKAGE DU STORE VIRTUELREMPLACEMENT DU MATERIEL - MISE EN SERVICE - MAINTENANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24886\" target=\"_blank\"> 21-24886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "785ad9259bf04baf83ce162587431bd4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.934257,
          0.367428
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c7a392dbb5e4a5580fc45a50998e26e",
        "title": "Vers PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de maitrise d'oeuvre pour la construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ded6a923e19240069e498cda57f22b31": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "680c973610364e989899b2f9d1db1e7b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c7a392dbb5e4a5580fc45a50998e26e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ded6a923e19240069e498cda57f22b31",
        "style": "IPY_MODEL_680c973610364e989899b2f9d1db1e7b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24746\" target=\"_blank\"> 21-24746</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Parign\u00e9 l'Ev\u00eaque<br>\n        <b>Ville :</b> PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre pour la construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24746\" target=\"_blank\"> 21-24746</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d4e2b7e3e7a455fa3bccd17ce0da2a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.037493,
          0.587956
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c37f0c5b18b4488e8438fc0166964b23",
        "title": "Vers DOLLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOUVELLEMENT DE CANALISATIONS ET DE BRANCHEMENTS AEP\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01827e6afd204a7f904ed9fb8551379b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27c47f473f4846dfa164e2624e056e8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c37f0c5b18b4488e8438fc0166964b23": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01827e6afd204a7f904ed9fb8551379b",
        "style": "IPY_MODEL_27c47f473f4846dfa164e2624e056e8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24944\" target=\"_blank\"> 21-24944</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEPA de la R\u00e9gion de Dollon<br>\n        <b>Ville :</b> DOLLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOUVELLEMENT DE CANALISATIONS ET DE BRANCHEMENTS AEP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24944\" target=\"_blank\"> 21-24944</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffccd87978734e4c8bb69c66bb75f7f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.67068,
          6.397372
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcaefbfae4624ae39c61533798e5356e",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement \u00e0 la r\u00e9ponse \u00e0 appels \u00e0 projets PIA 4\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e24978fb1df5492aa6c39e4a830a53ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a25ebe9c138541e3bc29def8211d127c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcaefbfae4624ae39c61533798e5356e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e24978fb1df5492aa6c39e4a830a53ed",
        "style": "IPY_MODEL_a25ebe9c138541e3bc29def8211d127c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25079\" target=\"_blank\"> 21-25079</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement \u00e0 la r\u00e9ponse \u00e0 appels \u00e0 projets PIA 4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25079\" target=\"_blank\"> 21-25079</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8054f473c2784d62ba4dfd5d464a58b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.643605,
          5.938247
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_65ffa744cfdd4e65be8d90ac5afa35fc",
        "title": "Vers VAL D'ISERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'extension du r\u00e9fectoire scolaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfcf2a641fcc4e9499473ebaba21c831": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "339c565dcd58476597db91591198caf3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "65ffa744cfdd4e65be8d90ac5afa35fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfcf2a641fcc4e9499473ebaba21c831",
        "style": "IPY_MODEL_339c565dcd58476597db91591198caf3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24967\" target=\"_blank\"> 21-24967</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VAL D ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> VAL D'ISERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'extension du r\u00e9fectoire scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24967\" target=\"_blank\"> 21-24967</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4179dd6ec2a247c28c92bb00526fe308": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.194019,
          6.664194
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50a937bae94f4cc7a93961ead8aaac9f",
        "title": "Vers MODANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location d'un syst\u00e8me de surveillance des acc\u00e8s de l'autoroute de la Maurienne A43\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9c6191980034bffa7b20dbdb406877c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ba80b30d9484443a6bfb0ddc70aa015": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50a937bae94f4cc7a93961ead8aaac9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9c6191980034bffa7b20dbdb406877c",
        "style": "IPY_MODEL_1ba80b30d9484443a6bfb0ddc70aa015",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25247\" target=\"_blank\"> 21-25247</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> MODANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'un syst\u00e8me de surveillance des acc\u00e8s de l'autoroute de la Maurienne A43<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25247\" target=\"_blank\"> 21-25247</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1a85184114a4819b0b0ff90c779d3a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.923525,
          6.145316
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c09f8ed039bf4ce9ac4a6bf729175296",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des serveurs, dispositifs de stockage et de sauvegarde et \u00e9quipements associ\u00e9s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd879c924d3e43e1a85c3343e1ebb411": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c7f605cf9ce493aaf018224f258cecc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c09f8ed039bf4ce9ac4a6bf729175296": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd879c924d3e43e1a85c3343e1ebb411",
        "style": "IPY_MODEL_0c7f605cf9ce493aaf018224f258cecc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25117\" target=\"_blank\"> 21-25117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Annecy<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des serveurs, dispositifs de stockage et de sauvegarde et \u00e9quipements associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25117\" target=\"_blank\"> 21-25117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e26a864a133c45c5a12425b387c399fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.856737,
          6.616346
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c4300d4949e4a22be022ab98cdde0b2",
        "title": "Vers MEGEVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un b\u00e2timent annexe au b\u00e2timent actuel de la Livraz pour installation de traitements UV\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad167dbe9d994022b1c9fb5f9ff026f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0fce46fad6fb48af978ebb31b3201d28": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c4300d4949e4a22be022ab98cdde0b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad167dbe9d994022b1c9fb5f9ff026f6",
        "style": "IPY_MODEL_0fce46fad6fb48af978ebb31b3201d28",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24888\" target=\"_blank\"> 21-24888</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Meg\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> MEGEVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un b\u00e2timent annexe au b\u00e2timent actuel de la Livraz pour installation de traitements UV<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24888\" target=\"_blank\"> 21-24888</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16659fe4390c4c8088880c2d02420f7d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.368892,
          6.460238
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78110afe31a241709b295f5cae42f195",
        "title": "Vers MARGENCEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Attribution d'un accord cadre pour des missions d'\u00e9tudes, de conseils et de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restauration des fa\u00e7ades de l'\u00e9glise de Margencel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c21a93148f8a47c595cdcbdf25941dee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa89d32bcef7422e87ce864255714656": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78110afe31a241709b295f5cae42f195": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c21a93148f8a47c595cdcbdf25941dee",
        "style": "IPY_MODEL_aa89d32bcef7422e87ce864255714656",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24882\" target=\"_blank\"> 21-24882</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Margencel<br>\n        <b>Ville :</b> MARGENCEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Attribution d'un accord cadre pour des missions d'\u00e9tudes, de conseils et de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restauration des fa\u00e7ades de l'\u00e9glise de Margencel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24882\" target=\"_blank\"> 21-24882</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e94e1253fbed4fc5a4e2f3bde6edb3c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.158044,
          6.327668
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2eeebefa5a24bb4abed678aec54c706",
        "title": "Vers FILLINGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONTR\u00d4LES D'\u00c9TANCH\u00c9IT\u00c9, DE COMPACTAGE ET INSPECTIONS VID\u00c9O DES R\u00c9SEAUX D'ASSAINISSEMENT DU SYNDICAT DES EAUX DES ROCAILLES ET DE BELLECOMBE (74)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "818bf9e4e8334e9693b4f4d850891b2c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4459f557b5f4d00b6e0da75b08fe967": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2eeebefa5a24bb4abed678aec54c706": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_818bf9e4e8334e9693b4f4d850891b2c",
        "style": "IPY_MODEL_b4459f557b5f4d00b6e0da75b08fe967",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25249\" target=\"_blank\"> 21-25249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat des Eaux RB<br>\n        <b>Ville :</b> FILLINGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONTR\u00d4LES D'\u00c9TANCH\u00c9IT\u00c9, DE COMPACTAGE ET INSPECTIONS VID\u00c9O DES R\u00c9SEAUX D'ASSAINISSEMENT DU SYNDICAT DES EAUX DES ROCAILLES ET DE BELLECOMBE (74)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25249\" target=\"_blank\"> 21-25249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad16d80f685c4a03954b325cbae33d5b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.862527,
          2.335861
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bff3149a1c4b46e0baa73873c3965bb4",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la location et la maintenance d'un parc d'imprimantes et de copieursmultifonctions au profit de la Caisse Nationale des Barreaux Fran\u00e7ais (CNBF).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8def45bb86b84053a0465542ac53191a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5cb8496d1ff44cc8e43f29fe1d3b271": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bff3149a1c4b46e0baa73873c3965bb4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8def45bb86b84053a0465542ac53191a",
        "style": "IPY_MODEL_f5cb8496d1ff44cc8e43f29fe1d3b271",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24933\" target=\"_blank\"> 21-24933</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNBF Caisse Nationale des Barreaux Fra<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la location et la maintenance d'un parc d'imprimantes et de copieursmultifonctions au profit de la Caisse Nationale des Barreaux Fran\u00e7ais (CNBF).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24933\" target=\"_blank\"> 21-24933</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a2f209ae5c24cb9b931a4cb29d407b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.862527,
          2.335861
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52f8bb86229d46a087101bcbf8c5b055",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement et r\u00e9glage des menuiseries ext\u00e9rieures de la Chambre r\u00e9gionale des comptes (CRC) Centre Val-de-Loire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be65e11eb2ed4a0681b90bed6f6c9551": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3439a12b73184f47968ff271646c75b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52f8bb86229d46a087101bcbf8c5b055": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be65e11eb2ed4a0681b90bed6f6c9551",
        "style": "IPY_MODEL_3439a12b73184f47968ff271646c75b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24927\" target=\"_blank\"> 21-24927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cour des comptes<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement et r\u00e9glage des menuiseries ext\u00e9rieures de la Chambre r\u00e9gionale des comptes (CRC) Centre Val-de-Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24927\" target=\"_blank\"> 21-24927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c5ee56c188c4b1dbf21ff7bcd3696a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.850526,
          2.338096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66c18eb5e4c342a3b6e2b4420a662f57",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement des espaces servants de la biblioth\u00e8que mazarine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ab00ef0b68043e5b9a84f1df2bb9af5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0cf5a1f38a2e486191404e4cfff442d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66c18eb5e4c342a3b6e2b4420a662f57": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ab00ef0b68043e5b9a84f1df2bb9af5",
        "style": "IPY_MODEL_0cf5a1f38a2e486191404e4cfff442d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24582\" target=\"_blank\"> 21-24582</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institut de France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Echafaudage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement des espaces servants de la biblioth\u00e8que mazarine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24582\" target=\"_blank\"> 21-24582</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c6e471cc08f41afa46e6738afb01079": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.859257,
          2.314821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_035c3a7871944fa59bcc627d8f4ed892",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concession de la liaison autorouti\u00e8re \u00e0 2 x 2 voies entre Machilly et Thonon-les-Bains (74)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive23\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d61542341e6400aa70cb3d889dcdebc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c980729dd1e54893818c81eace347e09": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "035c3a7871944fa59bcc627d8f4ed892": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d61542341e6400aa70cb3d889dcdebc",
        "style": "IPY_MODEL_c980729dd1e54893818c81eace347e09",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24099\" target=\"_blank\"> 21-24099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2023-01-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MEEDDAT<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de la liaison autorouti\u00e8re \u00e0 2 x 2 voies entre Machilly et Thonon-les-Bains (74)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24099\" target=\"_blank\"> 21-24099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "961c5de6e4784d5eb5694fd0e9862af8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.859257,
          2.314821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91a1efc9235c42bfb323d88538d25f32",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation et mise aux normes hygi\u00e8ne et s\u00e9curit\u00e9 des cuisines d'Arcueil 4\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13174a08133a47bf82e14b03564ed20e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b83956f918d943e085a38c4aa30d3c2d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91a1efc9235c42bfb323d88538d25f32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13174a08133a47bf82e14b03564ed20e",
        "style": "IPY_MODEL_b83956f918d943e085a38c4aa30d3c2d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24867\" target=\"_blank\"> 21-24867</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE DES DEPOTS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation et mise aux normes hygi\u00e8ne et s\u00e9curit\u00e9 des cuisines d'Arcueil 4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24867\" target=\"_blank\"> 21-24867</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d81f821158e0411b827d7834fd5fecea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.872273,
          2.358781
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d611f4a32fe4427eb41c31ae9c87b9ab",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement pour l'exposition \" Anni et Josef Albers. L'art et la vie \" pr\u00e9sent\u00e9e au Mus\u00e9e d'Art moderne de Paris du 24 juin 2021 (vernissage) au 9 janvier 2022.Lot 1 :\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3950682baed5459c828428df7f6be895": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "982dc725709e443a94c7eedd72713085": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d611f4a32fe4427eb41c31ae9c87b9ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3950682baed5459c828428df7f6be895",
        "style": "IPY_MODEL_982dc725709e443a94c7eedd72713085",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24963\" target=\"_blank\"> 21-24963</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS MUSEES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9coration (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement pour l'exposition \" Anni et Josef Albers. L'art et la vie \" pr\u00e9sent\u00e9e au Mus\u00e9e d'Art moderne de Paris du 24 juin 2021 (vernissage) au 9 janvier 2022.Lot 1 :<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24963\" target=\"_blank\"> 21-24963</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac618674d7214fa28c3b0e21eefc6b14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849305,
          2.377582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ff5c74d6ea6407799f9550284e9182a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de g\u00e9nie-civil et m\u00e9tallerie/verrerie pour la r\u00e9alisation de l'oeuvre d\u00e9nomm\u00e9e ' Le Mur pour la Paix II ', avenue de Breteuil (Paris 15\u00e8me)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f19dfc72378940bebc264e5227d26275": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e68df8ab6109495a9737ac4544ff0792": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ff5c74d6ea6407799f9550284e9182a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f19dfc72378940bebc264e5227d26275",
        "style": "IPY_MODEL_e68df8ab6109495a9737ac4544ff0792",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24808\" target=\"_blank\"> 21-24808</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de g\u00e9nie-civil et m\u00e9tallerie/verrerie pour la r\u00e9alisation de l'oeuvre d\u00e9nomm\u00e9e ' Le Mur pour la Paix II ', avenue de Breteuil (Paris 15\u00e8me)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24808\" target=\"_blank\"> 21-24808</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c928a3758f484565be1c334ed7d09236": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7edc5bf84744c77b96d7292b30aaa8f",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation et de mise en accessibilit\u00e9 aux personnes en situation de handicap du gymnase Raymond Burgard, 251 rue de Vaugirard 75015 PARIS en trois lots juridiques- Lot no1- Clos couvert..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "febe7f68e5914953861fce4f55cc113b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b52bed608f1e40129eb3c5208ca18ef6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7edc5bf84744c77b96d7292b30aaa8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_febe7f68e5914953861fce4f55cc113b",
        "style": "IPY_MODEL_b52bed608f1e40129eb3c5208ca18ef6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24851\" target=\"_blank\"> 21-24851</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation et de mise en accessibilit\u00e9 aux personnes en situation de handicap du gymnase Raymond Burgard, 251 rue de Vaugirard 75015 PARIS en trois lots juridiques- Lot no1- Clos couvert..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24851\" target=\"_blank\"> 21-24851</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38b6dc8417dc418eb178172a1eb001e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95ec59bb3a52485092d3a13df0796a7d",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de logiciel de simulation de forge\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9f67888ec6947569267fbe844652727": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5412d38aeb942718bb1d553ad99c46d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95ec59bb3a52485092d3a13df0796a7d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9f67888ec6947569267fbe844652727",
        "style": "IPY_MODEL_e5412d38aeb942718bb1d553ad99c46d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25001\" target=\"_blank\"> 21-25001</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole National Sup. d'Arts et M\u00e9tiers<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de logiciel de simulation de forge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25001\" target=\"_blank\"> 21-25001</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "077afec3463341c3918e1dcf05cadca0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.8574,
          2.407182
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10350d85818245d89c1c770e65f12a0f",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9ration 201913542: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre (hors loi MOP) pour la restructuration de la cuisine de la cr\u00e8che collective sise 38, rue des Rigoles 75020 Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99290f86c3484953b5d36e090a7ba04f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "691544b5810745e5af74d531d97b2b26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10350d85818245d89c1c770e65f12a0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99290f86c3484953b5d36e090a7ba04f",
        "style": "IPY_MODEL_691544b5810745e5af74d531d97b2b26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25127\" target=\"_blank\"> 21-25127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9ration 201913542: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre (hors loi MOP) pour la restructuration de la cuisine de la cr\u00e8che collective sise 38, rue des Rigoles 75020 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25127\" target=\"_blank\"> 21-25127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "063ef03e713d445d86080635688b08bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.93185,
          1.630704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cef1a50b18f3426495eaabe176cc6e97",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Paul Eluard \u00e0 St Etienne du Rouvray- Gros Travaux 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b5fe070ae94a474abd78f8303601113d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8b5d8252e0948c4a05172800d5154d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cef1a50b18f3426495eaabe176cc6e97": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b5fe070ae94a474abd78f8303601113d",
        "style": "IPY_MODEL_a8b5d8252e0948c4a05172800d5154d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25327\" target=\"_blank\"> 21-25327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Paul Eluard \u00e0 St Etienne du Rouvray- Gros Travaux 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25327\" target=\"_blank\"> 21-25327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fcf3032d57045e59ef451b230341b0e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.93185,
          1.630704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffbb9035ec6741e7bd20d3b52bad6f30",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Formation en cours d'emploi des assistants maternels\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "88c84b80910c423db63690712fd7e077": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e3a79a1edeb448b83d45f8b602449f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffbb9035ec6741e7bd20d3b52bad6f30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_88c84b80910c423db63690712fd7e077",
        "style": "IPY_MODEL_7e3a79a1edeb448b83d45f8b602449f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24802\" target=\"_blank\"> 21-24802</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formation en cours d'emploi des assistants maternels<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24802\" target=\"_blank\"> 21-24802</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c5101aa55aa40ca8851102f3f170f57": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.516285,
          0.472535
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61eef262f9d5496c858a44184b78de73",
        "title": "Vers LILLEBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achat de mobiliers urbains\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb55950479f4492f94a7a269d82256c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eedfea20ee8d45119926411f0dcab171": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61eef262f9d5496c858a44184b78de73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb55950479f4492f94a7a269d82256c0",
        "style": "IPY_MODEL_eedfea20ee8d45119926411f0dcab171",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25027\" target=\"_blank\"> 21-25027</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lillebonne<br>\n        <b>Ville :</b> LILLEBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat de mobiliers urbains<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25027\" target=\"_blank\"> 21-25027</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e25934c5bd14d3fa92c6d9775882a90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.92446,
          1.078106
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28cd1a66284440c7b923d3a3b5b85746",
        "title": "Vers DIEPPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ETUDES GEOTECHNIQUES POUR CERTAINS ETABLISSEMENTS DU GHT CAUX MARITIME\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ed68bb8058543ac9f82e57a188b330d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff24c687e61b4e6a9035114a4c1e430f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28cd1a66284440c7b923d3a3b5b85746": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ed68bb8058543ac9f82e57a188b330d",
        "style": "IPY_MODEL_ff24c687e61b4e6a9035114a4c1e430f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24965\" target=\"_blank\"> 21-24965</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE DIEPPE<br>\n        <b>Ville :</b> DIEPPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDES GEOTECHNIQUES POUR CERTAINS ETABLISSEMENTS DU GHT CAUX MARITIME<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24965\" target=\"_blank\"> 21-24965</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e65d2370b2cf4e08902b2e839b68aec0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.459576,
          1.394539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0ffc7aec7a54ea5beb769fad6473a88",
        "title": "Vers DIEPPE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance et renouvellement des pannes flottantes de la R\u00e9gie Dieppoise des Activit\u00e9s Portuaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f15ed940be2462192ad509e0ef35cb3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7a680f5f4dc47af8df7642fea895c88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0ffc7aec7a54ea5beb769fad6473a88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f15ed940be2462192ad509e0ef35cb3",
        "style": "IPY_MODEL_e7a680f5f4dc47af8df7642fea895c88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-22583\" target=\"_blank\"> 21-22583</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Regie Dieppoise Activites Portuaires<br>\n        <b>Ville :</b> DIEPPE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits travail des m\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et renouvellement des pannes flottantes de la R\u00e9gie Dieppoise des Activit\u00e9s Portuaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-22583\" target=\"_blank\"> 21-22583</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a92b37a0169480aa172892c4e790369": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.341429,
          1.093662
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a557801b6d3349de95dd7acfd2f5e869",
        "title": "Vers OISSEL SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Suite \u00e0 l'incendie d'une partie de l'\u00e9cole primaire Jean Jaur\u00e8s en juillet 2018, la consultation porte sur les travaux de r\u00e9habilitation du b\u00e2timent abritant les salles de classe de l&a\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4232920aad964e8eab923062fb95b4dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ab538c5b430475ebf46c16195861f65": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a557801b6d3349de95dd7acfd2f5e869": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4232920aad964e8eab923062fb95b4dd",
        "style": "IPY_MODEL_0ab538c5b430475ebf46c16195861f65",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24975\" target=\"_blank\"> 21-24975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE OISSEL<br>\n        <b>Ville :</b> OISSEL SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Suite \u00e0 l'incendie d'une partie de l'\u00e9cole primaire Jean Jaur\u00e8s en juillet 2018, la consultation porte sur les travaux de r\u00e9habilitation du b\u00e2timent abritant les salles de classe de l&a<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24975\" target=\"_blank\"> 21-24975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "756bd901893e46268cbb854df0924f1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.942353,
          2.874809
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa2b374d65f24080bb55371733450e18",
        "title": "Vers MEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de m\u00e9decine professionnelle et pr\u00e9ventive pour les agents de la Ville de Meaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "698ea803494b47c096f3ff79650ccafa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59065460b8d74850a0007091c21711d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa2b374d65f24080bb55371733450e18": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_698ea803494b47c096f3ff79650ccafa",
        "style": "IPY_MODEL_59065460b8d74850a0007091c21711d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25039\" target=\"_blank\"> 21-25039</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE MEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> MEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de m\u00e9decine professionnelle et pr\u00e9ventive pour les agents de la Ville de Meaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25039\" target=\"_blank\"> 21-25039</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14bf29aca8ac494b97fbd037f445bfbb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.942353,
          2.874809
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29c69f532abd4ebebad1b78fc14f9a29",
        "title": "Vers MEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture, la pose et tous les raccordements, y compris aux r\u00e9seaux ext\u00e9rieurs, d'une restauration scolaire.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3b2e9c2d8fb484980fd4a82315e16b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0516c26f1fe4474386f13d378bef6827": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29c69f532abd4ebebad1b78fc14f9a29": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3b2e9c2d8fb484980fd4a82315e16b5",
        "style": "IPY_MODEL_0516c26f1fe4474386f13d378bef6827",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24794\" target=\"_blank\"> 21-24794</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE MEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> MEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture, la pose et tous les raccordements, y compris aux r\u00e9seaux ext\u00e9rieurs, d'une restauration scolaire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24794\" target=\"_blank\"> 21-24794</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b3c085a321424be7a5fdd0004a77952d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.666631,
          2.84055
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd210b46ff98411295dc1626d26f9aa8",
        "title": "Vers MEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Couverture de 2 terrains de tennis en terre battue - Stade TAUZIET \u00e0 Meaux (77100)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6e8363d452ba452087e77d5f1b8a9edc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ab8cb6213e24cee84a3a338a08cc20c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd210b46ff98411295dc1626d26f9aa8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6e8363d452ba452087e77d5f1b8a9edc",
        "style": "IPY_MODEL_2ab8cb6213e24cee84a3a338a08cc20c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25050\" target=\"_blank\"> 21-25050</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE MEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> MEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Couverture de 2 terrains de tennis en terre battue - Stade TAUZIET \u00e0 Meaux (77100)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25050\" target=\"_blank\"> 21-25050</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "318b71f85a9d402eb5c40a840e699a66": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412881,
          2.703147
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_542622fa7c6c44e29db31a2fab9846eb",
        "title": "Vers FONTAINEBLEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement d'une aire d'accueil des gens du voyage - za des brulis \u00e0 vulaines-sur-seine\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0bfe62ec5cd24c86b7f8eafec121ac36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47716f4ce5b647009fabdb38e6100b10": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "542622fa7c6c44e29db31a2fab9846eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0bfe62ec5cd24c86b7f8eafec121ac36",
        "style": "IPY_MODEL_47716f4ce5b647009fabdb38e6100b10",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25053\" target=\"_blank\"> 21-25053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C Fontainebleau-Avon<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINEBLEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement d'une aire d'accueil des gens du voyage - za des brulis \u00e0 vulaines-sur-seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25053\" target=\"_blank\"> 21-25053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fb755592c6546b2867fff4f4a20d778": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.871958,
          2.714398
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa57f878f7e146978fc1dbeb71c57826",
        "title": "Vers SAINT THIBAULT DES VIGNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique relative \u00e0 la reconstruction du centre de tri des emballages m\u00e9nagers \u00e0 Saint Thibault des Vignes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "921c1b6644044728bdeff5c47d1607f0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "529c35b541ec4101b8cd3944016d4cf4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa57f878f7e146978fc1dbeb71c57826": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_921c1b6644044728bdeff5c47d1607f0",
        "style": "IPY_MODEL_529c35b541ec4101b8cd3944016d4cf4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25319\" target=\"_blank\"> 21-25319</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIETREM<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBAULT DES VIGNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique relative \u00e0 la reconstruction du centre de tri des emballages m\u00e9nagers \u00e0 Saint Thibault des Vignes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25319\" target=\"_blank\"> 21-25319</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96de4be8e1684381bb6d0b75fc60ee78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.278498,
          2.426128
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aad212dad22348f89a781b2e3b1e31f2",
        "title": "Vers LARCHANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration du b\u00e2timent mairie / \u00e9cole et Cr\u00e9ation de sanitaires publicsdans le village de Larchant\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2122b8267b2a4d10839ce0c92f1b01ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "809e96ba5cac468980be6c6d1fef3a3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aad212dad22348f89a781b2e3b1e31f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2122b8267b2a4d10839ce0c92f1b01ea",
        "style": "IPY_MODEL_809e96ba5cac468980be6c6d1fef3a3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25177\" target=\"_blank\"> 21-25177</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '45', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LARCHANT<br>\n        <b>Ville :</b> LARCHANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration du b\u00e2timent mairie / \u00e9cole et Cr\u00e9ation de sanitaires publicsdans le village de Larchant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25177\" target=\"_blank\"> 21-25177</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25032cd176514bdb8dff4025bb831253": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.887618,
          2.153376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e5bb610795d417782791b0c247b53ca",
        "title": "Vers VELIZY VILLACOUBLAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concession de service public pour la gestion des march\u00e9s d'approvisionnement de la Commune de V\u00e9lizy-Villacoublay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d12c0115ba3d4cc690db899d2052b668": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28b3df9626ba4ba4abb03f60e0d44bd5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e5bb610795d417782791b0c247b53ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d12c0115ba3d4cc690db899d2052b668",
        "style": "IPY_MODEL_28b3df9626ba4ba4abb03f60e0d44bd5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24723\" target=\"_blank\"> 21-24723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VELIZY VILLACOUBLAY<br>\n        <b>Ville :</b> VELIZY VILLACOUBLAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de service public pour la gestion des march\u00e9s d'approvisionnement de la Commune de V\u00e9lizy-Villacoublay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24723\" target=\"_blank\"> 21-24723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02a8419ef92f4ec6afe3d392fc235155": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.995169,
          1.703622
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_892fe8541cb14652a0e51c099ae4a936",
        "title": "Vers MANTES LA JOLIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre relatif \u00e0 la v\u00e9rification, l'entretien et la fourniture de mat\u00e9riel de lutte contre l'incendie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2aeba08ba87e4054bf4c68361b89dea7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "13297a29d1574f9d9ff1cf37804a9bf8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "892fe8541cb14652a0e51c099ae4a936": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2aeba08ba87e4054bf4c68361b89dea7",
        "style": "IPY_MODEL_13297a29d1574f9d9ff1cf37804a9bf8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25267\" target=\"_blank\"> 21-25267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mantes la Jolie<br>\n        <b>Ville :</b> MANTES LA JOLIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', \"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre relatif \u00e0 la v\u00e9rification, l'entretien et la fourniture de mat\u00e9riel de lutte contre l'incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25267\" target=\"_blank\"> 21-25267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54d023e8fac34615be11f79300d8b484": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.976773,
          2.035298
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67667c2d39d748738c8fa9e9d997309f",
        "title": "Vers ANDR\u00c9SY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre de location et maintenance de photocopieurs et dupli-copieur num\u00e9riques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "153ba9e9cd2f4f0f955c0117295f2de2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23a89e9cf0364bae91420604ccecd0eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67667c2d39d748738c8fa9e9d997309f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_153ba9e9cd2f4f0f955c0117295f2de2",
        "style": "IPY_MODEL_23a89e9cf0364bae91420604ccecd0eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24920\" target=\"_blank\"> 21-24920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '94', '92', '91', '93', '95', '75', '60', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Andr\u00e9sy<br>\n        <b>Ville :</b> ANDR\u00c9SY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre de location et maintenance de photocopieurs et dupli-copieur num\u00e9riques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24920\" target=\"_blank\"> 21-24920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2947040c620345fa843ebffc1724a9b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.105465,
          -0.064801
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_097275057efb4787942e990703697cee",
        "title": "Vers CHEF BOUTONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'un ilot urbain\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8667e153441f4566bb65dac85530d5d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "feeb9a25c6f443b5b7ec707041e9fd57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "097275057efb4787942e990703697cee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8667e153441f4566bb65dac85530d5d6",
        "style": "IPY_MODEL_feeb9a25c6f443b5b7ec707041e9fd57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25223\" target=\"_blank\"> 21-25223</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHEFBOUTONNE<br>\n        <b>Ville :</b> CHEF BOUTONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'un ilot urbain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25223\" target=\"_blank\"> 21-25223</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "185b41a656724f4fb5eb079d89d9e140": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.274793,
          -0.586258
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e62f5d07caf2405d85a625343e539c9c",
        "title": "Vers BRESSUIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien et Maintenance des \u00e9quipements g\u00e9nie climatiques - Chaudi\u00e8res gaz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a24a3933d4d4075a39c0f2b579c0254": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52cf3a2829f64534b3bab23e5d7fb6e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e62f5d07caf2405d85a625343e539c9c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a24a3933d4d4075a39c0f2b579c0254",
        "style": "IPY_MODEL_52cf3a2829f64534b3bab23e5d7fb6e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25188\" target=\"_blank\"> 21-25188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL DU BOCAGE BRESSUIRAIS<br>\n        <b>Ville :</b> BRESSUIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et Maintenance des \u00e9quipements g\u00e9nie climatiques - Chaudi\u00e8res gaz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25188\" target=\"_blank\"> 21-25188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c3412f2fb244c019ab844433d3acf99": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.89217,
          2.31628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec6734eb7f5642208c7772180f711a45",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        controle des installations d'assainissement non collectif dans les communes d'amiens m\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3c10db5202a4427909522e6fa28af34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "330b2ba075154b5f900196cb11b3b4c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec6734eb7f5642208c7772180f711a45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3c10db5202a4427909522e6fa28af34",
        "style": "IPY_MODEL_330b2ba075154b5f900196cb11b3b4c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24766\" target=\"_blank\"> 21-24766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO AMIENS METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> controle des installations d'assainissement non collectif dans les communes d'amiens m\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24766\" target=\"_blank\"> 21-24766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5624280e3ce4f4f8e6cc94b25c00277": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.03505,
          1.363145
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ca860d8d86a4e699f1294a4e9327564",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de pr\u00e9paration et de finition des chantiers, marquages, interventions d'urgence\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bbe78fe22c54e7092f44b279d06f295": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce76ae60455248048083534dd26a7253": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ca860d8d86a4e699f1294a4e9327564": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bbe78fe22c54e7092f44b279d06f295",
        "style": "IPY_MODEL_ce76ae60455248048083534dd26a7253",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24946\" target=\"_blank\"> 21-24946</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de pr\u00e9paration et de finition des chantiers, marquages, interventions d'urgence<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24946\" target=\"_blank\"> 21-24946</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "428321fc86d4490ab473a18b1e26e552": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.140158,
          5.989276
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_278d9f6369034f0aa1fd81beb973791f",
        "title": "Vers LA VALETTE DU VAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des Pelouses Naturelles ainsi que la Maintenance & l'Entretien des Installations d'Arrosage des Espaces Sportifs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0eaf59b91154494fa110d196806bd39d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c64b994d6c624fb0b8282684f8e9f2c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "278d9f6369034f0aa1fd81beb973791f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0eaf59b91154494fa110d196806bd39d",
        "style": "IPY_MODEL_c64b994d6c624fb0b8282684f8e9f2c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24945\" target=\"_blank\"> 21-24945</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de La Valette-du-Var<br>\n        <b>Ville :</b> LA VALETTE DU VAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Maintenance', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des Pelouses Naturelles ainsi que la Maintenance & l'Entretien des Installations d'Arrosage des Espaces Sportifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24945\" target=\"_blank\"> 21-24945</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1032e4ac3bdd48d49e85f27811763a8a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.17252,
          5.845676
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb1be05be9394227878f0efdc2f46b5e",
        "title": "Vers EVENOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension du r\u00e9seau de vid\u00e9o protection de la Ville d'Evenos\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af541d8308f64d0fa1445e00425f0a94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d6961c00c2c4bc3941bc5addf6b6bbd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb1be05be9394227878f0efdc2f46b5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af541d8308f64d0fa1445e00425f0a94",
        "style": "IPY_MODEL_7d6961c00c2c4bc3941bc5addf6b6bbd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24993\" target=\"_blank\"> 21-24993</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D EVENOS<br>\n        <b>Ville :</b> EVENOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vid\u00e9o, cin\u00e9ma']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du r\u00e9seau de vid\u00e9o protection de la Ville d'Evenos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24993\" target=\"_blank\"> 21-24993</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2498c67c34914256916e5f08f3980ac4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.81835,
          5.077077
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4e08538892045b897f588699940b818",
        "title": "Vers CAVAILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et l'acheminement d'\u00e9nergie \u00e9lectrique garantie n\u00e9cessaire \u00e0 l'alimentation des besoins des stations de pompage de La Voguette, Plan oriental et Saint Est\u00e8ve de l'ASA du\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0ab9c62fdfc44998099d0070ceff129": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd93489d2e904e809c9643e2ab3729c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4e08538892045b897f588699940b818": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0ab9c62fdfc44998099d0070ceff129",
        "style": "IPY_MODEL_dd93489d2e904e809c9643e2ab3729c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24896\" target=\"_blank\"> 21-24896</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASA du Canal Saint Julien<br>\n        <b>Ville :</b> CAVAILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et l'acheminement d'\u00e9nergie \u00e9lectrique garantie n\u00e9cessaire \u00e0 l'alimentation des besoins des stations de pompage de La Voguette, Plan oriental et Saint Est\u00e8ve de l'ASA du<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24896\" target=\"_blank\"> 21-24896</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60d1acd411cd4e3d898e7f2ae9dd0540": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.666712,
          -1.423022
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55de22ed552643e893852c4f6f732942",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de conseil en assurances\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "88367133c2bb41269bb4fbd95131f199": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7141ace2516459fb8d45425974de530": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55de22ed552643e893852c4f6f732942": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_88367133c2bb41269bb4fbd95131f199",
        "style": "IPY_MODEL_e7141ace2516459fb8d45425974de530",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-23598\" target=\"_blank\"> 21-23598</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LA ROCHE-SUR-YON AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de conseil en assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-23598\" target=\"_blank\"> 21-23598</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d53a9dc683da42f1a4f5a008f0f20217": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.493455,
          -1.28013
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8a88478faa94f97b731133e32653f65",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne le suivi des concentrations en micropolluants dans les retenues et les ouvrages d'eau potable de Vend\u00e9e Eau.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adf4ff9abdf24ca2953f0cf7620d1a0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfaf93dcedd8466884645e99e6ea9511": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8a88478faa94f97b731133e32653f65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adf4ff9abdf24ca2953f0cf7620d1a0c",
        "style": "IPY_MODEL_cfaf93dcedd8466884645e99e6ea9511",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25153\" target=\"_blank\"> 21-25153</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VENDEE EAU<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne le suivi des concentrations en micropolluants dans les retenues et les ouvrages d'eau potable de Vend\u00e9e Eau.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25153\" target=\"_blank\"> 21-25153</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b786f7e56a524f978825a3e327ed425a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.558892,
          0.045153
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44114da218f545899c961f36369949fe",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9paration du viaduc de la vienne \u00e0 chauvigny (86300)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de78a2fb75e840d88424407bc37e1e63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ec6d06f75e3498393a7e0a4a5ffcc17": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44114da218f545899c961f36369949fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de78a2fb75e840d88424407bc37e1e63",
        "style": "IPY_MODEL_0ec6d06f75e3498393a7e0a4a5ffcc17",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24759\" target=\"_blank\"> 21-24759</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND POITIERS COMMUNAUTE URBAINE<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9paration du viaduc de la vienne \u00e0 chauvigny (86300)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24759\" target=\"_blank\"> 21-24759</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d884ab6c4e814829a5ad284769217dc1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549534,
          1.131408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_027380baf0c2437c93bb9f0129c21efb",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9quipement sc\u00e9nique, acquisition et installation d'une r\u00e9sille fixe pour l'auditorium\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0717cde971241d4ab54d69001751340": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7d0b8cc65f64c358bd8acb8c4aa47f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "027380baf0c2437c93bb9f0129c21efb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0717cde971241d4ab54d69001751340",
        "style": "IPY_MODEL_d7d0b8cc65f64c358bd8acb8c4aa47f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24879\" target=\"_blank\"> 21-24879</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Remembrement (travaux connexes)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9quipement sc\u00e9nique, acquisition et installation d'une r\u00e9sille fixe pour l'auditorium<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24879\" target=\"_blank\"> 21-24879</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a58e04c6130a466eaff752806a1925bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.076608,
          6.436196
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9191d7432a924fb88ceac0e51f9ffee9",
        "title": "Vers HADOL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un internat avec restauration-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23e586520a5d4edaa8790694ac00089b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e1ce4ff05d94c868d0e98e56b4bb50a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9191d7432a924fb88ceac0e51f9ffee9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23e586520a5d4edaa8790694ac00089b",
        "style": "IPY_MODEL_9e1ce4ff05d94c868d0e98e56b4bb50a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25173\" target=\"_blank\"> 21-25173</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HADOL<br>\n        <b>Ville :</b> HADOL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un internat avec restauration-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25173\" target=\"_blank\"> 21-25173</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c148de43739b4c4095c049dec3d658a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.185149,
          7.004974
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1bf5dedd4f314c638bdba8a72e09452f",
        "title": "Vers LE VALTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9finition d'une strat\u00e9gie touristique de la commune du valtin et d\u00e9veloppement d'actions pilotes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f6b126194494a9abe2e2e4d68f23d59": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "943bed3157e443e8bfb94ec3c71851cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1bf5dedd4f314c638bdba8a72e09452f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f6b126194494a9abe2e2e4d68f23d59",
        "style": "IPY_MODEL_943bed3157e443e8bfb94ec3c71851cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24846\" target=\"_blank\"> 21-24846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Le Valtin<br>\n        <b>Ville :</b> LE VALTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9finition d'une strat\u00e9gie touristique de la commune du valtin et d\u00e9veloppement d'actions pilotes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24846\" target=\"_blank\"> 21-24846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b677f29e43fc40b08ccbefa7d76ec27f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.847107,
          3.571547
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5fa9edf3f6f84f40bc8d9707f4568cbb",
        "title": "Vers MONETEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        T\u00e9l\u00e9communications Abonnements et consommations, t\u00e9l\u00e9phonie fixe,t\u00e9l\u00e9phonie mobile et acc\u00e8s internet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a6835a0ff3b4c29ba35f62afe31a6c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e4a25712c64401e995ea30eb3381863": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5fa9edf3f6f84f40bc8d9707f4568cbb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a6835a0ff3b4c29ba35f62afe31a6c4",
        "style": "IPY_MODEL_1e4a25712c64401e995ea30eb3381863",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24859\" target=\"_blank\"> 21-24859</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONETEAU<br>\n        <b>Ville :</b> MONETEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> T\u00e9l\u00e9communications Abonnements et consommations, t\u00e9l\u00e9phonie fixe,t\u00e9l\u00e9phonie mobile et acc\u00e8s internet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24859\" target=\"_blank\"> 21-24859</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6334aa3667f54f4eb6d6eb22a22d9336": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.079192,
          3.295179
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ac1bae9b5444e10971b1e9661d1a185",
        "title": "Vers DIXMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet la revitalisation du centre bourg de Dixmont- Tranche ferme : Extension de l'\u00e9cole et r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent ,- Tranche conditionnelle 1 : Commerce multi servi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "afa09383cc1a4edabedbb35612641da9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71c6fd49ffb24f6fad6d69eb6c377960": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ac1bae9b5444e10971b1e9661d1a185": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_afa09383cc1a4edabedbb35612641da9",
        "style": "IPY_MODEL_71c6fd49ffb24f6fad6d69eb6c377960",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25157\" target=\"_blank\"> 21-25157</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89', '45', '21', '58', '71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DIXMONT<br>\n        <b>Ville :</b> DIXMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la revitalisation du centre bourg de Dixmont- Tranche ferme : Extension de l'\u00e9cole et r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent ,- Tranche conditionnelle 1 : Commerce multi servi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25157\" target=\"_blank\"> 21-25157</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a61061da8e0d48388c0a2a7be8552110": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.616211,
          6.786533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f13b3186f00e42c1a5dc2f695e9a279b",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance pr\u00e9ventive et curative du dispositif d'autosurveillance du Grand Belfort Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6255a0c5fd9d404794cfbbc82d1c9da5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0901503d4d84430b5b67c812e5ffe3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f13b3186f00e42c1a5dc2f695e9a279b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6255a0c5fd9d404794cfbbc82d1c9da5",
        "style": "IPY_MODEL_b0901503d4d84430b5b67c812e5ffe3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24904\" target=\"_blank\"> 21-24904</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de l'Agglom\u00e9ration Belfortaine<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et curative du dispositif d'autosurveillance du Grand Belfort Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24904\" target=\"_blank\"> 21-24904</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a3060ab2e334820bd0a49c232651dcb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.616211,
          6.786533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6de81860d5d44001986927fc4738ca60",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'une zone de stationnement \u00e0 l'antenne sociale d'Offemont - Territoire de Belfort\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "490439cf1d1347a080ead25ae86ab79e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a66d166d3b234437ac7dec3fa6687949": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6de81860d5d44001986927fc4738ca60": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_490439cf1d1347a080ead25ae86ab79e",
        "style": "IPY_MODEL_a66d166d3b234437ac7dec3fa6687949",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25164\" target=\"_blank\"> 21-25164</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TERRITOIRE DE BELFORT<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'une zone de stationnement \u00e0 l'antenne sociale d'Offemont - Territoire de Belfort<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25164\" target=\"_blank\"> 21-25164</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "665fd2aebfd742dca6714088b564f442": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.715461,
          2.248626
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_308c14fb17a243ad987ab22dd54ea2f4",
        "title": "Vers PALAISEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rifications p\u00e9riodiques r\u00e9glementaires \u00e9lectricit\u00e9, syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et protection contre la foudre sur le site de T\u00e9l\u00e9com Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6e27df8f85784152ad4938fa2b17ead2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "503fb32605af46ba8dc73b489814bf6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "308c14fb17a243ad987ab22dd54ea2f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6e27df8f85784152ad4938fa2b17ead2",
        "style": "IPY_MODEL_503fb32605af46ba8dc73b489814bf6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25322\" target=\"_blank\"> 21-25322</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> T\u00e9l\u00e9com ParisTech<br>\n        <b>Ville :</b> PALAISEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rifications p\u00e9riodiques r\u00e9glementaires \u00e9lectricit\u00e9, syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et protection contre la foudre sur le site de T\u00e9l\u00e9com Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25322\" target=\"_blank\"> 21-25322</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f8f39eb8efb4d98b32b8e97f9642f57": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.696709,
          2.38548
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3971464c84d24b9f9e7f1161b922b21e",
        "title": "Vers ATHIS MONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet des travaux d'am\u00e9nagement d'un local associatif municipal situ\u00e9 au 87 avenue Jean-Jaur\u00e8s \u00e0 Athis-Mons en vue d'y installer une cr\u00e8che parentale 'Tricotin et\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9fc3b12dc964aaf88860acee2e4b869": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7be4eac1ae5e4d3caa3a095ef51a36b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3971464c84d24b9f9e7f1161b922b21e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9fc3b12dc964aaf88860acee2e4b869",
        "style": "IPY_MODEL_7be4eac1ae5e4d3caa3a095ef51a36b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25172\" target=\"_blank\"> 21-25172</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE D'ATHIS MONS<br>\n        <b>Ville :</b> ATHIS MONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet des travaux d'am\u00e9nagement d'un local associatif municipal situ\u00e9 au 87 avenue Jean-Jaur\u00e8s \u00e0 Athis-Mons en vue d'y installer une cr\u00e8che parentale 'Tricotin et<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25172\" target=\"_blank\"> 21-25172</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0bbe05fc1f64ca792ddbfbfc5eda34f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.709154,
          2.48391
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_86c730ff07b74374866ef9d555a8f92e",
        "title": "Vers YERRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOCATION D'EMBARCATIONS DE LOISIRS DANS LE PARC CAILLEBOTTE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a7660669385467dac9131c0823870d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9858cc69f744ecfa67585f6485472e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "86c730ff07b74374866ef9d555a8f92e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a7660669385467dac9131c0823870d9",
        "style": "IPY_MODEL_c9858cc69f744ecfa67585f6485472e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25236\" target=\"_blank\"> 21-25236</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE YERRES<br>\n        <b>Ville :</b> YERRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION D'EMBARCATIONS DE LOISIRS DANS LE PARC CAILLEBOTTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25236\" target=\"_blank\"> 21-25236</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e271827e9b846599e965d2ddad6712a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.709154,
          2.48391
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6a1e15d6c7647038deeaf91d412e3fa",
        "title": "Vers YERRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURES ET PRESTATIONS RELATIVES A L'ECLAIRAGE POUR LES EXPOSITIONSDANS LA PROPRIETE CAILLEBOTTE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99f0863b885743a491965898bd8b03aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "708796c2f8d1494ca1687f3f4da5f7c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6a1e15d6c7647038deeaf91d412e3fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99f0863b885743a491965898bd8b03aa",
        "style": "IPY_MODEL_708796c2f8d1494ca1687f3f4da5f7c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25185\" target=\"_blank\"> 21-25185</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE YERRES<br>\n        <b>Ville :</b> YERRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURES ET PRESTATIONS RELATIVES A L'ECLAIRAGE POUR LES EXPOSITIONSDANS LA PROPRIETE CAILLEBOTTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25185\" target=\"_blank\"> 21-25185</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a19afe34f44845d784487d09afad8cb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.315368,
          1.996605
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cdcea99fe9f74a9ba01ba92c096a0f10",
        "title": "Vers ANGERVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOVATION DE LA CHAUFFERIE DU GROUPE SCOLAIRE - MISE EN PLACE D'UNE CHAUFFERIE BIOMASSE BI-ENERGIE AVEC APPOINT GAZ EN LIEU ET PLACE DE LA CHAUFFERIE GAZ\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ec4f1ac38a248f9acc79b7407703c3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27be69fb8eb24dc7a8d11e9b3654371c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cdcea99fe9f74a9ba01ba92c096a0f10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ec4f1ac38a248f9acc79b7407703c3a",
        "style": "IPY_MODEL_27be69fb8eb24dc7a8d11e9b3654371c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24858\" target=\"_blank\"> 21-24858</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Angerville<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION DE LA CHAUFFERIE DU GROUPE SCOLAIRE - MISE EN PLACE D'UNE CHAUFFERIE BIOMASSE BI-ENERGIE AVEC APPOINT GAZ EN LIEU ET PLACE DE LA CHAUFFERIE GAZ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24858\" target=\"_blank\"> 21-24858</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9651e06444a6465298c35634d3786a45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.888089,
          2.204079
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_363844e927fb4fb3a6aeb1086eaa8ba1",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMO dans le cadre de mesures environnementales, \u00e9tudes d'impacts environnementaux et sociaux-\u00e9conomiques, pr\u00e9paration des dossiers d'enqu\u00eate publique et des dossiers environnementaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee454e07d280463ba8f939d4d577deaa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae30efadc88048eda0d05bf7f310b199": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "363844e927fb4fb3a6aeb1086eaa8ba1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee454e07d280463ba8f939d4d577deaa",
        "style": "IPY_MODEL_ae30efadc88048eda0d05bf7f310b199",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24096\" target=\"_blank\"> 21-24096</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMO dans le cadre de mesures environnementales, \u00e9tudes d'impacts environnementaux et sociaux-\u00e9conomiques, pr\u00e9paration des dossiers d'enqu\u00eate publique et des dossiers environnementaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24096\" target=\"_blank\"> 21-24096</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c071e3ab5594710978b81a901826bd8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.882939,
          2.254791
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d8e866c48c6444681dd8357d9dabac8",
        "title": "Vers NEUILLY SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ravalement et r\u00e9novation de la toiture du b\u00e2timent sur cour 125 avenue Achille Peretti \u00e0 Neuilly-sur-Seine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6ceafe842ec471f854a25da378ceea4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cbd2091c0d7473687782f3e9eedbd60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d8e866c48c6444681dd8357d9dabac8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6ceafe842ec471f854a25da378ceea4",
        "style": "IPY_MODEL_2cbd2091c0d7473687782f3e9eedbd60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24840\" target=\"_blank\"> 21-24840</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Neuilly-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NEUILLY SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ravalement et r\u00e9novation de la toiture du b\u00e2timent sur cour 125 avenue Achille Peretti \u00e0 Neuilly-sur-Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24840\" target=\"_blank\"> 21-24840</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28c1b430ead545238602c91b855d126f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.881299,
          2.242195
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64297e9f21304cf1b5f1b380ede11d05",
        "title": "Vers PUTEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9tude urbaine concert\u00e9e du centre-ville de Vaucresson en vue de son r\u00e9am\u00e9nagement et de sa restructuration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "635a1c9bf3d24f24b330f53e1e2fbd35": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9da16464f83640168848b9e02436f470": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64297e9f21304cf1b5f1b380ede11d05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_635a1c9bf3d24f24b330f53e1e2fbd35",
        "style": "IPY_MODEL_9da16464f83640168848b9e02436f470",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25230\" target=\"_blank\"> 21-25230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS OUEST LA DEFENSE<br>\n        <b>Ville :</b> PUTEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude urbaine concert\u00e9e du centre-ville de Vaucresson en vue de son r\u00e9am\u00e9nagement et de sa restructuration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25230\" target=\"_blank\"> 21-25230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ebbdaf328eae42f3a732b97d7979942b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.93375,
          2.415328
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83be02e892c442afba6a45cfbd056ee0",
        "title": "Vers LA COURNEUVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'ETUDE DE FAISABILIT\u00c9, LE MONTAGE DU PROGRAMME ET L'ATTRIBUTION DU MARCHE DANS LE CADRE DE L'OP\u00c9RATION DE CONSTRUCTION DU GROUPE SCOLAIRE SCHR\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9310d6bbcf324c6f8b73ac0f37bcd389": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "038da6c71b0646b981f8b3106251bcd6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83be02e892c442afba6a45cfbd056ee0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9310d6bbcf324c6f8b73ac0f37bcd389",
        "style": "IPY_MODEL_038da6c71b0646b981f8b3106251bcd6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25297\" target=\"_blank\"> 21-25297</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de La Courneuve<br>\n        <b>Ville :</b> LA COURNEUVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'ETUDE DE FAISABILIT\u00c9, LE MONTAGE DU PROGRAMME ET L'ATTRIBUTION DU MARCHE DANS LE CADRE DE L'OP\u00c9RATION DE CONSTRUCTION DU GROUPE SCOLAIRE SCHR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25297\" target=\"_blank\"> 21-25297</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "566168020df041728ce0017ea07bd2ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.901023,
          2.50823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d520aabc8a464a8380617da86ad55bb9",
        "title": "Vers LES PAVILLONS SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des \u00e9quipements de lutte contre l'incendie des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d520571c9ac74a878620b4abe4f21515": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "301f3a3fdad14d258c4d940667fa401e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d520aabc8a464a8380617da86ad55bb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d520571c9ac74a878620b4abe4f21515",
        "style": "IPY_MODEL_301f3a3fdad14d258c4d940667fa401e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25156\" target=\"_blank\"> 21-25156</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pavillons-sous-Bois<br>\n        <b>Ville :</b> LES PAVILLONS SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Prestations de services', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des \u00e9quipements de lutte contre l'incendie des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25156\" target=\"_blank\"> 21-25156</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c679812ed08a47619db5b63fa7075bc1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.901023,
          2.50823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a102e6ffcceb45ee90c52970e48ce290",
        "title": "Vers LES PAVILLONS SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'une aire de jeu au square de la biblioth\u00e8que\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6abe794091354bc7a74b0e5efe18d58f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90595709f40846ec972925ab98c52cc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a102e6ffcceb45ee90c52970e48ce290": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6abe794091354bc7a74b0e5efe18d58f",
        "style": "IPY_MODEL_90595709f40846ec972925ab98c52cc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25324\" target=\"_blank\"> 21-25324</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pavillons-sous-Bois<br>\n        <b>Ville :</b> LES PAVILLONS SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'une aire de jeu au square de la biblioth\u00e8que<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25324\" target=\"_blank\"> 21-25324</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1460d9addb1f4b5f8be36f5892805fa9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911007,
          2.341404
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_320f925e01a4496482adf05f87011d7c",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des acc\u00e8s et s\u00e9paration des flux de circulation au lyc\u00e9e Jacques Monod \u00e0 Clamart (92)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "089b8454367446019c23b6586c9c7131": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b48935719c141019696eaa7d16ec416": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "320f925e01a4496482adf05f87011d7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_089b8454367446019c23b6586c9c7131",
        "style": "IPY_MODEL_1b48935719c141019696eaa7d16ec416",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25293\" target=\"_blank\"> 21-25293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion \u00cele-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des acc\u00e8s et s\u00e9paration des flux de circulation au lyc\u00e9e Jacques Monod \u00e0 Clamart (92)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25293\" target=\"_blank\"> 21-25293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb78529a887c4317b6c5ddc321ef056b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.740472,
          2.401964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3aaf79f615154814879142650e2181cb",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement de 12 ascenseurs, 4 monte-charges et 6 \u00e9l\u00e9vateurs \u00e0 l'H\u00f4tel du D\u00e9partement/Pr\u00e9fecture du Val-de-Marne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c55f9c75e39c4c5e89fe3a178e44ad49": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9d510f6b2384f94861eec5a69ab89ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3aaf79f615154814879142650e2181cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c55f9c75e39c4c5e89fe3a178e44ad49",
        "style": "IPY_MODEL_f9d510f6b2384f94861eec5a69ab89ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24778\" target=\"_blank\"> 21-24778</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Val de Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement de 12 ascenseurs, 4 monte-charges et 6 \u00e9l\u00e9vateurs \u00e0 l'H\u00f4tel du D\u00e9partement/Pr\u00e9fecture du Val-de-Marne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24778\" target=\"_blank\"> 21-24778</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b6084cb06d34f80900c9da38182037c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.801713,
          2.40552
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_810216fa7be84b609b8837d9de05cd27",
        "title": "Vers VITRY SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION DE COLIS ALIMENTAIRES D'ETE POUR LES RETRAITES - ANNEE 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c37fd2eeb01e413bb91ce0b7d8032dab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9f81d21e0b646909909206640837bd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "810216fa7be84b609b8837d9de05cd27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c37fd2eeb01e413bb91ce0b7d8032dab",
        "style": "IPY_MODEL_c9f81d21e0b646909909206640837bd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24917\" target=\"_blank\"> 21-24917</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> VITRY SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE COLIS ALIMENTAIRES D'ETE POUR LES RETRAITES - ANNEE 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24917\" target=\"_blank\"> 21-24917</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbc05ce4c58e4b4fb6b3529ea0c92656": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.047592,
          2.099968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b749faa045ac4b598b099fe44bebf79a",
        "title": "Vers CERGY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'ex\u00e9cution de missions de maitrise d'oeuvre pour le suivi d'ex\u00e9cution des travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents de Sarcelles, site de CY CERGY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b02d8bbfd274353af8aee56c26d9395": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc9fa19014064a338ec2cadc5fd22ee9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b749faa045ac4b598b099fe44bebf79a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b02d8bbfd274353af8aee56c26d9395",
        "style": "IPY_MODEL_cc9fa19014064a338ec2cadc5fd22ee9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25294\" target=\"_blank\"> 21-25294</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CY CERGY PARIS UNIVERSITE<br>\n        <b>Ville :</b> CERGY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'ex\u00e9cution de missions de maitrise d'oeuvre pour le suivi d'ex\u00e9cution des travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents de Sarcelles, site de CY CERGY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25294\" target=\"_blank\"> 21-25294</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e902485049484faa899dabb8e1a8e644": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.992338,
          2.370487
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a3b7be435b14517aa3497d28f61fc14",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Traitement et stockage des ordures m\u00e9nag\u00e8res et assimil\u00e9es lors des indisponibilit\u00e9s du CVE du SIGIDURS. Il est donn\u00e9 au march\u00e9 le num\u00e9ro 21SVE001.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a464316198354530b039bdb08b120f79": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc26bdb3064d47c9b87750f3f9d1ba7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a3b7be435b14517aa3497d28f61fc14": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a464316198354530b039bdb08b120f79",
        "style": "IPY_MODEL_cc26bdb3064d47c9b87750f3f9d1ba7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24098\" target=\"_blank\"> 21-24098</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIGIDURS<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Traitement et stockage des ordures m\u00e9nag\u00e8res et assimil\u00e9es lors des indisponibilit\u00e9s du CVE du SIGIDURS. Il est donn\u00e9 au march\u00e9 le num\u00e9ro 21SVE001.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24098\" target=\"_blank\"> 21-24098</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba9fa9abda7a43bca67f2321aaf6393f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.992338,
          2.370487
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1fbcdfcd81f4cefb5fc959d9ebfa1b1",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Valorisation et le traitement des d\u00e9chets v\u00e9g\u00e9taux issus des collectes en porte \u00e0 porte, des d\u00e9ch\u00e8teries et des centres techniques municipaux (CTM).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b40d30caa8654e54aa01b97622051309": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa002ed6cf7e4038b599c9c7cd83188c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1fbcdfcd81f4cefb5fc959d9ebfa1b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b40d30caa8654e54aa01b97622051309",
        "style": "IPY_MODEL_fa002ed6cf7e4038b599c9c7cd83188c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24097\" target=\"_blank\"> 21-24097</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIGIDURS<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Valorisation et le traitement des d\u00e9chets v\u00e9g\u00e9taux issus des collectes en porte \u00e0 porte, des d\u00e9ch\u00e8teries et des centres techniques municipaux (CTM).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24097\" target=\"_blank\"> 21-24097</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa2a2fc977f8451eb918dd3dbddcdd28": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.986342,
          2.188869
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9815ec52aab243e49687201ba1594ac7",
        "title": "Vers MONTIGNY L\u00c8S CORMEILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception, installation et animation d'une plage urbaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f125549013ef4cf0a3559a1253feb607": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bfeae9d1edd4d4db98ac1d639317e73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9815ec52aab243e49687201ba1594ac7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f125549013ef4cf0a3559a1253feb607",
        "style": "IPY_MODEL_5bfeae9d1edd4d4db98ac1d639317e73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24961\" target=\"_blank\"> 21-24961</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTIGNY LES CORMEILLES<br>\n        <b>Ville :</b> MONTIGNY L\u00c8S CORMEILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, installation et animation d'une plage urbaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24961\" target=\"_blank\"> 21-24961</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a05adad86b9043c5bbe4e9b84138b0a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.070575,
          2.067499
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32e1b25f90db4fcd95741aebe17b6e7a",
        "title": "Vers OSNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre relatif aux travaux d'entretien, de grosses r\u00e9parations et d'am\u00e9lioration de la voirie communale d'Osny\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e26318a18b74fb38368d166d5fd543a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7e3c49f77064c149500800245e78f16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32e1b25f90db4fcd95741aebe17b6e7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e26318a18b74fb38368d166d5fd543a",
        "style": "IPY_MODEL_b7e3c49f77064c149500800245e78f16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25126\" target=\"_blank\"> 21-25126</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE OSNY<br>\n        <b>Ville :</b> OSNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre relatif aux travaux d'entretien, de grosses r\u00e9parations et d'am\u00e9lioration de la voirie communale d'Osny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25126\" target=\"_blank\"> 21-25126</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd71e1cfbd8344beb3e15cf624635503": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.157014,
          2.328493
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41cb5e8eac4e40558ac2b1f559c86822",
        "title": "Vers BRUYERES SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'une piste cyclable, d'un trottoir, d'un arr\u00eat de bus et de places de stationnement rue de Boran\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d54d3ad48c74458bfc83d33c6fced01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "40d02c8dfefb454899ebdb7676ed0605": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41cb5e8eac4e40558ac2b1f559c86822": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d54d3ad48c74458bfc83d33c6fced01",
        "style": "IPY_MODEL_40d02c8dfefb454899ebdb7676ed0605",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24774\" target=\"_blank\"> 21-24774</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bruy\u00e8res-Sur-Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BRUYERES SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'une piste cyclable, d'un trottoir, d'un arr\u00eat de bus et de places de stationnement rue de Boran<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24774\" target=\"_blank\"> 21-24774</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff14e6592f1f4fc68dd67aa2df92ce42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.331438,
          -61.327653
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fcac164271414cf3b0f911e99b1ce86c",
        "title": "Vers LE MOULE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de s\u00e9lection d'artistes pour la r\u00e9alisation d'ateliers de pratiques artistiques et de r\u00e9alisation de fresques murales\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "115bc8bd297b49f8ba88630f41d95e93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e001cbfd5f0496382454eec1559cdfe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fcac164271414cf3b0f911e99b1ce86c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_115bc8bd297b49f8ba88630f41d95e93",
        "style": "IPY_MODEL_4e001cbfd5f0496382454eec1559cdfe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24973\" target=\"_blank\"> 21-24973</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Le Moule<br>\n        <b>Ville :</b> LE MOULE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de s\u00e9lection d'artistes pour la r\u00e9alisation d'ateliers de pratiques artistiques et de r\u00e9alisation de fresques murales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24973\" target=\"_blank\"> 21-24973</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "43f3d8468c1046018dcf51fb281e59f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.651384,
          -61.069564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cfba7df4299d4238ac7568e64471eda0",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-PROJ-0041 PRESTATIONS GEOTECHNIQUES CONCERNANT DES CANALISATIONS D'EAU POTABLE OU D'EAU USEE, EXISTANTES OU A POSER AINSI QUE LES OUVRAGES D'ASSAINISSEM\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f03279de730434a89d5cc1d1ec17202": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f871e7667f2a4cd68f66a8f1954cd14a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cfba7df4299d4238ac7568e64471eda0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f03279de730434a89d5cc1d1ec17202",
        "style": "IPY_MODEL_f871e7667f2a4cd68f66a8f1954cd14a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25026\" target=\"_blank\"> 21-25026</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-PROJ-0041 PRESTATIONS GEOTECHNIQUES CONCERNANT DES CANALISATIONS D'EAU POTABLE OU D'EAU USEE, EXISTANTES OU A POSER AINSI QUE LES OUVRAGES D'ASSAINISSEM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25026\" target=\"_blank\"> 21-25026</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a24f88491d5d419ba0c41b52bdf0a20c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.651384,
          -61.069564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_39e3da585cd04ddb952d19aebe9fb8dc",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-PRO2-0039 Renouvellement du r\u00e9seau de distribution d'eau potable du quartier Rivi\u00e8re L'Or et alimentation \u00e0 partir du r\u00e9servoir de Rodate - tranche 2 PPI E15\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4345822451bb4136b01bb20f784521d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00da8675ff314ee39781b429695ea860": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "39e3da585cd04ddb952d19aebe9fb8dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4345822451bb4136b01bb20f784521d1",
        "style": "IPY_MODEL_00da8675ff314ee39781b429695ea860",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24977\" target=\"_blank\"> 21-24977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-PRO2-0039 Renouvellement du r\u00e9seau de distribution d'eau potable du quartier Rivi\u00e8re L'Or et alimentation \u00e0 partir du r\u00e9servoir de Rodate - tranche 2 PPI E15<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-24977\" target=\"_blank\"> 21-24977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e99eb9d0193b44d680c2d659554a4ef8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.651384,
          -61.069564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34f4599abc18410687589e881d779456",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location entretien de fontaines \u00e0 eau branch\u00e9es sur le r\u00e9seau d'eau de ville pour le Pole emploi Martinique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ab9bedd8a9848e5b988f1c3d6a202e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d18ca96d7e7440d940d1da6c4db215a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34f4599abc18410687589e881d779456": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ab9bedd8a9848e5b988f1c3d6a202e9",
        "style": "IPY_MODEL_6d18ca96d7e7440d940d1da6c4db215a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25323\" target=\"_blank\"> 21-25323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> POLE EMPLOI<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fontaine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location entretien de fontaines \u00e0 eau branch\u00e9es sur le r\u00e9seau d'eau de ville pour le Pole emploi Martinique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25323\" target=\"_blank\"> 21-25323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51e3151212804dce8c59a45487d1fe7e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.845042,
          -52.32227
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf475c21db494acc95465ea7c95b9128",
        "title": "Vers MATOURY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-23 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE : AMENAGEMENT DE LA PLACE DE COGNEAU LAMIRANDE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6bfebf15b3e6425d9b7949be677d865b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "690e9268c6a44323969b714826e5ec43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf475c21db494acc95465ea7c95b9128": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6bfebf15b3e6425d9b7949be677d865b",
        "style": "IPY_MODEL_690e9268c6a44323969b714826e5ec43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25045\" target=\"_blank\"> 21-25045</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MATOURY<br>\n        <b>Ville :</b> MATOURY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE : AMENAGEMENT DE LA PLACE DE COGNEAU LAMIRANDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-25045\" target=\"_blank\"> 21-25045</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "77fa103a8ffe4bff990f44c461d36898"}
</script>

</body>
</html>
