<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2021_02_15_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.20.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "9072106bfef94429a850cb9bb7444b60": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "fc88437acbce496ca95b80159f7d6171": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "a619b859e856455994a77cc5e6507f24": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "0fb14abb24da4b568c164a3503fb19ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8b61b1a22ae4ed5a21d46d922ca22a9": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {}
    },
    "6fec28622d64495893da5b54390db9c0": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_4ffbf449878240c7a5e1bb1050f51d47",
          "IPY_MODEL_6c6d3cf14cc84815bbcec105b003b9ba",
          "IPY_MODEL_ac465d59b70f4c22804a204fcf90b8c1"
        ],
        "crs": {
          "name": "EPSG3857",
          "custom": false
        },
        "default_style": "IPY_MODEL_9072106bfef94429a850cb9bb7444b60",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_fc88437acbce496ca95b80159f7d6171",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_a619b859e856455994a77cc5e6507f24",
          "IPY_MODEL_a39c8db3b22f4604ad77309ed8d1f34c",
          "IPY_MODEL_83da4c9255a3442ba6041a2b5d65fa45",
          "IPY_MODEL_d306d9f28ff744d0851106244964259f",
          "IPY_MODEL_d986fdbd0c484efea412125da912cec5",
          "IPY_MODEL_5383eca067c04019a6306431d04d9519",
          "IPY_MODEL_4a78121f9e61428ea554c81f1b3e61a7",
          "IPY_MODEL_931d21adf91841be85a8f99db6097d9f",
          "IPY_MODEL_75855219fdd4446ab1b50f32ef793d76",
          "IPY_MODEL_10f9990f9d3b407693073be2ab052c80",
          "IPY_MODEL_ed3a77e750a14bac8bbb14ceff569816",
          "IPY_MODEL_9d4dc5b17f7346b4809b5ba69163d02a",
          "IPY_MODEL_1d08e86374e4442696eaac9f316c07ad",
          "IPY_MODEL_a61aa1f4f1a647ecbc37f05b34e1a7d5",
          "IPY_MODEL_4ad9fae0de39461fa697fba6ea7d3f12",
          "IPY_MODEL_fe63cbeae6e14666a56a640926443c97",
          "IPY_MODEL_8407610cef1743f5bb84e8ad97e470bc",
          "IPY_MODEL_e8454c97168b4e9f93934c35935b7446",
          "IPY_MODEL_f07677e7c33747cb8f285d926edeedfb",
          "IPY_MODEL_517fd5a5b26d4904bfefede99478fa79",
          "IPY_MODEL_f919ca7d52e741668c3eccab3cef3758",
          "IPY_MODEL_2353d4d3c8e94eb985ddf7e875a0fb4a",
          "IPY_MODEL_23db4be248444f9f8a4bb124cfb0ae82",
          "IPY_MODEL_c2f869370f264104b643042c80faca70",
          "IPY_MODEL_97d2cdf543b04da09466e471e44360ba",
          "IPY_MODEL_89a52edfc32b48f0844328fbef13a816",
          "IPY_MODEL_ffc4a4236bbd48acaa87de5cd82aaea4",
          "IPY_MODEL_54655613c7b64dbb9d81077df43c3093",
          "IPY_MODEL_9a29a5e3ab5749ad9397bb783056877f",
          "IPY_MODEL_889dc7ffd72f40fd953155d214e95fae",
          "IPY_MODEL_e07621ff676e4d9195fb809bca1e0728",
          "IPY_MODEL_30dc500c956947ec9a45fbe7ba86f452",
          "IPY_MODEL_1cae39e249ea4e92b3a535027e7b8680",
          "IPY_MODEL_a5665491b30c4cbb8f6104a16ebc4903",
          "IPY_MODEL_9cc731cf0fc3484db03b4d05a3cac4db",
          "IPY_MODEL_9b32cfa22a294d608ac2aa0cc3c8a458",
          "IPY_MODEL_8e135dc416554a7abe3d62771661f157",
          "IPY_MODEL_81f84e8aeb8247ab861c9126527d149e",
          "IPY_MODEL_465ee8ab1069497094c220b329af1fca",
          "IPY_MODEL_065c9d28fcb94d12974d63e4031413f0",
          "IPY_MODEL_671825be51644c8186eed1c3042ecfed",
          "IPY_MODEL_4d76d081956744a2bc378b7a140ba352",
          "IPY_MODEL_9def62a3f1634542869c9a1e5fc9a3c3",
          "IPY_MODEL_581b90392ce24cb981f4a09924d2b50c",
          "IPY_MODEL_2c0b0e58ee0444298c8927c50d5bf60d",
          "IPY_MODEL_58cb9f9fb5f54fb0a8f6a2e98a57ce74",
          "IPY_MODEL_7d72009d877243e99bf541c33e2e9202",
          "IPY_MODEL_5470ff7e22544688a76c88c4964e8e69",
          "IPY_MODEL_6b58b09531944c5588cfad5bea9398a8",
          "IPY_MODEL_5afd370e7eb648eb90b71f2dad727dc4",
          "IPY_MODEL_95954140b62c43bdb83660f217465712",
          "IPY_MODEL_88df34eaaf824753a77da71ee954697f",
          "IPY_MODEL_22a29ea46d8349dda36dfa99a6eb686b",
          "IPY_MODEL_a823f9029e14491d813dd4d8c35b81ed",
          "IPY_MODEL_3253355f9a284d269ef72d733c459a0e",
          "IPY_MODEL_8f95d6f3a10e42afb629bc87bee41d2e",
          "IPY_MODEL_17e8135f5f954bc781f1f4ab94627059",
          "IPY_MODEL_63130dacb366478ba3cbe83ab17f0587",
          "IPY_MODEL_a127f5d9477c455abeda7781ef85d900",
          "IPY_MODEL_75caf33dce1d478aa68a9be2c343386a",
          "IPY_MODEL_26488cd272c1486fbd48ed841f2ea21f",
          "IPY_MODEL_d5a517458c704979b485cd5ad36a0e38",
          "IPY_MODEL_bb8c417190f84cd4b671e642915df0d7",
          "IPY_MODEL_9f47ea2c46644653b91ac41b11eeb4e8",
          "IPY_MODEL_51318c8de23147b89d662705c6653f0b",
          "IPY_MODEL_da4a4955233040f1b60a3a4040b41652",
          "IPY_MODEL_9411ee1d686549c69bcab00d1a8c242d",
          "IPY_MODEL_32bdd86f685e4c7593ed6eeda6399700",
          "IPY_MODEL_d10502653ed44f0fbcf882f55486fe75",
          "IPY_MODEL_9b24d29631b246d2bd3235bed415422d",
          "IPY_MODEL_35e3a5c4543f424d885e32d818665186",
          "IPY_MODEL_d747ceb067ac48d389d2a412d0cd0402",
          "IPY_MODEL_9c2dc566c54c4442911b0d2c1af6cff9",
          "IPY_MODEL_36d317b8ddd5401fa8670cdeffd04025",
          "IPY_MODEL_6146d7d3304e43618ffe09d9dd14f5cf",
          "IPY_MODEL_3a85cd4dd3a9460a84d39bc55e38a297",
          "IPY_MODEL_e79399c632bf4153a9783e3a51e4645a",
          "IPY_MODEL_55e9e5e3a54b451baa1ecb68a9d4d982",
          "IPY_MODEL_03e483a19f2e49d59b9307d3f617cb99",
          "IPY_MODEL_3970b302579347fbb94d1ae6ec492e32",
          "IPY_MODEL_6f29a11c2f38476c8b84e42d1e9ffea4",
          "IPY_MODEL_17a75915dde7433b9b2d4bbb2f02fb81",
          "IPY_MODEL_0b4cda284395479a9b4e3d160bd626b8",
          "IPY_MODEL_cf14e449ffde41c89bdc8fab6d80ab19",
          "IPY_MODEL_ae580608402c4f529a88e9554362f182",
          "IPY_MODEL_5ae2905e86bd42339d96d59fba027a49",
          "IPY_MODEL_d69fcf1d370f4268a2fb8a9f354d9b44",
          "IPY_MODEL_88acb6042ba04ce08642239135193e77",
          "IPY_MODEL_4e7218babf2e4054bf2591baa478ded7",
          "IPY_MODEL_6a80fc80408b4075a3d8d8b017806684",
          "IPY_MODEL_c09bffe8c92a4e9189c7b0964465c07c",
          "IPY_MODEL_7307b6cea27f4695a1c570c0eb43e2ed",
          "IPY_MODEL_ddbe29540cb5494da8b87f6b606adfb0",
          "IPY_MODEL_16187ab720124d119765488cb5d9a565",
          "IPY_MODEL_3b7461ae448747e38ac116ef68ae201a",
          "IPY_MODEL_56b319151c744225bf5a5a754223a962",
          "IPY_MODEL_109045c7c0da430db818993031bd905c",
          "IPY_MODEL_913296c6ddcb42bcb3c065dfcb2b6928",
          "IPY_MODEL_c4c5df248cd54dc09e3b5a6b5750fe95",
          "IPY_MODEL_3a80664967924bbfba9b031a824a93ba",
          "IPY_MODEL_8ec9c4242f3f46b7aa85323850cef82f",
          "IPY_MODEL_091ecf3db00b41e7923f166a997c7c60",
          "IPY_MODEL_46a3696539fc43c29ad939ddc2a1661d",
          "IPY_MODEL_f80e87e8829045ab8c565887013dd8ee",
          "IPY_MODEL_79398d83c51c4a03bea58d4fc160175c",
          "IPY_MODEL_286bda2a082f4a04aa99bf90b558bcc5",
          "IPY_MODEL_64473d1c95f44ddb9b04236b62fd9067",
          "IPY_MODEL_0c33b22368984be280d69c9c62660b55",
          "IPY_MODEL_55379bc630084ccc922f2fa48f29e2d6",
          "IPY_MODEL_5e525e03467649048fd577a842203e60",
          "IPY_MODEL_d1d176ae1ece4a8c87dd5610283e5306",
          "IPY_MODEL_37986e7f0f2d46f78051febbe1176991",
          "IPY_MODEL_27119cc892b04879a8631588c2e5f6d5",
          "IPY_MODEL_876a9706e68348c7b618f153f314708e",
          "IPY_MODEL_401c6996ae824454a5085e885824b187",
          "IPY_MODEL_fb771a5ce4694c569b703f54ff29ae12",
          "IPY_MODEL_e710bec0decf4411bcbf38fe2c3234c4",
          "IPY_MODEL_92239f65da4d409d954ffcd27bd89c42",
          "IPY_MODEL_a901a2cda9c745058401f3a3ea85bd8c",
          "IPY_MODEL_3b88480995174f6695a2906adf975712",
          "IPY_MODEL_56d4861309ea41e5aca02e466c170c12",
          "IPY_MODEL_fcb13f9f54f94df8bc1938e7dd356049",
          "IPY_MODEL_ea4003c2b76b4f42868bd7f06ce9b08e",
          "IPY_MODEL_6f764f900bca464081e10ba02fd7a61c",
          "IPY_MODEL_8a441e8c8d6142f08ec2b359d536e41c",
          "IPY_MODEL_767a4d4106664f3580df9c95ef2557b5",
          "IPY_MODEL_8dc346022f5849fdbae614c0ce913ceb",
          "IPY_MODEL_60ca7741d1004ed18bd5feea44b7971e",
          "IPY_MODEL_1599b18b0a2a4f9fadce2f90520c3539",
          "IPY_MODEL_b94f2529667e49ad82811490d83a8e51",
          "IPY_MODEL_238c610251aa49d7a2f05282e1ef8f06",
          "IPY_MODEL_f8c7980117304906b34b26663ac7da01",
          "IPY_MODEL_9a9be4001dde4afeb060fdee2d75607e",
          "IPY_MODEL_dd806635254b43898028ff11e5af1bf6",
          "IPY_MODEL_4b98abaca419405daf0edbf0b9fb0fea",
          "IPY_MODEL_7b092c8ca73148809f9259508ef728e3",
          "IPY_MODEL_2cdca6f13cef490cb805190d20870f3a",
          "IPY_MODEL_1f0db2585434492394c6859ee7a972b4",
          "IPY_MODEL_2e1c13a67d22499c9f8b09a037b05c74",
          "IPY_MODEL_dc82497942ec4c9b91ffa63947b44b34",
          "IPY_MODEL_f8cdec22cfba44a0b40f4dc69cafe2ec",
          "IPY_MODEL_1372d8e666c3468f9ed5b5838a71b13e",
          "IPY_MODEL_c4f2263e636142cea17fd467f1c073a5",
          "IPY_MODEL_eb2200df8e4c4a148b6df91ffddd3c1e",
          "IPY_MODEL_b19b1cb40c7f4e6790acc13c7fe12a0a",
          "IPY_MODEL_9b6cf1199ca54671a49c3dacc206959c",
          "IPY_MODEL_4c4e3ba3a66c4321a5d739a56900c518",
          "IPY_MODEL_c0663808f34f4028b7a5bf1416037e58",
          "IPY_MODEL_4ec8dbd3975f482bb78f233428fb93c1",
          "IPY_MODEL_58280db802fd4735a482d5e4b3a4f41c",
          "IPY_MODEL_7a80b5c934c0420987cdd1b9feef642c",
          "IPY_MODEL_e6365de9a8474db2ba7058bbfec10158",
          "IPY_MODEL_3874ff2930ed41b2bd78d1f331af68c7",
          "IPY_MODEL_ef3701c25f5c43fea7550b2936422d74",
          "IPY_MODEL_965ce92e24ed4c448f1b1c47a47205f4",
          "IPY_MODEL_7d8276048c334c0291a0dff0b20efb58",
          "IPY_MODEL_a6895dfc90e6408eadf7ce871a0dea0c",
          "IPY_MODEL_2c0e523bb5c041218afcd3c1b04b30be",
          "IPY_MODEL_c8a468148f0d468d94185ecad7384201",
          "IPY_MODEL_91c0f3e1d84a4e2f902c99dcaecbd66c",
          "IPY_MODEL_e29057c9d0ea4e4891f771c566b2f6bf",
          "IPY_MODEL_53749c14e38a4a51af0559d137e143a8",
          "IPY_MODEL_3ede633a29e9497e92d916082d3497f4",
          "IPY_MODEL_ec121d7a0a8b435fae9d8f1d3a199689",
          "IPY_MODEL_28501ff5bbb9443489c75109770309be",
          "IPY_MODEL_3f5bd505cfc1457e89e54fbdd69f6e80",
          "IPY_MODEL_a6b99a8e87b0431181044aaa9d2d5b3c",
          "IPY_MODEL_562cc0ce75f340839f4b5b2827aca7aa",
          "IPY_MODEL_93cf551ee4e549eaacb12d514bda1eb8",
          "IPY_MODEL_edf68b6a621b4cefb022fbe84076cb52",
          "IPY_MODEL_8bca1a79d1014be5879182b68a86e380",
          "IPY_MODEL_f939a8ded112482eb004d248ac6ed242",
          "IPY_MODEL_a6b05f19db5645569c08036ca7889fd5",
          "IPY_MODEL_9bf9fd3ad25b4089af36632c1477ff40",
          "IPY_MODEL_abe992540b6341a5aa0626b5864d8dd5",
          "IPY_MODEL_c103f87224ea4f2e82ccb25825877af5",
          "IPY_MODEL_13df21b2e6ce4b70be25aec9a3584e26",
          "IPY_MODEL_f9bab53e021e4812a1be8c2093b2414a",
          "IPY_MODEL_be773f0e8dc6436f87a3856dfb127bf4",
          "IPY_MODEL_816fd106e8a6421696a3ca3f3d10c5af",
          "IPY_MODEL_1049301ee1cb4b6a89b4c73345d241ad",
          "IPY_MODEL_ab9478a5318d45f7b5bc40c15431d280",
          "IPY_MODEL_9b3ab0e2357c40728e059599d115853b",
          "IPY_MODEL_f69a5c890196413aa565fcfba8480be7",
          "IPY_MODEL_efdd03bc733d49fab305d830997b5f53",
          "IPY_MODEL_0c1a98f51083433cb5a84c3109169201",
          "IPY_MODEL_921d3c2641fa424da52e52aab13ac218",
          "IPY_MODEL_44adceb4d13e417aa606e389608d8a07",
          "IPY_MODEL_76af5c58420042758e1e1911d74cf791",
          "IPY_MODEL_b177ebd795b046a1a0fdf073a6670894",
          "IPY_MODEL_fb7965a797ba4075ad6dbf3943d1c0c4",
          "IPY_MODEL_472764117b9f4aa78aa6b79f5474e8bf",
          "IPY_MODEL_e622ece20e39492a80cb4d54112bb97b",
          "IPY_MODEL_12a87961e83a4b4180496f4491618e4d",
          "IPY_MODEL_dc8500d6a3c74f2f97ad1d5a0260cec2",
          "IPY_MODEL_7dda8375c58e4e86bad71e37c53c4139",
          "IPY_MODEL_088541e9da5e4673aaa23f691cc9ab1b",
          "IPY_MODEL_f8b024ecb275437da00172748e6ad799",
          "IPY_MODEL_e79e69026f4d43caa265bbd9bcf1d9c0",
          "IPY_MODEL_82b2b5addd3a4d398b7d884890e98e36",
          "IPY_MODEL_44f22e74a4f84209976be3870638d4e3",
          "IPY_MODEL_a50c00bda39140fd82635772fc0b09d6",
          "IPY_MODEL_81e0bd8c3d41497399d803d290a2d3e0",
          "IPY_MODEL_85b338adbea542d18cb8963669b42305",
          "IPY_MODEL_032dd1164bd04ea4862ef68ac509f446",
          "IPY_MODEL_f7d74f4995f24ba89ac817121bfaf6a8",
          "IPY_MODEL_7934c56f3ebb4fb2834c65721e818852",
          "IPY_MODEL_c6e982cda4b444afafc0559c27caf52a",
          "IPY_MODEL_f92c71bb2125481b93536ecd8f62b660",
          "IPY_MODEL_77bc5c25bcd14905a628a46ff5ae10bb",
          "IPY_MODEL_4fbbae54f5fc4de08a5e4fa0ba332217",
          "IPY_MODEL_a35653e6e24b41fe97b5b0c0cee2fe9d",
          "IPY_MODEL_4284022eb5924897aee5f5284b54f1ba",
          "IPY_MODEL_99db52fbe8ee441b8343df0a4398fce5",
          "IPY_MODEL_cec5b133636d4ae3aad31de849563f4a",
          "IPY_MODEL_cc50eb4010734daa8f18fb1ba8d9c3a5",
          "IPY_MODEL_e2f48f97283341ef87cbfbd3626356a5",
          "IPY_MODEL_518522c47c3e4dc69a06c332d97cb18c",
          "IPY_MODEL_b07afc051fba45c5a1693b858a6e0f1a",
          "IPY_MODEL_6aa0187ae44e4663be0ac3cf6b230275",
          "IPY_MODEL_8a8cb68b54764d758c0714cb92207047",
          "IPY_MODEL_d277de68f65c49a5a979e912c9d9e496",
          "IPY_MODEL_853c784160a94a608f7a6ecee9312fe7",
          "IPY_MODEL_61748d89fd054e6e94ba612c87d5deec",
          "IPY_MODEL_ec94bf795cbb44ab883ec0f6b97e666a",
          "IPY_MODEL_e48018f85e1548b4b6ee40cc454c4642",
          "IPY_MODEL_e08e8cb835d94468bbece0d9d3878888",
          "IPY_MODEL_0693dc606d9b4521992c758290d59fb6",
          "IPY_MODEL_37b718d850f746729410c5412b658ab5",
          "IPY_MODEL_21b6733dd14d4225b9a0618d60632f1b",
          "IPY_MODEL_a944659887314dd6b64c7e718af56408",
          "IPY_MODEL_cbe45af094ec4168bed788ad265e69c3",
          "IPY_MODEL_9b5e5c31e32a418997a7edb227636c29"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_0fb14abb24da4b568c164a3503fb19ad",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_delta",
          "zoom_snap",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_b8b61b1a22ae4ed5a21d46d922ca22a9",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "4ffbf449878240c7a5e1bb1050f51d47": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "6c6d3cf14cc84815bbcec105b003b9ba": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "ac465d59b70f4c22804a204fcf90b8c1": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "a39c8db3b22f4604ad77309ed8d1f34c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.219603,
          5.555402
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_461a61069b724a6ab40226aa08b5664d",
        "title": "Vers MATAFELON GRANGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en conformit\u00e9 de la d\u00e9fense ext\u00e9rieure contre l'incendie (DECI) par la mise en place de citernes souples sur le versant Oignin - commune de Matafelon-Granges.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0c4755993a64d75993346b51892d89f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72cf563e081c4632885a2dcf7fd2f462": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "461a61069b724a6ab40226aa08b5664d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0c4755993a64d75993346b51892d89f",
        "style": "IPY_MODEL_72cf563e081c4632885a2dcf7fd2f462",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21098\" target=\"_blank\"> 21-21098</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Matafelon-Granges<br>\n        <b>Ville :</b> MATAFELON GRANGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en conformit\u00e9 de la d\u00e9fense ext\u00e9rieure contre l'incendie (DECI) par la mise en place de citernes souples sur le versant Oignin - commune de Matafelon-Granges.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21098\" target=\"_blank\"> 21-21098</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83da4c9255a3442ba6041a2b5d65fa45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.658187,
          3.27738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98140ab9203340bc8ca69ded56ae1d82",
        "title": "Vers TERGNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de la toiture de la salle de gymnastique Lemaire-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "579d91d3d39e4069bb62c9dbe79165af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b88d9ec1af60451888e5a24d36ed4648": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98140ab9203340bc8ca69ded56ae1d82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_579d91d3d39e4069bb62c9dbe79165af",
        "style": "IPY_MODEL_b88d9ec1af60451888e5a24d36ed4648",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21056\" target=\"_blank\"> 21-21056</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2', '59', '60', '80', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TERGNIER<br>\n        <b>Ville :</b> TERGNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de la toiture de la salle de gymnastique Lemaire-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21056\" target=\"_blank\"> 21-21056</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d306d9f28ff744d0851106244964259f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.126254,
          3.435545
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8d000bec8524f82b97790431b306cb9",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation d'une passerelle sur le mourgon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8b10d2a912a4783ac088ba20da9927e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ace0a908b3424547bd379537bc111a26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8d000bec8524f82b97790431b306cb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8b10d2a912a4783ac088ba20da9927e",
        "style": "IPY_MODEL_ace0a908b3424547bd379537bc111a26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19986\" target=\"_blank\"> 21-19986</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vichy Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passerelle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'une passerelle sur le mourgon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19986\" target=\"_blank\"> 21-19986</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d986fdbd0c484efea412125da912cec5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.076889,
          3.22204
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45c0985049674750bce6e1943da754db",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Tests des r\u00e9seaux d'assainissement (itv, \u00e9tanch\u00e9it\u00e9, compactage)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71b17793fe31444992a39ec7d0ef069f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a356cf1acef94723ab679f5b868f1233": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45c0985049674750bce6e1943da754db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71b17793fe31444992a39ec7d0ef069f",
        "style": "IPY_MODEL_a356cf1acef94723ab679f5b868f1233",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21305\" target=\"_blank\"> 21-21305</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vichy Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Tests des r\u00e9seaux d'assainissement (itv, \u00e9tanch\u00e9it\u00e9, compactage)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21305\" target=\"_blank\"> 21-21305</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5383eca067c04019a6306431d04d9519": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.175314,
          3.496445
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_173139fbe2c64b51a275ed5fcae0b978",
        "title": "Vers CUSSET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de d\u00e9sherbage de l'espace public\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03d9955821fc478597825e89c8513543": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4b53fdb5550541088ba7c116ac4cf277": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "173139fbe2c64b51a275ed5fcae0b978": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03d9955821fc478597825e89c8513543",
        "style": "IPY_MODEL_4b53fdb5550541088ba7c116ac4cf277",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21265\" target=\"_blank\"> 21-21265</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cusset<br>\n        <b>Ville :</b> CUSSET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de d\u00e9sherbage de l'espace public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21265\" target=\"_blank\"> 21-21265</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a78121f9e61428ea554c81f1b3e61a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.070592,
          6.21347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93eeb23f210f4316b119069d118b6fe1",
        "title": "Vers DIGNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN DES ZONES D'ACTIVIT\u00c9S \u00c9CONOMIQUES ET TOUR DU LAC DE PROVENCE ALPES AGGLOM\u00c9RATION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25cb7073ce6045148770961818a024df": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c262714f1a11410c870395f6d77071ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93eeb23f210f4316b119069d118b6fe1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25cb7073ce6045148770961818a024df",
        "style": "IPY_MODEL_c262714f1a11410c870395f6d77071ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20983\" target=\"_blank\"> 21-20983</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Provence Alpes Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> DIGNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES ZONES D'ACTIVIT\u00c9S \u00c9CONOMIQUES ET TOUR DU LAC DE PROVENCE ALPES AGGLOM\u00c9RATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20983\" target=\"_blank\"> 21-20983</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "931d21adf91841be85a8f99db6097d9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.364888,
          6.172477
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_65a6dd605f17438ab138286f110462ce",
        "title": "Vers DIGNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation et mise en oeuvre de trois diagnostics territoriaux dans le cadre du d\u00e9ploiement des conventions territoriales globales\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4fd81df35df24d8ba0660c04aa27614d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ad9e27d506d4321897e1a7a90b15808": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "65a6dd605f17438ab138286f110462ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4fd81df35df24d8ba0660c04aa27614d",
        "style": "IPY_MODEL_0ad9e27d506d4321897e1a7a90b15808",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21101\" target=\"_blank\"> 21-21101</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF DES ALPES DE HAUTE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> DIGNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation et mise en oeuvre de trois diagnostics territoriaux dans le cadre du d\u00e9ploiement des conventions territoriales globales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21101\" target=\"_blank\"> 21-21101</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75855219fdd4446ab1b50f32ef793d76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.718921,
          7.228681
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14e18cd9e02e4d9d9fe3cf0813b534ba",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        intervention d'un contr\u00f4leur technique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f40035306f1c4235b0d1e378e263aad9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea6773f750af4c79b6e2da07489af824": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14e18cd9e02e4d9d9fe3cf0813b534ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f40035306f1c4235b0d1e378e263aad9",
        "style": "IPY_MODEL_ea6773f750af4c79b6e2da07489af824",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20944\" target=\"_blank\"> 21-20944</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> intervention d'un contr\u00f4leur technique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20944\" target=\"_blank\"> 21-20944</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10f9990f9d3b407693073be2ab052c80": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.011296,
          7.307888
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f71d34b30ab846a68916071ae8f5dd15",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 global de performance relatif aux Campus universitaire Trotabas, Valrose, Carlone et Staps\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "019f32810409494aa6d2692e5ebb8559": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec7691f016e5452fa1b24f2321ce6290": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f71d34b30ab846a68916071ae8f5dd15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_019f32810409494aa6d2692e5ebb8559",
        "style": "IPY_MODEL_ec7691f016e5452fa1b24f2321ce6290",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20880\" target=\"_blank\"> 21-20880</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE DE NICE SOPHIA ANTIPOLIS<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 global de performance relatif aux Campus universitaire Trotabas, Valrose, Carlone et Staps<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20880\" target=\"_blank\"> 21-20880</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed3a77e750a14bac8bbb14ceff569816": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.724762,
          4.582091
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aaab0626c2ae4cd0a04e3aad0b3f70c7",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une cr\u00e8che et d'un relais RAM \u00e0 Viviers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b97b7ca773f7456b98010eb5451238f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4b17da4ba89456d8e95112087e13596": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aaab0626c2ae4cd0a04e3aad0b3f70c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b97b7ca773f7456b98010eb5451238f4",
        "style": "IPY_MODEL_b4b17da4ba89456d8e95112087e13596",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20945\" target=\"_blank\"> 21-20945</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7', '26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEA<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une cr\u00e8che et d'un relais RAM \u00e0 Viviers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20945\" target=\"_blank\"> 21-20945</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d4dc5b17f7346b4809b5ba69163d02a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.975645,
          1.570124
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ba06b4b4f2e43e089e3e1ff158239d8",
        "title": "Vers FOIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du si\u00e8ge du CDG09\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe4e745b75eb4867b1238ab5adb2eee0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f43cca9866d4b6cacefe42a1b31aab5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ba06b4b4f2e43e089e3e1ff158239d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe4e745b75eb4867b1238ab5adb2eee0",
        "style": "IPY_MODEL_9f43cca9866d4b6cacefe42a1b31aab5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21300\" target=\"_blank\"> 21-21300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['9']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDG09<br>\n        <b>Ville :</b> FOIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)', 'Mat\u00e9riel de bureau', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du si\u00e8ge du CDG09<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21300\" target=\"_blank\"> 21-21300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d08e86374e4442696eaac9f316c07ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.895529,
          1.055026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abe9b34209f94dbbb5f7105a406c6088",
        "title": "Vers FOIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Service de pr\u00e9financement de la T2A pour le CHIVA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "568e7f1e02ec43f298825b44a86a7aa8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdf02d879057439cade46cfb4ee9e58c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abe9b34209f94dbbb5f7105a406c6088": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_568e7f1e02ec43f298825b44a86a7aa8",
        "style": "IPY_MODEL_fdf02d879057439cade46cfb4ee9e58c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20995\" target=\"_blank\"> 21-20995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['9']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE HOSPITALIER INTERCOM VAL D ARIEGE<br>\n        <b>Ville :</b> FOIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service de pr\u00e9financement de la T2A pour le CHIVA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20995\" target=\"_blank\"> 21-20995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a61aa1f4f1a647ecbc37f05b34e1a7d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.267697,
          2.404319
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08ac1ab9127b4dd59e7882993f4b3a0b",
        "title": "Vers CONQUES SUR ORBIEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction de la retenue des Arques et s\u00e9curisation du barrage de Ruchol sur la commune de Laure-Minervois (11).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0cfab8da1ed14d85a7fa179d05326480": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04dcc92e29b747ee946012dc2610cdc9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08ac1ab9127b4dd59e7882993f4b3a0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0cfab8da1ed14d85a7fa179d05326480",
        "style": "IPY_MODEL_04dcc92e29b747ee946012dc2610cdc9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21411\" target=\"_blank\"> 21-21411</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE AUDE CENTRE<br>\n        <b>Ville :</b> CONQUES SUR ORBIEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction de la retenue des Arques et s\u00e9curisation du barrage de Ruchol sur la commune de Laure-Minervois (11).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21411\" target=\"_blank\"> 21-21411</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ad9fae0de39461fa697fba6ea7d3f12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.359273,
          2.566727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc1401de46f74f5b88628a16c0735616",
        "title": "Vers RODEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'animations dans le cadre de l'op\u00e9ration de p\u00e9dagogie aupr\u00e8s des coll\u00e9giens aveyronnais ' coll\u00e9gi'ens ' - 9 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04d6e21e8800440da7d38aa269adbb67": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7993a793af8644d09b55ce17fdf420b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc1401de46f74f5b88628a16c0735616": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04d6e21e8800440da7d38aa269adbb67",
        "style": "IPY_MODEL_7993a793af8644d09b55ce17fdf420b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-11367\" target=\"_blank\"> 21-11367</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l AVEYRON<br>\n        <b>Ville :</b> RODEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'animations dans le cadre de l'op\u00e9ration de p\u00e9dagogie aupr\u00e8s des coll\u00e9giens aveyronnais ' coll\u00e9gi'ens ' - 9 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-11367\" target=\"_blank\"> 21-11367</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe63cbeae6e14666a56a640926443c97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.302776,
          5.365743
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f021206b9a3340c0a7ad21ffcc33f479",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise aux normes des aires techniques du port Goudes, de Madrague de Gignac et de Morgiou\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c2817598e7e749538049f61975ebcf20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17bc0571427a4cb4a2dee15ac6148dcc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f021206b9a3340c0a7ad21ffcc33f479": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c2817598e7e749538049f61975ebcf20",
        "style": "IPY_MODEL_17bc0571427a4cb4a2dee15ac6148dcc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21395\" target=\"_blank\"> 21-21395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Canalisations', 'Captage', 'Curage', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise aux normes des aires techniques du port Goudes, de Madrague de Gignac et de Morgiou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21395\" target=\"_blank\"> 21-21395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8407610cef1743f5bb84e8ad97e470bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.295307,
          5.388981
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c3117d2abfc48e3b2cae0b9cccdfd7e",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de service pour la formation des agents de l'Assistance Publique- H\u00f4pitaux de Marseille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfcd6104c4f24737846e7b18764b39b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2761c738613e49db9b8578c3cec17ad1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c3117d2abfc48e3b2cae0b9cccdfd7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfcd6104c4f24737846e7b18764b39b9",
        "style": "IPY_MODEL_2761c738613e49db9b8578c3cec17ad1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21019\" target=\"_blank\"> 21-21019</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER REG DE MARSEILLE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de service pour la formation des agents de l'Assistance Publique- H\u00f4pitaux de Marseille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21019\" target=\"_blank\"> 21-21019</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8454c97168b4e9f93934c35935b7446": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.337801,
          5.438899
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10186d46f3b944198057e4b344ad56f0",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE SABLE SPECIFIQUE POUR LE SYSTEME DE FREINAGE DU TRAMWAY DE LA REGIE DES TRANSPORTS METROPOLITAINS (RTM)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "406ba733fc0941828fdafd2a222ecada": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00520a85948548138ebf4455cd175658": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10186d46f3b944198057e4b344ad56f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_406ba733fc0941828fdafd2a222ecada",
        "style": "IPY_MODEL_00520a85948548138ebf4455cd175658",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21423\" target=\"_blank\"> 21-21423</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Min\u00e9raux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE SABLE SPECIFIQUE POUR LE SYSTEME DE FREINAGE DU TRAMWAY DE LA REGIE DES TRANSPORTS METROPOLITAINS (RTM)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21423\" target=\"_blank\"> 21-21423</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f07677e7c33747cb8f285d926edeedfb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.540122,
          5.440793
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13f1de50a8dd44a88bc3f6cc8362c932",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE DE FOURNITURESFOURNITURES DE V\u00caTEMENTS ; CHAUSSURES ET ACCESSOIRES DE SPORT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d08a37ee22a042a699b62e6e0cc95c98": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4db3416d88c64a6f98b1883df110b390": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13f1de50a8dd44a88bc3f6cc8362c932": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d08a37ee22a042a699b62e6e0cc95c98",
        "style": "IPY_MODEL_4db3416d88c64a6f98b1883df110b390",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21340\" target=\"_blank\"> 21-21340</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE DE FOURNITURESFOURNITURES DE V\u00caTEMENTS ; CHAUSSURES ET ACCESSOIRES DE SPORT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21340\" target=\"_blank\"> 21-21340</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "517fd5a5b26d4904bfefede99478fa79": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.549759,
          5.033358
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be173bcfc11f4e91927db8108d504802",
        "title": "Vers SAINT CHAMAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande alloti relatif \u00e0 l'achat de fournitures de produits d'entretien et d'hygi\u00e8ne, ainsi que de petits \u00e9quipements d'entretien pour les locaux de la vill\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ac6da8c76834d8e9455282bf2909959": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ddf7725414f140849204d6a1b6161242": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be173bcfc11f4e91927db8108d504802": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ac6da8c76834d8e9455282bf2909959",
        "style": "IPY_MODEL_ddf7725414f140849204d6a1b6161242",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21364\" target=\"_blank\"> 21-21364</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CHAMAS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Droguerie', 'Hygi\u00e8ne (articles)', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande alloti relatif \u00e0 l'achat de fournitures de produits d'entretien et d'hygi\u00e8ne, ainsi que de petits \u00e9quipements d'entretien pour les locaux de la vill<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21364\" target=\"_blank\"> 21-21364</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f919ca7d52e741668c3eccab3cef3758": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.183398,
          -0.365498
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80370df821df4f5f8bb84d70f4df442a",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2021ETP062 - Etude de faisabilit\u00e9 pour l'am\u00e9nagement de l'avant port sur le port d\u00e9partemental de Honfleur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b7c55e21c454e738f84ac84a6b3af51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d957021aad448d788f484aa5c5bbc41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80370df821df4f5f8bb84d70f4df442a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b7c55e21c454e738f84ac84a6b3af51",
        "style": "IPY_MODEL_0d957021aad448d788f484aa5c5bbc41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21421\" target=\"_blank\"> 21-21421</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2021ETP062 - Etude de faisabilit\u00e9 pour l'am\u00e9nagement de l'avant port sur le port d\u00e9partemental de Honfleur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21421\" target=\"_blank\"> 21-21421</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2353d4d3c8e94eb985ddf7e875a0fb4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.199299,
          -0.325132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d3c5812cf2a4c74ab21f442a3eb833f",
        "title": "Vers H\u00c9ROUVILLE SAINT CLAIR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux d'extension du p\u00f4le animation jeunesse de la ville d'H\u00e9rouville Saint-Clair \u00e0 destination des publics des quartiers prioritaires de politique de la ville (QPV)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9303154c56a64660ae0ea2ee7b7fd88e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "847f74fd9af74ff4b1688020d3953e85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d3c5812cf2a4c74ab21f442a3eb833f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9303154c56a64660ae0ea2ee7b7fd88e",
        "style": "IPY_MODEL_847f74fd9af74ff4b1688020d3953e85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19965\" target=\"_blank\"> 21-19965</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'H\u00e9rouville Saint-Clair<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00c9ROUVILLE SAINT CLAIR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux d'extension du p\u00f4le animation jeunesse de la ville d'H\u00e9rouville Saint-Clair \u00e0 destination des publics des quartiers prioritaires de politique de la ville (QPV)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19965\" target=\"_blank\"> 21-19965</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23db4be248444f9f8a4bb124cfb0ae82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.176749,
          -0.624884
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b06cc3146544a8996a38f8ce3f896ab",
        "title": "Vers JUAYE MONDAYE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de restauration int\u00e9rieure de l'\u00e9glise abbatiale situ\u00e9e \u00e0 juaye-mondaye dans le d\u00e9partement du calvados\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "184bfa5ee4c149ff86482f178f865723": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "332da0b27ee447c6826110e69ca02692": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b06cc3146544a8996a38f8ce3f896ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_184bfa5ee4c149ff86482f178f865723",
        "style": "IPY_MODEL_332da0b27ee447c6826110e69ca02692",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21380\" target=\"_blank\"> 21-21380</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de JUAYE MONDAYE<br>\n        <b>Ville :</b> JUAYE MONDAYE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de restauration int\u00e9rieure de l'\u00e9glise abbatiale situ\u00e9e \u00e0 juaye-mondaye dans le d\u00e9partement du calvados<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21380\" target=\"_blank\"> 21-21380</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c2f869370f264104b643042c80faca70": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.847242,
          -0.899828
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6311cb38cdd44d4ba689e8b39029aacd",
        "title": "Vers VIRE NORMANDIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de mat\u00e9riel d'\u00e9clairage sc\u00e9nographique pour les salles d'exposition du mus\u00e9e de Vire Normandie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c5aaf455413412081aabb37c79232d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59f77a69a2d742a986fa6abf9adec8aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6311cb38cdd44d4ba689e8b39029aacd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c5aaf455413412081aabb37c79232d1",
        "style": "IPY_MODEL_59f77a69a2d742a986fa6abf9adec8aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21318\" target=\"_blank\"> 21-21318</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '50', '61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VIRE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> VIRE NORMANDIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riel d'\u00e9clairage sc\u00e9nographique pour les salles d'exposition du mus\u00e9e de Vire Normandie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21318\" target=\"_blank\"> 21-21318</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97d2cdf543b04da09466e471e44360ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.930763,
          2.44448
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0715d87f75f24cfda0dac98d50e6c242",
        "title": "Vers AURILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2021FCSSAM0037 Fourniture de quincaillerie, consommables de maintenance et petit outillage pour le service atelier et mat\u00e9riels\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a2c0fb39d414ad2a591964975894689": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4829635afaaf4fdd899b55a6e6474231": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0715d87f75f24cfda0dac98d50e6c242": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a2c0fb39d414ad2a591964975894689",
        "style": "IPY_MODEL_4829635afaaf4fdd899b55a6e6474231",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21311\" target=\"_blank\"> 21-21311</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Cantal<br>\n        <b>Ville :</b> AURILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2021FCSSAM0037 Fourniture de quincaillerie, consommables de maintenance et petit outillage pour le service atelier et mat\u00e9riels<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21311\" target=\"_blank\"> 21-21311</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89a52edfc32b48f0844328fbef13a816": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.713404,
          -0.548059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_920782d12bd144b3b1d9a9ec86ce0eb6",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2021.ETU.DECH.0005 ACCOMPAGNEMENT POUR L'ELABORATION DU PLPDMA (Programme Local de Pr\u00e9vention des D\u00e9chets M\u00e9nagers et Assimil\u00e9s) DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a82cf8edfd844bebfea3bfda7f06610": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "088875aedf8e46f9ba86df152e11d182": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "920782d12bd144b3b1d9a9ec86ce0eb6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a82cf8edfd844bebfea3bfda7f06610",
        "style": "IPY_MODEL_088875aedf8e46f9ba86df152e11d182",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21542\" target=\"_blank\"> 21-21542</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDA LA ROCHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2021.ETU.DECH.0005 ACCOMPAGNEMENT POUR L'ELABORATION DU PLPDMA (Programme Local de Pr\u00e9vention des D\u00e9chets M\u00e9nagers et Assimil\u00e9s) DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21542\" target=\"_blank\"> 21-21542</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffc4a4236bbd48acaa87de5cd82aaea4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.767178,
          -0.593253
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1aa72c2c06ad4b30ae815744b927d709",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Communes de Saint L\u00e9ger et Saint-Seurin de Palenne - renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable entre Lijardi\u00e8re et le bourg de Saint-Seurin de Palenne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c880e00e7f14649bc21f68e3d03f525": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25dc283688c4442980838042b1ff928a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1aa72c2c06ad4b30ae815744b927d709": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c880e00e7f14649bc21f68e3d03f525",
        "style": "IPY_MODEL_25dc283688c4442980838042b1ff928a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21167\" target=\"_blank\"> 21-21167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau 17<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Communes de Saint L\u00e9ger et Saint-Seurin de Palenne - renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable entre Lijardi\u00e8re et le bourg de Saint-Seurin de Palenne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21167\" target=\"_blank\"> 21-21167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54655613c7b64dbb9d81077df43c3093": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.628656,
          -0.874955
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c457eb5ff234e4ea2867691a2f783cf",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable le long de la route d\u00e9partementale no728 dans le cadre de l'extension de la carri\u00e8re gcm - commune de Saint Sornin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ef0fd18366a4d31a65a5ef9bd309ca3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4d9dc2771804edea031a6d70af7586c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c457eb5ff234e4ea2867691a2f783cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ef0fd18366a4d31a65a5ef9bd309ca3",
        "style": "IPY_MODEL_d4d9dc2771804edea031a6d70af7586c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20984\" target=\"_blank\"> 21-20984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau 17<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable le long de la route d\u00e9partementale no728 dans le cadre de l'extension de la carri\u00e8re gcm - commune de Saint Sornin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20984\" target=\"_blank\"> 21-20984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a29a5e3ab5749ad9397bb783056877f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.628656,
          -0.874955
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1724a79eabc24ade8cfe9570175fa2e5",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assainissement collectif et renouvellement du reseau d'eau potable du bourg - amenagement du reseau d'eaux pluviales secteur de la rue de thurigny - commune de st saturnin du bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b2eec6ae7899469d97a5fee966f191ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b90d5517b9fc4538b222665cb58dbb46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1724a79eabc24ade8cfe9570175fa2e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b2eec6ae7899469d97a5fee966f191ca",
        "style": "IPY_MODEL_b90d5517b9fc4538b222665cb58dbb46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19013\" target=\"_blank\"> 21-19013</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau 17<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assainissement collectif et renouvellement du reseau d'eau potable du bourg - amenagement du reseau d'eaux pluviales secteur de la rue de thurigny - commune de st saturnin du bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19013\" target=\"_blank\"> 21-19013</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "889dc7ffd72f40fd953155d214e95fae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.072109,
          2.724182
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ba008645c2741948ea449bb0a4c1b7e",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-TX-SCTB-0973 Travaux pour la r\u00e9novation des sanitaires aux coll\u00e8ges St Exup\u00e9ry \u00e0 Bourges et Jean Rostand \u00e0 St Germain du Puy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e58cd981afaa4173b74df50ef6002f7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc4eb9eb5bac40abbd4bfe00c222d416": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ba008645c2741948ea449bb0a4c1b7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e58cd981afaa4173b74df50ef6002f7d",
        "style": "IPY_MODEL_bc4eb9eb5bac40abbd4bfe00c222d416",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21229\" target=\"_blank\"> 21-21229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-TX-SCTB-0973 Travaux pour la r\u00e9novation des sanitaires aux coll\u00e8ges St Exup\u00e9ry \u00e0 Bourges et Jean Rostand \u00e0 St Germain du Puy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21229\" target=\"_blank\"> 21-21229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e07621ff676e4d9195fb809bca1e0728": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.136067,
          1.874022
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6687143649c458d835836d992cec19c",
        "title": "Vers VIERZON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riel pour l'entretien de la voirie pour les besoins de la ville de Vierzon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c414fe7f7e144b99f94456c5b6aa732": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51928c889c1f45439c656e5852f03e75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6687143649c458d835836d992cec19c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c414fe7f7e144b99f94456c5b6aa732",
        "style": "IPY_MODEL_51928c889c1f45439c656e5852f03e75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21210\" target=\"_blank\"> 21-21210</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vierzon<br>\n        <b>Ville :</b> VIERZON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riel pour l'entretien de la voirie pour les besoins de la ville de Vierzon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21210\" target=\"_blank\"> 21-21210</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30dc500c956947ec9a45fbe7ba86f452": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.136067,
          1.874022
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a67b348b3f1d4a3d88a72375a2b86867",
        "title": "Vers VIERZON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Diagnostics pathologiques et structurels des r\u00e9servoirs semi-enterr\u00e9s - Rue du Mouton\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82ce33d5083f41d784d70a66f3ead48e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ad9c84edb5344ad8eec872f79cead5e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a67b348b3f1d4a3d88a72375a2b86867": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82ce33d5083f41d784d70a66f3ead48e",
        "style": "IPY_MODEL_0ad9c84edb5344ad8eec872f79cead5e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21337\" target=\"_blank\"> 21-21337</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vierzon<br>\n        <b>Ville :</b> VIERZON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostics pathologiques et structurels des r\u00e9servoirs semi-enterr\u00e9s - Rue du Mouton<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21337\" target=\"_blank\"> 21-21337</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1cae39e249ea4e92b3a535027e7b8680": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.137799,
          1.678022
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f92066abdb734ded82b5584a404760f7",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de trois v\u00e9hicules d'interventions diverses et trois v\u00e9hicules de liaison tout terrain\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25a86f84ecb34ce1814bab71bf01a95c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16818b115a914f3ea809b8a2cefe58a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f92066abdb734ded82b5584a404760f7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25a86f84ecb34ce1814bab71bf01a95c",
        "style": "IPY_MODEL_16818b115a914f3ea809b8a2cefe58a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21119\" target=\"_blank\"> 21-21119</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 19<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de trois v\u00e9hicules d'interventions diverses et trois v\u00e9hicules de liaison tout terrain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21119\" target=\"_blank\"> 21-21119</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5665491b30c4cbb8f6104a16ebc4903": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.953941,
          1.829939
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b53bc65bca154bbe8b080e8fa61a4c56",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation du parking gabriel p\u00e9ri (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "37a4fb6b25e146bd9b769f4f610ecddf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "796944b2021f4ece9753386c050e63d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b53bc65bca154bbe8b080e8fa61a4c56": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_37a4fb6b25e146bd9b769f4f610ecddf",
        "style": "IPY_MODEL_796944b2021f4ece9753386c050e63d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21435\" target=\"_blank\"> 21-21435</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Tulle<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', \"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\", 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation du parking gabriel p\u00e9ri (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21435\" target=\"_blank\"> 21-21435</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9cc731cf0fc3484db03b4d05a3cac4db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.620609,
          5.014447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d5e12c3a71c4ca2a9a7b205c7d00664",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestation d'assurances dommages aux biens, risques annexes, et responsabilit\u00e9 civile de la pr\u00e9fecture du doubs \u00e0 besan\u00e7on et des sous-pr\u00e9fectures de montb\u00e9liard et de pontarlier (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "737757ac68294d2ab0878e581d459641": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9fdaf851c3c4414894af74fe80741136": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d5e12c3a71c4ca2a9a7b205c7d00664": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_737757ac68294d2ab0878e581d459641",
        "style": "IPY_MODEL_9fdaf851c3c4414894af74fe80741136",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21352\" target=\"_blank\"> 21-21352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pr\u00e9fecture r\u00e9gion BFC<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation d'assurances dommages aux biens, risques annexes, et responsabilit\u00e9 civile de la pr\u00e9fecture du doubs \u00e0 besan\u00e7on et des sous-pr\u00e9fectures de montb\u00e9liard et de pontarlier (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21352\" target=\"_blank\"> 21-21352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b32cfa22a294d608ac2aa0cc3c8a458": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.316666,
          5.110898
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb193db6f0364272a570d8e1fac30e06",
        "title": "Vers QUETIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose d'une signalisation \u00e9conomique et institutionnelle\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8b273ebffee4112a61b7c41cc6ce797": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "def9bccde2b44776b2e3b2c56ecf3244": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb193db6f0364272a570d8e1fac30e06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8b273ebffee4112a61b7c41cc6ce797",
        "style": "IPY_MODEL_def9bccde2b44776b2e3b2c56ecf3244",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21319\" target=\"_blank\"> 21-21319</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE QUETIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> QUETIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose d'une signalisation \u00e9conomique et institutionnelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21319\" target=\"_blank\"> 21-21319</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e135dc416554a7abe3d62771661f157": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.150968,
          1.124586
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2a6b55ec10240b9bca4b8bad0e5ece0",
        "title": "Vers P\u00c9RIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations fun\u00e9raires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29ed2c15f176492ab01a08878c771df8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a181f04d0a5438298f48c3ffc8e626d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2a6b55ec10240b9bca4b8bad0e5ece0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29ed2c15f176492ab01a08878c771df8",
        "style": "IPY_MODEL_5a181f04d0a5438298f48c3ffc8e626d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20782\" target=\"_blank\"> 21-20782</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier P\u00e9rigueux<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00c9RIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations fun\u00e9raires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20782\" target=\"_blank\"> 21-20782</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81f84e8aeb8247ab861c9126527d149e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47781,
          6.846727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ea686a5d4ea4074b8ede725015e60b1",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020STAM0006 EUROVELOROUTE N\u00b06 ACTE 2 - Commune d'ETOUVANS - CONFORTEMENT PAR PALPLANCHES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddfa8cef54fe4a698f2d3bace2689cb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bed042d85d134551aaba3076c06f2de1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ea686a5d4ea4074b8ede725015e60b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddfa8cef54fe4a698f2d3bace2689cb2",
        "style": "IPY_MODEL_bed042d85d134551aaba3076c06f2de1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20948\" target=\"_blank\"> 21-20948</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Palplanches']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020STAM0006 EUROVELOROUTE N\u00b06 ACTE 2 - Commune d'ETOUVANS - CONFORTEMENT PAR PALPLANCHES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20948\" target=\"_blank\"> 21-20948</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "465ee8ab1069497094c220b329af1fca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47781,
          6.846727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9dfde65bc3d44418f2f7656810ad7f9",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION D'ACCOMPAGNEMENT DE LA COLLECTIVITE AU PASSAGE A LA M57\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a41628911cfa4697a4ea37007821d68e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "309b6569188d475ca67f0ee43074fd54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9dfde65bc3d44418f2f7656810ad7f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a41628911cfa4697a4ea37007821d68e",
        "style": "IPY_MODEL_309b6569188d475ca67f0ee43074fd54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20949\" target=\"_blank\"> 21-20949</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION D'ACCOMPAGNEMENT DE LA COLLECTIVITE AU PASSAGE A LA M57<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20949\" target=\"_blank\"> 21-20949</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "065c9d28fcb94d12974d63e4031413f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.49152,
          6.770545
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dceee55afa5e4b7dad146ab069ab20ff",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        requalification de la rue haute et du chemin de la prairie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da138ba3899149bc9e26d67945221eba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57eb09d05df74b61a7b8d6be3096fecc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dceee55afa5e4b7dad146ab069ab20ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da138ba3899149bc9e26d67945221eba",
        "style": "IPY_MODEL_57eb09d05df74b61a7b8d6be3096fecc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20982\" target=\"_blank\"> 21-20982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> requalification de la rue haute et du chemin de la prairie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20982\" target=\"_blank\"> 21-20982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "671825be51644c8186eed1c3042ecfed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.49152,
          6.770545
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_659e9a20c7254d578c742c84c7e28c42",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        requalification de la rue haute et du chemin de la prairie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1602ddeb4f26417da4a7315ab9ae258c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "753d6a76efe241cd9f5ce16adaf59b75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "659e9a20c7254d578c742c84c7e28c42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1602ddeb4f26417da4a7315ab9ae258c",
        "style": "IPY_MODEL_753d6a76efe241cd9f5ce16adaf59b75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21282\" target=\"_blank\"> 21-21282</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> requalification de la rue haute et du chemin de la prairie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21282\" target=\"_blank\"> 21-21282</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d76d081956744a2bc378b7a140ba352": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.062514,
          -3.976533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5010a041ec134241af1000471289b16e",
        "title": "Vers QUIPER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet la fourniture, la livraison et la reprise de sacs de collecte s\u00e9lective pour Quimper Bretagne Occidentale.N\u00e9gociation possibleDate pr\u00e9visionnelle de notification : avril 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f30da07329c45ec873eee510fabb4d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdd555f89a9f4a6da0e6a71376643a41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5010a041ec134241af1000471289b16e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f30da07329c45ec873eee510fabb4d2",
        "style": "IPY_MODEL_fdd555f89a9f4a6da0e6a71376643a41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21391\" target=\"_blank\"> 21-21391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA QUIMPER BRETAGNE OCCIDENTALE<br>\n        <b>Ville :</b> QUIPER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sacs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la fourniture, la livraison et la reprise de sacs de collecte s\u00e9lective pour Quimper Bretagne Occidentale.N\u00e9gociation possibleDate pr\u00e9visionnelle de notification : avril 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21391\" target=\"_blank\"> 21-21391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9def62a3f1634542869c9a1e5fc9a3c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.580349,
          -4.037118
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5e4f86fd02f4d169e695a280a542539",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Brest'aim souhaite \u00eatre accompagn\u00e9e sur sa communication institutionnelle interne et externe, l'objectif \u00e9tant de mettre en coh\u00e9rence l'ensemble des actions men\u00e9es par la SAEM\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70a0689c7d974fe1aa70cd5724b69902": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa7d39eec6774f5a9ece66e94e565fd1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5e4f86fd02f4d169e695a280a542539": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70a0689c7d974fe1aa70cd5724b69902",
        "style": "IPY_MODEL_aa7d39eec6774f5a9ece66e94e565fd1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21293\" target=\"_blank\"> 21-21293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BREST'AIM<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Brest'aim souhaite \u00eatre accompagn\u00e9e sur sa communication institutionnelle interne et externe, l'objectif \u00e9tant de mettre en coh\u00e9rence l'ensemble des actions men\u00e9es par la SAEM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21293\" target=\"_blank\"> 21-21293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "581b90392ce24cb981f4a09924d2b50c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.316604,
          -4.546571
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2700f92d5fe423088449df6f297e121",
        "title": "Vers BREST C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension fibre optique et travaux sur r\u00e9seaux fibres optiques existants de Brest M\u00e9tropole et des Communaut\u00e9s de Communes du Pays de Brest\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a08983a0cba4240a1c7a5281782a374": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7aa13450a50e437f95d7c361eff6261c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2700f92d5fe423088449df6f297e121": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a08983a0cba4240a1c7a5281782a374",
        "style": "IPY_MODEL_7aa13450a50e437f95d7c361eff6261c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21438\" target=\"_blank\"> 21-21438</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Brest m\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BREST C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fibre optique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension fibre optique et travaux sur r\u00e9seaux fibres optiques existants de Brest M\u00e9tropole et des Communaut\u00e9s de Communes du Pays de Brest<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21438\" target=\"_blank\"> 21-21438</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c0b0e58ee0444298c8927c50d5bf60d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.431423,
          -4.406568
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_482ce6ce9a16422db63a50d3598167f6",
        "title": "Vers GUIPAVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation d'une cuisine centrale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "281c44a0d4e94022a4535ba964b9211f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45f1a6e744d149f1b2f1431e97dad38a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "482ce6ce9a16422db63a50d3598167f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_281c44a0d4e94022a4535ba964b9211f",
        "style": "IPY_MODEL_45f1a6e744d149f1b2f1431e97dad38a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20951\" target=\"_blank\"> 21-20951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '35', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Guipavas<br>\n        <b>Ville :</b> GUIPAVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation d'une cuisine centrale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20951\" target=\"_blank\"> 21-20951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58cb9f9fb5f54fb0a8f6a2e98a57ce74": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.431423,
          -4.406568
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce5369e0541445569bb41c5410b1ba93",
        "title": "Vers GUIPAVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de l'espace K\u00e9radrien\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2936aff0b98b463daa147821da98e63c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "93806558c33a4fdf912d8f202012091e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce5369e0541445569bb41c5410b1ba93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2936aff0b98b463daa147821da98e63c",
        "style": "IPY_MODEL_93806558c33a4fdf912d8f202012091e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20931\" target=\"_blank\"> 21-20931</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '35', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Guipavas<br>\n        <b>Ville :</b> GUIPAVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de l'espace K\u00e9radrien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20931\" target=\"_blank\"> 21-20931</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d72009d877243e99bf541c33e2e9202": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.883421,
          -3.930706
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_998ff4bc64c64edfaff4d51913d9fdf2",
        "title": "Vers CONCARNEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement du gazon du terrain du stade synth\u00e9tique de la Pin\u00e8de \u00e0 Tr\u00e9gunc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ade16e8745ab4c61896d26107e19ea71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32ce3afcd9d648989cf5d08d4f9bc620": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "998ff4bc64c64edfaff4d51913d9fdf2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ade16e8745ab4c61896d26107e19ea71",
        "style": "IPY_MODEL_32ce3afcd9d648989cf5d08d4f9bc620",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21489\" target=\"_blank\"> 21-21489</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Tr\u00e9gunc<br>\n        <b>Ville :</b> CONCARNEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement du gazon du terrain du stade synth\u00e9tique de la Pin\u00e8de \u00e0 Tr\u00e9gunc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21489\" target=\"_blank\"> 21-21489</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5470ff7e22544688a76c88c4964e8e69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.141674,
          4.076199
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70cb4fef7ba14e33b2d5cbd0b69fcb7f",
        "title": "Vers ALES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA R\u00c9ALISATION D'UNE ZONE D'ACTIVIT\u00c9 A VOCATION \u00c9CONOMIQUE - TAMARIS ALES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "597354d8ba3244d7986959604833b8b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91e30131916941cfacccb4e03073d423": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70cb4fef7ba14e33b2d5cbd0b69fcb7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_597354d8ba3244d7986959604833b8b5",
        "style": "IPY_MODEL_91e30131916941cfacccb4e03073d423",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21122\" target=\"_blank\"> 21-21122</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL Al\u00e8s C\u00e9vennes<br>\n        <b>Ville :</b> ALES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA R\u00c9ALISATION D'UNE ZONE D'ACTIVIT\u00c9 A VOCATION \u00c9CONOMIQUE - TAMARIS ALES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21122\" target=\"_blank\"> 21-21122</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b58b09531944c5588cfad5bea9398a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.27073,
          4.481709
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7f96f07768b48fa960315d8f7940a9e",
        "title": "Vers PONT SAINT ESPRIT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Phase candidature - proc\u00e9dure adapt\u00e9e restreinte : Travaux d'\u00e9clairage public sur la Commune de Pont-Saint-Esprit.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ab73af8bc744232952386ca3846c0d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b901fe8616244fce804d7dcb93da2696": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7f96f07768b48fa960315d8f7940a9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ab73af8bc744232952386ca3846c0d4",
        "style": "IPY_MODEL_b901fe8616244fce804d7dcb93da2696",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21510\" target=\"_blank\"> 21-21510</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pont Saint Esprit<br>\n        <b>Ville :</b> PONT SAINT ESPRIT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Phase candidature - proc\u00e9dure adapt\u00e9e restreinte : Travaux d'\u00e9clairage public sur la Commune de Pont-Saint-Esprit.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21510\" target=\"_blank\"> 21-21510</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5afd370e7eb648eb90b71f2dad727dc4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.907646,
          4.466869
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_525c44ddc3a74b68b4fa48f6a031b276",
        "title": "Vers VERS PONT DU GARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        approvisionnement des points de restauration du site du pont du gard\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "067413a06bc543319b2513144c456a72": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2fb15c534354c35919f090c8d247baf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "525c44ddc3a74b68b4fa48f6a031b276": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_067413a06bc543319b2513144c456a72",
        "style": "IPY_MODEL_a2fb15c534354c35919f090c8d247baf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21021\" target=\"_blank\"> 21-21021</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPCC Pont du Gard<br>\n        <b>Ville :</b> VERS PONT DU GARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> approvisionnement des points de restauration du site du pont du gard<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21021\" target=\"_blank\"> 21-21021</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95954140b62c43bdb83660f217465712": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.828338,
          4.354841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f70eb30a4624040be933c2b38e13334",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'un v\u00e9hicule \u00e9lectrique de segment B, citadine polyvalente\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4a989b760224d249beb833de4fda7b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99bb79765e5943ddbf4a0ac6aee05d1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f70eb30a4624040be933c2b38e13334": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4a989b760224d249beb833de4fda7b8",
        "style": "IPY_MODEL_99bb79765e5943ddbf4a0ac6aee05d1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21012\" target=\"_blank\"> 21-21012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de N\u00eemes<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un v\u00e9hicule \u00e9lectrique de segment B, citadine polyvalente<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21012\" target=\"_blank\"> 21-21012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88df34eaaf824753a77da71ee954697f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.002995,
          0.905796
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00a5a6a1c46944ba90b6bad1e5efbc9f",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et animation d'un module de formation d'accompagnement au changement de pratiques sociales dans le cadre de l'animation des plans de mobilit\u00e9 employeur, et intervention \u00e0 un\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "87e5de38b1124b42ac2edbf71d0078db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b45efe9034a243e0b8fa97ca2f4e9012": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00a5a6a1c46944ba90b6bad1e5efbc9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_87e5de38b1124b42ac2edbf71d0078db",
        "style": "IPY_MODEL_b45efe9034a243e0b8fa97ca2f4e9012",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20989\" target=\"_blank\"> 21-20989</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE TRPT COMMUN AGGL TOULOUSAIN<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et animation d'un module de formation d'accompagnement au changement de pratiques sociales dans le cadre de l'animation des plans de mobilit\u00e9 employeur, et intervention \u00e0 un<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20989\" target=\"_blank\"> 21-20989</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22a29ea46d8349dda36dfa99a6eb686b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.666784,
          1.50586
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eaa79f87d4784c01bd5bd443b6a47c62",
        "title": "Vers SAINT JEAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION DE DIVERS EQUIPEMENTS POUR L'ECOLE DES METIERS DU LOT (46)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c02bbcc59394d5280d02b8dc3f8bd1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe76f180a551420398b04b396f4197fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eaa79f87d4784c01bd5bd443b6a47c62": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c02bbcc59394d5280d02b8dc3f8bd1c",
        "style": "IPY_MODEL_fe76f180a551420398b04b396f4197fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21085\" target=\"_blank\"> 21-21085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CMAR Occitanie<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Informatique (mat\u00e9riel)', \"Mat\u00e9riel d'imprimerie\", 'Mat\u00e9riel photographique et cin\u00e9matographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE DIVERS EQUIPEMENTS POUR L'ECOLE DES METIERS DU LOT (46)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21085\" target=\"_blank\"> 21-21085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a823f9029e14491d813dd4d8c35b81ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.148859,
          1.083009
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0449c59de704cd5b4cc9032c6366cf6",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20M0418PA 20M0418PA - CONSTRUCTION D'UN BATIMENT POUR LES MACONS PAVEURS - GABARDIE - AV-LM\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6589ed8f1304f429906d0100f21eb41": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7af037ff7924426f9eb90aae9421627f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0449c59de704cd5b4cc9032c6366cf6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6589ed8f1304f429906d0100f21eb41",
        "style": "IPY_MODEL_7af037ff7924426f9eb90aae9421627f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21082\" target=\"_blank\"> 21-21082</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TOULOUSE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20M0418PA 20M0418PA - CONSTRUCTION D'UN BATIMENT POUR LES MACONS PAVEURS - GABARDIE - AV-LM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21082\" target=\"_blank\"> 21-21082</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3253355f9a284d269ef72d733c459a0e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9776bcacd074393a2bcbea69a34932f",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ouverture au public de l'All\u00e9e de Boissi\u00e8re - Domaine de Certes - Communes d'Audenge et de Lanton\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55aade344bf046ed8bcce868fc8815bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f5ddf2cb99347f0a556bbe3e409c8a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9776bcacd074393a2bcbea69a34932f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55aade344bf046ed8bcce868fc8815bb",
        "style": "IPY_MODEL_7f5ddf2cb99347f0a556bbe3e409c8a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21151\" target=\"_blank\"> 21-21151</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passerelle', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ouverture au public de l'All\u00e9e de Boissi\u00e8re - Domaine de Certes - Communes d'Audenge et de Lanton<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21151\" target=\"_blank\"> 21-21151</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f95d6f3a10e42afb629bc87bee41d2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686949,
          -0.365187
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31084b51248e48c1aade083df3904d6d",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux ponctuels sur r\u00e9seaux secs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9edd454dc194a89a6623c3713e5d9a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1aa5b7898f364bfc81b02e515e968695": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31084b51248e48c1aade083df3904d6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9edd454dc194a89a6623c3713e5d9a9",
        "style": "IPY_MODEL_1aa5b7898f364bfc81b02e515e968695",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21479\" target=\"_blank\"> 21-21479</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arcachon<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux ponctuels sur r\u00e9seaux secs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21479\" target=\"_blank\"> 21-21479</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17e8135f5f954bc781f1f4ab94627059": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.601299,
          -1.086372
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0cc8e637b05c4b42921e4aa82bee8d3f",
        "title": "Vers GUJAN MESTRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de voiries et d'assainissement pluvial 2021\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "139f42c851fa4a4d8598bb085523d64d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c77537ce884a4b728dc7b94fbb2e1eca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0cc8e637b05c4b42921e4aa82bee8d3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_139f42c851fa4a4d8598bb085523d64d",
        "style": "IPY_MODEL_c77537ce884a4b728dc7b94fbb2e1eca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21008\" target=\"_blank\"> 21-21008</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE GUJAN MESTRAS<br>\n        <b>Ville :</b> GUJAN MESTRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voiries et d'assainissement pluvial 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21008\" target=\"_blank\"> 21-21008</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63130dacb366478ba3cbe83ab17f0587": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.679966,
          -0.52721
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32ca531775cd417ba3bf26f8067265f6",
        "title": "Vers MARTILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de mat\u00e9riel de pu\u00e9riculture pour les structures de la petite enfance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1209265fb28a4f32935f01794619a023": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f359687fd72b4048ad2470ee1e47df5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32ca531775cd417ba3bf26f8067265f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1209265fb28a4f32935f01794619a023",
        "style": "IPY_MODEL_f359687fd72b4048ad2470ee1e47df5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21403\" target=\"_blank\"> 21-21403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CdC Montesquieu<br>\n        <b>Ville :</b> MARTILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de pu\u00e9riculture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riel de pu\u00e9riculture pour les structures de la petite enfance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21403\" target=\"_blank\"> 21-21403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a127f5d9477c455abeda7781ef85d900": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.648502,
          -0.357196
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d57e95e2acda46909f5356d108340e12",
        "title": "Vers PODENSAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures de conteneurs, de puces et de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9esLa collectivit\u00e9 lance un march\u00e9 de fourniture. Elle confie \u00e0 titre exclusif au titulaire, dans les conditions d\u00e9finies par le pr\u00e9sent cah..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "16ef87ae16b34cfab2ce34cd001ce1ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0534847679845fd83c54f6a9f286ae6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d57e95e2acda46909f5356d108340e12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_16ef87ae16b34cfab2ce34cd001ce1ec",
        "style": "IPY_MODEL_e0534847679845fd83c54f6a9f286ae6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21274\" target=\"_blank\"> 21-21274</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC CONVERGENCE GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> PODENSAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de conteneurs, de puces et de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9esLa collectivit\u00e9 lance un march\u00e9 de fourniture. Elle confie \u00e0 titre exclusif au titulaire, dans les conditions d\u00e9finies par le pr\u00e9sent cah..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21274\" target=\"_blank\"> 21-21274</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75caf33dce1d478aa68a9be2c343386a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.345006,
          2.6919
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb10d92acfc04486929f5ffeb5ed5b52",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'adh\u00e9sivage des rames de tramways de la ligne 2 Citadis 302 et 402\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49926b08c8ae4b74b2209ae44477168e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "feae4e60988a4ddc89539e9b0a9e0bdc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb10d92acfc04486929f5ffeb5ed5b52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49926b08c8ae4b74b2209ae44477168e",
        "style": "IPY_MODEL_feae4e60988a4ddc89539e9b0a9e0bdc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21465\" target=\"_blank\"> 21-21465</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TAM - Transports Agglo Montpellier<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'adh\u00e9sivage des rames de tramways de la ligne 2 Citadis 302 et 402<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21465\" target=\"_blank\"> 21-21465</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26488cd272c1486fbd48ed841f2ea21f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.634947,
          3.370932
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a3ffd1dce174b3da45f534710f243c7",
        "title": "Vers MAUGUIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude de faisabilit\u00e9 du renforcement de la trame turquoise \u00e0 l'aval du bassin versant du B\u00e9range?: r\u00e9tablissement des continuit\u00e9s hydrauliques et \u00e9cologiques entre rivi\u00e8res et zones humides\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb009ae80c944a86aadd961ccb9f3de4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36dca29532e24cf09260962c1f3c49c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a3ffd1dce174b3da45f534710f243c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb009ae80c944a86aadd961ccb9f3de4",
        "style": "IPY_MODEL_36dca29532e24cf09260962c1f3c49c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21379\" target=\"_blank\"> 21-21379</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMM D AGGLOMERATION DU PAYS DE L OR<br>\n        <b>Ville :</b> MAUGUIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de faisabilit\u00e9 du renforcement de la trame turquoise \u00e0 l'aval du bassin versant du B\u00e9range?: r\u00e9tablissement des continuit\u00e9s hydrauliques et \u00e9cologiques entre rivi\u00e8res et zones humides<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21379\" target=\"_blank\"> 21-21379</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5a517458c704979b485cd5ad36a0e38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.427322,
          3.304301
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8ada7c356b24e3d801bd627a948108c",
        "title": "Vers VALROS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de locaux en Centre Culturel et Cr\u00e9atif\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20b7544aaaec4f20b033e3d9f9377036": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4acf32b2c97141538a26ecc668c5d62c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8ada7c356b24e3d801bd627a948108c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20b7544aaaec4f20b033e3d9f9377036",
        "style": "IPY_MODEL_4acf32b2c97141538a26ecc668c5d62c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21541\" target=\"_blank\"> 21-21541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VALROS<br>\n        <b>Ville :</b> VALROS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de locaux en Centre Culturel et Cr\u00e9atif<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21541\" target=\"_blank\"> 21-21541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb8c417190f84cd4b671e642915df0d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.732963,
          3.337299
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ac19e1261904a3bae10907278b129f2",
        "title": "Vers AGDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2021 TX 0014 Travaux de pose et de r\u00e9fection de cl\u00f4tures\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83fa0a704887421b8af545619c087e08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc275c6ccb8e4b38bbed06cc2d947470": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ac19e1261904a3bae10907278b129f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83fa0a704887421b8af545619c087e08",
        "style": "IPY_MODEL_fc275c6ccb8e4b38bbed06cc2d947470",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21528\" target=\"_blank\"> 21-21528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AGDE<br>\n        <b>Ville :</b> AGDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2021 TX 0014 Travaux de pose et de r\u00e9fection de cl\u00f4tures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21528\" target=\"_blank\"> 21-21528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f47ea2c46644653b91ac41b11eeb4e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.178805,
          -1.433654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2cc7bbc4db3f4b35930ad7434427c138",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de la cuisine et du restaurant du Club House du Golf de Saint Jacques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "959f4385ee79479fbd025ca4f820722d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "856d0c7679864f1ab79ceeb0b3f994b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2cc7bbc4db3f4b35930ad7434427c138": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_959f4385ee79479fbd025ca4f820722d",
        "style": "IPY_MODEL_856d0c7679864f1ab79ceeb0b3f994b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21261\" target=\"_blank\"> 21-21261</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la cuisine et du restaurant du Club House du Golf de Saint Jacques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21261\" target=\"_blank\"> 21-21261</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51318c8de23147b89d662705c6653f0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635781,
          5.554978
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_849118ac58364fdeaf8114d7ad56e47c",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 519-Am\u00e9nagement de l'itin\u00e9raire routier entre l'axe de Bi\u00e8vre et la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne Secteur entre Marcilloles Ouest et Beaurepaire Diagnostic environnemental, analyse d'incidences\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "794817a3922f4f5bad2484f3936e7888": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04b5760357234691b7e2bb28254f7711": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "849118ac58364fdeaf8114d7ad56e47c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_794817a3922f4f5bad2484f3936e7888",
        "style": "IPY_MODEL_04b5760357234691b7e2bb28254f7711",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21370\" target=\"_blank\"> 21-21370</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 519-Am\u00e9nagement de l'itin\u00e9raire routier entre l'axe de Bi\u00e8vre et la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne Secteur entre Marcilloles Ouest et Beaurepaire Diagnostic environnemental, analyse d'incidences<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21370\" target=\"_blank\"> 21-21370</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da4a4955233040f1b60a3a4040b41652": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.349501,
          5.306221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed336260d3b847c199c4223b0b19c802",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des moyens de secours \u00e0 l'Universit\u00e9 Grenoble Alpes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5e93ad1fd3f4d3d82d2e45a65afde07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ba5df6e0b354ccbadf3847b35aa3fbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed336260d3b847c199c4223b0b19c802": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5e93ad1fd3f4d3d82d2e45a65afde07",
        "style": "IPY_MODEL_5ba5df6e0b354ccbadf3847b35aa3fbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21414\" target=\"_blank\"> 21-21414</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Grenoble Alpes<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des moyens de secours \u00e0 l'Universit\u00e9 Grenoble Alpes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21414\" target=\"_blank\"> 21-21414</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9411ee1d686549c69bcab00d1a8c242d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.252086,
          5.829078
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_edf59e5c6bbb401b8ed1c1e52d299690",
        "title": "Vers SAINT ISMIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord-cadre pour les \u00e9tudes et la ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux de voiries et r\u00e9seaux divers, am\u00e9nagements urbains et b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b7f7fbfe62c845a2b4ba1b9630563ad8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "178e7213957340238957c511db6e594e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "edf59e5c6bbb401b8ed1c1e52d299690": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b7f7fbfe62c845a2b4ba1b9630563ad8",
        "style": "IPY_MODEL_178e7213957340238957c511db6e594e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21284\" target=\"_blank\"> 21-21284</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de St Ismier<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ISMIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre pour les \u00e9tudes et la ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux de voiries et r\u00e9seaux divers, am\u00e9nagements urbains et b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21284\" target=\"_blank\"> 21-21284</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32bdd86f685e4c7593ed6eeda6399700": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.209903,
          5.402088
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ab94d24a7994b1a9c9f6c367f24b2de",
        "title": "Vers VINAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre - Cr\u00e9ation d'une salle multisport\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4d8f00d1d7c4d839f29207f4d7539a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7d8209f6c0b4677b02332bad4f872ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ab94d24a7994b1a9c9f6c367f24b2de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4d8f00d1d7c4d839f29207f4d7539a3",
        "style": "IPY_MODEL_d7d8209f6c0b4677b02332bad4f872ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21036\" target=\"_blank\"> 21-21036</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vinay<br>\n        <b>Ville :</b> VINAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre - Cr\u00e9ation d'une salle multisport<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21036\" target=\"_blank\"> 21-21036</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d10502653ed44f0fbcf882f55486fe75": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.329797,
          5.332635
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45ebbba2d1b1493d8bb8e56ede5716c8",
        "title": "Vers ST ETIENNE DE ST GEOIRS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        COMMUNE DE PAJAY R\u00c9HABILITATION DE LA LAGUNE EXISTANTE EN STATION D'\u00c9PURATION DE 900 EHLOT N\u00b02: UNIT\u00c9 DE TRAITEMENT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4a09bd6e8f447eb841fafe5309c1a02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2285e1bedc194a958ce648c79da12093": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45ebbba2d1b1493d8bb8e56ede5716c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4a09bd6e8f447eb841fafe5309c1a02",
        "style": "IPY_MODEL_2285e1bedc194a958ce648c79da12093",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21006\" target=\"_blank\"> 21-21006</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BIEVRE ISERE COMMUNAUTE<br>\n        <b>Ville :</b> ST ETIENNE DE ST GEOIRS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> COMMUNE DE PAJAY R\u00c9HABILITATION DE LA LAGUNE EXISTANTE EN STATION D'\u00c9PURATION DE 900 EHLOT N\u00b02: UNIT\u00c9 DE TRAITEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21006\" target=\"_blank\"> 21-21006</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b24d29631b246d2bd3235bed415422d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.587306,
          5.576521
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7828168934de423a945906d7aee50ddc",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la d\u00e9molition de 154 logementsQuartier des Avignonnets39200 SAINT-CLAUDE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ba1c7fef4e94e3fb42e92cc01dc6ea7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4bce45e993a447f9e5814fbd149768c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7828168934de423a945906d7aee50ddc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ba1c7fef4e94e3fb42e92cc01dc6ea7",
        "style": "IPY_MODEL_b4bce45e993a447f9e5814fbd149768c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21251\" target=\"_blank\"> 21-21251</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> La Maison pour Tous<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la d\u00e9molition de 154 logementsQuartier des Avignonnets39200 SAINT-CLAUDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21251\" target=\"_blank\"> 21-21251</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35e3a5c4543f424d885e32d818665186": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.587306,
          5.576521
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b16cf5623c0947c7acb7bd3bff3a25fb",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'un immeublede 48 logements collectifs 22 avenue Henri Grenat 39000 LONS LE SAUNIER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0bd90abe4146443aa9cc12710e670813": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "12c617a729ac46e0944caafef9251e0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b16cf5623c0947c7acb7bd3bff3a25fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0bd90abe4146443aa9cc12710e670813",
        "style": "IPY_MODEL_12c617a729ac46e0944caafef9251e0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21111\" target=\"_blank\"> 21-21111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> La Maison pour Tous<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'un immeublede 48 logements collectifs 22 avenue Henri Grenat 39000 LONS LE SAUNIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21111\" target=\"_blank\"> 21-21111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d747ceb067ac48d389d2a412d0cd0402": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.77924,
          5.895085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be1c4691202247e3a526600316a063e4",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude pr\u00e9alable au projet 'Lons-le-Saunier Ville nature'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dda1bd812ca0467fa33f22bef06f2b52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "372b70c7028f4268bca4b9f88c7b1e70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be1c4691202247e3a526600316a063e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dda1bd812ca0467fa33f22bef06f2b52",
        "style": "IPY_MODEL_372b70c7028f4268bca4b9f88c7b1e70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21075\" target=\"_blank\"> 21-21075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LONS-LE-SAUNIER<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pr\u00e9alable au projet 'Lons-le-Saunier Ville nature'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21075\" target=\"_blank\"> 21-21075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c2dc566c54c4442911b0d2c1af6cff9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.077973,
          5.493722
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32145416d25a4bf8a888895d1df14935",
        "title": "Vers DOLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts des \u00e9coles et des cr\u00e8ches de la Ville de Dole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f03d097a90da49fb961a5a6044031c65": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ff1512ddeea48a3aa0db8af733d4043": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32145416d25a4bf8a888895d1df14935": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f03d097a90da49fb961a5a6044031c65",
        "style": "IPY_MODEL_3ff1512ddeea48a3aa0db8af733d4043",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21054\" target=\"_blank\"> 21-21054</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dole<br>\n        <b>Ville :</b> DOLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts des \u00e9coles et des cr\u00e8ches de la Ville de Dole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21054\" target=\"_blank\"> 21-21054</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36d317b8ddd5401fa8670cdeffd04025": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.821727,
          -0.450943
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2927595fc89e42d692ebc0efa739fed3",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition de tables rondes - festival arte flamenco\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e521b12db04742f4a93a9944d994a05f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26df462f460145e3882fb2f701984d8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2927595fc89e42d692ebc0efa739fed3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e521b12db04742f4a93a9944d994a05f",
        "style": "IPY_MODEL_26df462f460145e3882fb2f701984d8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21325\" target=\"_blank\"> 21-21325</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-02-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '33', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition de tables rondes - festival arte flamenco<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21325\" target=\"_blank\"> 21-21325</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6146d7d3304e43618ffe09d9dd14f5cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.993461,
          0.014627
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08f45a1716f14293a1ba800c62a9d13f",
        "title": "Vers DAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise \u00e0 disposition de personnel temporaire pour l'entretien des locaux du grand dax dans le cadre de remplacement d'agents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ca1f4d0b00d4f0c951d375a497a1b88": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aca872fd43894cae8d8d1be3a3197b32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08f45a1716f14293a1ba800c62a9d13f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ca1f4d0b00d4f0c951d375a497a1b88",
        "style": "IPY_MODEL_aca872fd43894cae8d8d1be3a3197b32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20178\" target=\"_blank\"> 21-20178</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 agglom\u00e9ration du Grand Dax<br>\n        <b>Ville :</b> DAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mise \u00e0 disposition de personnel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise \u00e0 disposition de personnel temporaire pour l'entretien des locaux du grand dax dans le cadre de remplacement d'agents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20178\" target=\"_blank\"> 21-20178</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a85cd4dd3a9460a84d39bc55e38a297": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.993461,
          0.014627
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f76786073a8a4d9bba4c1f90988a307b",
        "title": "Vers DAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude relative \u00e0 la restructuration de l'aire d'accueil des gens du voyage du \" tuc \" et \u00e0 l'am\u00e9nagement d'un terrain familial \u00e0 destination des gens du voyage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b288ea6995eb41a2be25cbf4aa0974b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98078afcc98c4d72b3d56121ecc960e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f76786073a8a4d9bba4c1f90988a307b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b288ea6995eb41a2be25cbf4aa0974b7",
        "style": "IPY_MODEL_98078afcc98c4d72b3d56121ecc960e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20978\" target=\"_blank\"> 21-20978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 agglom\u00e9ration du Grand Dax<br>\n        <b>Ville :</b> DAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude relative \u00e0 la restructuration de l'aire d'accueil des gens du voyage du \" tuc \" et \u00e0 l'am\u00e9nagement d'un terrain familial \u00e0 destination des gens du voyage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20978\" target=\"_blank\"> 21-20978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e79399c632bf4153a9783e3a51e4645a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.691696,
          -1.328435
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a65ffd39f3a44ad68e4bcde7a7ae1d45",
        "title": "Vers SAINT VINCENT DE TYROSSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        comptages routiers, \u00e9tudes de trafic et de circulation, et \u00e9tude de faisabilit\u00e9 pour les communes et \u00e9tablissements publics du territoire de la communaut\u00e9 de communes macs constitu\u00e9s en groupement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5caa6ffe7d7b42719374ae094f92b5a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f3d82cc82a849488be28a734930bde1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a65ffd39f3a44ad68e4bcde7a7ae1d45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5caa6ffe7d7b42719374ae094f92b5a5",
        "style": "IPY_MODEL_1f3d82cc82a849488be28a734930bde1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21488\" target=\"_blank\"> 21-21488</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes MACS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT VINCENT DE TYROSSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> comptages routiers, \u00e9tudes de trafic et de circulation, et \u00e9tude de faisabilit\u00e9 pour les communes et \u00e9tablissements publics du territoire de la communaut\u00e9 de communes macs constitu\u00e9s en groupement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21488\" target=\"_blank\"> 21-21488</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55e9e5e3a54b451baa1ecb68a9d4d982": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.823298,
          0.752774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b2df5ad0dca4cc18c1914cdbd4fb4a5",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et de r\u00e9parations dans les b\u00e2timents d\u00e9partementaux et les casernes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "973de62d1d954453b243469973ef8cb9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "191dee6bd06247f5b570b60386dc68b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b2df5ad0dca4cc18c1914cdbd4fb4a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_973de62d1d954453b243469973ef8cb9",
        "style": "IPY_MODEL_191dee6bd06247f5b570b60386dc68b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21246\" target=\"_blank\"> 21-21246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONSEIL DEPARTEMENTAL DE LOIR-ET-CHER<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Isolation', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et de r\u00e9parations dans les b\u00e2timents d\u00e9partementaux et les casernes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21246\" target=\"_blank\"> 21-21246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03e483a19f2e49d59b9307d3f617cb99": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.445087,
          4.413165
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_86fe01fb0fad4f2aa1507a6b9affcc67",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux thermiques du site parisien de l'EN3S - Boussingault\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "87239f87401947da868ad4b2f9ff0c8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d159d9354e54bbd8d705bbfd6447d9c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "86fe01fb0fad4f2aa1507a6b9affcc67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_87239f87401947da868ad4b2f9ff0c8d",
        "style": "IPY_MODEL_4d159d9354e54bbd8d705bbfd6447d9c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21444\" target=\"_blank\"> 21-21444</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EN3S<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux thermiques du site parisien de l'EN3S - Boussingault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21444\" target=\"_blank\"> 21-21444</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3970b302579347fbb94d1ae6ec492e32": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.0374,
          4.056718
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fd7542081f947169677e77278bf682c",
        "title": "Vers ROANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la caract\u00e9risation des ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles des collectivit\u00e9s du S.E.E.D.R, afin de conna\u00eetre leur composition et d'apporter des \u00e9l\u00e9ments d'informatio\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94af381a94fd47be97c29f15edbbdbb3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e34c17eb1fd747c4b8a3d885a61d302f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fd7542081f947169677e77278bf682c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94af381a94fd47be97c29f15edbbdbb3",
        "style": "IPY_MODEL_e34c17eb1fd747c4b8a3d885a61d302f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21157\" target=\"_blank\"> 21-21157</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.E.E.D.R.<br>\n        <b>Ville :</b> ROANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la caract\u00e9risation des ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles des collectivit\u00e9s du S.E.E.D.R, afin de conna\u00eetre leur composition et d'apporter des \u00e9l\u00e9ments d'informatio<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21157\" target=\"_blank\"> 21-21157</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f29a11c2f38476c8b84e42d1e9ffea4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.286593,
          -1.538085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b02e003853444ca6837376c66d508218",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un pilote de filtration membranaire tangentielle Microfiltration / Ultrafiltration (MF/UF).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74daa25238344650918e130738f0adcd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31d7d73e43be49c689afc77318a2ee2b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b02e003853444ca6837376c66d508218": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74daa25238344650918e130738f0adcd",
        "style": "IPY_MODEL_31d7d73e43be49c689afc77318a2ee2b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21137\" target=\"_blank\"> 21-21137</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Nantes<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un pilote de filtration membranaire tangentielle Microfiltration / Ultrafiltration (MF/UF).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21137\" target=\"_blank\"> 21-21137</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17a75915dde7433b9b2d4bbb2f02fb81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.293818,
          -1.386366
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d0ef36856204fb4a8a40cb64201e9c4",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission 'ordonnancement, pilotage et coordination inter-chantiers' concernant l'am\u00e9nagement de l'ilot du coudray \u00e0 nantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f9d6bc5f9174c47b73ea627e784d271": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d9ae442d1e440049db94a3f7a854312": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d0ef36856204fb4a8a40cb64201e9c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f9d6bc5f9174c47b73ea627e784d271",
        "style": "IPY_MODEL_0d9ae442d1e440049db94a3f7a854312",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20389\" target=\"_blank\"> 21-20389</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission 'ordonnancement, pilotage et coordination inter-chantiers' concernant l'am\u00e9nagement de l'ilot du coudray \u00e0 nantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20389\" target=\"_blank\"> 21-20389</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b4cda284395479a9b4e3d160bd626b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.481469,
          -1.681476
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78d721c6174d4857aa6679d778a1b5eb",
        "title": "Vers BLAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de T\u00e9l\u00e9communications Voix et Donn\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "706899e537df44b397c3c6431d478ec1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae26e9f199514c3e91eb14505468481d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78d721c6174d4857aa6679d778a1b5eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_706899e537df44b397c3c6431d478ec1",
        "style": "IPY_MODEL_ae26e9f199514c3e91eb14505468481d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21184\" target=\"_blank\"> 21-21184</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes de la R\u00e9gion de Blain<br>\n        <b>Ville :</b> BLAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de T\u00e9l\u00e9communications Voix et Donn\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21184\" target=\"_blank\"> 21-21184</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf14e449ffde41c89bdc8fab6d80ab19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.576076,
          2.86013
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d68a5ff3a89419bb1b5439b9d601f85",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de gardiennage, de surveillance et de s\u00e9curisation du Festival de Loire 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0616edfae79443a897dabd4e6fa0a9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "21b2c42f405d4b5ab357baddba39ba89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d68a5ff3a89419bb1b5439b9d601f85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0616edfae79443a897dabd4e6fa0a9c",
        "style": "IPY_MODEL_21b2c42f405d4b5ab357baddba39ba89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21310\" target=\"_blank\"> 21-21310</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Orl\u00e9ans<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de gardiennage, de surveillance et de s\u00e9curisation du Festival de Loire 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21310\" target=\"_blank\"> 21-21310</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae580608402c4f529a88e9554362f182": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.057612,
          1.919059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec38300e2a9546aebddd315796b1e3e1",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission SPS pour la d\u00e9construction /reconstruction du Pont Cotelle \u00e0 Olivet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9be8f71240d342c5bfcceb4ba689b64f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb35e681940344b2801ea50882ec5164": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec38300e2a9546aebddd315796b1e3e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9be8f71240d342c5bfcceb4ba689b64f",
        "style": "IPY_MODEL_bb35e681940344b2801ea50882ec5164",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21072\" target=\"_blank\"> 21-21072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission SPS pour la d\u00e9construction /reconstruction du Pont Cotelle \u00e0 Olivet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21072\" target=\"_blank\"> 21-21072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ae2905e86bd42339d96d59fba027a49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.743374,
          2.749434
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd5a1e53ef074eb596b2b636ececc64c",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 concerne le retrait de d\u00e9chets amiant\u00e9s et d\u00e9pollution de la parcelle AE-80 et AE-197 sur la commune de Saint-Martin-de-Fontenay dans le d\u00e9partement du Calvados.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89cdd15be8194ba3be92edf1d70a9c8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c34c1caacfd41a4a8e8da3ff127ddc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd5a1e53ef074eb596b2b636ececc64c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89cdd15be8194ba3be92edf1d70a9c8e",
        "style": "IPY_MODEL_3c34c1caacfd41a4a8e8da3ff127ddc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21436\" target=\"_blank\"> 21-21436</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> B R G M<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9pollution', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 concerne le retrait de d\u00e9chets amiant\u00e9s et d\u00e9pollution de la parcelle AE-80 et AE-197 sur la commune de Saint-Martin-de-Fontenay dans le d\u00e9partement du Calvados.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21436\" target=\"_blank\"> 21-21436</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d69fcf1d370f4268a2fb8a9f354d9b44": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.88293,
          1.772026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d9d0f27b5ca4c68b28275d3aeeeb693",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de formation MAPA 2021-14\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4b2043b0f76469890ff3114c8b91bff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79d96a24f7d04b789bf5d064ec4e5fbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d9d0f27b5ca4c68b28275d3aeeeb693": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4b2043b0f76469890ff3114c8b91bff",
        "style": "IPY_MODEL_79d96a24f7d04b789bf5d064ec4e5fbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21059\" target=\"_blank\"> 21-21059</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER REGIONAL D ORLEANS<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de formation MAPA 2021-14<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21059\" target=\"_blank\"> 21-21059</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88acb6042ba04ce08642239135193e77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.179856,
          2.063476
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00776cafedb74e2b84e0c9a6d9073edd",
        "title": "Vers CHARMONT EN BEAUCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REHABILITATION DU RESEAU D'EAU POTABLELiaison bourg CHARMONT - Entr\u00e9e Nord d'ARMEVILLE - Entr\u00e9e Sud JUDAINVILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5f9661de54d4576b02b5cb21c3661db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6434d9141c564fae9f575131ce8ea17f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00776cafedb74e2b84e0c9a6d9073edd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5f9661de54d4576b02b5cb21c3661db",
        "style": "IPY_MODEL_6434d9141c564fae9f575131ce8ea17f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21344\" target=\"_blank\"> 21-21344</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat eaux SIAEP Charmont L\u00e9ouville<br>\n        <b>Ville :</b> CHARMONT EN BEAUCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DU RESEAU D'EAU POTABLELiaison bourg CHARMONT - Entr\u00e9e Nord d'ARMEVILLE - Entr\u00e9e Sud JUDAINVILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21344\" target=\"_blank\"> 21-21344</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e7218babf2e4054bf2591baa478ded7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.723936,
          1.877668
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f9c08b9deac45f49704490b5aeae7b6",
        "title": "Vers LEYME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de prestations intellectuelles pour la conduite d'op\u00e9ration de l'extension et restructuration de la blanchisserie interhospitali\u00e8re du GIP BI2HQ de Leyme(46).Ce march\u00e9 a pour objet u\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "808340a6f4a049378de8029ca65cb893": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a84d378e96d4e128ad38098a519d2b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f9c08b9deac45f49704490b5aeae7b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_808340a6f4a049378de8029ca65cb893",
        "style": "IPY_MODEL_2a84d378e96d4e128ad38098a519d2b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20969\" target=\"_blank\"> 21-20969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupement d'Int\u00e9r\u00eat Public BI2HQ<br>\n        <b>Ville :</b> LEYME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations intellectuelles pour la conduite d'op\u00e9ration de l'extension et restructuration de la blanchisserie interhospitali\u00e8re du GIP BI2HQ de Leyme(46).Ce march\u00e9 a pour objet u<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20969\" target=\"_blank\"> 21-20969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a80fc80408b4075a3d8d8b017806684": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.18018,
          0.631363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_341e7a26ad1d464f8a92badc5f750436",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Approvisionnement en bois d\u00e9chiquet\u00e9 de trois chaufferies de Territoire d'Energie Lot-et-Garonne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6990a98c0e64a1793ddca7d40033594": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aea0d705d0e54d2ebb8c8e632102396c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "341e7a26ad1d464f8a92badc5f750436": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6990a98c0e64a1793ddca7d40033594",
        "style": "IPY_MODEL_aea0d705d0e54d2ebb8c8e632102396c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21239\" target=\"_blank\"> 21-21239</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47', '31', '33', '40', '32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Territoire d'Energie Lot-et-Garonne<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Combustible']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Approvisionnement en bois d\u00e9chiquet\u00e9 de trois chaufferies de Territoire d'Energie Lot-et-Garonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21239\" target=\"_blank\"> 21-21239</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c09bffe8c92a4e9189c7b0964465c07c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.120895,
          3.795433
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2607171104e348cb94ce3656ce5d8081",
        "title": "Vers CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        coll\u00e8ge jb drouet \u00e0 sainte-m\u00e9n\u00e9hould - r\u00e9novation de la panoplie chaufferie et divers travaux de chauffage/ventilation/gtc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "336adab1810c4f2a826e51632d2a7bd5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0f1901ac57b42818267479a35f4421c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2607171104e348cb94ce3656ce5d8081": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_336adab1810c4f2a826e51632d2a7bd5",
        "style": "IPY_MODEL_a0f1901ac57b42818267479a35f4421c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19595\" target=\"_blank\"> 21-19595</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> coll\u00e8ge jb drouet \u00e0 sainte-m\u00e9n\u00e9hould - r\u00e9novation de la panoplie chaufferie et divers travaux de chauffage/ventilation/gtc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19595\" target=\"_blank\"> 21-19595</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7307b6cea27f4695a1c570c0eb43e2ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.143744,
          5.144941
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8bfcba6bd454b31ba05b26097c80389",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de la technologie RFID pour la m\u00e9diath\u00e8que Les Silos\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27d4f0335f034cc1a92ceceb2768cbbb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b67b903dd46e471b9fda59ab4de9bd02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8bfcba6bd454b31ba05b26097c80389": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27d4f0335f034cc1a92ceceb2768cbbb",
        "style": "IPY_MODEL_b67b903dd46e471b9fda59ab4de9bd02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21316\" target=\"_blank\"> 21-21316</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CHAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Automatisation', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectronique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de la technologie RFID pour la m\u00e9diath\u00e8que Les Silos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21316\" target=\"_blank\"> 21-21316</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddbe29540cb5494da8b87f6b606adfb0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.519458,
          4.82309
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_263ec67c847341d49b2c1cc83614e627",
        "title": "Vers LANGRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Aqualangres - Maintenance des installations techniques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d15b4786d3f64a2eb78363a659a635d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "599a62d1f4bb4c36a2dda2fd09218439": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "263ec67c847341d49b2c1cc83614e627": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d15b4786d3f64a2eb78363a659a635d0",
        "style": "IPY_MODEL_599a62d1f4bb4c36a2dda2fd09218439",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21359\" target=\"_blank\"> 21-21359</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COM DU GRAND LANGRES<br>\n        <b>Ville :</b> LANGRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Aqualangres - Maintenance des installations techniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21359\" target=\"_blank\"> 21-21359</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16187ab720124d119765488cb5d9a565": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.331312,
          -0.227071
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_637f4f391a924f63a3b7e79ce455d4da",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et maintenance de presses num\u00e9riques et d'un copieur pour le service imprimerie de la ville de Laval\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f00c135b6674146ae7b397a63b7c641": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f41ef73f4ae344eb90f29d6831cdcd6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "637f4f391a924f63a3b7e79ce455d4da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f00c135b6674146ae7b397a63b7c641",
        "style": "IPY_MODEL_f41ef73f4ae344eb90f29d6831cdcd6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21301\" target=\"_blank\"> 21-21301</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-02-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Laval<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Maintenance', \"Mat\u00e9riel d'imprimerie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance de presses num\u00e9riques et d'un copieur pour le service imprimerie de la ville de Laval<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21301\" target=\"_blank\"> 21-21301</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b7461ae448747e38ac116ef68ae201a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644563,
          6.808177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f1a8aa659404fff9589d5b76eb9e78a",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et d'extension du RMT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "811d6ba43022470d8d18170cfcbe12c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c648c0e063db45c19f7fb3ab915e6654": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f1a8aa659404fff9589d5b76eb9e78a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_811d6ba43022470d8d18170cfcbe12c5",
        "style": "IPY_MODEL_c648c0e063db45c19f7fb3ab915e6654",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21335\" target=\"_blank\"> 21-21335</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole du Grand Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fibre optique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et d'extension du RMT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21335\" target=\"_blank\"> 21-21335</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56b319151c744225bf5a5a754223a962": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644563,
          6.808177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62e3a661a66643a398a46203bee45543",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D10.065 - R\u00e9paration du tablier du pont sur la Moselle \u00e0 DIEULOUARD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0141826fcb3942d5813d4dc1fff39662": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65f3681718d74286b948a9ddfe8b0765": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62e3a661a66643a398a46203bee45543": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0141826fcb3942d5813d4dc1fff39662",
        "style": "IPY_MODEL_65f3681718d74286b948a9ddfe8b0765",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21046\" target=\"_blank\"> 21-21046</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D10.065 - R\u00e9paration du tablier du pont sur la Moselle \u00e0 DIEULOUARD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21046\" target=\"_blank\"> 21-21046</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "109045c7c0da430db818993031bd905c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644563,
          6.808177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b7c13771321401795769a25b1927b29",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation de stages sportifs pendant les vacances scolaires-. (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef1c159734f64cd58e84c7129633d7d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a205dab7c014b17bbfa68f6cab90a98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b7c13771321401795769a25b1927b29": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef1c159734f64cd58e84c7129633d7d4",
        "style": "IPY_MODEL_1a205dab7c014b17bbfa68f6cab90a98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20927\" target=\"_blank\"> 21-20927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation de stages sportifs pendant les vacances scolaires-. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20927\" target=\"_blank\"> 21-20927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "913296c6ddcb42bcb3c065dfcb2b6928": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.688698,
          6.248012
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98dad4c06d5d42629a2afbda0ac6374d",
        "title": "Vers SAULXURES LES NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du tennis couvert\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a9659b19e4042be847e48b85c167b18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19e14ff15e1a40bba4a609305246aca8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98dad4c06d5d42629a2afbda0ac6374d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a9659b19e4042be847e48b85c167b18",
        "style": "IPY_MODEL_19e14ff15e1a40bba4a609305246aca8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21183\" target=\"_blank\"> 21-21183</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE SAULXURES-LES-NANCY<br>\n        <b>Ville :</b> SAULXURES LES NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du tennis couvert<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21183\" target=\"_blank\"> 21-21183</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c4c5df248cd54dc09e3b5a6b5750fe95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.6241,
          6.045234
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7ea36c2486e74fba898b9dcdc90c90c9",
        "title": "Vers VANDOEUVRE LES NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un granulom\u00e8tre laser et prestations associ\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d5a2317f46c44b3a8c27ff35021777e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59cb56d2c0cd46628fe03752bf757acf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7ea36c2486e74fba898b9dcdc90c90c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d5a2317f46c44b3a8c27ff35021777e",
        "style": "IPY_MODEL_59cb56d2c0cd46628fe03752bf757acf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21415\" target=\"_blank\"> 21-21415</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Lorraine<br>\n        <b>Ville :</b> VANDOEUVRE LES NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un granulom\u00e8tre laser et prestations associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21415\" target=\"_blank\"> 21-21415</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a80664967924bbfba9b031a824a93ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.825892,
          5.627579
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e70d7ae914564141a210f7b4067ec7c4",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction modulaire d'une \u00e9cole maternelle provisoire - Groupe scolaire Jean Errard \u00e0 Bar-le-Duc.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10a4463892d24fa0879fe79105d80939": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1031624c14244a58a53ac976594585b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e70d7ae914564141a210f7b4067ec7c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10a4463892d24fa0879fe79105d80939",
        "style": "IPY_MODEL_1031624c14244a58a53ac976594585b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21205\" target=\"_blank\"> 21-21205</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bar le Duc<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction modulaire d'une \u00e9cole maternelle provisoire - Groupe scolaire Jean Errard \u00e0 Bar-le-Duc.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21205\" target=\"_blank\"> 21-21205</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ec9c4242f3f46b7aa85323850cef82f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.715636,
          -3.391554
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d113d30c2f784611bab3933f85befe1c",
        "title": "Vers LARMOR PLAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations d'assurances dommages ouvrage pour la constructiondes services techniques de la ville de larmor plage 56260\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c200b22f31649de888105e96e647671": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb9d809b5b014a44abeb81b51d922873": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d113d30c2f784611bab3933f85befe1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c200b22f31649de888105e96e647671",
        "style": "IPY_MODEL_cb9d809b5b014a44abeb81b51d922873",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21447\" target=\"_blank\"> 21-21447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56', '35', '29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Larmor-plage<br>\n        <b>Ville :</b> LARMOR PLAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations d'assurances dommages ouvrage pour la constructiondes services techniques de la ville de larmor plage 56260<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21447\" target=\"_blank\"> 21-21447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "091ecf3db00b41e7923f166a997c7c60": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.07664,
          -2.971232
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0fa05b4d68c741368e993863938861cc",
        "title": "Vers PONTIVY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des couvertures \u00e0 l'\u00e9cole Marcel Collet sur la commune de Pontivy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "882d4d63ce3644b5973337c495cdfb0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f31df1f520c74177a7fd3f739ae38d81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0fa05b4d68c741368e993863938861cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_882d4d63ce3644b5973337c495cdfb0f",
        "style": "IPY_MODEL_f31df1f520c74177a7fd3f739ae38d81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21160\" target=\"_blank\"> 21-21160</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONTIVY<br>\n        <b>Ville :</b> PONTIVY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des couvertures \u00e0 l'\u00e9cole Marcel Collet sur la commune de Pontivy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21160\" target=\"_blank\"> 21-21160</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46a3696539fc43c29ad939ddc2a1661d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.587561,
          -3.038133
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_39b5189ad14c451c92ddd10cf0b79cda",
        "title": "Vers LA TRINITE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        location et maintenance du parc photocopieur de la soci\u00e9t\u00e9 publique locale 'Auray Carnac Quiberon Tourisme'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c337d72eaed41feb24a3c603c5ee8ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f98534122a204a178906239def5a486c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "39b5189ad14c451c92ddd10cf0b79cda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c337d72eaed41feb24a3c603c5ee8ec",
        "style": "IPY_MODEL_f98534122a204a178906239def5a486c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21093\" target=\"_blank\"> 21-21093</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56', '35', '22', '29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL AURAY CARNAC QUIBERON<br>\n        <b>Ville :</b> LA TRINITE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Location (mat\u00e9riels)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location et maintenance du parc photocopieur de la soci\u00e9t\u00e9 publique locale 'Auray Carnac Quiberon Tourisme'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21093\" target=\"_blank\"> 21-21093</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f80e87e8829045ab8c565887013dd8ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.78669,
          6.380088
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a55607665a794ccb97b00b819541bf76",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Affaire 21S0051 - Acquisition d'oscilloscopes num\u00e9riques destin\u00e9s \u00e0 des lyc\u00e9es publics de la R\u00e9gion Grand Est\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e6078866725446b91ab544344734995": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8882b658e71f4f5daa2f63d53cffd158": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a55607665a794ccb97b00b819541bf76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e6078866725446b91ab544344734995",
        "style": "IPY_MODEL_8882b658e71f4f5daa2f63d53cffd158",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-16969\" target=\"_blank\"> 21-16969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '51', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Affaire 21S0051 - Acquisition d'oscilloscopes num\u00e9riques destin\u00e9s \u00e0 des lyc\u00e9es publics de la R\u00e9gion Grand Est<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-16969\" target=\"_blank\"> 21-16969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79398d83c51c4a03bea58d4fc160175c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.78669,
          6.380088
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d31646d0a44f4acc8ef4497e35cab1ef",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        affaire 21s0069. evaluation du programme de raccordement des b\u00e2timents de la r\u00e9gion grand est \u00e0 des r\u00e9seaux de chaleur biomasse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e354cf1871a4238bbf1d63fdb71aec5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80fe96cb7d574dd2839c1b9905e2ffc1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d31646d0a44f4acc8ef4497e35cab1ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e354cf1871a4238bbf1d63fdb71aec5",
        "style": "IPY_MODEL_80fe96cb7d574dd2839c1b9905e2ffc1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20832\" target=\"_blank\"> 21-20832</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '51', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> affaire 21s0069. evaluation du programme de raccordement des b\u00e2timents de la r\u00e9gion grand est \u00e0 des r\u00e9seaux de chaleur biomasse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20832\" target=\"_blank\"> 21-20832</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "286bda2a082f4a04aa99bf90b558bcc5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.734437,
          6.812624
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb1765f667b64ad9ad74f4069491c458",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAILLY LE CAMP (10) - 5\u00e8me RD - Construction d'une nouvelle zone technique -Construction d'un b\u00e2timent de stockage et de soutien multitechnique -March\u00e9 d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'oe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f656a0cd1a5d4180861728fb757c6f8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c78f38752f946e0b49f27c96d15dc52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb1765f667b64ad9ad74f4069491c458": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f656a0cd1a5d4180861728fb757c6f8d",
        "style": "IPY_MODEL_3c78f38752f946e0b49f27c96d15dc52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21063\" target=\"_blank\"> 21-21063</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESID de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAILLY LE CAMP (10) - 5\u00e8me RD - Construction d'une nouvelle zone technique -Construction d'un b\u00e2timent de stockage et de soutien multitechnique -March\u00e9 d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'oe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21063\" target=\"_blank\"> 21-21063</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64473d1c95f44ddb9b04236b62fd9067": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.256937,
          6.146265
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e5e579a5c63425a98a6ddba73d2568a",
        "title": "Vers AMN\u00c9VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9fection de couche de roulement sur chauss\u00e9es et trottoirs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "05d33b2682e84be2beb50407ca7d32b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1c1e036f8bb4f7689e78d38a8a1c9ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e5e579a5c63425a98a6ddba73d2568a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_05d33b2682e84be2beb50407ca7d32b8",
        "style": "IPY_MODEL_e1c1e036f8bb4f7689e78d38a8a1c9ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20991\" target=\"_blank\"> 21-20991</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Amn\u00e9ville<br>\n        <b>Ville :</b> AMN\u00c9VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection de couche de roulement sur chauss\u00e9es et trottoirs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20991\" target=\"_blank\"> 21-20991</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c33b22368984be280d69c9c62660b55": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.113792,
          6.717987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd5df7519c014d29affa253d12cb7434",
        "title": "Vers SAINT AVOLD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SUIVI-ANIMATION DE L'OPERATION PROGRAMMEE D'AMELIORATION DE L'HABITAT (OPAH) SUR LE TERRITOIRE DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION DE SAINT-AVOLD SYNERGIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "364e86c4b4984c7eb0b62d69e51757cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37d2ea20215a4a30802b9dca100a4d76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd5df7519c014d29affa253d12cb7434": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_364e86c4b4984c7eb0b62d69e51757cc",
        "style": "IPY_MODEL_37d2ea20215a4a30802b9dca100a4d76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20977\" target=\"_blank\"> 21-20977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAINT AVOLD SYNERGIE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT AVOLD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SUIVI-ANIMATION DE L'OPERATION PROGRAMMEE D'AMELIORATION DE L'HABITAT (OPAH) SUR LE TERRITOIRE DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION DE SAINT-AVOLD SYNERGIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20977\" target=\"_blank\"> 21-20977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55379bc630084ccc922f2fa48f29e2d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.113792,
          6.717987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07d70f45a61f4f33a92ab4ec0dd34bf6",
        "title": "Vers SAINT AVOLD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        OPERATION PROGRAMMEE D'AMELIORATION DE L'HABITAT RENOUVELLEMENT URBAIN (OPAH-RU) SUR LE TERRITOIRE DE LA COMMUNE DE SAINT-AVOLD MISSION DE SUIVI-ANIMATION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ac3365f1f7641e1aadf44c0607e86e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84796079bd77490daaa3907440857e8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07d70f45a61f4f33a92ab4ec0dd34bf6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ac3365f1f7641e1aadf44c0607e86e1",
        "style": "IPY_MODEL_84796079bd77490daaa3907440857e8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20987\" target=\"_blank\"> 21-20987</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAINT AVOLD SYNERGIE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT AVOLD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> OPERATION PROGRAMMEE D'AMELIORATION DE L'HABITAT RENOUVELLEMENT URBAIN (OPAH-RU) SUR LE TERRITOIRE DE LA COMMUNE DE SAINT-AVOLD MISSION DE SUIVI-ANIMATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20987\" target=\"_blank\"> 21-20987</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e525e03467649048fd577a842203e60": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.34642,
          6.191392
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9a403169f214f3cb110dbc2a58baa3b",
        "title": "Vers YUTZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9laboration du sch\u00e9ma directeur cyclable du territoire du SMiTU\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23d4025992304ecba2c0e7da84f4e52d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b6b582f27d5465bbc8b8eb3e0a1b83d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9a403169f214f3cb110dbc2a58baa3b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23d4025992304ecba2c0e7da84f4e52d",
        "style": "IPY_MODEL_6b6b582f27d5465bbc8b8eb3e0a1b83d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21424\" target=\"_blank\"> 21-21424</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMITU THIONVILLE FENSCH<br>\n        <b>Ville :</b> YUTZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9laboration du sch\u00e9ma directeur cyclable du territoire du SMiTU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21424\" target=\"_blank\"> 21-21424</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1d176ae1ece4a8c87dd5610283e5306": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.176755,
          3.223726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9dba5776e4f4450c9291615c73e4e765",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage pour la r\u00e9alisation d'\u00e9tudes pr\u00e9-op\u00e9rationnelles relatives \u00e0 l'am\u00e9nagement de continuit\u00e9s cyclables\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f2f89ce4bb44cc398e77ae0a7a9a268": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b298f524027145d599c62083d750df59": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9dba5776e4f4450c9291615c73e4e765": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f2f89ce4bb44cc398e77ae0a7a9a268",
        "style": "IPY_MODEL_b298f524027145d599c62083d750df59",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21477\" target=\"_blank\"> 21-21477</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ADN Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage pour la r\u00e9alisation d'\u00e9tudes pr\u00e9-op\u00e9rationnelles relatives \u00e0 l'am\u00e9nagement de continuit\u00e9s cyclables<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21477\" target=\"_blank\"> 21-21477</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37986e7f0f2d46f78051febbe1176991": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.623613,
          3.054337
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_480c1bab4c8e4b8ca9054adce690da7c",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de stores int\u00e9rieurs et rideaux occultant sur les divers sites de l Universit\u00e9 de Lille : Lille-ST, Lille- DS et Lille- SHS \"\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64d77e148d4a44179520f3e96df27138": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b7bfa7384eb46f9b7e9ee7aaa7cb390": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "480c1bab4c8e4b8ca9054adce690da7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64d77e148d4a44179520f3e96df27138",
        "style": "IPY_MODEL_3b7bfa7384eb46f9b7e9ee7aaa7cb390",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21129\" target=\"_blank\"> 21-21129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de stores int\u00e9rieurs et rideaux occultant sur les divers sites de l Universit\u00e9 de Lille : Lille-ST, Lille- DS et Lille- SHS \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21129\" target=\"_blank\"> 21-21129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27119cc892b04879a8631588c2e5f6d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.413012,
          3.065465
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ea57e4ef0fe4c229e6843561ebbcbaf",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du CIS d'IWUY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18ae2d9cf16f4d20bb1f6b19289c7762": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f6613cd647c44c82b6a5079fce75d421": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ea57e4ef0fe4c229e6843561ebbcbaf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18ae2d9cf16f4d20bb1f6b19289c7762",
        "style": "IPY_MODEL_f6613cd647c44c82b6a5079fce75d421",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21232\" target=\"_blank\"> 21-21232</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 59<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du CIS d'IWUY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21232\" target=\"_blank\"> 21-21232</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "876a9706e68348c7b618f153f314708e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.208477,
          3.838703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21f39c7d84c747ba899496b5ecf9accd",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection de la toiture de l'Orangerie et pose de panneaux photovolta\u00efques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b17e29e1fc8407287e0b7f7c7e2f11f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f640cf53c0447ac82f3466d43d9f6b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21f39c7d84c747ba899496b5ecf9accd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b17e29e1fc8407287e0b7f7c7e2f11f",
        "style": "IPY_MODEL_2f640cf53c0447ac82f3466d43d9f6b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21176\" target=\"_blank\"> 21-21176</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection de la toiture de l'Orangerie et pose de panneaux photovolta\u00efques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21176\" target=\"_blank\"> 21-21176</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "401c6996ae824454a5085e885824b187": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.061729,
          3.200537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_243a49ee32c64245bf24fc66e238f091",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande pour des services de formation \u00e0 destination des agents du D\u00e9partement du Nord concernant la culture agile - Lot 2 Territoire du Cambr\u00e9sis\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a77a1a499eb64bbd8dea239b75a48a43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a01a32179b4b473ab93058b89a543a90": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "243a49ee32c64245bf24fc66e238f091": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a77a1a499eb64bbd8dea239b75a48a43",
        "style": "IPY_MODEL_a01a32179b4b473ab93058b89a543a90",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21428\" target=\"_blank\"> 21-21428</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU NORD<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande pour des services de formation \u00e0 destination des agents du D\u00e9partement du Nord concernant la culture agile - Lot 2 Territoire du Cambr\u00e9sis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21428\" target=\"_blank\"> 21-21428</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb771a5ce4694c569b703f54ff29ae12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.303811,
          3.395464
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a46a88ea7d884687ad8f3cdbe9d8ab8b",
        "title": "Vers DOUCHY LES MINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Impression de divers supports de communication et d'information du SIAVED\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d651d290fb654e4aa22d06dcf344d719": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ad55f3a985b422fb2ff129737f80af4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a46a88ea7d884687ad8f3cdbe9d8ab8b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d651d290fb654e4aa22d06dcf344d719",
        "style": "IPY_MODEL_9ad55f3a985b422fb2ff129737f80af4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21201\" target=\"_blank\"> 21-21201</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAVED<br>\n        <b>Ville :</b> DOUCHY LES MINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Impression de divers supports de communication et d'information du SIAVED<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21201\" target=\"_blank\"> 21-21201</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e710bec0decf4411bcbf38fe2c3234c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.209781,
          3.918666
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35ad656f09b049b3ba7d3f851e9c81db",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction du Plan\u00e9tarium et de l'Observatoire du Douaisis\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e84e124155074b3aac37a4f0e284ab51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e494bb848f848a0a90e603ba4aa276d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35ad656f09b049b3ba7d3f851e9c81db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e84e124155074b3aac37a4f0e284ab51",
        "style": "IPY_MODEL_2e494bb848f848a0a90e603ba4aa276d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21451\" target=\"_blank\"> 21-21451</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Douaisis Agglo<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction du Plan\u00e9tarium et de l'Observatoire du Douaisis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21451\" target=\"_blank\"> 21-21451</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "92239f65da4d409d954ffcd27bd89c42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.143992,
          3.508982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c54581e07a342bd9ea68fbf81602f49",
        "title": "Vers SAINT POL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de v\u00e9hicules neufs en location longue dur\u00e9e pour la commune de saint pol sur mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0097bbcf86df40b8b426a97d07c3ec67": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2aeb330a3724e21ac85baeb16fec7b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c54581e07a342bd9ea68fbf81602f49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0097bbcf86df40b8b426a97d07c3ec67",
        "style": "IPY_MODEL_e2aeb330a3724e21ac85baeb16fec7b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20928\" target=\"_blank\"> 21-20928</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dunkerque Commune St Pol / M<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT POL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de v\u00e9hicules neufs en location longue dur\u00e9e pour la commune de saint pol sur mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20928\" target=\"_blank\"> 21-20928</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a901a2cda9c745058401f3a3ea85bd8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.368308,
          3.10445
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_730fcb5bd26046a1a32e0e23234cd448",
        "title": "Vers SIN LE NOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de ma\u00eetrise d'oeuvre relatives \u00e0 la r\u00e9habilitation, \u00e0 la redestination et \u00e0 l'extension d'un ancien b\u00e2timent commercial situ\u00e9 dans la commune de SIN-LE-NOBLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60ad9bcbaf45459ba5f46f34cc03406b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "252c96a5555c4b9f97ca19a227613dfb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "730fcb5bd26046a1a32e0e23234cd448": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60ad9bcbaf45459ba5f46f34cc03406b",
        "style": "IPY_MODEL_252c96a5555c4b9f97ca19a227613dfb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21040\" target=\"_blank\"> 21-21040</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SIN LE NOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> SIN LE NOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de ma\u00eetrise d'oeuvre relatives \u00e0 la r\u00e9habilitation, \u00e0 la redestination et \u00e0 l'extension d'un ancien b\u00e2timent commercial situ\u00e9 dans la commune de SIN-LE-NOBLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21040\" target=\"_blank\"> 21-21040</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b88480995174f6695a2906adf975712": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.679817,
          2.997528
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_604555d3bf754ff6865ea19812627fc0",
        "title": "Vers FOURMIES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHES DE TRAVAUX POUR LA CONSTRUCTION D'UN COMPLEXE CINEMATOGRAPHIQUE A FOURMIES - LOT 5 - PLATRERIE-FAUX PLAFONDS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6682173d326d4e01958135701d2aabb8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4063438773714ad99ffc3280ae11e9d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "604555d3bf754ff6865ea19812627fc0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6682173d326d4e01958135701d2aabb8",
        "style": "IPY_MODEL_4063438773714ad99ffc3280ae11e9d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19808\" target=\"_blank\"> 21-19808</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fourmies<br>\n        <b>Ville :</b> FOURMIES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHES DE TRAVAUX POUR LA CONSTRUCTION D'UN COMPLEXE CINEMATOGRAPHIQUE A FOURMIES - LOT 5 - PLATRERIE-FAUX PLAFONDS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19808\" target=\"_blank\"> 21-19808</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56d4861309ea41e5aca02e466c170c12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.621298,
          3.141568
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e6c71f8374645299e42343ada823547",
        "title": "Vers VILLENEUVE D'ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 porte sur des prestations d assistance \u00e0 ma\u00eetrise d ouvrage dans le cadre d un projet de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique du b\u00e2timent A dit Eldin. Ce projet est r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre du plan de rel..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b287b251d4714ffd972065f334f01256": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2251b89e95d44146aa59f81136e5a0c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e6c71f8374645299e42343ada823547": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b287b251d4714ffd972065f334f01256",
        "style": "IPY_MODEL_2251b89e95d44146aa59f81136e5a0c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21238\" target=\"_blank\"> 21-21238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ECOLE NAT SUP ARCHITECTURE PAYSAGE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D'ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 porte sur des prestations d assistance \u00e0 ma\u00eetrise d ouvrage dans le cadre d un projet de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique du b\u00e2timent A dit Eldin. Ce projet est r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre du plan de rel..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21238\" target=\"_blank\"> 21-21238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fcb13f9f54f94df8bc1938e7dd356049": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.643873,
          2.619739
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c42c48722dca425288f7683552c7a990",
        "title": "Vers MERVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ce march\u00e9 concerne les travaux de r\u00e9habilitation d'un hangar en halte fluviale situ\u00e9 rue Duhamel Liard \u00e0 Merville.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c74dc8b77e9a4ac3a6ec635efe524bd1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a91afe4d796c430a902092b1c79b0fb4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c42c48722dca425288f7683552c7a990": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c74dc8b77e9a4ac3a6ec635efe524bd1",
        "style": "IPY_MODEL_a91afe4d796c430a902092b1c79b0fb4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21124\" target=\"_blank\"> 21-21124</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Merville<br>\n        <b>Ville :</b> MERVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ce march\u00e9 concerne les travaux de r\u00e9habilitation d'un hangar en halte fluviale situ\u00e9 rue Duhamel Liard \u00e0 Merville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21124\" target=\"_blank\"> 21-21124</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea4003c2b76b4f42868bd7f06ce9b08e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.638015,
          3.072968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8eff396929a041c59994b89bd993c95e",
        "title": "Vers EURALILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement de l'espace de \" gestion transitoire \" sur la ZAC Sauveur (pr\u00e9paration de sols, VRD, \u00e9quipement, ... )\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbbf2b1063604691a98d2d81fdf68118": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "992a245e24b74f108b23f12838ce5ee8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8eff396929a041c59994b89bd993c95e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbbf2b1063604691a98d2d81fdf68118",
        "style": "IPY_MODEL_992a245e24b74f108b23f12838ce5ee8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21287\" target=\"_blank\"> 21-21287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL EURALILLE<br>\n        <b>Ville :</b> EURALILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de l'espace de \" gestion transitoire \" sur la ZAC Sauveur (pr\u00e9paration de sols, VRD, \u00e9quipement, ... )<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21287\" target=\"_blank\"> 21-21287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f764f900bca464081e10ba02fd7a61c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.58099,
          3.119771
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_071c988ed23242b89cf84a5c8870efb8",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 la gestion et au recouvrement de la Taxe Locale sur la Publicit\u00e9 Ext\u00e9rieure (TLPE)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22e7478db4a14c078350ed9c0beb0875": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "22467d225ac1406289751b79bd608421": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "071c988ed23242b89cf84a5c8870efb8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22e7478db4a14c078350ed9c0beb0875",
        "style": "IPY_MODEL_22467d225ac1406289751b79bd608421",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21309\" target=\"_blank\"> 21-21309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE BEAUVAIS<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Publicit\u00e9, Communication', 'Objet publicitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 la gestion et au recouvrement de la Taxe Locale sur la Publicit\u00e9 Ext\u00e9rieure (TLPE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21309\" target=\"_blank\"> 21-21309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a441e8c8d6142f08ec2b359d536e41c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.298259,
          2.921083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_655ac868dbd948ca9d96c8086d21dd36",
        "title": "Vers FRESNOY LA RIVIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restauration en pierre de taille de l'\u00c9glise monument historique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e05a304f6e104fbc8822498ebe19a829": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a633bde3f8f4438ab15549a8d8de797b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "655ac868dbd948ca9d96c8086d21dd36": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e05a304f6e104fbc8822498ebe19a829",
        "style": "IPY_MODEL_a633bde3f8f4438ab15549a8d8de797b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21068\" target=\"_blank\"> 21-21068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Fresnoy la Riviere<br>\n        <b>Ville :</b> FRESNOY LA RIVIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration en pierre de taille de l'\u00c9glise monument historique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21068\" target=\"_blank\"> 21-21068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "767a4d4106664f3580df9c95ef2557b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.234743,
          2.85211
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0e5368856e34930813a3ab7c04bc830",
        "title": "Vers COMPIEGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le remplacement de la verri\u00e8re du b\u00e2timent H et mise en oeuvre de solution permettant d'am\u00e9liorer l'inconfort thermique sur l'ensemble des b\u00e2t\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c7a6bba0c61491982c079edd9ea98a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce32650e58be4c48a810db7f16e9ff57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0e5368856e34930813a3ab7c04bc830": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c7a6bba0c61491982c079edd9ea98a3",
        "style": "IPY_MODEL_ce32650e58be4c48a810db7f16e9ff57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20960\" target=\"_blank\"> 21-20960</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Technologie de Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> COMPIEGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le remplacement de la verri\u00e8re du b\u00e2timent H et mise en oeuvre de solution permettant d'am\u00e9liorer l'inconfort thermique sur l'ensemble des b\u00e2t<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20960\" target=\"_blank\"> 21-20960</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8dc346022f5849fdbae614c0ce913ceb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.429337,
          0.08764
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ffa1272d0ae408f8dbe4f2c445f28ee",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE D'ARTICLES DE PREVENTION DES ESCARRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f7b75cd4e424165a81981782d0a4f2f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53866ba0fd564b79b61f67748b725d7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ffa1272d0ae408f8dbe4f2c445f28ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f7b75cd4e424165a81981782d0a4f2f",
        "style": "IPY_MODEL_53866ba0fd564b79b61f67748b725d7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21108\" target=\"_blank\"> 21-21108</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHIC Alen\u00e7on-Mamers<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE D'ARTICLES DE PREVENTION DES ESCARRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21108\" target=\"_blank\"> 21-21108</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60ca7741d1004ed18bd5feea44b7971e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.429337,
          0.08764
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c279114af04f44de970cc2c30a787ccf",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de Petit Mat\u00e9riel m\u00e9dical\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ee7ed0ca5a7406591105f90efc76272": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5f3d0790c1d4006aaa810f7aecac813": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c279114af04f44de970cc2c30a787ccf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ee7ed0ca5a7406591105f90efc76272",
        "style": "IPY_MODEL_c5f3d0790c1d4006aaa810f7aecac813",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21020\" target=\"_blank\"> 21-21020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHIC Alen\u00e7on-Mamers<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de Petit Mat\u00e9riel m\u00e9dical<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21020\" target=\"_blank\"> 21-21020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1599b18b0a2a4f9fadce2f90520c3539": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.944166,
          0.331904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc9b9eb919af4028b0e08550b6183eff",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'\u00e9tudes et de diagnostics sur b\u00e2timents existants pr\u00e9alables \u00e0 la mission DIA de l'\u00e9quipe de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de l'op\u00e9ration immobili\u00e8re de la cit\u00e9 admi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1844c65ffa04876ad6b201cbcacd233": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f18c2940846c48feb6d1507eb874d78d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc9b9eb919af4028b0e08550b6183eff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1844c65ffa04876ad6b201cbcacd233",
        "style": "IPY_MODEL_f18c2940846c48feb6d1507eb874d78d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21164\" target=\"_blank\"> 21-21164</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PREFECTURE DE L ORNE<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'\u00e9tudes et de diagnostics sur b\u00e2timents existants pr\u00e9alables \u00e0 la mission DIA de l'\u00e9quipe de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de l'op\u00e9ration immobili\u00e8re de la cit\u00e9 admi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21164\" target=\"_blank\"> 21-21164</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b94f2529667e49ad82811490d83a8e51": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.282567,
          2.776963
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd47657aa5e7483d8529aa39dead197b",
        "title": "Vers DAINVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la strat\u00e9gie de la transition \u00e9nerg\u00e9tique du patrimoine b\u00e2ti de la commune de dainville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b5c50afaa3d142f5b2259150509b05a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "189cb2b928d24502a71d59d361a8152d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd47657aa5e7483d8529aa39dead197b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b5c50afaa3d142f5b2259150509b05a6",
        "style": "IPY_MODEL_189cb2b928d24502a71d59d361a8152d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21217\" target=\"_blank\"> 21-21217</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE DAINVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> DAINVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la strat\u00e9gie de la transition \u00e9nerg\u00e9tique du patrimoine b\u00e2ti de la commune de dainville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21217\" target=\"_blank\"> 21-21217</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "238c610251aa49d7a2f05282e1ef8f06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.137802,
          2.402656
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0abfcad9ef7d4e0cbe892d92a49ee457",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ATG-DSC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44b3b4e12b1a4114bce8fc12d958c38d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85b9f7b4a56445628fb7691ac3cc9ae0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0abfcad9ef7d4e0cbe892d92a49ee457": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44b3b4e12b1a4114bce8fc12d958c38d",
        "style": "IPY_MODEL_85b9f7b4a56445628fb7691ac3cc9ae0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21233\" target=\"_blank\"> 21-21233</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Artois<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ATG-DSC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21233\" target=\"_blank\"> 21-21233</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8c7980117304906b34b26663ac7da01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.943117,
          1.863705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40603b6b3c7c4269b138eed5ad66064b",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en peinture de la grue PPM 25T sur le site du Port de Boulogne sur Mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b31efdb4a0ef40bfac7a5a5131040830": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b1c722c8c3a4d76bb796117c9c20565": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40603b6b3c7c4269b138eed5ad66064b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b31efdb4a0ef40bfac7a5a5131040830",
        "style": "IPY_MODEL_6b1c722c8c3a4d76bb796117c9c20565",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21503\" target=\"_blank\"> 21-21503</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en peinture de la grue PPM 25T sur le site du Port de Boulogne sur Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21503\" target=\"_blank\"> 21-21503</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a9be4001dde4afeb060fdee2d75607e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.943117,
          1.863705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8470a03f03da4003a11613d6ab212aaa",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose d'un pont \u00e9l\u00e9vateur \u00e0 ciseau 3.5 T pour le site du Port de Calais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65eb24afb04a4d69ab7a8aaea5b24a56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "048dd3fc990d4165b56dca0d588767a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8470a03f03da4003a11613d6ab212aaa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65eb24afb04a4d69ab7a8aaea5b24a56",
        "style": "IPY_MODEL_048dd3fc990d4165b56dca0d588767a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21148\" target=\"_blank\"> 21-21148</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose d'un pont \u00e9l\u00e9vateur \u00e0 ciseau 3.5 T pour le site du Port de Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21148\" target=\"_blank\"> 21-21148</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd806635254b43898028ff11e5af1bf6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.72733,
          1.604428
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6051e9f10ede4681b21d1bba94dd6dac",
        "title": "Vers BULLY LES MINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CREATION ET IMPRESSION DE DOCUMENTS D'INFORMATION ET DE COMMUNICATION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a4e0a97a5eb49fdb84466c3c277a145": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1db98c67af84137a29d243bfb92a22b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6051e9f10ede4681b21d1bba94dd6dac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a4e0a97a5eb49fdb84466c3c277a145",
        "style": "IPY_MODEL_d1db98c67af84137a29d243bfb92a22b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21067\" target=\"_blank\"> 21-21067</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de bully les mines<br>\n        <b>Ville :</b> BULLY LES MINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CREATION ET IMPRESSION DE DOCUMENTS D'INFORMATION ET DE COMMUNICATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21067\" target=\"_blank\"> 21-21067</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b98abaca419405daf0edbf0b9fb0fea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.709838,
          1.590154
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c73a027cdb947caa33d6415b31b2511",
        "title": "Vers OUTREAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9compenses scolaires 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "482a9754308143c1a4194ea6285f87eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44741c2b637e4c46870b3096add04ed8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c73a027cdb947caa33d6415b31b2511": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_482a9754308143c1a4194ea6285f87eb",
        "style": "IPY_MODEL_44741c2b637e4c46870b3096add04ed8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21024\" target=\"_blank\"> 21-21024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D OUTREAU<br>\n        <b>Ville :</b> OUTREAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9compenses scolaires 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21024\" target=\"_blank\"> 21-21024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b092c8ca73148809f9259508ef728e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.916499,
          1.713762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_351950f8de2c4f19aa8e576e5ccd9d06",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Nettoyage de la piste d'athl\u00e9tisme du complexe sportif L\u00e9o Lagrange et de deux courts de tennis ext\u00e9rieurs du centre sportif Louis Faucquette\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7e623272450486398c34178eead38b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e562ebaf615d4a6f9b8958a0854fba5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "351950f8de2c4f19aa8e576e5ccd9d06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7e623272450486398c34178eead38b4",
        "style": "IPY_MODEL_e562ebaf615d4a6f9b8958a0854fba5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21235\" target=\"_blank\"> 21-21235</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage de la piste d'athl\u00e9tisme du complexe sportif L\u00e9o Lagrange et de deux courts de tennis ext\u00e9rieurs du centre sportif Louis Faucquette<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21235\" target=\"_blank\"> 21-21235</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2cdca6f13cef490cb805190d20870f3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.493056,
          2.844235
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31f855239f7b47508b3d49b78d805d44",
        "title": "Vers WINGLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts et sportifs de la ville de Wingles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b3c5ed70bf941aa98346afff0f67b22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "379ca2e574404feca0de25b11c62d991": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31f855239f7b47508b3d49b78d805d44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b3c5ed70bf941aa98346afff0f67b22",
        "style": "IPY_MODEL_379ca2e574404feca0de25b11c62d991",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21014\" target=\"_blank\"> 21-21014</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Wingles<br>\n        <b>Ville :</b> WINGLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts et sportifs de la ville de Wingles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21014\" target=\"_blank\"> 21-21014</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f0db2585434492394c6859ee7a972b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.523388,
          1.586585
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b9a594722974ee99654312c832ec439",
        "title": "Vers LE TOUQUET PARIS PLAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage concernant la mise en place du march\u00e9 d'exploitation de chauffage, de v\u00e9rification et d'entretien des installations des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38fb7c7a7cc54d1f880460158af0dd8f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d27ab348544c4eeb9c7e9f8429408d1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b9a594722974ee99654312c832ec439": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38fb7c7a7cc54d1f880460158af0dd8f",
        "style": "IPY_MODEL_d27ab348544c4eeb9c7e9f8429408d1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20713\" target=\"_blank\"> 21-20713</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville du Touquet-Paris-Plage<br>\n        <b>Ville :</b> LE TOUQUET PARIS PLAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage concernant la mise en place du march\u00e9 d'exploitation de chauffage, de v\u00e9rification et d'entretien des installations des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20713\" target=\"_blank\"> 21-20713</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e1c13a67d22499c9f8b09a037b05c74": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.432343,
          2.765582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ab07f7e51fd4b63b8b1d7c0e95ae378",
        "title": "Vers LIEVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riaux de r\u00e9novation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ecc23f34a04411d9b42432f50620e27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09de496ea7484606ac779e69e3eacff4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ab07f7e51fd4b63b8b1d7c0e95ae378": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ecc23f34a04411d9b42432f50620e27",
        "style": "IPY_MODEL_09de496ea7484606ac779e69e3eacff4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21475\" target=\"_blank\"> 21-21475</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de LIEVIN<br>\n        <b>Ville :</b> LIEVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riaux de r\u00e9novation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21475\" target=\"_blank\"> 21-21475</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc82497942ec4c9b91ffa63947b44b34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.797767,
          3.256448
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3110d1a56a0b42c39f16fc11f6707a41",
        "title": "Vers PONT DU CH\u00c2TEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension du groupe scolaire Jean Alix et r\u00e9habilitation de l'ancien dortoir\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e23b8801fd1841f8b5e0975dda09abf0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c7c8e6b24b74908b897436dd4454f3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3110d1a56a0b42c39f16fc11f6707a41": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e23b8801fd1841f8b5e0975dda09abf0",
        "style": "IPY_MODEL_7c7c8e6b24b74908b897436dd4454f3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21375\" target=\"_blank\"> 21-21375</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONT DU CHATEAU<br>\n        <b>Ville :</b> PONT DU CH\u00c2TEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension du groupe scolaire Jean Alix et r\u00e9habilitation de l'ancien dortoir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21375\" target=\"_blank\"> 21-21375</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8cdec22cfba44a0b40f4dc69cafe2ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.492466,
          -1.454562
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92eb9cddddde447e8a2e13d9fa288b2e",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conseil sur la gestion des ressources humaines, financi\u00e8res, informatiques et organisationnelles du Syndicat des mobilit\u00e9s Pays Basque-Adour.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70e6ffeec00e4e64a9ff1d375547dd36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5e8bc06d20846998e3f87e68e68a8bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92eb9cddddde447e8a2e13d9fa288b2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70e6ffeec00e4e64a9ff1d375547dd36",
        "style": "IPY_MODEL_d5e8bc06d20846998e3f87e68e68a8bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21109\" target=\"_blank\"> 21-21109</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mobilit\u00e9s Pays Basque-Adour<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conseil sur la gestion des ressources humaines, financi\u00e8res, informatiques et organisationnelles du Syndicat des mobilit\u00e9s Pays Basque-Adour.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21109\" target=\"_blank\"> 21-21109</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1372d8e666c3468f9ed5b5838a71b13e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.325603,
          -0.970038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2baea39143644472be21bb7333d62742",
        "title": "Vers BIARRITZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord-cadre \u00e0 bons de commande - fourniture de mat\u00e9riel de contr\u00f4le d'acc\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "840f1b92ead34e10bbc48bae607ac2e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "634bcadbcd884781a75e67a809919af9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2baea39143644472be21bb7333d62742": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_840f1b92ead34e10bbc48bae607ac2e2",
        "style": "IPY_MODEL_634bcadbcd884781a75e67a809919af9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20930\" target=\"_blank\"> 21-20930</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Biarritz<br>\n        <b>Ville :</b> BIARRITZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre \u00e0 bons de commande - fourniture de mat\u00e9riel de contr\u00f4le d'acc\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20930\" target=\"_blank\"> 21-20930</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c4f2263e636142cea17fd467f1c073a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.325603,
          -0.970038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_294f8b00faf043b0a874ccae81dc4064",
        "title": "Vers BIARRITZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        reprise des chemins autour du lac mouriscot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9aba16db091479198ec29a492c110c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02c5bb24eb2548aabad1e3661cba92b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "294f8b00faf043b0a874ccae81dc4064": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9aba16db091479198ec29a492c110c7",
        "style": "IPY_MODEL_02c5bb24eb2548aabad1e3661cba92b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20387\" target=\"_blank\"> 21-20387</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.I.A.Z.I.M.<br>\n        <b>Ville :</b> BIARRITZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> reprise des chemins autour du lac mouriscot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20387\" target=\"_blank\"> 21-20387</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb2200df8e4c4a148b6df91ffddd3c1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.437268,
          0.113254
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6f504b1df7a4569b771ea49f44008a1",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de recherche d'amiante dans les canalisations\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2a6070e755d42c082b16f82ac641012": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d11274a9521143b5af032bee760e690d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6f504b1df7a4569b771ea49f44008a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2a6070e755d42c082b16f82ac641012",
        "style": "IPY_MODEL_d11274a9521143b5af032bee760e690d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21473\" target=\"_blank\"> 21-21473</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL TARBES LOURDES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de recherche d'amiante dans les canalisations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21473\" target=\"_blank\"> 21-21473</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b19b1cb40c7f4e6790acc13c7fe12a0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.103212,
          0.001526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_328943b829e94e54b1db2669b89a697c",
        "title": "Vers LOURDES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits d'entretien et de petit mat\u00e9riel d'entretien\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb7f4522c2e94b00a289b1487f48e3cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00fb7785c2df45d9ac0bcb8cc3425567": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "328943b829e94e54b1db2669b89a697c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb7f4522c2e94b00a289b1487f48e3cc",
        "style": "IPY_MODEL_00fb7785c2df45d9ac0bcb8cc3425567",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21267\" target=\"_blank\"> 21-21267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Lourdes<br>\n        <b>Ville :</b> LOURDES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits d'entretien et de petit mat\u00e9riel d'entretien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21267\" target=\"_blank\"> 21-21267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b6cf1199ca54671a49c3dacc206959c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.294297,
          0.0708
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96f726cf729b48a7a4fe2bc649945497",
        "title": "Vers BOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'un syst\u00e8me de vid\u00e9o protection et d'alarme anti-intrusion\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "317f6e84f4b544889d05c355a5619486": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41d1555818a7447eaaf707549f9fe9ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96f726cf729b48a7a4fe2bc649945497": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_317f6e84f4b544889d05c355a5619486",
        "style": "IPY_MODEL_41d1555818a7447eaaf707549f9fe9ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21255\" target=\"_blank\"> 21-21255</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE DE COLLECTE DES DECHETS<br>\n        <b>Ville :</b> BOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'un syst\u00e8me de vid\u00e9o protection et d'alarme anti-intrusion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21255\" target=\"_blank\"> 21-21255</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c4e3ba3a66c4321a5d739a56900c518": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.294297,
          0.0708
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9018ede8b134cc8964cd910ec23375b",
        "title": "Vers BOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'une chargeuse articul\u00e9e t\u00e9lescopique\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a1ba39a381d4ec1920e82ade9311a73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d48772c77124998ac5f6b06d91d9147": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9018ede8b134cc8964cd910ec23375b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a1ba39a381d4ec1920e82ade9311a73",
        "style": "IPY_MODEL_7d48772c77124998ac5f6b06d91d9147",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21061\" target=\"_blank\"> 21-21061</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE DE COLLECTE DES DECHETS<br>\n        <b>Ville :</b> BOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'une chargeuse articul\u00e9e t\u00e9lescopique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21061\" target=\"_blank\"> 21-21061</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0663808f34f4028b7a5bf1416037e58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.623271,
          3.034518
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5df2d1a162fc41d29e31c9dc6d70870f",
        "title": "Vers SAINT CYPRIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9clairage public\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41413ace1e0841fcaefaeb54d426bb5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fb3f69fe8fb4addbc197b0ef8df19d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5df2d1a162fc41d29e31c9dc6d70870f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41413ace1e0841fcaefaeb54d426bb5d",
        "style": "IPY_MODEL_6fb3f69fe8fb4addbc197b0ef8df19d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20940\" target=\"_blank\"> 21-20940</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Saint-Cyprien<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CYPRIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9clairage public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20940\" target=\"_blank\"> 21-20940</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ec8dbd3975f482bb78f233428fb93c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880059,
          7.049251
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2038eed3d762461caaa09334f1d47c68",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'expertise comptable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b6ebf868ac84829b5fa1b7f4b0ffcbd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2f31dd0e2374d0da51a168f427cd5d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2038eed3d762461caaa09334f1d47c68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b6ebf868ac84829b5fa1b7f4b0ffcbd",
        "style": "IPY_MODEL_c2f31dd0e2374d0da51a168f427cd5d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21521\" target=\"_blank\"> 21-21521</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IHU STRASBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'expertise comptable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21521\" target=\"_blank\"> 21-21521</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58280db802fd4735a482d5e4b3a4f41c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.634042,
          7.477972
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a1f037031e749a09688b0a2636972a8",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de projecteurs pour le Th\u00e9\u00e2tre Municipal de Colmar\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2822d07590149fba4aa6f6f39c01370": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e379dcd30604570b8ac4d9f13210660": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a1f037031e749a09688b0a2636972a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2822d07590149fba4aa6f6f39c01370",
        "style": "IPY_MODEL_7e379dcd30604570b8ac4d9f13210660",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21295\" target=\"_blank\"> 21-21295</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE COLMAR<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel sc\u00e9nique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de projecteurs pour le Th\u00e9\u00e2tre Municipal de Colmar<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21295\" target=\"_blank\"> 21-21295</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a80b5c934c0420987cdd1b9feef642c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.689594,
          7.064287
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5356a1166b794a3a86c17175b7d62af6",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gardiennage et surveillance aux H\u00f4pitaux Civils de Colmar\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b0be85d565d4f069fed405fdb8e7a74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "519700487fd94841b33b381d9b5a333b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5356a1166b794a3a86c17175b7d62af6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b0be85d565d4f069fed405fdb8e7a74",
        "style": "IPY_MODEL_519700487fd94841b33b381d9b5a333b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21481\" target=\"_blank\"> 21-21481</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> H\u00f4pitaux Civils de Colmar<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gardiennage et surveillance aux H\u00f4pitaux Civils de Colmar<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21481\" target=\"_blank\"> 21-21481</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6365de9a8474db2ba7058bbfec10158": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.535599,
          7.177876
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6d5b4110699b459f8129b1ff3dfe2e10",
        "title": "Vers SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le doublement et l'optimisation de la fili\u00e8re boue de la station d'\u00e9puration de Sierentz\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4ec56e38a424ec3ba6896dc7b8a14fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47d3d6c3b04a484286a09c3f833cdd7e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6d5b4110699b459f8129b1ff3dfe2e10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4ec56e38a424ec3ba6896dc7b8a14fc",
        "style": "IPY_MODEL_47d3d6c3b04a484286a09c3f833cdd7e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21196\" target=\"_blank\"> 21-21196</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAINT-LOUIS Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le doublement et l'optimisation de la fili\u00e8re boue de la station d'\u00e9puration de Sierentz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21196\" target=\"_blank\"> 21-21196</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3874ff2930ed41b2bd78d1f331af68c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.707554,
          4.590334
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b25c34d0a444885823735c124b2700d",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un internat au lyc\u00e9e Philibert Delorme \u00e0 l'Isle d'Abeau (38) - Relance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c13bd571bea0430ebebcb56efd04c734": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26a18e1e020a4632be504d518b52d5f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b25c34d0a444885823735c124b2700d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c13bd571bea0430ebebcb56efd04c734",
        "style": "IPY_MODEL_26a18e1e020a4632be504d518b52d5f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21105\" target=\"_blank\"> 21-21105</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '69', '42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION AUVERGNE RHONE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un internat au lyc\u00e9e Philibert Delorme \u00e0 l'Isle d'Abeau (38) - Relance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21105\" target=\"_blank\"> 21-21105</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef3701c25f5c43fea7550b2936422d74": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.745346,
          4.730163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcbb6568fb22495d90f0b3d6f17483f9",
        "title": "Vers CRAPONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMENAGEMENT D'UN LOCAL EN CABINET MEDICAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "866fd7f12a7147c4bc1beec69cb2867d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8337fd62e2914cc49d2aba9268b78656": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcbb6568fb22495d90f0b3d6f17483f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_866fd7f12a7147c4bc1beec69cb2867d",
        "style": "IPY_MODEL_8337fd62e2914cc49d2aba9268b78656",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21193\" target=\"_blank\"> 21-21193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Craponne<br>\n        <b>Ville :</b> CRAPONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT D'UN LOCAL EN CABINET MEDICAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21193\" target=\"_blank\"> 21-21193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "965ce92e24ed4c448f1b1c47a47205f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.161295,
          0.425304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5260232c3f1b482e95ecb9722c3564bd",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de v\u00e9hicules frigorifiques destin\u00e9s au service production de repas - un an renouvelable 3 fois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eca82be9a20b470c932d1e86fbce10ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a72420c61c84b77a7484e6213a09b7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5260232c3f1b482e95ecb9722c3564bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eca82be9a20b470c932d1e86fbce10ff",
        "style": "IPY_MODEL_9a72420c61c84b77a7484e6213a09b7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21454\" target=\"_blank\"> 21-21454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Mans<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de v\u00e9hicules frigorifiques destin\u00e9s au service production de repas - un an renouvelable 3 fois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21454\" target=\"_blank\"> 21-21454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d8276048c334c0291a0dff0b20efb58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.90721,
          0.237227
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b49f49a26a184e4b8ff6cce51e0972fe",
        "title": "Vers ARNAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE MAITRISE D'OEUVREMARCHE DE R\u00c9HABILITATION D'UNE SALLE OMNISPORTS FERNAND LUSSON : BILLARD, TENNIS DE TABLE ET MUSCULATION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b7bca4553a9840e98155e7a0a72cb40d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77214b68087742dfabed11e47ed1784b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b49f49a26a184e4b8ff6cce51e0972fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b7bca4553a9840e98155e7a0a72cb40d",
        "style": "IPY_MODEL_77214b68087742dfabed11e47ed1784b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21526\" target=\"_blank\"> 21-21526</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arnage<br>\n        <b>Ville :</b> ARNAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MAITRISE D'OEUVREMARCHE DE R\u00c9HABILITATION D'UNE SALLE OMNISPORTS FERNAND LUSSON : BILLARD, TENNIS DE TABLE ET MUSCULATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21526\" target=\"_blank\"> 21-21526</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6895dfc90e6408eadf7ce871a0dea0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.67068,
          6.397372
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf8642f0a0e842f8a012e54ddb295b3f",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ETUDE DE FAISABILITE - PROGRAMMATION POUR LA CONSTRUCTION D'UN BATIMENT DES ARCHIVES MUNICIPALES ET D'UN CENTRE DE CONSERVATION DES MUSEES DE CHAMBERY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76376ee6d2e5463e8b8e34cae5b492f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca4fec3d2c514ec4a193b2f73e1086e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf8642f0a0e842f8a012e54ddb295b3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76376ee6d2e5463e8b8e34cae5b492f2",
        "style": "IPY_MODEL_ca4fec3d2c514ec4a193b2f73e1086e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21139\" target=\"_blank\"> 21-21139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHAMBERY<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDE DE FAISABILITE - PROGRAMMATION POUR LA CONSTRUCTION D'UN BATIMENT DES ARCHIVES MUNICIPALES ET D'UN CENTRE DE CONSERVATION DES MUSEES DE CHAMBERY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21139\" target=\"_blank\"> 21-21139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c0e523bb5c041218afcd3c1b04b30be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.643605,
          5.938247
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7249d83605b48af8b980a6e7c993463",
        "title": "Vers VAL D'ISERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de deux v\u00e9hicules plateaux compacts\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a1dab352883423bb8415344e039bcee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8373850753f84e389dea9214180d0bb6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7249d83605b48af8b980a6e7c993463": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a1dab352883423bb8415344e039bcee",
        "style": "IPY_MODEL_8373850753f84e389dea9214180d0bb6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20998\" target=\"_blank\"> 21-20998</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VAL D ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> VAL D'ISERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de deux v\u00e9hicules plateaux compacts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20998\" target=\"_blank\"> 21-20998</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8a468148f0d468d94185ecad7384201": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.068235,
          6.405213
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53d17330767a4eeab98699154c2dc9de",
        "title": "Vers CNTAMINE SUR ARVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        remplacement des conduits de fum\u00e9e de la chaufferie de l'h\u00f4pital de sallanches\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "543f8237dfa64728b4f2825bc75696fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af28aa0ad8354ef2ac3164c7b3881026": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53d17330767a4eeab98699154c2dc9de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_543f8237dfa64728b4f2825bc75696fb",
        "style": "IPY_MODEL_af28aa0ad8354ef2ac3164c7b3881026",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21172\" target=\"_blank\"> 21-21172</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Alpes L\u00e9man<br>\n        <b>Ville :</b> CNTAMINE SUR ARVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> remplacement des conduits de fum\u00e9e de la chaufferie de l'h\u00f4pital de sallanches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21172\" target=\"_blank\"> 21-21172</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91c0f3e1d84a4e2f902c99dcaecbd66c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.867927,
          5.90973
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53542591a7044db2bf35584bc24d10b5",
        "title": "Vers RUMILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION DE DOCUMENTS SONORES (CD) pour un public jeune et adulte et DVD musicaux, de fiction.ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fbce3207abd3430d86e4fe8f0053b1aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7799c25dde324c9da090f2e33c9346c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53542591a7044db2bf35584bc24d10b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fbce3207abd3430d86e4fe8f0053b1aa",
        "style": "IPY_MODEL_7799c25dde324c9da090f2e33c9346c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21192\" target=\"_blank\"> 21-21192</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rumilly<br>\n        <b>Ville :</b> RUMILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cd, DVD']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE DOCUMENTS SONORES (CD) pour un public jeune et adulte et DVD musicaux, de fiction.ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21192\" target=\"_blank\"> 21-21192</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e29057c9d0ea4e4891f771c566b2f6bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.368892,
          6.460238
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_849f7f89b6084159986cb9760b9242ab",
        "title": "Vers THONON LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de reprise de concessions fun\u00e9raires non renouvel\u00e9es ou abandonn\u00e9es en pleine terre, en caveau ou en columbarium du cimeti\u00e8re de Thonon-les-Bains. Il s'agit d'un accord-cadre mono-at\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d81a77e6401448fa4a5c4fe074c5873": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edeba9c3424e433bb9641bc18faed74e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "849f7f89b6084159986cb9760b9242ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d81a77e6401448fa4a5c4fe074c5873",
        "style": "IPY_MODEL_edeba9c3424e433bb9641bc18faed74e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21429\" target=\"_blank\"> 21-21429</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Thonon-les-Bains<br>\n        <b>Ville :</b> THONON LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Articles fun\u00e9raires, cercueil', 'Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de reprise de concessions fun\u00e9raires non renouvel\u00e9es ou abandonn\u00e9es en pleine terre, en caveau ou en columbarium du cimeti\u00e8re de Thonon-les-Bains. Il s'agit d'un accord-cadre mono-at<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21429\" target=\"_blank\"> 21-21429</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53749c14e38a4a51af0559d137e143a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.913818,
          6.351012
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e54855fa04a34ed6bcbe5a7ddf4cd073",
        "title": "Vers CLUSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du hall du th\u00e9\u00e2tre des Allobroges\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e39c6870ee6043a8baf069cff4449e91": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d011532709d146e0bb3948be81e0c85c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e54855fa04a34ed6bcbe5a7ddf4cd073": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e39c6870ee6043a8baf069cff4449e91",
        "style": "IPY_MODEL_d011532709d146e0bb3948be81e0c85c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21506\" target=\"_blank\"> 21-21506</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CLUSES<br>\n        <b>Ville :</b> CLUSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Echafaudage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du hall du th\u00e9\u00e2tre des Allobroges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21506\" target=\"_blank\"> 21-21506</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ede633a29e9497e92d916082d3497f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d48a6a3365254ddc9a45e570a58504f9",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de la toiture du presbyt\u00e8re Saint-Laurent, 119 rue du Faubourg-Saint-Martin, 75010 PARIS, en trois lots juridiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bf9ed01cf7f4a1b96e7fae70daf0839": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2059f0905ae48059b9095c9a6c28d4f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d48a6a3365254ddc9a45e570a58504f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bf9ed01cf7f4a1b96e7fae70daf0839",
        "style": "IPY_MODEL_f2059f0905ae48059b9095c9a6c28d4f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21062\" target=\"_blank\"> 21-21062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de la toiture du presbyt\u00e8re Saint-Laurent, 119 rue du Faubourg-Saint-Martin, 75010 PARIS, en trois lots juridiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21062\" target=\"_blank\"> 21-21062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec121d7a0a8b435fae9d8f1d3a199689": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa5f6671777148808391858ce31d7564",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de mise en place d'un logiciel d'archive p\u00e9dagogique pour l'ensam\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a956835d17a54bb9be4b540cb49cd18e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a30c07e32ab4f6a980bfccace6049e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa5f6671777148808391858ce31d7564": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a956835d17a54bb9be4b540cb49cd18e",
        "style": "IPY_MODEL_9a30c07e32ab4f6a980bfccace6049e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20937\" target=\"_blank\"> 21-20937</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole National Sup. d'Arts et M\u00e9tiers<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de mise en place d'un logiciel d'archive p\u00e9dagogique pour l'ensam<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20937\" target=\"_blank\"> 21-20937</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28501ff5bbb9443489c75109770309be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc12301a71b24c7ba4669f06616c0b2b",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits d'\u00e9picerie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82eec463c5884748b9894fed7cd53298": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1514529116fb4fc9b8755945db0a77dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc12301a71b24c7ba4669f06616c0b2b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82eec463c5884748b9894fed7cd53298",
        "style": "IPY_MODEL_1514529116fb4fc9b8755945db0a77dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20950\" target=\"_blank\"> 21-20950</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-02-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits d'\u00e9picerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20950\" target=\"_blank\"> 21-20950</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f5bd505cfc1457e89e54fbdd69f6e80": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.834965,
          2.317337
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1386ef1af344a9c96dd90214fc48dd2",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation lanc\u00e9e par la CATP a pour objet l'acquisition de v\u00e9hicules d'occasion de diff\u00e9rentes cat\u00e9gories pour le transport de voyageurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77827d3c34a64df6993f099c93bb8aa9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "abcc83736c124dc0896117bf693ac60d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1386ef1af344a9c96dd90214fc48dd2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77827d3c34a64df6993f099c93bb8aa9",
        "style": "IPY_MODEL_abcc83736c124dc0896117bf693ac60d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20897\" target=\"_blank\"> 21-20897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centrale d'Achat du Transport Public<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation lanc\u00e9e par la CATP a pour objet l'acquisition de v\u00e9hicules d'occasion de diff\u00e9rentes cat\u00e9gories pour le transport de voyageurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20897\" target=\"_blank\"> 21-20897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6b99a8e87b0431181044aaa9d2d5b3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.853231,
          2.293528
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3c386afa18c43f0b459b6b88d03ef1a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9ration GO: 202000331/920784/920786/920787 - D\u00e9samiantage de sols et des rev\u00eatements des murs de l'\u00e9cole polyvalente sise 3, boulevard des fr\u00e8res Voisin 75015 Paris.Le march\u00e9 est d\u00e9compos\u00e9 en\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9dcff20c0c341f4ab023be6c70eb867": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a284fe930d5435595242cab02c03c5c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3c386afa18c43f0b459b6b88d03ef1a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9dcff20c0c341f4ab023be6c70eb867",
        "style": "IPY_MODEL_0a284fe930d5435595242cab02c03c5c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21049\" target=\"_blank\"> 21-21049</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9ration GO: 202000331/920784/920786/920787 - D\u00e9samiantage de sols et des rev\u00eatements des murs de l'\u00e9cole polyvalente sise 3, boulevard des fr\u00e8res Voisin 75015 Paris.Le march\u00e9 est d\u00e9compos\u00e9 en<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21049\" target=\"_blank\"> 21-21049</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "562cc0ce75f340839f4b5b2827aca7aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.851382,
          2.276149
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4896215c4d3441469f1d054efcd993b4",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pure Storage pour nouveau stockage\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "898e2d638117494f9d39372576eca160": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c95933601504955aa3dcddde8c027fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4896215c4d3441469f1d054efcd993b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_898e2d638117494f9d39372576eca160",
        "style": "IPY_MODEL_9c95933601504955aa3dcddde8c027fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21299\" target=\"_blank\"> 21-21299</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-02-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IMPRIMERIE NATIONALE SA<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pure Storage pour nouveau stockage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21299\" target=\"_blank\"> 21-21299</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93cf551ee4e549eaacb12d514bda1eb8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.804789,
          1.051599
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a0d0a66174e492bad5521703485d61b",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE, REMPLACEMENT ET VERIFICATIONS DES PORTES, VOLETS, PORTAILS, RIDEAUX, BORNES ET BARRIERES DES BATIMENTS DE LA COMMUNAUTE URBAINE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db163fb4a61f439ebf5a6561e2489a5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1aa95dd0ce8548e59da184ebe3cb7e25": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a0d0a66174e492bad5521703485d61b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db163fb4a61f439ebf5a6561e2489a5f",
        "style": "IPY_MODEL_1aa95dd0ce8548e59da184ebe3cb7e25",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21460\" target=\"_blank\"> 21-21460</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LE HAVRE SEINE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE, REMPLACEMENT ET VERIFICATIONS DES PORTES, VOLETS, PORTAILS, RIDEAUX, BORNES ET BARRIERES DES BATIMENTS DE LA COMMUNAUTE URBAINE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21460\" target=\"_blank\"> 21-21460</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "edf68b6a621b4cefb022fbe84076cb52": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.93185,
          1.630704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f2e832980194472b57042ef5870e68f",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Catherine Bernard \u00e0 Barentin - GT 19-21 compl\u00e9mentaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf2996296b18426a85f252e558e39c1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4973c01bbf8045548cb0ad2b6f991435": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f2e832980194472b57042ef5870e68f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf2996296b18426a85f252e558e39c1f",
        "style": "IPY_MODEL_4973c01bbf8045548cb0ad2b6f991435",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21500\" target=\"_blank\"> 21-21500</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Catherine Bernard \u00e0 Barentin - GT 19-21 compl\u00e9mentaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21500\" target=\"_blank\"> 21-21500</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bca1a79d1014be5879182b68a86e380": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.93185,
          1.630704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eabac9cf69974e3f9d3909c62ecb1400",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Jean Moulin au Havre - GT 19-21 compl\u00e9mentaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "293c091ccadb45c8948c1f8f3b822482": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f01edaf6a7164fa4b283e718ac43898e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eabac9cf69974e3f9d3909c62ecb1400": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_293c091ccadb45c8948c1f8f3b822482",
        "style": "IPY_MODEL_f01edaf6a7164fa4b283e718ac43898e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21194\" target=\"_blank\"> 21-21194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Jean Moulin au Havre - GT 19-21 compl\u00e9mentaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21194\" target=\"_blank\"> 21-21194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f939a8ded112482eb004d248ac6ed242": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.93185,
          1.630704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06203eea09664dfaae676028a46537a5",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Albert Camus \u00e0 Yvetot - GT 21 compl\u00e9mentaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea955f58f08b4ae5bd9a433ff0bad06f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "084c7718f964485589d358c26d7d4b68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06203eea09664dfaae676028a46537a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea955f58f08b4ae5bd9a433ff0bad06f",
        "style": "IPY_MODEL_084c7718f964485589d358c26d7d4b68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21530\" target=\"_blank\"> 21-21530</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Albert Camus \u00e0 Yvetot - GT 21 compl\u00e9mentaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21530\" target=\"_blank\"> 21-21530</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6b05f19db5645569c08036ca7889fd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.017076,
          1.318157
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f42bf8848b5d4b7398e31f4efe120722",
        "title": "Vers YVETOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de reconstruction d'un centre d'incendie et de secours 'Les Grandes-Ventes'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e63f9ca0058f43569707f13f21097d14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb7e200dc8ac410b8e28f85ffb86d044": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f42bf8848b5d4b7398e31f4efe120722": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e63f9ca0058f43569707f13f21097d14",
        "style": "IPY_MODEL_cb7e200dc8ac410b8e28f85ffb86d044",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21368\" target=\"_blank\"> 21-21368</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> YVETOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de reconstruction d'un centre d'incendie et de secours 'Les Grandes-Ventes'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21368\" target=\"_blank\"> 21-21368</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9bf9fd3ad25b4089af36632c1477ff40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.705614,
          1.50628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8f5f51260f94e358469d382b3a1bb59",
        "title": "Vers NEUFCHATEL EN BRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commandes de travaux d'entretien, d'am\u00e9nagement et de restauration des cours d'eau du bassin versant de l'Arques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ada8a008f0b4876943417b507888c63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42e41a88ce2d472997c3bdb931f4b0d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8f5f51260f94e358469d382b3a1bb59": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ada8a008f0b4876943417b507888c63",
        "style": "IPY_MODEL_42e41a88ce2d472997c3bdb931f4b0d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21165\" target=\"_blank\"> 21-21165</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mixte bassin versant Arques<br>\n        <b>Ville :</b> NEUFCHATEL EN BRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rivi\u00e8res/ruisseaux', \"Travaux dans l'eau\", 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commandes de travaux d'entretien, d'am\u00e9nagement et de restauration des cours d'eau du bassin versant de l'Arques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21165\" target=\"_blank\"> 21-21165</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abe992540b6341a5aa0626b5864d8dd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.705614,
          1.50628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a627bc345c2940b490cd1efb5f9f6422",
        "title": "Vers NEUFCH\u00c2TEL EN BRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cartographie des habitats du site Natura 2000 FR 2300131 'Pays de Bray humide'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3fbe67c4d8c4714b63e0bc4b27de182": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95b010f69dd4400caf4c617dfc7673d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a627bc345c2940b490cd1efb5f9f6422": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3fbe67c4d8c4714b63e0bc4b27de182",
        "style": "IPY_MODEL_95b010f69dd4400caf4c617dfc7673d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21524\" target=\"_blank\"> 21-21524</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> P E T R DU PAYS DE BRAY<br>\n        <b>Ville :</b> NEUFCH\u00c2TEL EN BRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cartographie des habitats du site Natura 2000 FR 2300131 'Pays de Bray humide'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21524\" target=\"_blank\"> 21-21524</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c103f87224ea4f2e82ccb25825877af5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.285167,
          1.017485
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_948e04a6e8964214a96840a3618a5c19",
        "title": "Vers CAUDEBEC LES ELBEUF :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance technique aupr\u00e8s du r\u00e9seau des T.A.E.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d022c4b0b344509b695e270c3933274": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "718179fec6504381ba62b1f27b213f47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "948e04a6e8964214a96840a3618a5c19": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d022c4b0b344509b695e270c3933274",
        "style": "IPY_MODEL_718179fec6504381ba62b1f27b213f47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21023\" target=\"_blank\"> 21-21023</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Transports de l'Agglom\u00e9ration Elbeuvie<br>\n        <b>Ville :</b> CAUDEBEC LES ELBEUF<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance technique aupr\u00e8s du r\u00e9seau des T.A.E.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21023\" target=\"_blank\"> 21-21023</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13df21b2e6ce4b70be25aec9a3584e26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.942353,
          2.874809
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f8398db288140e58f42f67aa45ffdec",
        "title": "Vers MEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception d'oeuvres lumi\u00e8res (audio-visuelles) originales dans le cadre des dix ans du Mus\u00e9e de la Grande Guerre (Vid\u00e9o mapping)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73fad4dbc3c640e3927e5c6ab9dd3083": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99a33d54fae847a0b3d92831e231c6df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f8398db288140e58f42f67aa45ffdec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73fad4dbc3c640e3927e5c6ab9dd3083",
        "style": "IPY_MODEL_99a33d54fae847a0b3d92831e231c6df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21264\" target=\"_blank\"> 21-21264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DU PAYS DE MEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> MEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception d'oeuvres lumi\u00e8res (audio-visuelles) originales dans le cadre des dix ans du Mus\u00e9e de la Grande Guerre (Vid\u00e9o mapping)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21264\" target=\"_blank\"> 21-21264</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9bab53e021e4812a1be8c2093b2414a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.820794,
          3.082349
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5aeb2f1bc1ed4612911067621cd81937",
        "title": "Vers COULOMMIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un skatepark\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df601cb0a84f4f35b1050e2ba50e26fa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f982afd30487439497ab74e9a4fd4928": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5aeb2f1bc1ed4612911067621cd81937": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df601cb0a84f4f35b1050e2ba50e26fa",
        "style": "IPY_MODEL_f982afd30487439497ab74e9a4fd4928",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21374\" target=\"_blank\"> 21-21374</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Coulommiers<br>\n        <b>Ville :</b> COULOMMIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un skatepark<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21374\" target=\"_blank\"> 21-21374</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be773f0e8dc6436f87a3856dfb127bf4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.395031,
          2.945918
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e70df173e2dd4bacb7f0443d091a5e56",
        "title": "Vers MONTEREAU FAULT YONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de reconstruction de la sous-station de chauffage D11 : 1 place du G\u00e9n\u00e9ral Delort 77130 Montereau-Fault-Yonne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f493b26e33345c887d650fb0bddf832": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89b5c37226b2488d9ccf3e79ad0bd9cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e70df173e2dd4bacb7f0443d091a5e56": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f493b26e33345c887d650fb0bddf832",
        "style": "IPY_MODEL_89b5c37226b2488d9ccf3e79ad0bd9cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21355\" target=\"_blank\"> 21-21355</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH MONTEREAU - CONFLUENCE HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> MONTEREAU FAULT YONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de reconstruction de la sous-station de chauffage D11 : 1 place du G\u00e9n\u00e9ral Delort 77130 Montereau-Fault-Yonne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21355\" target=\"_blank\"> 21-21355</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "816fd106e8a6421696a3ca3f3d10c5af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.945235,
          3.13047
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8fe736a95cf74150a9daf908e19f1947",
        "title": "Vers LA FERT\u00c9 SOUS JOUARRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 est un march\u00e9 public de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la construction de vestiaires au stade Estier.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0054b8238d334c0b92905741e593ce84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee298e30eb2e427d87fc9eeb1a4bbc1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8fe736a95cf74150a9daf908e19f1947": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0054b8238d334c0b92905741e593ce84",
        "style": "IPY_MODEL_ee298e30eb2e427d87fc9eeb1a4bbc1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20976\" target=\"_blank\"> 21-20976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de La Fert\u00e9-sous-Jouarre<br>\n        <b>Ville :</b> LA FERT\u00c9 SOUS JOUARRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 est un march\u00e9 public de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la construction de vestiaires au stade Estier.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20976\" target=\"_blank\"> 21-20976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1049301ee1cb4b6a89b4c73345d241ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.529232,
          2.541846
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18a16a3f4bcd4184a2bdf56f2736d3c4",
        "title": "Vers SAINT FARGEAU PONTHIERRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9vision g\u00e9n\u00e9rale du PLU\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00b7db98f7b24f9294708a3758cc78c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34fe13c2176d406ea56231112f46bc42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18a16a3f4bcd4184a2bdf56f2736d3c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00b7db98f7b24f9294708a3758cc78c8",
        "style": "IPY_MODEL_34fe13c2176d406ea56231112f46bc42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21272\" target=\"_blank\"> 21-21272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE SAINT FARGEAU PONTHIERRY<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FARGEAU PONTHIERRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9vision g\u00e9n\u00e9rale du PLU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21272\" target=\"_blank\"> 21-21272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab9478a5318d45f7b5bc40c15431d280": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.955496,
          2.066134
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f2e807e2cb64714ae728d183a8654c9",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, livraison et mise en place de mobiliers dans le cadre de la r\u00e9habilitation et de l'extension du restaurant universitaire Le Parc de Cergy (95) du Crous de l'acad\u00e9mie de Versailles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf0031284ad548a9b322dffa73bd1dec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d61daca2e3341f587e96a9de117df7e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f2e807e2cb64714ae728d183a8654c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf0031284ad548a9b322dffa73bd1dec",
        "style": "IPY_MODEL_1d61daca2e3341f587e96a9de117df7e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21262\" target=\"_blank\"> 21-21262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '95', '91', '92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CROUS de Versailles<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, livraison et mise en place de mobiliers dans le cadre de la r\u00e9habilitation et de l'extension du restaurant universitaire Le Parc de Cergy (95) du Crous de l'acad\u00e9mie de Versailles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21262\" target=\"_blank\"> 21-21262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b3ab0e2357c40728e059599d115853b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.866291,
          2.095133
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a70f46448344d59b5157bf670b54371",
        "title": "Vers MARLY LE ROI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE ANNUELLE DES INSTALLATIONS INCENDIE.Le march\u00e9 a pour objet la maintenance annuelle des installations incendie :- lot no1 : EXTINCTEURS, RIA ET COLONNES S\u00c8CHES - lot no2 : D\u00c9SENFUMAGE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a238a2aa55f41d2b88e37a27d76cc43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2e8d39ad801440f9126bb899e93bcf2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a70f46448344d59b5157bf670b54371": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a238a2aa55f41d2b88e37a27d76cc43",
        "style": "IPY_MODEL_b2e8d39ad801440f9126bb899e93bcf2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21482\" target=\"_blank\"> 21-21482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MARLY LE ROI<br>\n        <b>Ville :</b> MARLY LE ROI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE ANNUELLE DES INSTALLATIONS INCENDIE.Le march\u00e9 a pour objet la maintenance annuelle des installations incendie :- lot no1 : EXTINCTEURS, RIA ET COLONNES S\u00c8CHES - lot no2 : D\u00c9SENFUMAGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21482\" target=\"_blank\"> 21-21482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f69a5c890196413aa565fcfba8480be7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.801399,
          1.821085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_566e560debfb44db87390c8cd6f11088",
        "title": "Vers VICQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux d'am\u00e9nagements de trottoirs Grande Rue (RD42) et de r\u00e9fection de voirie et d'\u00e9clairage Rue du Radet pour la commune de Vicq (78)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fabb2846dc7f47f399ce3b621a9eeafa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95a46326304d4ae89476ca073be26d23": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "566e560debfb44db87390c8cd6f11088": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fabb2846dc7f47f399ce3b621a9eeafa",
        "style": "IPY_MODEL_95a46326304d4ae89476ca073be26d23",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21496\" target=\"_blank\"> 21-21496</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VICQ<br>\n        <b>Ville :</b> VICQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux d'am\u00e9nagements de trottoirs Grande Rue (RD42) et de r\u00e9fection de voirie et d'\u00e9clairage Rue du Radet pour la commune de Vicq (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21496\" target=\"_blank\"> 21-21496</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efdd03bc733d49fab305d830997b5f53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.896699,
          2.888729
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2232ee7c6d684cb1bdd4293c7294b92b",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et la r\u00e9alisation d'un ensemble de type b\u00e2timents modulaires pour la r\u00e9alisation de 3 salles de classe en extension du b\u00e2timent des \u00e9coles du CHU Amiens Picardie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e044c042fd545929eee17000b822e21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4b3fc72bd914d08acbfddc0f37d2dd2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2232ee7c6d684cb1bdd4293c7294b92b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e044c042fd545929eee17000b822e21",
        "style": "IPY_MODEL_b4b3fc72bd914d08acbfddc0f37d2dd2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21327\" target=\"_blank\"> 21-21327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU AMIENS PICARDIE<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et la r\u00e9alisation d'un ensemble de type b\u00e2timents modulaires pour la r\u00e9alisation de 3 salles de classe en extension du b\u00e2timent des \u00e9coles du CHU Amiens Picardie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21327\" target=\"_blank\"> 21-21327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c1a98f51083433cb5a84c3109169201": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.111002,
          1.83225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e842b67558054241a8f180d1f6f9e814",
        "title": "Vers ABBEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation de la bande de roulement des pistes cyclables de la baie de somme\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5f3caa187144771bea56196ed48aa63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25a983928d1e48fc9f93354da241a841": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e842b67558054241a8f180d1f6f9e814": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5f3caa187144771bea56196ed48aa63",
        "style": "IPY_MODEL_25a983928d1e48fc9f93354da241a841",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21041\" target=\"_blank\"> 21-21041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Baie de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> ABBEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de la bande de roulement des pistes cyclables de la baie de somme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21041\" target=\"_blank\"> 21-21041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "921d3c2641fa424da52e52aab13ac218": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.111002,
          1.83225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d205f62d410e43e2bf922bee07f6616e",
        "title": "Vers ABBEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9samiantage et la d\u00e9construction s\u00e9lective d'un immeuble d'habitation et de ses abords, d'un hangar, d'une maison et de garages, \u00e0 quend-plage (80).\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "50013a4bb4474fcabfe0ed27f749ab63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "774a498e21954511be42f0524902b360": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d205f62d410e43e2bf922bee07f6616e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_50013a4bb4474fcabfe0ed27f749ab63",
        "style": "IPY_MODEL_774a498e21954511be42f0524902b360",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21099\" target=\"_blank\"> 21-21099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Baie de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> ABBEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante', 'D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage et la d\u00e9construction s\u00e9lective d'un immeuble d'habitation et de ses abords, d'un hangar, d'une maison et de garages, \u00e0 quend-plage (80).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21099\" target=\"_blank\"> 21-21099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44adceb4d13e417aa606e389608d8a07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.111002,
          1.83225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_034c500ecb604f9ab112cc0df63e8b40",
        "title": "Vers ABBEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations g\u00e9om\u00e8tre-expert plan v\u00e9lo baie de somme\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "58a09f35e0e94860990c2aef01be22eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2fd4bf30cb64800bae8a13ef1eeebed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "034c500ecb604f9ab112cc0df63e8b40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_58a09f35e0e94860990c2aef01be22eb",
        "style": "IPY_MODEL_e2fd4bf30cb64800bae8a13ef1eeebed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21118\" target=\"_blank\"> 21-21118</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Baie de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> ABBEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations g\u00e9om\u00e8tre-expert plan v\u00e9lo baie de somme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21118\" target=\"_blank\"> 21-21118</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76af5c58420042758e1e1911d74cf791": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.111002,
          1.83225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58b787cc5de94bc895df355e3d84badb",
        "title": "Vers ABBEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cayeux-sur-Mer - Etude de r\u00e9silience - r\u00e9am\u00e9nagement du boulevard maritime : investigations g\u00e9otechniques\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e46c8d8e17e4adf97dbe1aa195341dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6ae620cb45b4635966a5d3c858824f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58b787cc5de94bc895df355e3d84badb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e46c8d8e17e4adf97dbe1aa195341dd",
        "style": "IPY_MODEL_c6ae620cb45b4635966a5d3c858824f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21128\" target=\"_blank\"> 21-21128</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Baie de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> ABBEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cayeux-sur-Mer - Etude de r\u00e9silience - r\u00e9am\u00e9nagement du boulevard maritime : investigations g\u00e9otechniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21128\" target=\"_blank\"> 21-21128</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b177ebd795b046a1a0fdf073a6670894": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.111002,
          1.83225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_760f7f65afb346748e1fabe0cdfdba42",
        "title": "Vers ABBEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'une passerelle de franchissement de l'authie au lieu-dit du pont \u00e0 cailloux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "582d15b0d9c044e684b059927a9b2e5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "01864b68fc7d4a228501b83ca79f4ee7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "760f7f65afb346748e1fabe0cdfdba42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_582d15b0d9c044e684b059927a9b2e5e",
        "style": "IPY_MODEL_01864b68fc7d4a228501b83ca79f4ee7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21029\" target=\"_blank\"> 21-21029</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Baie de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> ABBEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage m\u00e9tallique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'une passerelle de franchissement de l'authie au lieu-dit du pont \u00e0 cailloux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21029\" target=\"_blank\"> 21-21029</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb7965a797ba4075ad6dbf3943d1c0c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.813566,
          2.432194
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72b1a49d98824fcc8cdc4dcb301e0204",
        "title": "Vers BOVES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement du parking de la MSA de PICARDIE sur son site de BEAUVAIS (60)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e75397a5d974bf68df8d7933b1270d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfa97e08e7df4821aa0141a45d171cf4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72b1a49d98824fcc8cdc4dcb301e0204": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e75397a5d974bf68df8d7933b1270d4",
        "style": "IPY_MODEL_cfa97e08e7df4821aa0141a45d171cf4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21207\" target=\"_blank\"> 21-21207</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '80', '2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MSA DE PICARDIE<br>\n        <b>Ville :</b> BOVES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement du parking de la MSA de PICARDIE sur son site de BEAUVAIS (60)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21207\" target=\"_blank\"> 21-21207</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "472764117b9f4aa78aa6b79f5474e8bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.992824,
          1.878839
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9473e0e5efe485c8ec2a7fbd9026d56",
        "title": "Vers HALLENCOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration et l'extension d'un b\u00e2timent communal pour l'installation d'une micro-cr\u00e8che\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00fd74816e2542f4a43f102b20d28cff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f7272f96aad443390854b18838ecbe8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9473e0e5efe485c8ec2a7fbd9026d56": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00fd74816e2542f4a43f102b20d28cff",
        "style": "IPY_MODEL_5f7272f96aad443390854b18838ecbe8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21245\" target=\"_blank\"> 21-21245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HALLENCOURT<br>\n        <b>Ville :</b> HALLENCOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration et l'extension d'un b\u00e2timent communal pour l'installation d'une micro-cr\u00e8che<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21245\" target=\"_blank\"> 21-21245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e622ece20e39492a80cb4d54112bb97b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.933633,
          2.145301
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad2fa3e8527e4e73968bab8b5342641e",
        "title": "Vers ALBI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'un logiciel de gestion centralis\u00e9e d'alarmes et de ses \u00e9quipements associ\u00e9s pour la ville d'Albi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c254b07bedd4cd293312246064feff5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5c4b2a6d7cd46d789e224b59d42e851": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad2fa3e8527e4e73968bab8b5342641e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c254b07bedd4cd293312246064feff5",
        "style": "IPY_MODEL_b5c4b2a6d7cd46d789e224b59d42e851",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21536\" target=\"_blank\"> 21-21536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ALBI<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'un logiciel de gestion centralis\u00e9e d'alarmes et de ses \u00e9quipements associ\u00e9s pour la ville d'Albi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21536\" target=\"_blank\"> 21-21536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12a87961e83a4b4180496f4491618e4d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.584237,
          1.885933
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_785ca9910599422f97aa30236d631645",
        "title": "Vers CUQ TOULZA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation de trois r\u00e9servoirs d'eau potable sur les communes d'apelle, cuq-toulza et viviers les lavaur (81)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c2f980c81dd4e75bcae9d4a73db425f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "55767bb0f5f54620b7002814da02b758": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "785ca9910599422f97aa30236d631645": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c2f980c81dd4e75bcae9d4a73db425f",
        "style": "IPY_MODEL_55767bb0f5f54620b7002814da02b758",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21516\" target=\"_blank\"> 21-21516</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat des Eaux de la Montagne Noire<br>\n        <b>Ville :</b> CUQ TOULZA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation de trois r\u00e9servoirs d'eau potable sur les communes d'apelle, cuq-toulza et viviers les lavaur (81)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21516\" target=\"_blank\"> 21-21516</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc8500d6a3c74f2f97ad1d5a0260cec2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.584237,
          1.885933
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ead391077acf413e99371813f536ffb9",
        "title": "Vers CUQ TOULZA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour le renforcement du r\u00e9seau primaire d'alimentation en eau potable entre la commune de lacougotte cadoul et la commune de lavaur (81)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20c0b4ff2fb345abac4ec9215ae7e277": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de51fc482ada44e58d3b162c970df316": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ead391077acf413e99371813f536ffb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20c0b4ff2fb345abac4ec9215ae7e277",
        "style": "IPY_MODEL_de51fc482ada44e58d3b162c970df316",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20091\" target=\"_blank\"> 21-20091</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat des Eaux de la Montagne Noire<br>\n        <b>Ville :</b> CUQ TOULZA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour le renforcement du r\u00e9seau primaire d'alimentation en eau potable entre la commune de lacougotte cadoul et la commune de lavaur (81)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20091\" target=\"_blank\"> 21-20091</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7dda8375c58e4e86bad71e37c53c4139": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.909321,
          2.105196
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac4889d0ed254a96b12810263109a9e4",
        "title": "Vers LE S\u00c9QUESTRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Dsp Gestion Et Exploitation De La Creche Communale Babilune\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "870f9938106c4e41b87f0932c2fa9a56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a507929d618a412dac196fb91a0873af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac4889d0ed254a96b12810263109a9e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_870f9938106c4e41b87f0932c2fa9a56",
        "style": "IPY_MODEL_a507929d618a412dac196fb91a0873af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21188\" target=\"_blank\"> 21-21188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE_LE_SEQUESTRE<br>\n        <b>Ville :</b> LE S\u00c9QUESTRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Dsp Gestion Et Exploitation De La Creche Communale Babilune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21188\" target=\"_blank\"> 21-21188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "088541e9da5e4673aaa23f691cc9ab1b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.14205,
          1.420759
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1ece520bf594e569a4d3400aceab9b9",
        "title": "Vers MIRABEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une cantine scolaire et d'une chaufferie bois \u00e0 Mirabel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be13aa9116c0441ca5c149735ad7d7c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7184317cabec4d159a78e73f2fb1f7d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1ece520bf594e569a4d3400aceab9b9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be13aa9116c0441ca5c149735ad7d7c0",
        "style": "IPY_MODEL_7184317cabec4d159a78e73f2fb1f7d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21146\" target=\"_blank\"> 21-21146</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE MIRABEL<br>\n        <b>Ville :</b> MIRABEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une cantine scolaire et d'une chaufferie bois \u00e0 Mirabel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21146\" target=\"_blank\"> 21-21146</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8b024ecb275437da00172748e6ad799": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.853356,
          1.225839
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74caf48de9b04422bd8294764ee4df40",
        "title": "Vers VERDUN SUR GARONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE VOIRIE ET RESEAUX DIVERSPROGRAMME 2021-2022-2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32d16a49685042d5a19ebbbffcb02a4f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad61adba1970497e84950c57e0314663": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74caf48de9b04422bd8294764ee4df40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32d16a49685042d5a19ebbbffcb02a4f",
        "style": "IPY_MODEL_ad61adba1970497e84950c57e0314663",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21189\" target=\"_blank\"> 21-21189</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Verdun-sur-Garonne<br>\n        <b>Ville :</b> VERDUN SUR GARONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Enrochements', 'Mobilier urbain', 'Signalisation', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE VOIRIE ET RESEAUX DIVERSPROGRAMME 2021-2022-2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21189\" target=\"_blank\"> 21-21189</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e79e69026f4d43caa265bbd9bcf1d9c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.349643,
          5.923322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7377f8c5137478596efaaa2da95e30c",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 562 - Commune de Draguignan - PR 37+300 \u00e0 38+144 - Cr\u00e9ation d'accotements\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27b31c7750204663ba4c5f59b3fab01c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e1f230a7562401d97817e7d7786f2e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7377f8c5137478596efaaa2da95e30c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27b31c7750204663ba4c5f59b3fab01c",
        "style": "IPY_MODEL_5e1f230a7562401d97817e7d7786f2e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21140\" target=\"_blank\"> 21-21140</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 562 - Commune de Draguignan - PR 37+300 \u00e0 38+144 - Cr\u00e9ation d'accotements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21140\" target=\"_blank\"> 21-21140</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82b2b5addd3a4d398b7d884890e98e36": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.177461,
          5.690371
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a10db96f877e490a81c130a811050fc2",
        "title": "Vers SANARY SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation de c\u00e2blage informatique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b59b5c329df48ca8f04ab6444d8c536": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c06659596c77434ab17317e5a81cfeef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a10db96f877e490a81c130a811050fc2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b59b5c329df48ca8f04ab6444d8c536",
        "style": "IPY_MODEL_c06659596c77434ab17317e5a81cfeef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21216\" target=\"_blank\"> 21-21216</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SANARY SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> SANARY SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation de c\u00e2blage informatique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21216\" target=\"_blank\"> 21-21216</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44f22e74a4f84209976be3870638d4e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.177461,
          5.690371
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_afc09036398940d995f3f166681e80b8",
        "title": "Vers SANARY SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'audit de certification des syst\u00e8mes de gestion de la qualit\u00e9 des eaux de baignade et du management qualit\u00e9 de la commune de Sanary-sur-Mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f241a5bcdd4f4e2aafbb184e759a2bc5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa32d4de72d64eae91e701595ed5a377": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "afc09036398940d995f3f166681e80b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f241a5bcdd4f4e2aafbb184e759a2bc5",
        "style": "IPY_MODEL_aa32d4de72d64eae91e701595ed5a377",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21260\" target=\"_blank\"> 21-21260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SANARY SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> SANARY SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'audit de certification des syst\u00e8mes de gestion de la qualit\u00e9 des eaux de baignade et du management qualit\u00e9 de la commune de Sanary-sur-Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21260\" target=\"_blank\"> 21-21260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a50c00bda39140fd82635772fc0b09d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.273737,
          6.578352
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8bd32c147bc4d0588f1abc071d1e8a1",
        "title": "Vers COGOLIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de pose et d\u00e9pose du balisage maritime - Plage des Marines de Cogolin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94ee4d7824d64379913ca0a14aadd7bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5368a42d6ee34c9097967789c0b626ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8bd32c147bc4d0588f1abc071d1e8a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94ee4d7824d64379913ca0a14aadd7bb",
        "style": "IPY_MODEL_5368a42d6ee34c9097967789c0b626ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21439\" target=\"_blank\"> 21-21439</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cogolin<br>\n        <b>Ville :</b> COGOLIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de pose et d\u00e9pose du balisage maritime - Plage des Marines de Cogolin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21439\" target=\"_blank\"> 21-21439</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81e0bd8c3d41497399d803d290a2d3e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.150287,
          6.409529
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b60847b1c54491d93255ec3b85a61e2",
        "title": "Vers LE LAVANDOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conseil media, media planning, n\u00e9gociation et r\u00e9servation media\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba3948d6b563482a87bf1d30989d095d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc35e765b028483d80d8b52cc538284c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b60847b1c54491d93255ec3b85a61e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba3948d6b563482a87bf1d30989d095d",
        "style": "IPY_MODEL_dc35e765b028483d80d8b52cc538284c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21529\" target=\"_blank\"> 21-21529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lavandou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAVANDOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conseil media, media planning, n\u00e9gociation et r\u00e9servation media<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21529\" target=\"_blank\"> 21-21529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85b338adbea542d18cb8963669b42305": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.150287,
          6.409529
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c66a06b0ad1a4ebfb97d61d400feca4e",
        "title": "Vers LE LAVANDOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Recalibrage de la digue sous-marine de Cavali\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce95d3530abe4b5484d8f1f017e2100b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d3989ee2fd4447db06407ddb5dc23cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c66a06b0ad1a4ebfb97d61d400feca4e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce95d3530abe4b5484d8f1f017e2100b",
        "style": "IPY_MODEL_8d3989ee2fd4447db06407ddb5dc23cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21079\" target=\"_blank\"> 21-21079</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lavandou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAVANDOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Barrage', 'Digue']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Recalibrage de la digue sous-marine de Cavali\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21079\" target=\"_blank\"> 21-21079</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "032dd1164bd04ea4862ef68ac509f446": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.886104,
          0.900299
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_073a987807084eb49c58ea9af51a6b5e",
        "title": "Vers SAINT JUNIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits d'entretien pour le traitement de l'eau des piscines et produits associ\u00e9s.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2855bf7039e34ae0b905c7f756878951": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "663dcee4f0c54c178597cd426e2c2ef7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "073a987807084eb49c58ea9af51a6b5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2855bf7039e34ae0b905c7f756878951",
        "style": "IPY_MODEL_663dcee4f0c54c178597cd426e2c2ef7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21150\" target=\"_blank\"> 21-21150</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Porte Oc\u00e9ane du Limousin (POL)<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JUNIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement de piscine', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits d'entretien pour le traitement de l'eau des piscines et produits associ\u00e9s.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21150\" target=\"_blank\"> 21-21150</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7d74f4995f24ba89ac817121bfaf6a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.886104,
          0.900299
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67d91400b555449ebcb9361fb3b473bf",
        "title": "Vers SAINT JUNIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des installations de traitement de l'eau des piscines de Saint-Junien et Videix et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es (consultation 2).\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0167fbef537541778a3c911f42acf6a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4399a2d053e84d36bfb1bfd323b9ad40": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67d91400b555449ebcb9361fb3b473bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0167fbef537541778a3c911f42acf6a6",
        "style": "IPY_MODEL_4399a2d053e84d36bfb1bfd323b9ad40",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20974\" target=\"_blank\"> 21-20974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Porte Oc\u00e9ane du Limousin (POL)<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JUNIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement de piscine', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des installations de traitement de l'eau des piscines de Saint-Junien et Videix et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es (consultation 2).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20974\" target=\"_blank\"> 21-20974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7934c56f3ebb4fb2834c65721e818852": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.181536,
          6.443777
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9185ffc8c4904807a3352b426677cf46",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation d'une ancienne billetterie en atelier Jean-Paul MARCHAL \u00e0 Epinal - Lot no4 et Lot no5 (Relance)-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d9daf5db42e46cb848d90b6a2f82a0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e315be6591a1472fa3017c558383d373": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9185ffc8c4904807a3352b426677cf46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d9daf5db42e46cb848d90b6a2f82a0c",
        "style": "IPY_MODEL_e315be6591a1472fa3017c558383d373",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21358\" target=\"_blank\"> 21-21358</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE EPINAL<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation d'une ancienne billetterie en atelier Jean-Paul MARCHAL \u00e0 Epinal - Lot no4 et Lot no5 (Relance)-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21358\" target=\"_blank\"> 21-21358</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6e982cda4b444afafc0559c27caf52a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.032495,
          6.342619
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25fbc378064c4b979066e083e948f6da",
        "title": "Vers EPINAL C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission d'\u00e9tudes g\u00e9otechniques de niveau g1 suivi g2 sur la rd166a - chavelot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "efd4c1f822d248e3afc8270b6b9dc4b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4617c89f7d164170823758bd3442a2f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25fbc378064c4b979066e083e948f6da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_efd4c1f822d248e3afc8270b6b9dc4b8",
        "style": "IPY_MODEL_4617c89f7d164170823758bd3442a2f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19172\" target=\"_blank\"> 21-19172</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental des Vosges<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission d'\u00e9tudes g\u00e9otechniques de niveau g1 suivi g2 sur la rd166a - chavelot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-19172\" target=\"_blank\"> 21-19172</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f92c71bb2125481b93536ecd8f62b660": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.681185,
          3.32015
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb9d97191680443396c23dd8fc07edcd",
        "title": "Vers TOUCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'un forage de reconnaissance dans les calcaires du Portlandien sur la commune de Bl\u00e9neau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15fb241bd2754013bc7f15968e031c54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab8378a3d2a04a8198220e92b132824f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb9d97191680443396c23dd8fc07edcd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15fb241bd2754013bc7f15968e031c54",
        "style": "IPY_MODEL_ab8378a3d2a04a8198220e92b132824f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21504\" target=\"_blank\"> 21-21504</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> FEDERATION EAUX PUISAYE FORTERRE<br>\n        <b>Ville :</b> TOUCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un forage de reconnaissance dans les calcaires du Portlandien sur la commune de Bl\u00e9neau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21504\" target=\"_blank\"> 21-21504</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77bc5c25bcd14905a628a46ff5ae10bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.200606,
          2.998829
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53b0a8f28a7440c095b685426505f40d",
        "title": "Vers CH\u00c9ROY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 comprend, d'une part la fourniture et la livraison de bacs puc\u00e9s pour la collecte en porte \u00e0 porte des ordures m\u00e9nag\u00e8res pour la redevance incitative et le tri des emballages; d'au\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6f0e5f15a8e4ed9b75d8f4b50ddd339": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ed8591e958a4bee8097017ba2f30349": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53b0a8f28a7440c095b685426505f40d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6f0e5f15a8e4ed9b75d8f4b50ddd339",
        "style": "IPY_MODEL_5ed8591e958a4bee8097017ba2f30349",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21392\" target=\"_blank\"> 21-21392</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du G\u00e2tinais<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c9ROY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 comprend, d'une part la fourniture et la livraison de bacs puc\u00e9s pour la collecte en porte \u00e0 porte des ordures m\u00e9nag\u00e8res pour la redevance incitative et le tri des emballages; d'au<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21392\" target=\"_blank\"> 21-21392</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4fbbae54f5fc4de08a5e4fa0ba332217": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.616211,
          6.786533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f10a9147fe8d4562aea507ec56e51552",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accueil, \u00e9valuation, orientation et accompagnement intensif des b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA au titre de la garantie d'activit\u00e9 - Territoire de Belfort\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d850713cc5c4050aa6f779ef451ee0b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "22abbfc9d59a492d970c276286234072": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f10a9147fe8d4562aea507ec56e51552": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d850713cc5c4050aa6f779ef451ee0b",
        "style": "IPY_MODEL_22abbfc9d59a492d970c276286234072",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21052\" target=\"_blank\"> 21-21052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-02-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TERRITOIRE DE BELFORT<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accueil, \u00e9valuation, orientation et accompagnement intensif des b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA au titre de la garantie d'activit\u00e9 - Territoire de Belfort<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21052\" target=\"_blank\"> 21-21052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a35653e6e24b41fe97b5b0c0cee2fe9d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.637337,
          2.271233
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a41a87ae5af4bf3be2cc51da3e97a46",
        "title": "Vers MONTLHERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition, livraison, montage et mise en place de mobilier scolaire pour les 6 classes, l'accueil de loisirs et le r\u00e9fectoire de la nouvelle \u00e9cole primaire de la Plaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d5c54bee8e446fabc51b93af1e7245d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df966e4a402a4ed2b7d7a89a9487bdc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a41a87ae5af4bf3be2cc51da3e97a46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d5c54bee8e446fabc51b93af1e7245d",
        "style": "IPY_MODEL_df966e4a402a4ed2b7d7a89a9487bdc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21313\" target=\"_blank\"> 21-21313</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Montlh\u00e9ry<br>\n        <b>Ville :</b> MONTLHERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, livraison, montage et mise en place de mobilier scolaire pour les 6 classes, l'accueil de loisirs et le r\u00e9fectoire de la nouvelle \u00e9cole primaire de la Plaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21313\" target=\"_blank\"> 21-21313</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4284022eb5924897aee5f5284b54f1ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.630613,
          2.471928
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_668705949e7d4e01aba0d97933d0f5e6",
        "title": "Vers SOISY SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation des prestations de maintenance mat\u00e9rielle, logicielle et r\u00e9seau pour la structure de la commune de Soisy-sur-Seine.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76f2af84221347f4a05dfceb99a6f43b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30d439eba9784cc6a21c51f3094cebdb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "668705949e7d4e01aba0d97933d0f5e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76f2af84221347f4a05dfceb99a6f43b",
        "style": "IPY_MODEL_30d439eba9784cc6a21c51f3094cebdb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21130\" target=\"_blank\"> 21-21130</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '94', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SOISY SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> SOISY SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation des prestations de maintenance mat\u00e9rielle, logicielle et r\u00e9seau pour la structure de la commune de Soisy-sur-Seine.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21130\" target=\"_blank\"> 21-21130</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99db52fbe8ee441b8343df0a4398fce5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.701789,
          2.525394
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_acb724b3bacd41b084af7c0940c27b09",
        "title": "Vers EPINAY SOUS S\u00c9NART :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'entretien et de grosses r\u00e9parations des voies communales et de leurs d\u00e9pendances\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9620a442925a4b81b20ea03e76c4a248": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "952bbbaffb8440f0ab3828832390c3e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "acb724b3bacd41b084af7c0940c27b09": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9620a442925a4b81b20ea03e76c4a248",
        "style": "IPY_MODEL_952bbbaffb8440f0ab3828832390c3e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21413\" target=\"_blank\"> 21-21413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Epinay sous S\u00e9nart<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAY SOUS S\u00c9NART<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien et de grosses r\u00e9parations des voies communales et de leurs d\u00e9pendances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21413\" target=\"_blank\"> 21-21413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cec5b133636d4ae3aad31de849563f4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.888089,
          2.204079
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c74780415024c3baf319e38e1407c38",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REAMENAGEMENT DE L'AIGLE BLANC, PARC DE LA VALLEE AUX LOUPS A CHATENAY MALABRY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c89bfa85333a4119897e15f0158073e4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d52fdcbeb504151910f60c8bb6f1321": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c74780415024c3baf319e38e1407c38": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c89bfa85333a4119897e15f0158073e4",
        "style": "IPY_MODEL_5d52fdcbeb504151910f60c8bb6f1321",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21472\" target=\"_blank\"> 21-21472</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REAMENAGEMENT DE L'AIGLE BLANC, PARC DE LA VALLEE AUX LOUPS A CHATENAY MALABRY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21472\" target=\"_blank\"> 21-21472</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc50eb4010734daa8f18fb1ba8d9c3a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.888089,
          2.204079
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2de5951efc1f4573a4cab211bb8bb397",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de tracteurs pousseurs pour les coll\u00e8ges du D\u00e9partement des Hauts-de-Seine\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84a1493a2e124a439aa377ee7bf0c993": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2cb78bdcc6243b3803bc88d2d5236d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2de5951efc1f4573a4cab211bb8bb397": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84a1493a2e124a439aa377ee7bf0c993",
        "style": "IPY_MODEL_f2cb78bdcc6243b3803bc88d2d5236d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21476\" target=\"_blank\"> 21-21476</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de tracteurs pousseurs pour les coll\u00e8ges du D\u00e9partement des Hauts-de-Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21476\" target=\"_blank\"> 21-21476</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2f48f97283341ef87cbfbd3626356a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.812094,
          2.267498
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fcd16c5f817436f84804cea1c29c306",
        "title": "Vers CLAMART :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurance dommages \u00e0 l'ouvrage et C.C.R.D. pour les besoins de l'op\u00e9ration de r\u00e9habilitation et d'agrandissement du march\u00e9 de TROSY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f872b3ce102485db1e4fa1cf3ed5b15": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17f7ffb9cf424040b436e05ca5332a9d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fcd16c5f817436f84804cea1c29c306": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f872b3ce102485db1e4fa1cf3ed5b15",
        "style": "IPY_MODEL_17f7ffb9cf424040b436e05ca5332a9d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21017\" target=\"_blank\"> 21-21017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clamart<br>\n        <b>Ville :</b> CLAMART<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance dommages \u00e0 l'ouvrage et C.C.R.D. pour les besoins de l'op\u00e9ration de r\u00e9habilitation et d'agrandissement du march\u00e9 de TROSY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21017\" target=\"_blank\"> 21-21017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "518522c47c3e4dc69a06c332d97cb18c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.87381,
          2.224091
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22888de4f062491382ad80c022c9e925",
        "title": "Vers SURESNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne l'insertion professionnelle ayant comme activit\u00e9 support l'entretien de talus SNCF et RATP et la rue Sisley\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9aaae82ecd7e4bd2a5f56e7910658786": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89f6396a935f4d8ab7872986205fc17b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22888de4f062491382ad80c022c9e925": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9aaae82ecd7e4bd2a5f56e7910658786",
        "style": "IPY_MODEL_89f6396a935f4d8ab7872986205fc17b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21200\" target=\"_blank\"> 21-21200</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SURESNES<br>\n        <b>Ville :</b> SURESNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne l'insertion professionnelle ayant comme activit\u00e9 support l'entretien de talus SNCF et RATP et la rue Sisley<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21200\" target=\"_blank\"> 21-21200</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b07afc051fba45c5a1693b858a6e0f1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.789303,
          2.289474
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4df45164efb453493ebe3f5c83a715f",
        "title": "Vers FONTENAY AUX ROSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage en d\u00e9veloppement durable de la ZAC du quartier des paradis \u00e0 Fontenay-aux-Roses (92)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25d3720665014ef8aafc6125ac6e9ee0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9354e2efb5ec44cd976dbe923c8d8cae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4df45164efb453493ebe3f5c83a715f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25d3720665014ef8aafc6125ac6e9ee0",
        "style": "IPY_MODEL_9354e2efb5ec44cd976dbe923c8d8cae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21419\" target=\"_blank\"> 21-21419</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VALLEE SUD AMENAGEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> FONTENAY AUX ROSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage en d\u00e9veloppement durable de la ZAC du quartier des paradis \u00e0 Fontenay-aux-Roses (92)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21419\" target=\"_blank\"> 21-21419</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6aa0187ae44e4663be0ac3cf6b230275": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.789303,
          2.289474
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d01c124f1c6e49ad8f83988a7cb0e695",
        "title": "Vers FONTENAY AUX ROSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de Coordination en mati\u00e8re de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 (CSPS) de l'op\u00e9ration Le N\u00f4tre \u00e0 Clamart. Le pr\u00e9sent march\u00e9 consiste en des prestations intellectuelles.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b85fd4a2e0145d1b081d33bb9db850e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dbebf987f4c34c3b8db71048458ef632": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d01c124f1c6e49ad8f83988a7cb0e695": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b85fd4a2e0145d1b081d33bb9db850e",
        "style": "IPY_MODEL_dbebf987f4c34c3b8db71048458ef632",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21393\" target=\"_blank\"> 21-21393</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-04-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75', '91', '77', '93', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VALLEE SUD AMENAGEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> FONTENAY AUX ROSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de Coordination en mati\u00e8re de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 (CSPS) de l'op\u00e9ration Le N\u00f4tre \u00e0 Clamart. Le pr\u00e9sent march\u00e9 consiste en des prestations intellectuelles.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21393\" target=\"_blank\"> 21-21393</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a8cb68b54764d758c0714cb92207047": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.908809,
          2.469291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fea58586bb0a43d388da06316717fba9",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'appui aux d\u00e9marches de pr\u00e9vention primaire, secondaire et tertiaire des risques psychosociaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94198a3069934c16b7d9220409d16a93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "319da3d6f87e460ea85d6b855a792d4f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fea58586bb0a43d388da06316717fba9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94198a3069934c16b7d9220409d16a93",
        "style": "IPY_MODEL_319da3d6f87e460ea85d6b855a792d4f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21372\" target=\"_blank\"> 21-21372</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE SAINT DENIS<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'appui aux d\u00e9marches de pr\u00e9vention primaire, secondaire et tertiaire des risques psychosociaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21372\" target=\"_blank\"> 21-21372</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d277de68f65c49a5a979e912c9d9e496": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.907259,
          2.527904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0b9f6d47f144785988a742ed4c60a3e",
        "title": "Vers CLICHY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de renovation partielle de la verriereespace 93place de l'orangerie93390 clichy sous bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79fcd814697e4a24b9a4b6e70a607d6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6587b114e1ab4df5b4378927e52a5d75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0b9f6d47f144785988a742ed4c60a3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79fcd814697e4a24b9a4b6e70a607d6d",
        "style": "IPY_MODEL_6587b114e1ab4df5b4378927e52a5d75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20966\" target=\"_blank\"> 21-20966</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Clichy-sous-bois<br>\n        <b>Ville :</b> CLICHY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Miroiterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de renovation partielle de la verriereespace 93place de l'orangerie93390 clichy sous bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20966\" target=\"_blank\"> 21-20966</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "853c784160a94a608f7a6ecee9312fe7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.907259,
          2.527904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_998b91c32c0b4085a40ceffa11484518",
        "title": "Vers CLICHY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de regeneration du revetement de solgymnase desmet3 boulevard gagarine93390 clichy sous bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e961e23b01b4d43b81560da9f0a090c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "032dc47189bd41b6bd0adf66aab82b69": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "998b91c32c0b4085a40ceffa11484518": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e961e23b01b4d43b81560da9f0a090c",
        "style": "IPY_MODEL_032dc47189bd41b6bd0adf66aab82b69",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20929\" target=\"_blank\"> 21-20929</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Clichy-sous-bois<br>\n        <b>Ville :</b> CLICHY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de regeneration du revetement de solgymnase desmet3 boulevard gagarine93390 clichy sous bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20929\" target=\"_blank\"> 21-20929</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "61748d89fd054e6e94ba612c87d5deec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.945379,
          2.502902
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a121c82a49343ad9c239229879f10d3",
        "title": "Vers AULNAY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne l'acquisition de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es, l'entretien, la r\u00e9paration et la cr\u00e9ation de r\u00e9seaux d'arrosage automatique sur espaces verts et terrains de sport -\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5efd626bae994d4fb4808658ec159199": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04f3f11eafcd4ad794f87de50031f2d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a121c82a49343ad9c239229879f10d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5efd626bae994d4fb4808658ec159199",
        "style": "IPY_MODEL_04f3f11eafcd4ad794f87de50031f2d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21432\" target=\"_blank\"> 21-21432</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aulnay-sous-Bois<br>\n        <b>Ville :</b> AULNAY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne l'acquisition de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es, l'entretien, la r\u00e9paration et la cr\u00e9ation de r\u00e9seaux d'arrosage automatique sur espaces verts et terrains de sport -<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21432\" target=\"_blank\"> 21-21432</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec94bf795cbb44ab883ec0f6b97e666a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.740472,
          2.401964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f125f942fade40af9184ccbe143cb252",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de la murette anti-crue, du perr\u00e9 et de la promenade basse quai Pompadour \u00e0 Choisy-le-Roi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a6b5cf31b0542338cc7ea3f71340ac2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1db19c61a1f84f7da318b9c39337cae7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f125f942fade40af9184ccbe143cb252": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a6b5cf31b0542338cc7ea3f71340ac2",
        "style": "IPY_MODEL_1db19c61a1f84f7da318b9c39337cae7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21388\" target=\"_blank\"> 21-21388</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Val de Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de la murette anti-crue, du perr\u00e9 et de la promenade basse quai Pompadour \u00e0 Choisy-le-Roi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21388\" target=\"_blank\"> 21-21388</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e48018f85e1548b4b6ee40cc454c4642": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849238,
          2.473007
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a065dc65ea143be8edad517853b7a85",
        "title": "Vers FONTENAY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le comblement de carri\u00e8res dans le cadre de la r\u00e9habilitation des rues Albert 1er et Marguerite \u00e0 Fontenay-sous-Bois.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13348341aa934cd49c7666b7b90a707a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a7542a8911ba4439a51dfa8ac0d6657c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a065dc65ea143be8edad517853b7a85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13348341aa934cd49c7666b7b90a707a",
        "style": "IPY_MODEL_a7542a8911ba4439a51dfa8ac0d6657c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21026\" target=\"_blank\"> 21-21026</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fontenay sous Bois<br>\n        <b>Ville :</b> FONTENAY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le comblement de carri\u00e8res dans le cadre de la r\u00e9habilitation des rues Albert 1er et Marguerite \u00e0 Fontenay-sous-Bois.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21026\" target=\"_blank\"> 21-21026</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e08e8cb835d94468bbece0d9d3878888": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.983252,
          2.448611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b98c9db2bdb4ada922cd4f16c0866f6",
        "title": "Vers BONNEUIL EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de r\u00e9habilitation du collecteur communal d'eaux us\u00e9es de la rue de Nieuport sur la commune de SARCELLES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dda3aa7f11274fc2879918d7c91ae1fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1297f3b89af44f7bf18f2cde7547ecd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b98c9db2bdb4ada922cd4f16c0866f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dda3aa7f11274fc2879918d7c91ae1fd",
        "style": "IPY_MODEL_d1297f3b89af44f7bf18f2cde7547ecd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21123\" target=\"_blank\"> 21-21123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAH des Vall\u00e9es du Croult<br>\n        <b>Ville :</b> BONNEUIL EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de r\u00e9habilitation du collecteur communal d'eaux us\u00e9es de la rue de Nieuport sur la commune de SARCELLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21123\" target=\"_blank\"> 21-21123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0693dc606d9b4521992c758290d59fb6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.258829,
          -61.526521
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ddf020e1d66490fac8d70fdef6fe4b1",
        "title": "Vers LES ABYMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Refection Piste Tffr // Renforcement Des 20 Metres Centraux De La Piste 12-30, De La Bretelle Fox Et Des Raquettes De Retournement De L'Aeroport Guadeloupe P\u00f4le Cara\u00efbes De Pointe-\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive25\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd199bd9634f4ce0ae3433e2fe98f211": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e00e7fece2b54f86b6d918e196453c63": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ddf020e1d66490fac8d70fdef6fe4b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd199bd9634f4ce0ae3433e2fe98f211",
        "style": "IPY_MODEL_e00e7fece2b54f86b6d918e196453c63",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20886\" target=\"_blank\"> 21-20886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC AEROPORTUAIRE GUADELOUPE POLE CARA<br>\n        <b>Ville :</b> LES ABYMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Refection Piste Tffr // Renforcement Des 20 Metres Centraux De La Piste 12-30, De La Bretelle Fox Et Des Raquettes De Retournement De L'Aeroport Guadeloupe P\u00f4le Cara\u00efbes De Pointe-<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20886\" target=\"_blank\"> 21-20886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37b718d850f746729410c5412b658ab5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.331438,
          -61.327653
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23e98aab83c740cbb6fee88d9fb80769",
        "title": "Vers LE MOULE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Formation des \u00e9lus locaux de la ville moule\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abfefb0567364c63a1bc66ce2856c673": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4d2d230b2a44be7985b9fecbb3f06e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23e98aab83c740cbb6fee88d9fb80769": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abfefb0567364c63a1bc66ce2856c673",
        "style": "IPY_MODEL_e4d2d230b2a44be7985b9fecbb3f06e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21182\" target=\"_blank\"> 21-21182</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Le Moule<br>\n        <b>Ville :</b> LE MOULE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formation des \u00e9lus locaux de la ville moule<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21182\" target=\"_blank\"> 21-21182</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21b6733dd14d4225b9a0618d60632f1b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.61798,
          -60.99735
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcaf462ee14a4d14919dd6c87a0d66d9",
        "title": "Vers LE LAMENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        pr\u00e9parations op\u00e9rationnelles \u00e0 l'emploi collectives (POEC)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6132594ce714ff69170af3de28b97e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a516da4fcff049e0a69482daf32eaf38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcaf462ee14a4d14919dd6c87a0d66d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6132594ce714ff69170af3de28b97e2",
        "style": "IPY_MODEL_a516da4fcff049e0a69482daf32eaf38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21533\" target=\"_blank\"> 21-21533</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONSTRUCTYS<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAMENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> pr\u00e9parations op\u00e9rationnelles \u00e0 l'emploi collectives (POEC)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21533\" target=\"_blank\"> 21-21533</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a944659887314dd6b64c7e718af56408": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.845042,
          -52.32227
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b563afc78eb496eb82605e4011d9387",
        "title": "Vers MATOURY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre composite, pour le march\u00e9 de nettoyage des parties communes de la semsamar en Guyane\n        \n        Nature : rectificatif\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aedf5c0f92a2465cb2e0b5faac80e875": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77cd311c41bb423395baa5cdde6c2d1f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b563afc78eb496eb82605e4011d9387": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aedf5c0f92a2465cb2e0b5faac80e875",
        "style": "IPY_MODEL_77cd311c41bb423395baa5cdde6c2d1f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20884\" target=\"_blank\"> 21-20884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMSAMAR (973)<br>\n        <b>Ville :</b> MATOURY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre composite, pour le march\u00e9 de nettoyage des parties communes de la semsamar en Guyane<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-20884\" target=\"_blank\"> 21-20884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbe45af094ec4168bed788ad265e69c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.262581,
          55.373886
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c4174252cfc4f4a94cdfca961927db8",
        "title": "Vers SAINT DENIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00e9tude d'\u00e9valuation de l'action de formation \u00e0 la commande publique \u00e0 la r\u00e9union\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83beca3d56b24e93b9a0e143256f3a76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c8d969927554e3e9c83970c2649a683": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c4174252cfc4f4a94cdfca961927db8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83beca3d56b24e93b9a0e143256f3a76",
        "style": "IPY_MODEL_2c8d969927554e3e9c83970c2649a683",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21535\" target=\"_blank\"> 21-21535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PREFECTURE DE LA REUNION<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00e9tude d'\u00e9valuation de l'action de formation \u00e0 la commande publique \u00e0 la r\u00e9union<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21535\" target=\"_blank\"> 21-21535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b5e5c31e32a418997a7edb227636c29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.5",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.865491,
          45.198701
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85ad49ead92c4a6a896c2ee616bd37a8",
        "title": "Vers BANDR\u00c9L\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2021-02-15 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de v\u00e9hicules neufs pour les besoins des services de la Communaut\u00e9 de Communes du Sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d9eb7abd6a74cc890e2c1853e9a4101": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b25cc6e579f54d8eb1fedceee1d87a21": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85ad49ead92c4a6a896c2ee616bd37a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d9eb7abd6a74cc890e2c1853e9a4101",
        "style": "IPY_MODEL_b25cc6e579f54d8eb1fedceee1d87a21",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21273\" target=\"_blank\"> 21-21273</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2021-02-15 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DU SUD<br>\n        <b>Ville :</b> BANDR\u00c9L\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de v\u00e9hicules neufs pour les besoins des services de la Communaut\u00e9 de Communes du Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/21-21273\" target=\"_blank\"> 21-21273</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "6fec28622d64495893da5b54390db9c0"}
</script>

</body>
</html>
