<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>AuFilDuBoampCarteParutionsDu_190902_08.html</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "bac35aec02694a4dbd81494500bdd5e9": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "b56015f09e224bf898ff6c13c7ad9aaf": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "6ef2e1433bf54984b2b98a5b1ff365db": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "bc55d5d70164469784d7a331f3bc565a": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "b1df3b257bfa4e95a1ed11c7777a4be9": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "683c89d367284a849ba4687664fbd4f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ac65be798704b42a249f0c229884446": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "fba31248a0764da0bcb8213cf52bdb57": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_bac35aec02694a4dbd81494500bdd5e9",
          "IPY_MODEL_b56015f09e224bf898ff6c13c7ad9aaf",
          "IPY_MODEL_1d300bf9f1d345c3918f9d11ffde42c9"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_6ef2e1433bf54984b2b98a5b1ff365db",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_bc55d5d70164469784d7a331f3bc565a",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_b1df3b257bfa4e95a1ed11c7777a4be9",
          "IPY_MODEL_b9172041796341b09e898f712d511c8d",
          "IPY_MODEL_981f0e6e7e344053a89cf78b28c19170",
          "IPY_MODEL_3a7ccc00f1164a2b879ece0c27e45154",
          "IPY_MODEL_da31d72d492944f7b26a8c5d26a57c7d",
          "IPY_MODEL_93d1caa6627a4d83b0a4ada68139594d",
          "IPY_MODEL_bdcb8221e6f642c5bb1ec6d4d02f2d6e",
          "IPY_MODEL_1006b047332b4d0a9487af493037ef70",
          "IPY_MODEL_3a3782aa92cf43c5894d4d6e3e4e0c3d",
          "IPY_MODEL_d423de9a53b54ce3b42feacc3236df4f",
          "IPY_MODEL_42f33308397742b7ba3212b3c617e034",
          "IPY_MODEL_65eb87977c5a40db8a085d69615fa46d",
          "IPY_MODEL_529ea957ede141b1ba0a5374c067c238",
          "IPY_MODEL_477943d94c7648c3b3c0c7755ebba780",
          "IPY_MODEL_78c2d18e8cf344d6b0ef35220d18ebd6",
          "IPY_MODEL_55926aafd35a44a5b4381730c920d46c",
          "IPY_MODEL_1ba0f2623b1f4d179314c913351b2330",
          "IPY_MODEL_971ac8f1f22d4af88cff530e991eb940",
          "IPY_MODEL_1d244dee76984121a6c2a977892c117f",
          "IPY_MODEL_9c6b8f026d974ea18ac24e08092f2e02",
          "IPY_MODEL_6083db6a1d9841acb7bc29b95810c49c",
          "IPY_MODEL_8b31ffadfd3a409d9a003af3fdaa1aad",
          "IPY_MODEL_365d28e256a9417fa140acbf5869ae6f",
          "IPY_MODEL_110506fa7fd14b7ca1c01a4ef61b87e2",
          "IPY_MODEL_5d7e4b336da64ae4b640151c437d14e1",
          "IPY_MODEL_3d41b51fb75e48188a78f6a701ce0c0e",
          "IPY_MODEL_d07503b22a5b4580b56b586180bee8c2",
          "IPY_MODEL_40a4961edd204cf88a97faac19c524d3",
          "IPY_MODEL_a55df546786942c588de94c75d87b0e1",
          "IPY_MODEL_8e0a4ff2ebd04808958f31b681f075e8",
          "IPY_MODEL_89a85b3126f842a9bf85b32d0e5bb846",
          "IPY_MODEL_a57a09ac887f44f89ece5f5afc085c7f",
          "IPY_MODEL_d9c7a7fb3eb14019868051dad3f88dce",
          "IPY_MODEL_96fa41b8db9049f88330df6889c6900c",
          "IPY_MODEL_bfd8488b3ac5498a9b3c5405178c63cd",
          "IPY_MODEL_c5638cf0bdba457e97dee9642ebb8922",
          "IPY_MODEL_59ec47c6f6c04642a1281c6a6860937f",
          "IPY_MODEL_24525950ee054fe99b4300e2ad0ba8df",
          "IPY_MODEL_c1dacaa00a844c32a383562b75effc73",
          "IPY_MODEL_42706df495794da3bbb1a5d203f02502",
          "IPY_MODEL_c5718b2fa26b4232b60792049828d5c1",
          "IPY_MODEL_bbc52ac40c134c34a4987102d02cf333",
          "IPY_MODEL_d1417ac9b25a4e3daaba2d858a4a06d5",
          "IPY_MODEL_480c48a01cc147509855f8ec064923b4",
          "IPY_MODEL_ade6d857aca24eddb6a4d2610221973b",
          "IPY_MODEL_62f8d56db1174335b68f035467145cec",
          "IPY_MODEL_76af5cddd2344ca2834f1adf3c798e79",
          "IPY_MODEL_d4cf360e9a3d48019de8e0be0b584227",
          "IPY_MODEL_85ee5b3229c54bfb9b75d9e5bcb83c03",
          "IPY_MODEL_04e16b7979804c7cbf2fd7b79b13a2a8",
          "IPY_MODEL_43c04ff2c38044148459800e94e8b1ac",
          "IPY_MODEL_9a1f8175513c4fe09838bd37df1fdae7",
          "IPY_MODEL_7bfffae7aa1f4523bb9f2ed867f731d6",
          "IPY_MODEL_b887ff13738a4e508c2a4b0722bd1b94",
          "IPY_MODEL_c4d884bc51c1477ba42276e76343d043",
          "IPY_MODEL_e70bffd0fb514cd5a28698298f0e2d30",
          "IPY_MODEL_28bde57c2593454c9577cc02b644d5bd",
          "IPY_MODEL_7e0abbc4bedf4f968589bc0360f0026d",
          "IPY_MODEL_9bf71955f8e343cb862a182411af32be",
          "IPY_MODEL_3d19888006fe46558e317e22bbc8d580",
          "IPY_MODEL_0862cfa070e04b6a84bb92bd9e91fc3c",
          "IPY_MODEL_3a6872378043441db66627f9b821ce17",
          "IPY_MODEL_7fa3e334a5e34adbb6ceb8349ab130b2",
          "IPY_MODEL_4e796bc3914e41fd938b21168e5d9ab9",
          "IPY_MODEL_7d153601633b44faab340af475431db2",
          "IPY_MODEL_a5a28678f179421ca18ea553257fa6ea",
          "IPY_MODEL_374d409d960741749d35e48b1a52f3d8",
          "IPY_MODEL_faa165b990d7482892c0d44472a64f40",
          "IPY_MODEL_4ad7ca7ed18c401b8ba1a616d926e3f8",
          "IPY_MODEL_d9f25da792f14fc9a3f275bb08eb5327",
          "IPY_MODEL_7a4024696f214f1292c197713aa2fc81",
          "IPY_MODEL_6339fccc794a44aebbc6ae2f82ecf27e",
          "IPY_MODEL_1759810ac97d41a38dc8c6386272a026",
          "IPY_MODEL_4e103ba6fbce4a8e915c15a7feee7014",
          "IPY_MODEL_caae6cbdded04bc9bfac28b699124720",
          "IPY_MODEL_0f41f6578ea94a76a6761b79033afb43",
          "IPY_MODEL_0f853b9032cf468e8162919b6f238ccf",
          "IPY_MODEL_6c8cb939f26b4db4925ac0ecc38e300e",
          "IPY_MODEL_2baa96b12bb04a76a800a32b62397429",
          "IPY_MODEL_2884e541e28c43b0b8f6c9037c85fb84",
          "IPY_MODEL_fb2b0019a66947ca81ccca9a73d7afde",
          "IPY_MODEL_a94ef5e486e140bf84b8fba53cf59458",
          "IPY_MODEL_aa5c3cf2835b465aa35d4d6fcceb5954",
          "IPY_MODEL_fcd1eed7cc2844b1a753172941235b5a",
          "IPY_MODEL_126122a8489442d482e2ab7c7cda7173",
          "IPY_MODEL_50b3f7e724494083ba64728bd2bddd7f",
          "IPY_MODEL_bb6916ef972f49408811890bd615f215",
          "IPY_MODEL_ef66a8b7135143c5b250f13bb4373cdb",
          "IPY_MODEL_39d0b239d4d349ee83886a452702976c",
          "IPY_MODEL_3d36ba38f3174561b1c222962d5f175c",
          "IPY_MODEL_8fafc62fbc484794afa3446a82368df9",
          "IPY_MODEL_eb52e930e9954641b3af041a82d76a04",
          "IPY_MODEL_42e92f31e9bd4c9fbd92eba450d1e590",
          "IPY_MODEL_77be2f975c574dd18873e68b9b1dd7ca",
          "IPY_MODEL_20d6063527934d6ca3c772568615968a"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_683c89d367284a849ba4687664fbd4f6",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_0ac65be798704b42a249f0c229884446",
        "zoom": 6
      }
    },
    "1d300bf9f1d345c3918f9d11ffde42c9": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "b9172041796341b09e898f712d511c8d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.1061917162",
          " 2.53638704269"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b93b5b4cb5a410e99d42ac986e120a1",
        "title": "Vers REQUISTA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concession du service public de l'Eau Potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f5cc4b6accf4ccf821d39212c09ca73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7103224e39b40208799ac5e55ab76c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b93b5b4cb5a410e99d42ac986e120a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f5cc4b6accf4ccf821d39212c09ca73",
        "style": "IPY_MODEL_f7103224e39b40208799ac5e55ab76c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129441\" target=\"_blank\"> 19-129441</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP DES RIVES DU TARN<br>\n        <b>Ville :</b> REQUISTA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession du service public de l'Eau Potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129441\" target=\"_blank\"> 19-129441</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "981f0e6e7e344053a89cf78b28c19170": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5239854581",
          " 5.24996424883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff1e3db95d5445b4ab4bdcfb3a478372",
        "title": "Vers VELAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction de gradins dans le gymnase Albert Camus \u00e0 Velaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60bdf5cff56f4c6692a39440a6cc7a24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ba8c1cb8e7f4c49aa6805f4d0bc9756": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff1e3db95d5445b4ab4bdcfb3a478372": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60bdf5cff56f4c6692a39440a6cc7a24",
        "style": "IPY_MODEL_6ba8c1cb8e7f4c49aa6805f4d0bc9756",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132953\" target=\"_blank\"> 19-132953</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Velaux<br>\n        <b>Ville :</b> VELAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage m\u00e9tallique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de gradins dans le gymnase Albert Camus \u00e0 Velaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132953\" target=\"_blank\"> 19-132953</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a7ccc00f1164a2b879ece0c27e45154": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2154597119",
          " -0.400916151699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1404f8a0ca3484082ebef074b2b2a0b",
        "title": "Vers Saint-contest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \u00c9quipement en bollards de terre du quai de Normandie - Port de Cherbourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf9418cb150747258b38bbc68ade6254": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e0813b26098473d86bf873bfc61f1be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1404f8a0ca3484082ebef074b2b2a0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf9418cb150747258b38bbc68ade6254",
        "style": "IPY_MODEL_0e0813b26098473d86bf873bfc61f1be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132532\" target=\"_blank\"> 19-132532</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ports Normands Associ\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-contest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Installation portuaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9quipement en bollards de terre du quai de Normandie - Port de Cherbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132532\" target=\"_blank\"> 19-132532</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da31d72d492944f7b26a8c5d26a57c7d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2154597119",
          " -0.400916151699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ccfeb25be9aa486e82b455a72e09ee3d",
        "title": "Vers Saint-contest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: S\u00e9curisation de l'amarrage du navire YEATS - Port de Cherbourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8be919289b1e4fa8803ffd64b7dbf9c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa399f19ffb249039e7ab4b91efa5a56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ccfeb25be9aa486e82b455a72e09ee3d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8be919289b1e4fa8803ffd64b7dbf9c4",
        "style": "IPY_MODEL_fa399f19ffb249039e7ab4b91efa5a56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132529\" target=\"_blank\"> 19-132529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ports Normands Associ\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-contest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Installation portuaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9curisation de l'amarrage du navire YEATS - Port de Cherbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132529\" target=\"_blank\"> 19-132529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93d1caa6627a4d83b0a4ada68139594d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3388300285",
          " 4.99779516001"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d67d949aec5c40dfb9b235be12d5bc94",
        "title": "Vers Talant :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance des moyens de lutte contre l'incendie..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3184c4d9fe944919bb24a05c3b1cc3c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f6c0076cf1a949758a7ab7a0f13f2156": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d67d949aec5c40dfb9b235be12d5bc94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3184c4d9fe944919bb24a05c3b1cc3c8",
        "style": "IPY_MODEL_f6c0076cf1a949758a7ab7a0f13f2156",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132591\" target=\"_blank\"> 19-132591</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Talant<br>\n        <b>Ville :</b> Talant<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Extincteur', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des moyens de lutte contre l'incendie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132591\" target=\"_blank\"> 19-132591</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bdcb8221e6f642c5bb1ec6d4d02f2d6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1860837585",
          " -2.5859903316"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf13b9ad1caf4527b72db94ab1255c3a",
        "title": "Vers PLEMET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b0acdca3dbf4caea66a2399ce637fe2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4368ccc4aa714ac4bedec7382f65f88b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf13b9ad1caf4527b72db94ab1255c3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b0acdca3dbf4caea66a2399ce637fe2",
        "style": "IPY_MODEL_4368ccc4aa714ac4bedec7382f65f88b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132397\" target=\"_blank\"> 19-132397</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> PLEMET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132397\" target=\"_blank\"> 19-132397</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1006b047332b4d0a9487af493037ef70": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1798510762",
          " -2.49181773591"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9be779caa78475ab5ce50dc890302f5",
        "title": "Vers Merdrignac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03633ee38658466e8e3aa481d6437e05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2fe01f393516416bb012776809393d49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9be779caa78475ab5ce50dc890302f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03633ee38658466e8e3aa481d6437e05",
        "style": "IPY_MODEL_2fe01f393516416bb012776809393d49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132402\" target=\"_blank\"> 19-132402</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Merdrignac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132402\" target=\"_blank\"> 19-132402</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a3782aa92cf43c5894d4d6e3e4e0c3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3680932326",
          " 2.21561135415"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8af44b6208ec471185ddbaf6c8be9980",
        "title": "Vers Boussac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de location-entretien du linge plat pour les EHPAD de Boussac et de Ch\u00e2telus.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6bba79239b94638843161441c2e1f1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42d59dc3a8334cba84935fc2e43244b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8af44b6208ec471185ddbaf6c8be9980": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6bba79239b94638843161441c2e1f1c",
        "style": "IPY_MODEL_42d59dc3a8334cba84935fc2e43244b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132573\" target=\"_blank\"> 19-132573</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23', '3', '19', '87', '36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD EUGENE ROMAINE<br>\n        <b>Ville :</b> Boussac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de location-entretien du linge plat pour les EHPAD de Boussac et de Ch\u00e2telus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132573\" target=\"_blank\"> 19-132573</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d423de9a53b54ce3b42feacc3236df4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5444015671",
          " 0.965624918469"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1af3815d97c644909f22c0205c5082a6",
        "title": "Vers LA COQUILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \u00c9LABORATION ET R\u00c9ALISATION D'ANIMATIONS SCOLAIRES DANS LE CADRE DU PROGRAMME D'\u00c9DUCATION AU TERRITOIRE DU PARC NATUREL R\u00c9GIONAL P\u00c9RIGORD-LIMOUSIN - 2019-2020 \" LES EXPLORATEURS DU PARC \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4a29f651c064749a0a4b4f128f54d5a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dfd8a85312d40a9a24665e98a64b9e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1af3815d97c644909f22c0205c5082a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4a29f651c064749a0a4b4f128f54d5a",
        "style": "IPY_MODEL_5dfd8a85312d40a9a24665e98a64b9e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132802\" target=\"_blank\"> 19-132802</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24', '87', '16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PNR P\u00e9rigord-Limousin<br>\n        <b>Ville :</b> LA COQUILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9LABORATION ET R\u00c9ALISATION D'ANIMATIONS SCOLAIRES DANS LE CADRE DU PROGRAMME D'\u00c9DUCATION AU TERRITOIRE DU PARC NATUREL R\u00c9GIONAL P\u00c9RIGORD-LIMOUSIN - 2019-2020 \" LES EXPLORATEURS DU PARC \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132802\" target=\"_blank\"> 19-132802</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "42f33308397742b7ba3212b3c617e034": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2553872249",
          " 6.01948696494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06390bc94fd6482cbf77664c248f45c2",
        "title": "Vers Besancon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le barrage du lac Saint Point joue un r\u00f4le strat\u00e9gique sur le Haut Doubs pour assurer \u00e0 la fois le soutien d'\u00e9tiage, vu le risque d'assec \u00e0 l'aval, et l'alimentation en eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64da489835ee4d62b488f5a2b65163c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c438dda3471f48069a84f40b405280ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06390bc94fd6482cbf77664c248f45c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64da489835ee4d62b488f5a2b65163c6",
        "style": "IPY_MODEL_c438dda3471f48069a84f40b405280ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132486\" target=\"_blank\"> 19-132486</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '21', '69', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT du Doubs<br>\n        <b>Ville :</b> Besancon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'G\u00e9nie civil', 'Ouvrage hydraulique', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le barrage du lac Saint Point joue un r\u00f4le strat\u00e9gique sur le Haut Doubs pour assurer \u00e0 la fois le soutien d'\u00e9tiage, vu le risque d'assec \u00e0 l'aval, et l'alimentation en eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132486\" target=\"_blank\"> 19-132486</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65eb87977c5a40db8a085d69615fa46d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4471464884",
          " 1.50570610616"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0250081de7a54128bd4595eaa089588a",
        "title": "Vers Chartres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'oxyg\u00e8ne m\u00e9dicinal comprim\u00e9 \u00e0 200 bars, location des contenants (bouteilles de 1 et 3 m3).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec2eec32ea094e6ebb82b3c898e81f33": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4fd00d3587884ee8af81599df623de42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0250081de7a54128bd4595eaa089588a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec2eec32ea094e6ebb82b3c898e81f33",
        "style": "IPY_MODEL_4fd00d3587884ee8af81599df623de42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130643\" target=\"_blank\"> 19-130643</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S. d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> Chartres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'oxyg\u00e8ne m\u00e9dicinal comprim\u00e9 \u00e0 200 bars, location des contenants (bouteilles de 1 et 3 m3)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130643\" target=\"_blank\"> 19-130643</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "529ea957ede141b1ba0a5374c067c238": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4307008294",
          " -4.39621450084"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7723859750bf43e6a85a3138f2a9aae5",
        "title": "Vers Guipavas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c622ec9cd4ae424ba9769c6af0738014": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a67bcf6be615472592212fc797aeba0b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7723859750bf43e6a85a3138f2a9aae5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c622ec9cd4ae424ba9769c6af0738014",
        "style": "IPY_MODEL_a67bcf6be615472592212fc797aeba0b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132403\" target=\"_blank\"> 19-132403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Guipavas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132403\" target=\"_blank\"> 19-132403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "477943d94c7648c3b3c0c7755ebba780": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9145982171",
          " 4.42394747626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77475c596ba246d29ffe647203d6e44b",
        "title": "Vers Marguerittes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation des arriv\u00e9es d'eau froide, eau chaude et chauffage de la R\u00e9sidence Autonomie ' Le Colombier'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f3f079e2bfe4535b3ed43137a816d1b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e63b8c5c47c4a90bf54a908fde92890": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77475c596ba246d29ffe647203d6e44b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f3f079e2bfe4535b3ed43137a816d1b",
        "style": "IPY_MODEL_4e63b8c5c47c4a90bf54a908fde92890",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132890\" target=\"_blank\"> 19-132890</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MARGUERITTES<br>\n        <b>Ville :</b> Marguerittes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des arriv\u00e9es d'eau froide, eau chaude et chauffage de la R\u00e9sidence Autonomie ' Le Colombier'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132890\" target=\"_blank\"> 19-132890</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "78c2d18e8cf344d6b0ef35220d18ebd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4808986734",
          " 1.13693209455"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b3a31eac3904daa94873fafbdea46ec",
        "title": "Vers FONSORBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation du p\u00f4le restauration et p\u00e9riscolaire du groupe scolaire du Tr\u00e9pad\u00e9 -Relance des lots 1,3,4,5,6,9,10.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f98899d5f8eb45538e94f9ab02d77705": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "840283191e694f699d96ec4dfca05ea6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b3a31eac3904daa94873fafbdea46ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f98899d5f8eb45538e94f9ab02d77705",
        "style": "IPY_MODEL_840283191e694f699d96ec4dfca05ea6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132956\" target=\"_blank\"> 19-132956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FONSORBES<br>\n        <b>Ville :</b> FONSORBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du p\u00f4le restauration et p\u00e9riscolaire du groupe scolaire du Tr\u00e9pad\u00e9 -Relance des lots 1,3,4,5,6,9,10<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132956\" target=\"_blank\"> 19-132956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55926aafd35a44a5b4381730c920d46c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8094507679",
          " -0.472244925995"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d08adff6813426e88063edda578f613",
        "title": "Vers LATRESNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La conception, la cr\u00e9ation, la fabrication et la livraison cl\u00e9 en main des 3 modules mobiles destin\u00e9s \u00e0 l'am\u00e9nagement de l'\" Avion des m\u00e9tiers \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57bbf27e64de45dda5a545c476177a7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c5c67e433e74e24833263c5ce0fbb44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d08adff6813426e88063edda578f613": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57bbf27e64de45dda5a545c476177a7f",
        "style": "IPY_MODEL_5c5c67e433e74e24833263c5ce0fbb44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132870\" target=\"_blank\"> 19-132870</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AEROCAMPUS AQUITAINE<br>\n        <b>Ville :</b> LATRESNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['A\u00e9ronautique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La conception, la cr\u00e9ation, la fabrication et la livraison cl\u00e9 en main des 3 modules mobiles destin\u00e9s \u00e0 l'am\u00e9nagement de l'\" Avion des m\u00e9tiers \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132870\" target=\"_blank\"> 19-132870</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ba0f2623b1f4d179314c913351b2330": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6835011433",
          " 3.59259437611"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32be808b12444eca819d8ee9f6b3024c",
        "title": "Vers Gignac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration - commune de Vend\u00e9mian.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9f9dd558a8f4010b7e521f250f1912b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b8ee47e15534a208385d84abb5d5170": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32be808b12444eca819d8ee9f6b3024c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9f9dd558a8f4010b7e521f250f1912b",
        "style": "IPY_MODEL_2b8ee47e15534a208385d84abb5d5170",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132647\" target=\"_blank\"> 19-132647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> Gignac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration - commune de Vend\u00e9mian<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132647\" target=\"_blank\"> 19-132647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "971ac8f1f22d4af88cff530e991eb940": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3605776007",
          " 3.54718963761"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b061ca43c45548cfa7c29d67d81b5f01",
        "title": "Vers MARSEILLAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concession d'am\u00e9nagement pour la future zon d'am\u00e9nagement concert\u00e9 sur le secteur Belv\u00e8ze et Belles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d288b631bf584a45a57317c3358a18de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a4faa8a2f9d442c844d7ccfc1679b8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b061ca43c45548cfa7c29d67d81b5f01": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d288b631bf584a45a57317c3358a18de",
        "style": "IPY_MODEL_2a4faa8a2f9d442c844d7ccfc1679b8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132610\" target=\"_blank\"> 19-132610</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marseillan<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession d'am\u00e9nagement pour la future zon d'am\u00e9nagement concert\u00e9 sur le secteur Belv\u00e8ze et Belles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132610\" target=\"_blank\"> 19-132610</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d244dee76984121a6c2a977892c117f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3605776007",
          " 3.54718963761"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c31717b7ed8348d993cea938ffdaf2bb",
        "title": "Vers MARSEILLAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concession d'am\u00e9nagement pour la future Zone d'Am\u00e9nagement Concert\u00e9 sur le secteur Pioch de Pire \u00e0 Marseillan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60714182cd7a4c2aad40d473aaf23857": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "607614e89d7a4c5f9729fb79ec41e537": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c31717b7ed8348d993cea938ffdaf2bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60714182cd7a4c2aad40d473aaf23857",
        "style": "IPY_MODEL_607614e89d7a4c5f9729fb79ec41e537",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132594\" target=\"_blank\"> 19-132594</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marseillan<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession d'am\u00e9nagement pour la future Zone d'Am\u00e9nagement Concert\u00e9 sur le secteur Pioch de Pire \u00e0 Marseillan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132594\" target=\"_blank\"> 19-132594</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c6b8f026d974ea18ac24e08092f2e02": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3976310061",
          " 3.09968408339"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1f066a00ef442efafbe03b02f52545d",
        "title": "Vers MARAUSSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ASSISTANCE TECHNIQUE DE RESTAURATION POUR L EHPAD DE MARAUSSAN.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2dcae53e170c4badbe4146b024729d81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50cf10c39e4a454088404d16b70c2678": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1f066a00ef442efafbe03b02f52545d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2dcae53e170c4badbe4146b024729d81",
        "style": "IPY_MODEL_50cf10c39e4a454088404d16b70c2678",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132666\" target=\"_blank\"> 19-132666</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Maraussan<br>\n        <b>Ville :</b> MARAUSSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE TECHNIQUE DE RESTAURATION POUR L EHPAD DE MARAUSSAN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132666\" target=\"_blank\"> 19-132666</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6083db6a1d9841acb7bc29b95810c49c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5855297709",
          " 3.74922617626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c08788729d64c84adb4fa14cfc3531d",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mandat de maitrise d'oeuvre pour l'extension et le r\u00e9am\u00e9nagement de locaux existants du centre de secours de Cazouls Les B\u00e9ziers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4742987c1eb8423ebd1d394ffe7bc52a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6110ad28f7324469ac96105d24093ece": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c08788729d64c84adb4fa14cfc3531d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4742987c1eb8423ebd1d394ffe7bc52a",
        "style": "IPY_MODEL_6110ad28f7324469ac96105d24093ece",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132920\" target=\"_blank\"> 19-132920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mandat de maitrise d'oeuvre pour l'extension et le r\u00e9am\u00e9nagement de locaux existants du centre de secours de Cazouls Les B\u00e9ziers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132920\" target=\"_blank\"> 19-132920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b31ffadfd3a409d9a003af3fdaa1aad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5855297709",
          " 3.74922617626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_216a3b552fec4c059a44f3eb1d872f0b",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension et r\u00e9am\u00e9nagement du b\u00e2timent des services techniques \u00e0 la Direction D\u00e9partementale du Service d'Incendie et de Secours de l'H\u00e9rault.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f89348e7845c46eb9f20627e792ec992": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d25434923064e29b6455d982fb52684": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "216a3b552fec4c059a44f3eb1d872f0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f89348e7845c46eb9f20627e792ec992",
        "style": "IPY_MODEL_4d25434923064e29b6455d982fb52684",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132951\" target=\"_blank\"> 19-132951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension et r\u00e9am\u00e9nagement du b\u00e2timent des services techniques \u00e0 la Direction D\u00e9partementale du Service d'Incendie et de Secours de l'H\u00e9rault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132951\" target=\"_blank\"> 19-132951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "365d28e256a9417fa140acbf5869ae6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5855297709",
          " 3.74922617626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_feb53209b091441c8333262443801d40",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un tracteur routier d'occasion.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef53ee35603c42ddba839763f3230001": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dff43c223d794a818fef41a688d39071": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "feb53209b091441c8333262443801d40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef53ee35603c42ddba839763f3230001",
        "style": "IPY_MODEL_dff43c223d794a818fef41a688d39071",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132919\" target=\"_blank\"> 19-132919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un tracteur routier d'occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132919\" target=\"_blank\"> 19-132919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "110506fa7fd14b7ca1c01a4ef61b87e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5855297709",
          " 3.74922617626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_782cc1a020f046d0b3706871e0ba2a07",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conduite des installations de chauffage, de traitement de l'air, de climatisation et de production d'eau chaude sanitaire de l'ensemble des b\u00e2timents du SDIS 34.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3c30e3ad1a048e1be59e1829725b24f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb56cd6b546843cbb66aeb13e1fbd4f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "782cc1a020f046d0b3706871e0ba2a07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3c30e3ad1a048e1be59e1829725b24f",
        "style": "IPY_MODEL_cb56cd6b546843cbb66aeb13e1fbd4f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132935\" target=\"_blank\"> 19-132935</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Climatisation', 'Maintenance', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conduite des installations de chauffage, de traitement de l'air, de climatisation et de production d'eau chaude sanitaire de l'ensemble des b\u00e2timents du SDIS 34<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132935\" target=\"_blank\"> 19-132935</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d7e4b336da64ae4b640151c437d14e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4755754459",
          " -1.66143618132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8bd1fccb04ee4dc0930f7f0ef2d5765c",
        "title": "Vers Dol de bretagne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les services de restauration du pouvoir adjudicateur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0eaa13ed4b144bd2aec18b136166db43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66fcd6aa85fb4ac2a7f87e074b2be878": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8bd1fccb04ee4dc0930f7f0ef2d5765c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0eaa13ed4b144bd2aec18b136166db43",
        "style": "IPY_MODEL_66fcd6aa85fb4ac2a7f87e074b2be878",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132401\" target=\"_blank\"> 19-132401</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Dol de bretagne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les services de restauration du pouvoir adjudicateur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132401\" target=\"_blank\"> 19-132401</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d41b51fb75e48188a78f6a701ce0c0e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4755754459",
          " -1.66143618132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9648ca9882b45bf928d5126363e4226",
        "title": "Vers DOL DE BRETAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE DEMOLITION BATIMENT ET CONSTRUCTION PARKING DE LA TOUR RUE CHATEAUBRIAND.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82ce875d3c174fe2beec7c9d7e7e1583": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ead6656ec2d446dac7b2ead0268a8b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9648ca9882b45bf928d5126363e4226": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82ce875d3c174fe2beec7c9d7e7e1583",
        "style": "IPY_MODEL_2ead6656ec2d446dac7b2ead0268a8b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132509\" target=\"_blank\"> 19-132509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE DOL DE BRETAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> DOL DE BRETAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Eclairage public', 'Electricit\u00e9 (travaux)', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE DEMOLITION BATIMENT ET CONSTRUCTION PARKING DE LA TOUR RUE CHATEAUBRIAND<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132509\" target=\"_blank\"> 19-132509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d07503b22a5b4580b56b586180bee8c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8664822009",
          " 1.77844723224"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7a8468424004360a148a4e1b78f47b3",
        "title": "Vers Montierchaume :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'entretien dans les centres d'incendie et de secours de l'indre (ge - gr 2019).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1e2c3ba20a243fea17f2a643c171cde": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2624d90853c4514bb74490f3742f17c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7a8468424004360a148a4e1b78f47b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1e2c3ba20a243fea17f2a643c171cde",
        "style": "IPY_MODEL_e2624d90853c4514bb74490f3742f17c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132571\" target=\"_blank\"> 19-132571</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d'Administration du SDIS 36<br>\n        <b>Ville :</b> Montierchaume<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Isolation', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallurgie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien dans les centres d'incendie et de secours de l'indre (ge - gr 2019)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132571\" target=\"_blank\"> 19-132571</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40a4961edd204cf88a97faac19c524d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2404359595",
          " 0.42271429375"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_19a8bf09ab734aa99fcd5a2c17704ae9",
        "title": "Vers AZAY-LE-RIDEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISE AUX NORMES ACCESSIBILITE MULTISITES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3fcec58e3d2349718aa8b04262dc5f13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c4074d335964f428a090b2a448c1219": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "19a8bf09ab734aa99fcd5a2c17704ae9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3fcec58e3d2349718aa8b04262dc5f13",
        "style": "IPY_MODEL_5c4074d335964f428a090b2a448c1219",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133017\" target=\"_blank\"> 19-133017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE<br>\n        <b>Ville :</b> AZAY-LE-RIDEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE AUX NORMES ACCESSIBILITE MULTISITES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133017\" target=\"_blank\"> 19-133017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a55df546786942c588de94c75d87b0e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.55692328",
          " 6.01610878304"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c83bd24c53f4773a48ee7b8ac159542",
        "title": "Vers Morez - hauts de bienne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: syndicat mixte du haut jura - r\u00e9habilitation de la piscine de morbier et r\u00e9alisation d'une chaufferie bois.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcf705f081a94f22afa1b8478d067cbb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9666f7cf651484d90bee918a0337ce8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c83bd24c53f4773a48ee7b8ac159542": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcf705f081a94f22afa1b8478d067cbb",
        "style": "IPY_MODEL_c9666f7cf651484d90bee918a0337ce8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112174\" target=\"_blank\"> 19-112174</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte du Haut Jura<br>\n        <b>Ville :</b> Morez - hauts de bienne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> syndicat mixte du haut jura - r\u00e9habilitation de la piscine de morbier et r\u00e9alisation d'une chaufferie bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112174\" target=\"_blank\"> 19-112174</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e0a4ff2ebd04808958f31b681f075e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.559004732",
          " -0.610454626162"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f3f0beb945742dfb6e602a6b5175847",
        "title": "Vers Hagetmau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: risques statutaires CNRACL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b00a9b8df2a6498999d0cccb198c8308": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a29ea9bbdfd94f2aa13d5e934d2a83e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f3f0beb945742dfb6e602a6b5175847": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b00a9b8df2a6498999d0cccb198c8308",
        "style": "IPY_MODEL_a29ea9bbdfd94f2aa13d5e934d2a83e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132422\" target=\"_blank\"> 19-132422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS HAGETMAU<br>\n        <b>Ville :</b> Hagetmau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> risques statutaires CNRACL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132422\" target=\"_blank\"> 19-132422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89a85b3126f842a9bf85b32d0e5bb846": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6337713111",
          " 1.37369539893"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6886a3e73c4445e8a01a9adc6b2508e2",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03968f0f015a4072906e5dd8c1b990aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ae6aa6b47214a77bc82c02893e629d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6886a3e73c4445e8a01a9adc6b2508e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03968f0f015a4072906e5dd8c1b990aa",
        "style": "IPY_MODEL_8ae6aa6b47214a77bc82c02893e629d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132819\" target=\"_blank\"> 19-132819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL STATIONEO<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132819\" target=\"_blank\"> 19-132819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a57a09ac887f44f89ece5f5afc085c7f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2120137336",
          " -1.46246852595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6aa9c225a46342fd91a617b73106c5f9",
        "title": "Vers Basse-Goulaine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: extension de la salle paul bouin \u00e0 basse-goulaine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ec82f0d36844529bbf3ff67288ac57b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29bca93eda9942b38cbcee340fc79917": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6aa9c225a46342fd91a617b73106c5f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ec82f0d36844529bbf3ff67288ac57b",
        "style": "IPY_MODEL_29bca93eda9942b38cbcee340fc79917",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132840\" target=\"_blank\"> 19-132840</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Basse-Goulaine<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-Goulaine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Audiovisuel', 'B\u00e2timent', 'Bois', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', 'Menuiserie', 'Mobilier', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension de la salle paul bouin \u00e0 basse-goulaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132840\" target=\"_blank\"> 19-132840</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9c7a7fb3eb14019868051dad3f88dce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4628210409",
          " -1.76789479614"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75f9936572a44447be88859ea0752820",
        "title": "Vers Blain :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs et de s\u00e9curisation du site des transports \u00e0 BLAIN.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "935c292cbb704ae590e93f7cbcb4a535": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98a6d2ceea8943e79cc2243a7c090cb2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75f9936572a44447be88859ea0752820": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_935c292cbb704ae590e93f7cbcb4a535",
        "style": "IPY_MODEL_98a6d2ceea8943e79cc2243a7c090cb2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132910\" target=\"_blank\"> 19-132910</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes de la R\u00e9gion de Blain<br>\n        <b>Ville :</b> Blain<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Etude', 'Signalisation', 'Terrassement', 'Voirie', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs et de s\u00e9curisation du site des transports \u00e0 BLAIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132910\" target=\"_blank\"> 19-132910</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96fa41b8db9049f88330df6889c6900c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8828634214",
          " 1.91610357477"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61e2a2595a364809a62cf2a21f5ae19f",
        "title": "Vers Orleans :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et maintenance de ces installation pour les b\u00e2timents SEGLAS et TILLEULS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9c64476457b40e1b3eaaf57080c4c7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7423fb0ab8134048836c38d346c47ba8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61e2a2595a364809a62cf2a21f5ae19f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9c64476457b40e1b3eaaf57080c4c7f",
        "style": "IPY_MODEL_7423fb0ab8134048836c38d346c47ba8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132715\" target=\"_blank\"> 19-132715</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER REGIONAL D ORLEANS<br>\n        <b>Ville :</b> Orleans<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et maintenance de ces installation pour les b\u00e2timents SEGLAS et TILLEULS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132715\" target=\"_blank\"> 19-132715</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfd8488b3ac5498a9b3c5405178c63cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.836250282",
          " 2.03008361702"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_264dadf576cc4dec80963adcb358a6e6",
        "title": "Vers Sandillon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Curage des r\u00e9seaux d'eaux us\u00e9es et d'eaux pluviales.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4df8295cdca543d6b4becf8b0a9b5c93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5eb2b75c49e14f6ebaf462d053ef8230": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "264dadf576cc4dec80963adcb358a6e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4df8295cdca543d6b4becf8b0a9b5c93",
        "style": "IPY_MODEL_5eb2b75c49e14f6ebaf462d053ef8230",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132675\" target=\"_blank\"> 19-132675</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sandillon<br>\n        <b>Ville :</b> Sandillon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Curage des r\u00e9seaux d'eaux us\u00e9es et d'eaux pluviales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132675\" target=\"_blank\"> 19-132675</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5638cf0bdba457e97dee9642ebb8922": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3588616971",
          " -0.568969169001"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_306be6f7ed4346179da3089f315f503b",
        "title": "Vers M\u00fbrs Erign\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux confortatifs et de s\u00e9curisation de la falaise de la Roche de M\u00fbrs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c4ea54dfb504458ab20a025d2cbcc30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02370e2cfdf54c9b8747cde16d69204f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "306be6f7ed4346179da3089f315f503b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c4ea54dfb504458ab20a025d2cbcc30",
        "style": "IPY_MODEL_02370e2cfdf54c9b8747cde16d69204f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132539\" target=\"_blank\"> 19-132539</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de M\u00fbrs Erign\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00fbrs Erign\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Protection, chutes de pierres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux confortatifs et de s\u00e9curisation de la falaise de la Roche de M\u00fbrs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132539\" target=\"_blank\"> 19-132539</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59ec47c6f6c04642a1281c6a6860937f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2514906066",
          " 4.0402302322"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_af078a6d66e244ac93a4a9a239e8d0e3",
        "title": "Vers Reims cedex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Diagnostic avant d\u00e9molition de la Polyclinique Saint Andr\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7933cb418cdb45e29b8463a91f75211b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "610b9117cf0e471eb59086e663da5f87": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "af078a6d66e244ac93a4a9a239e8d0e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7933cb418cdb45e29b8463a91f75211b",
        "style": "IPY_MODEL_610b9117cf0e471eb59086e663da5f87",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132535\" target=\"_blank\"> 19-132535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agencia<br>\n        <b>Ville :</b> Reims cedex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (diagnostic)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostic avant d\u00e9molition de la Polyclinique Saint Andr\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132535\" target=\"_blank\"> 19-132535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24525950ee054fe99b4300e2ad0ba8df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8438751454",
          " 5.62186076093"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e34f12b3f1ed46a7b712caa6ede74b99",
        "title": "Vers Saint-mihiel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en accessibilit\u00e9 de la Mairie de Saint-Mihiel tranche 1Place des moines - 55300 SAINT-MIHIEL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f4e8aeb432749cab0f8b65f4199496a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "40903e176a544d289c2668ffce44815a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e34f12b3f1ed46a7b712caa6ede74b99": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f4e8aeb432749cab0f8b65f4199496a",
        "style": "IPY_MODEL_40903e176a544d289c2668ffce44815a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132708\" target=\"_blank\"> 19-132708</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Mihiel<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-mihiel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 de la Mairie de Saint-Mihiel tranche 1Place des moines - 55300 SAINT-MIHIEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132708\" target=\"_blank\"> 19-132708</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1dacaa00a844c32a383562b75effc73": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7159229255",
          " -3.39111373247"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33512facfc3e437fb4374f0206155ad8",
        "title": "Vers larmor-plage :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de valorisation de la voirie \u00e0 larmor-plage - march\u00e9 \u00e0 bons de commande, mono attributaire - ppi.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26d63d8e42eb4c799a5c4320c82490a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9a7e7e53e3c4da885b86f417f0964b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33512facfc3e437fb4374f0206155ad8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26d63d8e42eb4c799a5c4320c82490a4",
        "style": "IPY_MODEL_d9a7e7e53e3c4da885b86f417f0964b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132937\" target=\"_blank\"> 19-132937</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Larmor-plage<br>\n        <b>Ville :</b> larmor-plage<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de valorisation de la voirie \u00e0 larmor-plage - march\u00e9 \u00e0 bons de commande, mono attributaire - ppi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132937\" target=\"_blank\"> 19-132937</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "42706df495794da3bbb1a5d203f02502": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1472818466",
          " -2.92787554336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c257af6e86b4109873f0fb0383b4d63",
        "title": "Vers Pontivy Cedex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE PRODUITS D'ENTRETIEN, D'HYGIENE ET DE PETITS MATERIELS POUR LES EHPAD LIOT ET PASCOT (2020-2022).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c50cb8d53fd4f6fbaba1eb5eed4a974": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02d057a4dbb543b79e51de730a53619f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c257af6e86b4109873f0fb0383b4d63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c50cb8d53fd4f6fbaba1eb5eed4a974",
        "style": "IPY_MODEL_02d057a4dbb543b79e51de730a53619f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132593\" target=\"_blank\"> 19-132593</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> Pontivy Cedex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRODUITS D'ENTRETIEN, D'HYGIENE ET DE PETITS MATERIELS POUR LES EHPAD LIOT ET PASCOT (2020-2022)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132593\" target=\"_blank\"> 19-132593</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5718b2fa26b4232b60792049828d5c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7303087589",
          " -3.32842997885"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b38d3507acf545499591ea256877794e",
        "title": "Vers Locmiqu\u00e9lic :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de services en assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ff09ccdca874412b499ffa675a59daa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6cddaa9e237487896cd9fc37a92ea4a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b38d3507acf545499591ea256877794e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ff09ccdca874412b499ffa675a59daa",
        "style": "IPY_MODEL_d6cddaa9e237487896cd9fc37a92ea4a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132768\" target=\"_blank\"> 19-132768</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LOCMIQUELIC<br>\n        <b>Ville :</b> Locmiqu\u00e9lic<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services en assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132768\" target=\"_blank\"> 19-132768</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbc52ac40c134c34a4987102d02cf333": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7576127729",
          " 6.62184289204"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea172f0115f1493a868f7b23949f8076",
        "title": "Vers VIC-SUR-SEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux dans le cadre de la r\u00e9novation de la Salle des Carmes, la cr\u00e9ation d'une cuisine, la cr\u00e9ation d'un espace sc\u00e9nique, le traitement des performances acoustiques, les mises au.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80fd9e8437884bcc8d5213c46553e247": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae6ba6999b81439ebf29ab74d0c741ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea172f0115f1493a868f7b23949f8076": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80fd9e8437884bcc8d5213c46553e247",
        "style": "IPY_MODEL_ae6ba6999b81439ebf29ab74d0c741ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132989\" target=\"_blank\"> 19-132989</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Vic-sur-seille<br>\n        <b>Ville :</b> VIC-SUR-SEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux dans le cadre de la r\u00e9novation de la Salle des Carmes, la cr\u00e9ation d'une cuisine, la cr\u00e9ation d'un espace sc\u00e9nique, le traitement des performances acoustiques, les mises au<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132989\" target=\"_blank\"> 19-132989</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1417ac9b25a4e3daaba2d858a4a06d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7096656233",
          " 3.09529083038"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3325b830659841d59f7f1f5cadbe0d53",
        "title": "Vers Bondues :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de voiries sur la commune de Bondues.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec8b7b8ca1da4e499c51c79386d107f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "103fc7f3d20e45f39b1c9c431d0ff54a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3325b830659841d59f7f1f5cadbe0d53": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec8b7b8ca1da4e499c51c79386d107f7",
        "style": "IPY_MODEL_103fc7f3d20e45f39b1c9c431d0ff54a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132785\" target=\"_blank\"> 19-132785</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BONDUES<br>\n        <b>Ville :</b> Bondues<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voiries sur la commune de Bondues<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132785\" target=\"_blank\"> 19-132785</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "480c48a01cc147509855f8ec064923b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4412986705",
          " 2.8453991397"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08acd7bd66004d9da001f53579bba7c6",
        "title": "Vers Venette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'entretien de la voirie communale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f5146f6663e4276af2c7b6b9789c77d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bf47684273d461583030e61cca2bb6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08acd7bd66004d9da001f53579bba7c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f5146f6663e4276af2c7b6b9789c77d",
        "style": "IPY_MODEL_9bf47684273d461583030e61cca2bb6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131819\" target=\"_blank\"> 19-131819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Venette<br>\n        <b>Ville :</b> Venette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien de la voirie communale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131819\" target=\"_blank\"> 19-131819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ade6d857aca24eddb6a4d2610221973b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.6168772777",
          " 2.95323666872"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0bfdf76911340488d57a1f68e061b7b",
        "title": "Vers Noyon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Conception, animation et r\u00e9alisation d'une \u00e9valuation finale du programme leader 2014-2020 sur les territoires de 7 GAL dans un projet de coop\u00e9ration.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4739580c879a4d39a59b99b48273d31a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07fdbb590e6b4fa28015b12c747d207a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0bfdf76911340488d57a1f68e061b7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4739580c879a4d39a59b99b48273d31a",
        "style": "IPY_MODEL_07fdbb590e6b4fa28015b12c747d207a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132806\" target=\"_blank\"> 19-132806</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PAYS DE SOURCES ET VALLEES<br>\n        <b>Ville :</b> Noyon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Etude', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\", 'Prestations de services', 'Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, animation et r\u00e9alisation d'une \u00e9valuation finale du programme leader 2014-2020 sur les territoires de 7 GAL dans un projet de coop\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132806\" target=\"_blank\"> 19-132806</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62f8d56db1174335b68f035467145cec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1762641654",
          " 2.48103481914"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f46eab5cad04fabbfd0973a7d3307e5",
        "title": "Vers Chantilly :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: services d'assurances pour le groupement de commandes sur le territoire de la communaute de communes de l'aire cantilienne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73a280c5ef38480eb0786947654a40bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53305a166b424948a39c2064352a1863": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f46eab5cad04fabbfd0973a7d3307e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73a280c5ef38480eb0786947654a40bd",
        "style": "IPY_MODEL_53305a166b424948a39c2064352a1863",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132341\" target=\"_blank\"> 19-132341</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communut\u00e9 de Com de l'Aire Cantilienne<br>\n        <b>Ville :</b> Chantilly<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> services d'assurances pour le groupement de commandes sur le territoire de la communaute de communes de l'aire cantilienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132341\" target=\"_blank\"> 19-132341</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76af5cddd2344ca2834f1adf3c798e79": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2285502167",
          " 2.27982147453"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bbcede31f29841678bc3212c6deb460d",
        "title": "Vers Neuilly-en-Thelle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9alisation de prestations d'assistance juridique, de conseils juridiques et de repr\u00e9sentation en justice..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7f41b8062e6490eb5dc9017df9e0a11": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75d3f833a2c8494fa86f557096806850": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bbcede31f29841678bc3212c6deb460d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7f41b8062e6490eb5dc9017df9e0a11",
        "style": "IPY_MODEL_75d3f833a2c8494fa86f557096806850",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121747\" target=\"_blank\"> 19-121747</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de cnes Thelloise<br>\n        <b>Ville :</b> Neuilly-en-Thelle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation de prestations d'assistance juridique, de conseils juridiques et de repr\u00e9sentation en justice.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121747\" target=\"_blank\"> 19-121747</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4cf360e9a3d48019de8e0be0b584227": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4182625415",
          " 2.81150914933"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8f49e7ed4ee43dc81db7188a4321dab",
        "title": "Vers Lens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Festivit\u00e9s de no\u00ebl 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "274e4f54c1c34d88bc72e4259fa63948": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5975ef1372344ab48ead384a6c08d853": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8f49e7ed4ee43dc81db7188a4321dab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_274e4f54c1c34d88bc72e4259fa63948",
        "style": "IPY_MODEL_5975ef1372344ab48ead384a6c08d853",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132827\" target=\"_blank\"> 19-132827</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> Lens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9actifs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Festivit\u00e9s de no\u00ebl 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132827\" target=\"_blank\"> 19-132827</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85ee5b3229c54bfb9b75d9e5bcb83c03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2875880806",
          " 2.99003702164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3813d56460fb461dbb4e959ff51486a0",
        "title": "Vers Noyelles sous bellonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Divers travaux (8 lots) pour am\u00e9nager un b\u00e2timent existant en mairie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60be41b1ba77410fbe99b87363ec2ba2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f68dfa52097c419fb3da028d6ea336fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3813d56460fb461dbb4e959ff51486a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60be41b1ba77410fbe99b87363ec2ba2",
        "style": "IPY_MODEL_f68dfa52097c419fb3da028d6ea336fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132786\" target=\"_blank\"> 19-132786</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Noyelles sous Bellonne<br>\n        <b>Ville :</b> Noyelles sous bellonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Divers travaux (8 lots) pour am\u00e9nager un b\u00e2timent existant en mairie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132786\" target=\"_blank\"> 19-132786</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "04e16b7979804c7cbf2fd7b79b13a2a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4242782538",
          " 2.77291885384"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80f1541e297a44d79ec9b040f9569dc2",
        "title": "Vers Li\u00e9vin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de contr\u00f4le \u00e0 l'entr\u00e9e de l'ar\u00e9na stade couvert de li\u00e9vin suite au march\u00e9 19a002 d\u00e9clar\u00e9 sans suite.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29be7ad8d2b6443cb816c1750072f3de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46de8a70528e4812ae0a3e4dac5bb7aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80f1541e297a44d79ec9b040f9569dc2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29be7ad8d2b6443cb816c1750072f3de",
        "style": "IPY_MODEL_46de8a70528e4812ae0a3e4dac5bb7aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126813\" target=\"_blank\"> 19-126813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE ARENA STADE COUVERT<br>\n        <b>Ville :</b> Li\u00e9vin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de contr\u00f4le \u00e0 l'entr\u00e9e de l'ar\u00e9na stade couvert de li\u00e9vin suite au march\u00e9 19a002 d\u00e9clar\u00e9 sans suite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126813\" target=\"_blank\"> 19-126813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "43c04ff2c38044148459800e94e8b1ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9471124393",
          " 3.11541506144"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9741cf629a53452fae2ba2a84bf51fe5",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 1910T FOURNITURE ET POSE DE DISPOSITIFS ANTICHUTE EN BORD DE QUAI DE D\u00c9CH\u00c8TERIES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ffba185b654743039eae39a188c2ea97": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "436d795c15a34ff2897a6d385a729a8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9741cf629a53452fae2ba2a84bf51fe5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ffba185b654743039eae39a188c2ea97",
        "style": "IPY_MODEL_436d795c15a34ff2897a6d385a729a8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132685\" target=\"_blank\"> 19-132685</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE COLLECTE TRAITEMENT RESIDUS<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 1910T FOURNITURE ET POSE DE DISPOSITIFS ANTICHUTE EN BORD DE QUAI DE D\u00c9CH\u00c8TERIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132685\" target=\"_blank\"> 19-132685</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a1f8175513c4fe09838bd37df1fdae7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1053670319",
          " 0.00269825078889"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8b0c8d63de242b58f69060a0ff5f4d4",
        "title": "Vers Lourdes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9alisation de 2 plages de d\u00e9p\u00f4t \u00e0 Arrens-Marsous.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18f0b77cf6314333b6c7bfd661a75569": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf10f04d03f144e89ecec7ac148d871b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8b0c8d63de242b58f69060a0ff5f4d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18f0b77cf6314333b6c7bfd661a75569",
        "style": "IPY_MODEL_bf10f04d03f144e89ecec7ac148d871b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132982\" target=\"_blank\"> 19-132982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> POLE EQUILIBRE TERRITORIAL RUR PAYS LO<br>\n        <b>Ville :</b> Lourdes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Enrochements', 'G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9alisation de 2 plages de d\u00e9p\u00f4t \u00e0 Arrens-Marsous<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132982\" target=\"_blank\"> 19-132982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7bfffae7aa1f4523bb9f2ed867f731d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7744360761",
          " 4.69352659139"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c398e38572244e68be8cdb3efda88e07",
        "title": "Vers Marcy l'\u00e9toile :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RESTAURATION COLLECTIVE DE L'INTEFP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b4fe77c5d1942ba9b9ddf289d99e082": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "911ef69d7f3543e688fae1a4aa43604c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c398e38572244e68be8cdb3efda88e07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b4fe77c5d1942ba9b9ddf289d99e082",
        "style": "IPY_MODEL_911ef69d7f3543e688fae1a4aa43604c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132994\" target=\"_blank\"> 19-132994</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INTEFP<br>\n        <b>Ville :</b> Marcy l'\u00e9toile<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTAURATION COLLECTIVE DE L'INTEFP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132994\" target=\"_blank\"> 19-132994</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b887ff13738a4e508c2a4b0722bd1b94": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6421717118",
          " 6.38372169869"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7d4bff4e8e04fce80f6e26c8f0c7094",
        "title": "Vers Albertville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Renouvellement du syst\u00e8me d'appel malade pour l'EHPAD la Niv\u00e9ole \u00e0 Ugine 73400.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f68178bbbec9499985db39b507b4b49f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da457a27548149b49b15ed2643e26814": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7d4bff4e8e04fce80f6e26c8f0c7094": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f68178bbbec9499985db39b507b4b49f",
        "style": "IPY_MODEL_da457a27548149b49b15ed2643e26814",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132964\" target=\"_blank\"> 19-132964</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAS ARLYSERE<br>\n        <b>Ville :</b> Albertville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement du syst\u00e8me d'appel malade pour l'EHPAD la Niv\u00e9ole \u00e0 Ugine 73400<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132964\" target=\"_blank\"> 19-132964</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c4d884bc51c1477ba42276e76343d043": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8968732063",
          " 6.8000932715"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e75bc6c9ba26477b80a3876d28cbcb33",
        "title": "Vers LES HOUCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 19SIVU21F AMENAGEMENT PISTE DU KANDAHAR - SECURISATION DE PISTE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b409915d16b40a88cdbea58ef572a53": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd186158f7684d129a29443a117351a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e75bc6c9ba26477b80a3876d28cbcb33": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b409915d16b40a88cdbea58ef572a53",
        "style": "IPY_MODEL_cd186158f7684d129a29443a117351a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132676\" target=\"_blank\"> 19-132676</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVU DU DOM LES HOUCHES SAINT GERVAIS<br>\n        <b>Ville :</b> LES HOUCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19SIVU21F AMENAGEMENT PISTE DU KANDAHAR - SECURISATION DE PISTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132676\" target=\"_blank\"> 19-132676</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e70bffd0fb514cd5a28698298f0e2d30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9698450968",
          " 6.04498278395"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b9605e8e66a45f486f40690307bf94d",
        "title": "Vers EPAGNY METZ-TESSY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bde8f9c778a40c4993677f1025fea9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17c9725986f94572933dba1d72a7dd46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b9605e8e66a45f486f40690307bf94d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bde8f9c778a40c4993677f1025fea9e",
        "style": "IPY_MODEL_17c9725986f94572933dba1d72a7dd46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132400\" target=\"_blank\"> 19-132400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> EPAGNY METZ-TESSY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132400\" target=\"_blank\"> 19-132400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28bde57c2593454c9577cc02b644d5bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0594628782",
          " 6.17994135372"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5c76f4fc15e46fe9cf67cfce180027b",
        "title": "Vers CRUSEILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de cr\u00e9ation d'une aire d'accueil des gens du voyage de type terrain familial.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a67ec570ccc4b96b59844ee8d5dc81e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b50ba51a8725467b9d6164526873e9ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5c76f4fc15e46fe9cf67cfce180027b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a67ec570ccc4b96b59844ee8d5dc81e",
        "style": "IPY_MODEL_b50ba51a8725467b9d6164526873e9ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132816\" target=\"_blank\"> 19-132816</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES PAYS CRUSEILLES<br>\n        <b>Ville :</b> CRUSEILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de cr\u00e9ation d'une aire d'accueil des gens du voyage de type terrain familial<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132816\" target=\"_blank\"> 19-132816</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e0abbc4bedf4f968589bc0360f0026d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2490325973",
          " 6.81712790779"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c817db977f64b9b8339e83401c93b27",
        "title": "Vers CHATEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: LOCATION DE DECORS LUMINEUX POUR LES FETES DE FIN D'ANNEE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5d6d059ec3c47edbdb6e1862e6cdd6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78753d2619ea47e19e433b29bfa97188": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c817db977f64b9b8339e83401c93b27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5d6d059ec3c47edbdb6e1862e6cdd6e",
        "style": "IPY_MODEL_78753d2619ea47e19e433b29bfa97188",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132748\" target=\"_blank\"> 19-132748</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Ch\u00e2tel<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION DE DECORS LUMINEUX POUR LES FETES DE FIN D'ANNEE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132748\" target=\"_blank\"> 19-132748</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9bf71955f8e343cb862a182411af32be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3477840873",
          " 1.07400763141"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98762dc807334016b601ef10a4384273",
        "title": "Vers Oissel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d6346dd20d742fa8335bca77144bbbb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52de8db3449648e49e19a4a17b132a16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98762dc807334016b601ef10a4384273": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d6346dd20d742fa8335bca77144bbbb",
        "style": "IPY_MODEL_52de8db3449648e49e19a4a17b132a16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132399\" target=\"_blank\"> 19-132399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Oissel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132399\" target=\"_blank\"> 19-132399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d19888006fe46558e317e22bbc8d580": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5339084489",
          " 2.58950755763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe59e0f86479403da06ce4937f0965df",
        "title": "Vers Le m\u00e9e sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de carburants pour les besoins des services municipaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef9a3637ee8341999543bea9ee22a2e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59f843c6be124efdbb563f54055e19f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe59e0f86479403da06ce4937f0965df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef9a3637ee8341999543bea9ee22a2e8",
        "style": "IPY_MODEL_59f843c6be124efdbb563f54055e19f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132636\" target=\"_blank\"> 19-132636</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE MEE SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> Le m\u00e9e sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburants pour les besoins des services municipaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132636\" target=\"_blank\"> 19-132636</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0862cfa070e04b6a84bb92bd9e91fc3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8730701858",
          " 2.70978081313"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1354bedc08a84197a97a11d87452bf12",
        "title": "Vers Saint Thibault des Vignes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture et l'acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 ainsi que la r\u00e9alisation de prestations de services associ\u00e9s pour les sites de la commune de puissance sup.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "055cfb7d68a24ddeaba0cc977b07b112": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76fb369470ad47049a424aa3bf1f2935": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1354bedc08a84197a97a11d87452bf12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_055cfb7d68a24ddeaba0cc977b07b112",
        "style": "IPY_MODEL_76fb369470ad47049a424aa3bf1f2935",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132934\" target=\"_blank\"> 19-132934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Thibault des Vignes<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Thibault des Vignes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture et l'acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 ainsi que la r\u00e9alisation de prestations de services associ\u00e9s pour les sites de la commune de puissance sup<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132934\" target=\"_blank\"> 19-132934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a6872378043441db66627f9b821ce17": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8073241204",
          " 1.66749054563"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b7f4b7f42b8f48a1b1b27ed947d32962",
        "title": "Vers Maulette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation de brise soleil sur l'Espace Saint Matthieu et l'H\u00f4tel Pr\u00e9v\u00f4t\u00e9 \u00e0 Houdan (78550).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d056851e0e742a4a5268fabac3a872c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c636378b94344d508af2f3bb187c237f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b7f4b7f42b8f48a1b1b27ed947d32962": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d056851e0e742a4a5268fabac3a872c",
        "style": "IPY_MODEL_c636378b94344d508af2f3bb187c237f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132635\" target=\"_blank\"> 19-132635</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com. de communes du Pays Houdanais<br>\n        <b>Ville :</b> Maulette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation de brise soleil sur l'Espace Saint Matthieu et l'H\u00f4tel Pr\u00e9v\u00f4t\u00e9 \u00e0 Houdan (78550)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132635\" target=\"_blank\"> 19-132635</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fa3e334a5e34adbb6ceb8349ab130b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6842952632",
          " 1.90243823035"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_155b2defa40e48bd92f666521b347da7",
        "title": "Vers AUFFARGIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 public de travaux de cr\u00e9ation d'assainissement rue de la Chicane pour la commune d'Auffargis (78).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dca3e87d22a845dca1c93c10c617a116": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de6ecf0e330f410e8d5ca9fcccb70bbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "155b2defa40e48bd92f666521b347da7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dca3e87d22a845dca1c93c10c617a116",
        "style": "IPY_MODEL_de6ecf0e330f410e8d5ca9fcccb70bbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133010\" target=\"_blank\"> 19-133010</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AUFFARGIS<br>\n        <b>Ville :</b> AUFFARGIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de cr\u00e9ation d'assainissement rue de la Chicane pour la commune d'Auffargis (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133010\" target=\"_blank\"> 19-133010</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e796bc3914e41fd938b21168e5d9ab9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2310672583",
          " 0.110650290356"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b87c251fdc434e14929e6be4469e7f55",
        "title": "Vers Lezay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0cf3a27cd9a648e69755e81d37a1d1b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23e11d2a0bc44007a92c738b499a1c1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b87c251fdc434e14929e6be4469e7f55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0cf3a27cd9a648e69755e81d37a1d1b7",
        "style": "IPY_MODEL_23e11d2a0bc44007a92c738b499a1c1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132398\" target=\"_blank\"> 19-132398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Lezay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132398\" target=\"_blank\"> 19-132398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d153601633b44faab340af475431db2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e07f3c2bc4ec4d6a88ce2444299cb443",
        "title": "Vers Saint-J\u00e9ury :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise en oeuvre d'une solution de type 'r\u00e9p\u00e9teur gsm' pour un b\u00e2timent de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de l'albigeois..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d5ffd7427aa04908a6f69abc0b459bf2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "adca133a590240888a149bba4a1586e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e07f3c2bc4ec4d6a88ce2444299cb443": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d5ffd7427aa04908a6f69abc0b459bf2",
        "style": "IPY_MODEL_adca133a590240888a149bba4a1586e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129502\" target=\"_blank\"> 19-129502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-J\u00e9ury<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Mat\u00e9riel de transmission']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en oeuvre d'une solution de type 'r\u00e9p\u00e9teur gsm' pour un b\u00e2timent de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de l'albigeois.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129502\" target=\"_blank\"> 19-129502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5a28678f179421ca18ea553257fa6ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3818574426",
          " 5.8514412718"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7f2817bfa5840478a162b10d99ff138",
        "title": "Vers Brignoles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord Cadre \u00e0 Bons de Commande de confection et livraison de repas en liaison froide pour des cr\u00e8ches et l'accueil de jour Alzheimer.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08b37994b809498285a125c19745343c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41e219b5ab55449d81b3b0ec5cc8fca1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7f2817bfa5840478a162b10d99ff138": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08b37994b809498285a125c19745343c",
        "style": "IPY_MODEL_41e219b5ab55449d81b3b0ec5cc8fca1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132619\" target=\"_blank\"> 19-132619</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Provence Verte<br>\n        <b>Ville :</b> Brignoles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord Cadre \u00e0 Bons de Commande de confection et livraison de repas en liaison froide pour des cr\u00e8ches et l'accueil de jour Alzheimer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132619\" target=\"_blank\"> 19-132619</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "374d409d960741749d35e48b1a52f3d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5357513285",
          " 6.45436569191"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_384c0b9b3dc44b158550f506129f9ee6",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATION ET FOURNITURE RELATIVES \u00c0 LA F\u00caTE DE LA GLISSE 2019 DE LA VILLE DE DRAGUIGNAN (3 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41d03e30fe5f444dade25449440aa33b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8930e9d095c1470dba0b85016094fd9d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "384c0b9b3dc44b158550f506129f9ee6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41d03e30fe5f444dade25449440aa33b",
        "style": "IPY_MODEL_8930e9d095c1470dba0b85016094fd9d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132485\" target=\"_blank\"> 19-132485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATION ET FOURNITURE RELATIVES \u00c0 LA F\u00caTE DE LA GLISSE 2019 DE LA VILLE DE DRAGUIGNAN (3 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132485\" target=\"_blank\"> 19-132485</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "faa165b990d7482892c0d44472a64f40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5357513285",
          " 6.45436569191"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46345d900b464cfa960eff7de1134fda",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: restauration d'un tableau d'\u00e9glise class\u00e9 monument historique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e07861564054a3e82b7f0d3bce75ab3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "828e58bd80a744f884d2922f9bb61c07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46345d900b464cfa960eff7de1134fda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e07861564054a3e82b7f0d3bce75ab3",
        "style": "IPY_MODEL_828e58bd80a744f884d2922f9bb61c07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132484\" target=\"_blank\"> 19-132484</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration d'un tableau d'\u00e9glise class\u00e9 monument historique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132484\" target=\"_blank\"> 19-132484</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ad7ca7ed18c401b8ba1a616d926e3f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0971940145",
          " 6.0717379342"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d5371dfb3294b839a67f39121efca0b",
        "title": "Vers Carqueiranne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de v\u00eatements et accessoires pour les agents de la Police Municipale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cae0d44bc1af4a5b829da61c03466948": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d965abb64c8410b815c3aecf0fff317": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d5371dfb3294b839a67f39121efca0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cae0d44bc1af4a5b829da61c03466948",
        "style": "IPY_MODEL_6d965abb64c8410b815c3aecf0fff317",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132957\" target=\"_blank\"> 19-132957</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CARQUEIRANNE<br>\n        <b>Ville :</b> Carqueiranne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de v\u00eatements et accessoires pour les agents de la Police Municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132957\" target=\"_blank\"> 19-132957</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9f25da792f14fc9a3f275bb08eb5327": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6466457482",
          " 6.61301408536"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c2fadf85e664fadae5fc44862a4d4e7",
        "title": "Vers Tourrettes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: extension vid\u00e9o protectioncontrat de maintenance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "291de08c2fad42a5800defb38ea86739": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba5561f4ae5c401491738e68bdebe38a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c2fadf85e664fadae5fc44862a4d4e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_291de08c2fad42a5800defb38ea86739",
        "style": "IPY_MODEL_ba5561f4ae5c401491738e68bdebe38a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132820\" target=\"_blank\"> 19-132820</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOURRETTES<br>\n        <b>Ville :</b> Tourrettes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension vid\u00e9o protectioncontrat de maintenance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132820\" target=\"_blank\"> 19-132820</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a4024696f214f1292c197713aa2fc81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0880294967",
          " 5.87089841754"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b704a464cad4052a9876c578355199d",
        "title": "Vers La Seyne sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE MISSION DE CONTR\u00d4LE DE LA QUALIT\u00c9 DE L'AIR DANS LES B\u00c2TIMENTS MUNICIPAUX.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8f3b37681724aa8975c8252031de065": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3240297c905144f083375628fd8d970e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b704a464cad4052a9876c578355199d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8f3b37681724aa8975c8252031de065",
        "style": "IPY_MODEL_3240297c905144f083375628fd8d970e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132658\" target=\"_blank\"> 19-132658</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Seyne sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> La Seyne sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques', 'Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MISSION DE CONTR\u00d4LE DE LA QUALIT\u00c9 DE L'AIR DANS LES B\u00c2TIMENTS MUNICIPAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132658\" target=\"_blank\"> 19-132658</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6339fccc794a44aebbc6ae2f82ecf27e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5112335006",
          " 6.29002187703"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_533658eeb07b4b3399b4600b3b5b0766",
        "title": "Vers LORGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACQUISITION DE DENREES ALIMENTAIRES SURGELEES OU CONGELEES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f928052bbc8f45bba43726aba1a81ab2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0328815224cb45b99dc849591cecec3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "533658eeb07b4b3399b4600b3b5b0766": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f928052bbc8f45bba43726aba1a81ab2",
        "style": "IPY_MODEL_0328815224cb45b99dc849591cecec3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132899\" target=\"_blank\"> 19-132899</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LORGUES<br>\n        <b>Ville :</b> LORGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE DENREES ALIMENTAIRES SURGELEES OU CONGELEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132899\" target=\"_blank\"> 19-132899</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1759810ac97d41a38dc8c6386272a026": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5356229284",
          " 6.8110879666"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa0fe24cd4ca47368cd6d8734b2513ad",
        "title": "Vers Fr\u00e9jus :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de cr\u00e9ation d'une plate-forme de stockage dans le Centre de Conservation et d'Etude.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4441d0d0067a46d3b06247d8655b9cb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1605244c42574a7fba1c7b9e6dd49f5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa0fe24cd4ca47368cd6d8734b2513ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4441d0d0067a46d3b06247d8655b9cb5",
        "style": "IPY_MODEL_1605244c42574a7fba1c7b9e6dd49f5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132909\" target=\"_blank\"> 19-132909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fr\u00e9jus<br>\n        <b>Ville :</b> Fr\u00e9jus<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Rayonnage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'une plate-forme de stockage dans le Centre de Conservation et d'Etude<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132909\" target=\"_blank\"> 19-132909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e103ba6fbce4a8e915c15a7feee7014": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1656102964",
          " 6.41231277863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d4ea815c847468c8f214ce6fb81754b",
        "title": "Vers LE LAVANDOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 18TX14 Construction d'un complexe de trois salles de cin\u00e9ma - salles de spectacle.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef8d18ca55fa4e619a39e55d471e9fb4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e3eb011a404449cbd3730174e98fe10": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d4ea815c847468c8f214ce6fb81754b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef8d18ca55fa4e619a39e55d471e9fb4",
        "style": "IPY_MODEL_4e3eb011a404449cbd3730174e98fe10",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132883\" target=\"_blank\"> 19-132883</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lavandou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAVANDOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Vid\u00e9o, cin\u00e9ma', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 18TX14 Construction d'un complexe de trois salles de cin\u00e9ma - salles de spectacle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132883\" target=\"_blank\"> 19-132883</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "caae6cbdded04bc9bfac28b699124720": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1656102964",
          " 6.41231277863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e26b493fef2b41198f3f1de4ffd10a34",
        "title": "Vers LE LAVANDOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 19CCAS01 Fourniture et livraison de colis de Noel individuels.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bbcf8e60a754509b8a50e4d544cdc38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "228000f574b649e1bdcdc9d98d3bfbdb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e26b493fef2b41198f3f1de4ffd10a34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bbcf8e60a754509b8a50e4d544cdc38",
        "style": "IPY_MODEL_228000f574b649e1bdcdc9d98d3bfbdb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132488\" target=\"_blank\"> 19-132488</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lavandou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAVANDOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19CCAS01 Fourniture et livraison de colis de Noel individuels<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132488\" target=\"_blank\"> 19-132488</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f41f6578ea94a76a6761b79033afb43": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1656102964",
          " 6.41231277863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5f7dca7737a4447a799fa2057aa553a",
        "title": "Vers LE LAVANDOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISE EN PLACE D'UN SERVICE DE T\u00c9L\u00c9ASSISTANCE POUR LES PERSONNES \u00c2G\u00c9ES DE LA VILLE DU LAVANDOU.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26a6416f379b47fd8675d703409f8502": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4bedda63e5c246e5895f98d43a1027e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5f7dca7737a4447a799fa2057aa553a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26a6416f379b47fd8675d703409f8502",
        "style": "IPY_MODEL_4bedda63e5c246e5895f98d43a1027e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132490\" target=\"_blank\"> 19-132490</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lavandou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAVANDOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN PLACE D'UN SERVICE DE T\u00c9L\u00c9ASSISTANCE POUR LES PERSONNES \u00c2G\u00c9ES DE LA VILLE DU LAVANDOU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132490\" target=\"_blank\"> 19-132490</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f853b9032cf468e8162919b6f238ccf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7048655954",
          " 5.64268969136"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3975dd503f334f47a859d8775a644cb3",
        "title": "Vers Pertuis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2019/25 Travaux d'am\u00e9nagement d'un terrain en gazon synth\u00e9tique avec tribunes et modules pr\u00e9fabriqu\u00e9s au complexe sportif du Farigoulier.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e391655964ba4a1d8eacc30835a03a3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b547e6bd7603437282a53455f85c0907": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3975dd503f334f47a859d8775a644cb3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e391655964ba4a1d8eacc30835a03a3c",
        "style": "IPY_MODEL_b547e6bd7603437282a53455f85c0907",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132662\" target=\"_blank\"> 19-132662</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pertuis<br>\n        <b>Ville :</b> Pertuis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019/25 Travaux d'am\u00e9nagement d'un terrain en gazon synth\u00e9tique avec tribunes et modules pr\u00e9fabriqu\u00e9s au complexe sportif du Farigoulier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132662\" target=\"_blank\"> 19-132662</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c8cb939f26b4db4925ac0ecc38e300e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9708612885",
          " 4.90327834789"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a466d308f7741888df3c6e1b49dfe31",
        "title": "Vers VEDENE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et livraison de composteurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a9726683b6d44688cc89bdb5d5a23c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1af60e1a36ad43cc8ac55c88303188d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a466d308f7741888df3c6e1b49dfe31": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a9726683b6d44688cc89bdb5d5a23c3",
        "style": "IPY_MODEL_1af60e1a36ad43cc8ac55c88303188d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132717\" target=\"_blank\"> 19-132717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIDOMRA<br>\n        <b>Ville :</b> VEDENE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Composteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et livraison de composteurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132717\" target=\"_blank\"> 19-132717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2baa96b12bb04a76a800a32b62397429": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5839207726",
          " 0.359947653003"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d08c7f03c8149a28ced4620b875c6c8",
        "title": "Vers Poitiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement de parkings et gestion des eaux pluviales du si\u00e8ge d'Eaux de Vienne-Siveer \u00e0 Poitiers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b01702e19c9e47298eb98923c2530266": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "835ff1e6e6de4eb481e8dc5f01344c23": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d08c7f03c8149a28ced4620b875c6c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b01702e19c9e47298eb98923c2530266",
        "style": "IPY_MODEL_835ff1e6e6de4eb481e8dc5f01344c23",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132932\" target=\"_blank\"> 19-132932</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> Poitiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de parkings et gestion des eaux pluviales du si\u00e8ge d'Eaux de Vienne-Siveer \u00e0 Poitiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132932\" target=\"_blank\"> 19-132932</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2884e541e28c43b0b8f6c9037c85fb84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8023769572",
          " 0.645222775662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abf066d8e5474865b8bc18eac9d357cc",
        "title": "Vers Ch\u00e2tellerault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restauration partielle de l'\u00e9glise Saint-Jacques et du carillon Boll\u00e9e..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a96cae5946034f15abede6a266d8d657": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dc432bfc698435fb8197801423a129a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abf066d8e5474865b8bc18eac9d357cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a96cae5946034f15abede6a266d8d657",
        "style": "IPY_MODEL_5dc432bfc698435fb8197801423a129a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132907\" target=\"_blank\"> 19-132907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ch\u00e2tellerault<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tellerault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restauration partielle de l'\u00e9glise Saint-Jacques et du carillon Boll\u00e9e.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132907\" target=\"_blank\"> 19-132907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb2b0019a66947ca81ccca9a73d7afde": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8428741034",
          " 2.20864570316"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0fe0e7d41083401a8dfde9e70e259cd8",
        "title": "Vers Saint-cloud :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restauration des d\u00e9cors peints du choeur de l'\u00e9glise Saint-Clodoald.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "717866749da94092b6cc77483c8affcd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "18a3fec5b72c4055aa2433c8b6f76365": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0fe0e7d41083401a8dfde9e70e259cd8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_717866749da94092b6cc77483c8affcd",
        "style": "IPY_MODEL_18a3fec5b72c4055aa2433c8b6f76365",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132780\" target=\"_blank\"> 19-132780</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CLOUD<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-cloud<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Echafaudage', \"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration des d\u00e9cors peints du choeur de l'\u00e9glise Saint-Clodoald<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132780\" target=\"_blank\"> 19-132780</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a94ef5e486e140bf84b8fba53cf59458": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8428741034",
          " 2.20864570316"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29c8070b4e0b490293f80499dcad1c1a",
        "title": "Vers Saint-cloud :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des installations techniques des fontaines.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9aef197d726748759151d2ec44c3ab69": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d53266c39f044f1cb896c04eb39a6561": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29c8070b4e0b490293f80499dcad1c1a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9aef197d726748759151d2ec44c3ab69",
        "style": "IPY_MODEL_d53266c39f044f1cb896c04eb39a6561",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132628\" target=\"_blank\"> 19-132628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CLOUD<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-cloud<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Fontaine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des installations techniques des fontaines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132628\" target=\"_blank\"> 19-132628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa5c3cf2835b465aa35d4d6fcceb5954": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9345190548",
          " 2.29384987973"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c3b3220c6074817bf7592f6bca07c4b",
        "title": "Vers Gennevilliers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de produits et mat\u00e9riel d'entretien destin\u00e9s \u00e0 la d\u00e9sinfection des mat\u00e9riels et des locaux du SYREC.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce1d4464fa3040c4982502c63d3279ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eccdc65ad45346ce899a7a86462e7c29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c3b3220c6074817bf7592f6bca07c4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce1d4464fa3040c4982502c63d3279ec",
        "style": "IPY_MODEL_eccdc65ad45346ce899a7a86462e7c29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132927\" target=\"_blank\"> 19-132927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYREC Syndicat pour la Restauration Co<br>\n        <b>Ville :</b> Gennevilliers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits et mat\u00e9riel d'entretien destin\u00e9s \u00e0 la d\u00e9sinfection des mat\u00e9riels et des locaux du SYREC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132927\" target=\"_blank\"> 19-132927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fcd1eed7cc2844b1a753172941235b5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8848370021",
          " 2.50893406035"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33981ae5b2a34fbc8b3b56f700446830",
        "title": "Vers Villemomble :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE DESSOUCHAGE ET DE PLANTATIONS PONCTUELS D'ARBRES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53d1190b754840b6951546cda06cde68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d08509192f94f58af13d620abd995d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33981ae5b2a34fbc8b3b56f700446830": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53d1190b754840b6951546cda06cde68",
        "style": "IPY_MODEL_7d08509192f94f58af13d620abd995d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132749\" target=\"_blank\"> 19-132749</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villemomble<br>\n        <b>Ville :</b> Villemomble<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE DESSOUCHAGE ET DE PLANTATIONS PONCTUELS D'ARBRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132749\" target=\"_blank\"> 19-132749</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "126122a8489442d482e2ab7c7cda7173": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c35e89f507c4c7892a5b9dc3cb92bcd",
        "title": "Vers Saint-ouen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission Ma\u00eetrise d'oeuvre Loi M.O.P Travaux de r\u00e9novation du plateau sportif ext\u00e9rieur, B\u00e2t des gymnases et de la salle de sport du B\u00e2t C - Lyc\u00e9e E. Mounier \u00e0 Ch\u00e2tenay-Malabry (92290).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7293289717d42b19615e7dc5fe875a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33a4ab791bdc40a39c8f46d3bab30c45": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c35e89f507c4c7892a5b9dc3cb92bcd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7293289717d42b19615e7dc5fe875a2",
        "style": "IPY_MODEL_33a4ab791bdc40a39c8f46d3bab30c45",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132850\" target=\"_blank\"> 19-132850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75', '78', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-ouen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission Ma\u00eetrise d'oeuvre Loi M.O.P Travaux de r\u00e9novation du plateau sportif ext\u00e9rieur, B\u00e2t des gymnases et de la salle de sport du B\u00e2t C - Lyc\u00e9e E. Mounier \u00e0 Ch\u00e2tenay-Malabry (92290)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132850\" target=\"_blank\"> 19-132850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50b3f7e724494083ba64728bd2bddd7f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7763207843",
          " 2.33772915609"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b9df08fbf0a4dc1a971ab95f5d48d5b",
        "title": "Vers L'ha\u00ff-les-roses :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: M\u00e9decine pr\u00e9ventive.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13a3b141196b423d95074f70fdf1aa25": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a71bfe7511f4dbab16dd1a7385b050f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b9df08fbf0a4dc1a971ab95f5d48d5b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13a3b141196b423d95074f70fdf1aa25",
        "style": "IPY_MODEL_9a71bfe7511f4dbab16dd1a7385b050f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132626\" target=\"_blank\"> 19-132626</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de l'Hay-les-Roses<br>\n        <b>Ville :</b> L'ha\u00ff-les-roses<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M\u00e9decine pr\u00e9ventive<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132626\" target=\"_blank\"> 19-132626</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb6916ef972f49408811890bd615f215": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63a6207c49c8417e83e6a95f0e820928",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de contr\u00f4le technique conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de l'extension de la maison d'arr\u00eat de N\u00eemes (30).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "16ef25f937934aa7bdf29eb153857c7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74e3848b1ff54cebbc3c48c87528338c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63a6207c49c8417e83e6a95f0e820928": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_16ef25f937934aa7bdf29eb153857c7e",
        "style": "IPY_MODEL_74e3848b1ff54cebbc3c48c87528338c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127723\" target=\"_blank\"> 19-127723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> APIJ<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de l'extension de la maison d'arr\u00eat de N\u00eemes (30)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127723\" target=\"_blank\"> 19-127723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef66a8b7135143c5b250f13bb4373cdb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7bbb900f59754ff19c9db6081d92486b",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de la structure d'accompagnement vers la sortie (sas) d'orl\u00e9ans (loiret 45).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8fba0654d7940b3a4d8309020f9e57f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44432f10186649c895d6bad3bfc14a1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7bbb900f59754ff19c9db6081d92486b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8fba0654d7940b3a4d8309020f9e57f",
        "style": "IPY_MODEL_44432f10186649c895d6bad3bfc14a1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-72978\" target=\"_blank\"> 19-72978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> APIJ<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de la structure d'accompagnement vers la sortie (sas) d'orl\u00e9ans (loiret 45)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-72978\" target=\"_blank\"> 19-72978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39d0b239d4d349ee83886a452702976c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a078004824574eaca85e61782985fc55",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une cartographie des habitats intertidaux de l'archipel de Mol\u00e8ne dans le parc naturel marin d'Iroise avec une tranche optionnelle relative \u00e0 la c\u00f4te nord du parc..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09e02c54f65d4b3ea179570c37eed37c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "652fef8c50be4b1c91e0e388ffdd60f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a078004824574eaca85e61782985fc55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09e02c54f65d4b3ea179570c37eed37c",
        "style": "IPY_MODEL_652fef8c50be4b1c91e0e388ffdd60f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132733\" target=\"_blank\"> 19-132733</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une cartographie des habitats intertidaux de l'archipel de Mol\u00e8ne dans le parc naturel marin d'Iroise avec une tranche optionnelle relative \u00e0 la c\u00f4te nord du parc.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132733\" target=\"_blank\"> 19-132733</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d36ba38f3174561b1c222962d5f175c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e21dfde1ddde4d1985761f9b4479abc8",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation et d\u00e9sinfection des \u00e9quipements publics communaux..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31a44a9391a54711aaaad9cef7d38484": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c944fbb44a0d4beaa86b35e9cd0c6fed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e21dfde1ddde4d1985761f9b4479abc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31a44a9391a54711aaaad9cef7d38484",
        "style": "IPY_MODEL_c944fbb44a0d4beaa86b35e9cd0c6fed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132912\" target=\"_blank\"> 19-132912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation et d\u00e9sinfection des \u00e9quipements publics communaux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132912\" target=\"_blank\"> 19-132912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fafc62fbc484794afa3446a82368df9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.2386006963",
          " -61.5357180881"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd3dc940c53e491583f07793533f8eeb",
        "title": "Vers Pointe \u00e0 Pitre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un ensemble immobilier de 15 logements, de commerces en RDC et d'un restaurant au R+5.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e6411982127455abec1e1a8b1ded4a7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbdb56642fbe4612958469518c2eac61": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd3dc940c53e491583f07793533f8eeb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e6411982127455abec1e1a8b1ded4a7",
        "style": "IPY_MODEL_fbdb56642fbe4612958469518c2eac61",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133044\" target=\"_blank\"> 19-133044</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCP Pointoise d'HLM de la Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Pointe \u00e0 Pitre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Fondations sp\u00e9ciales', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un ensemble immobilier de 15 logements, de commerces en RDC et d'un restaurant au R+5<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133044\" target=\"_blank\"> 19-133044</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb52e930e9954641b3af041a82d76a04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.5261192696",
          " -60.9652129464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cfaccf683a4c4d47b4dfb185d5e0a6d6",
        "title": "Vers Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre mono attributaire \u00e0 bons de commande pour la fourniture et la livraison de gasoil en cuve pour les besoins des services techniques de la ville de rivi\u00e8re-sal\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b6b1c4541b54a499ddec5df1d4d6b55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d717b36af4094d97ada3e14b053454ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cfaccf683a4c4d47b4dfb185d5e0a6d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b6b1c4541b54a499ddec5df1d4d6b55",
        "style": "IPY_MODEL_d717b36af4094d97ada3e14b053454ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121868\" target=\"_blank\"> 19-121868</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre mono attributaire \u00e0 bons de commande pour la fourniture et la livraison de gasoil en cuve pour les besoins des services techniques de la ville de rivi\u00e8re-sal\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121868\" target=\"_blank\"> 19-121868</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "42e92f31e9bd4c9fbd92eba450d1e590": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.5261192696",
          " -60.9652129464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cdf60f75fbf45408566b3461927e4f9",
        "title": "Vers Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Organisation et gestion financi\u00e8re des prestations artistiques dans le cadre de la f\u00eate patronale de grand-bourg et de petit-bourg rivi\u00e8re-sal\u00e9e - 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5967d508210c437d90ff197b75cf4a1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4224bcd54e0450587ea9a60e7bea168": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cdf60f75fbf45408566b3461927e4f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5967d508210c437d90ff197b75cf4a1d",
        "style": "IPY_MODEL_c4224bcd54e0450587ea9a60e7bea168",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121867\" target=\"_blank\"> 19-121867</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation et gestion financi\u00e8re des prestations artistiques dans le cadre de la f\u00eate patronale de grand-bourg et de petit-bourg rivi\u00e8re-sal\u00e9e - 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121867\" target=\"_blank\"> 19-121867</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77be2f975c574dd18873e68b9b1dd7ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.5261192696",
          " -60.9652129464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0b6bf8ee44e4f44af825a0b24e5423b",
        "title": "Vers Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de confortement de la voie communale de caf\u00e9i\u00e8re sise au quartier guin\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65050d8ba1f7497b9ff3c242547650a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fb55558347f437a9f612f58444e050c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0b6bf8ee44e4f44af825a0b24e5423b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65050d8ba1f7497b9ff3c242547650a6",
        "style": "IPY_MODEL_6fb55558347f437a9f612f58444e050c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-61886\" target=\"_blank\"> 19-61886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de confortement de la voie communale de caf\u00e9i\u00e8re sise au quartier guin\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-61886\" target=\"_blank\"> 19-61886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20d6063527934d6ca3c772568615968a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6247600105",
          " -60.9933549815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa1aa38c715547c28c8a2b85bfb8c5b7",
        "title": "Vers LAMENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de surveillance, de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9 - site de l'ex h\u00f4tel Le Marouba.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a874a677fc7d4163937c43e1b6631d81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e3561afe86f44fcbee42cb1811f4b75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa1aa38c715547c28c8a2b85bfb8c5b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a874a677fc7d4163937c43e1b6631d81",
        "style": "IPY_MODEL_4e3561afe86f44fcbee42cb1811f4b75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132482\" target=\"_blank\"> 19-132482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPFL de la Martinique<br>\n        <b>Ville :</b> LAMENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de surveillance, de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9 - site de l'ex h\u00f4tel Le Marouba<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132482\" target=\"_blank\"> 19-132482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9d2e6c8d70f4d57b101da3fb7629094": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "04eb54c4a210445a96923af7fa34cb2f": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "c8c6bb8f6980470381d257f8ecf46339": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "658a202445614f409e2fe1822dde14c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed33541d79c94b989c7a8fff39673e02": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "0f85d8135fc74ed2afa1d6a473413014": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_bac35aec02694a4dbd81494500bdd5e9",
          "IPY_MODEL_b56015f09e224bf898ff6c13c7ad9aaf",
          "IPY_MODEL_a1c4ea5e51854d239358398402503840"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_c9d2e6c8d70f4d57b101da3fb7629094",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_04eb54c4a210445a96923af7fa34cb2f",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_c8c6bb8f6980470381d257f8ecf46339",
          "IPY_MODEL_1ed483ca806440f68427478f9a51454a",
          "IPY_MODEL_22037b83ad3047db861d379535ddb654",
          "IPY_MODEL_49f70668db9542ceb9e4917f7de375ca",
          "IPY_MODEL_12dac048c681405d96479b586c6b8bb5",
          "IPY_MODEL_f8dfcbe04e3446ae82a9770d5bce5196",
          "IPY_MODEL_1f53db81773e446d94761afd1b98427c",
          "IPY_MODEL_4c8f69ca666a4e03bcf0de839624ee78",
          "IPY_MODEL_4cc2ea63b9a74c0592861daea7c6ae9a",
          "IPY_MODEL_566bd33e932a41bea534777626801c5e",
          "IPY_MODEL_37226de0526f4736b2309679d64e4de8",
          "IPY_MODEL_66749701ccd64130b00de3f1db734dca",
          "IPY_MODEL_52ace321ae58468c9523e8ab1487e70c",
          "IPY_MODEL_27023231ec3947e59f92ef1c8756f5c9",
          "IPY_MODEL_8f6b24b7b4a4453980f85caf88ce1b18",
          "IPY_MODEL_1b07dd24de0e4d0184793cf9629becac",
          "IPY_MODEL_06fd28eff49746d09c4ef0fc7e869fed",
          "IPY_MODEL_3d5bc1793f934582a3b8ac8d96e9e177",
          "IPY_MODEL_7c5937317c264ee9bd571347b86e4093",
          "IPY_MODEL_341954cf2235457187fd87e7f64877b8",
          "IPY_MODEL_dd4689458d80416ca69ef62028f517be",
          "IPY_MODEL_3fc76fdb721c4bab888ff3c2abf2eaba",
          "IPY_MODEL_921e0d87502d4cb2a1e3566dd3ddc855",
          "IPY_MODEL_fde835a592b0419498aa567da6cd67ba",
          "IPY_MODEL_11a3509dcdc54550ac43c2e590e4e423",
          "IPY_MODEL_e9bf5d5712084fe89d8349089ae77da5",
          "IPY_MODEL_9f60330055cb450dad90988f1c9a3172",
          "IPY_MODEL_5b318d36ec2a43769d88efddf7c84c77",
          "IPY_MODEL_7edc984be4324981b1b3b83b9080aeea",
          "IPY_MODEL_2e4534691a074956ab189bd3a6c57c1d",
          "IPY_MODEL_a6c0f7be50674a53946f741e30a85133",
          "IPY_MODEL_dbfdf420dc9b4efca25763036f160845",
          "IPY_MODEL_14578f316fc74a5e8dc6194c2863c8b1",
          "IPY_MODEL_576a9e116af2473bacd50c63fcbc5cc6",
          "IPY_MODEL_87e495f330924eab8b016e3a6103b4d2",
          "IPY_MODEL_9f5ced4d862646439fe0ed8d02cf1eb4",
          "IPY_MODEL_69fce540b51e4d5cb9aab16bf74e716d",
          "IPY_MODEL_2e6deef9e15942009d7b865999dfca3c",
          "IPY_MODEL_1e82c04a4f7d41e7a6909babb9fc3da1",
          "IPY_MODEL_ce599faefd4f4c8fa1f9081e27934f71",
          "IPY_MODEL_8d646574dee04374a05f66bc9ae44fa3",
          "IPY_MODEL_ea8107bdb02c457399f04670c7090ec0",
          "IPY_MODEL_c93811a3f18d48baaed98cbd15396ee0",
          "IPY_MODEL_1ee9b7aa620f4173b6c6a46b9a229889",
          "IPY_MODEL_e306db815b3946f4bd5b58ef2d1f0353",
          "IPY_MODEL_48d4002b512c425caa60edad583398f0",
          "IPY_MODEL_ffec6fce378b45388e0d67758e165f11",
          "IPY_MODEL_1c634a5e5f3747ec8ddaadc10dd820aa",
          "IPY_MODEL_106c7f5b54b643849fd7aff0e48085bd",
          "IPY_MODEL_748034150efa485d816ec70f27f3e022",
          "IPY_MODEL_62f04145bee047b1a537063b550e66e3",
          "IPY_MODEL_5dfe9291044e4a58ba6bb6658c805c41",
          "IPY_MODEL_18ed343cebf642e7b156b25a2504ed27",
          "IPY_MODEL_573fe637072741cab70c37ffb6453066",
          "IPY_MODEL_05ec4470f8824abf8a09ec3aab37c954",
          "IPY_MODEL_1ea0c6db7d2242259fe387a717469d4c",
          "IPY_MODEL_eb1735f6bef24628a670d11a73e27b4b",
          "IPY_MODEL_93182842b02b4603b9eca7d38d608cc3",
          "IPY_MODEL_de3c63c62b484b10b648770da0e06c6c",
          "IPY_MODEL_cf3788edd4264889aafbc07f2ce1954f",
          "IPY_MODEL_0dea22bd85474cbf830dbb3dd00df136",
          "IPY_MODEL_c99f7a8057084055a6d691ab0745609b",
          "IPY_MODEL_6fde7b85c60c4bbbb3dec243769a327c",
          "IPY_MODEL_317877920e2e475b84d0507620cde8c4",
          "IPY_MODEL_2e05a3921f584f7dba5a27e735c588f2",
          "IPY_MODEL_97652bb17f6b45139c566c9cbf591493",
          "IPY_MODEL_f176c51ca2914d98bae857489cd55d18",
          "IPY_MODEL_0cf126f5152b4820ba5821b24b5732dc",
          "IPY_MODEL_655644c42c984aa8888bee6475fa7d2a",
          "IPY_MODEL_0acb1d2fb38b449bb26c947bac74d9ee",
          "IPY_MODEL_26139449b5e34db58fba09dc1973e81a",
          "IPY_MODEL_d5ba7bd00f5340959f5c5832bee20af2",
          "IPY_MODEL_bca4da40239546b0979d268ad10c1483",
          "IPY_MODEL_3fa32e4fde704851bbe4880ece28049d",
          "IPY_MODEL_288186f44eaa4ab5a2608cfef144fb28",
          "IPY_MODEL_b977c1bb478c4bb5a2621c6ae8a92d51",
          "IPY_MODEL_39b9de3f00da444aa05510df696152e7",
          "IPY_MODEL_427c37966c734da4b3c70f5a1dd11d98",
          "IPY_MODEL_5daaba0b162d4dc1bc8f03cb7cf53cac",
          "IPY_MODEL_7e5971b894204e5ca2171e326fddd8bd",
          "IPY_MODEL_e7a4e753848640ed9010a1fa44952025",
          "IPY_MODEL_6abda929bff348cdbe024543e381d68f",
          "IPY_MODEL_62fc4261b0454178894eadcb221fb1c3",
          "IPY_MODEL_c949f92428bf42a8a59eba9786ac7081",
          "IPY_MODEL_c07dcbc686b448a29c4b185311ed90a2",
          "IPY_MODEL_5f6d43507a2d4f6184661bcf2a8209df",
          "IPY_MODEL_5083301323184a558584bc1bc89d28b6",
          "IPY_MODEL_cf38830ca9e8468fb3532be2485a6df8",
          "IPY_MODEL_3b1a2d7eb3664fd4a49aa26fbfb5c746",
          "IPY_MODEL_374607f2b42a4ba9b0e85ff80f1b2633",
          "IPY_MODEL_44869485dea34e3d9d468069ffc091dd",
          "IPY_MODEL_651c472fe5af4094bcfe36df4ce863b5",
          "IPY_MODEL_22153653f4984b0b8da56dad4ff0813d",
          "IPY_MODEL_2572920d10054b4c984dd36219f9d0d3",
          "IPY_MODEL_b9d3cc3acb684ed1aff48aaa0beb4998"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_658a202445614f409e2fe1822dde14c9",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_ed33541d79c94b989c7a8fff39673e02",
        "zoom": 6
      }
    },
    "a1c4ea5e51854d239358398402503840": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "1ed483ca806440f68427478f9a51454a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.1061917162",
          " 2.53638704269"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb85b1c6bc724dbfaed895f3bf89340a",
        "title": "Vers REQUISTA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concession du service public de l'Eau Potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7ed366594414f2eab3840d51e5d3612": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afa9d0034d8b43b183aea171b001547b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb85b1c6bc724dbfaed895f3bf89340a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7ed366594414f2eab3840d51e5d3612",
        "style": "IPY_MODEL_afa9d0034d8b43b183aea171b001547b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129441\" target=\"_blank\"> 19-129441</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP DES RIVES DU TARN<br>\n        <b>Ville :</b> REQUISTA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession du service public de l'Eau Potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129441\" target=\"_blank\"> 19-129441</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22037b83ad3047db861d379535ddb654": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5239854581",
          " 5.24996424883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d587d15b3c14b08960ea8964cbbfdb9",
        "title": "Vers VELAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction de gradins dans le gymnase Albert Camus \u00e0 Velaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "555bed2019c74e56bc621d35ee0bae92": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9e0e3084c7e4e92b07c7e7a782cf29c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d587d15b3c14b08960ea8964cbbfdb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_555bed2019c74e56bc621d35ee0bae92",
        "style": "IPY_MODEL_a9e0e3084c7e4e92b07c7e7a782cf29c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132953\" target=\"_blank\"> 19-132953</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Velaux<br>\n        <b>Ville :</b> VELAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage m\u00e9tallique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de gradins dans le gymnase Albert Camus \u00e0 Velaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132953\" target=\"_blank\"> 19-132953</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49f70668db9542ceb9e4917f7de375ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2154597119",
          " -0.400916151699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_601b9fff79794e8f87e01ee0b8e37cd0",
        "title": "Vers Saint-contest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \u00c9quipement en bollards de terre du quai de Normandie - Port de Cherbourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43a6992fa5724a939eb7f38670572823": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "919ce8455ae44f32b8e801f696fc4809": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "601b9fff79794e8f87e01ee0b8e37cd0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43a6992fa5724a939eb7f38670572823",
        "style": "IPY_MODEL_919ce8455ae44f32b8e801f696fc4809",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132532\" target=\"_blank\"> 19-132532</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ports Normands Associ\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-contest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Installation portuaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9quipement en bollards de terre du quai de Normandie - Port de Cherbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132532\" target=\"_blank\"> 19-132532</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12dac048c681405d96479b586c6b8bb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2154597119",
          " -0.400916151699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d285a6eb060547008d30fa08ac2c707a",
        "title": "Vers Saint-contest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: S\u00e9curisation de l'amarrage du navire YEATS - Port de Cherbourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be3b29ac806b400c9c5866f2055a770e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf5f33f56c79450594d8e3956136f059": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d285a6eb060547008d30fa08ac2c707a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be3b29ac806b400c9c5866f2055a770e",
        "style": "IPY_MODEL_bf5f33f56c79450594d8e3956136f059",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132529\" target=\"_blank\"> 19-132529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ports Normands Associ\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-contest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Installation portuaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9curisation de l'amarrage du navire YEATS - Port de Cherbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132529\" target=\"_blank\"> 19-132529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8dfcbe04e3446ae82a9770d5bce5196": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3388300285",
          " 4.99779516001"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ea1152f44b64ce9a0e1c657580ac4f6",
        "title": "Vers Talant :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance des moyens de lutte contre l'incendie..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49a7ed0a524042e68e380786bc8e45c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdc4da67cfba43b4bf1a589749d21575": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ea1152f44b64ce9a0e1c657580ac4f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49a7ed0a524042e68e380786bc8e45c2",
        "style": "IPY_MODEL_fdc4da67cfba43b4bf1a589749d21575",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132591\" target=\"_blank\"> 19-132591</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Talant<br>\n        <b>Ville :</b> Talant<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Extincteur', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des moyens de lutte contre l'incendie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132591\" target=\"_blank\"> 19-132591</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f53db81773e446d94761afd1b98427c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1860837585",
          " -2.5859903316"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8244296642a54cddaf2c969a7d4ea34b",
        "title": "Vers PLEMET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "301e905c25db4df18b12c53ad87d30d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b010ba0857034c5c93af12b711f5acfa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8244296642a54cddaf2c969a7d4ea34b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_301e905c25db4df18b12c53ad87d30d5",
        "style": "IPY_MODEL_b010ba0857034c5c93af12b711f5acfa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132397\" target=\"_blank\"> 19-132397</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> PLEMET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132397\" target=\"_blank\"> 19-132397</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c8f69ca666a4e03bcf0de839624ee78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1798510762",
          " -2.49181773591"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64c9637c72f1411497a572cde3f2d08b",
        "title": "Vers Merdrignac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fc577b36865407090d5bd8de37367d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f571df9fae7458c8e3dca254ac0a122": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64c9637c72f1411497a572cde3f2d08b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fc577b36865407090d5bd8de37367d1",
        "style": "IPY_MODEL_5f571df9fae7458c8e3dca254ac0a122",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132402\" target=\"_blank\"> 19-132402</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Merdrignac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132402\" target=\"_blank\"> 19-132402</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4cc2ea63b9a74c0592861daea7c6ae9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3680932326",
          " 2.21561135415"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a49500785978483aa66b9ecfacf9f7bf",
        "title": "Vers Boussac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de location-entretien du linge plat pour les EHPAD de Boussac et de Ch\u00e2telus.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63f33498a2a64014b1cc2282a7f11439": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4c9f10425e54fa58580434be1d9ea88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a49500785978483aa66b9ecfacf9f7bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63f33498a2a64014b1cc2282a7f11439",
        "style": "IPY_MODEL_d4c9f10425e54fa58580434be1d9ea88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132573\" target=\"_blank\"> 19-132573</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23', '3', '19', '87', '36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD EUGENE ROMAINE<br>\n        <b>Ville :</b> Boussac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de location-entretien du linge plat pour les EHPAD de Boussac et de Ch\u00e2telus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132573\" target=\"_blank\"> 19-132573</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "566bd33e932a41bea534777626801c5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5444015671",
          " 0.965624918469"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c527ae50773841d2a1c7b81085a2872b",
        "title": "Vers LA COQUILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \u00c9LABORATION ET R\u00c9ALISATION D'ANIMATIONS SCOLAIRES DANS LE CADRE DU PROGRAMME D'\u00c9DUCATION AU TERRITOIRE DU PARC NATUREL R\u00c9GIONAL P\u00c9RIGORD-LIMOUSIN - 2019-2020 \" LES EXPLORATEURS DU PARC \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96632a4b07f44821b6f76b196dd1bf0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8d51f139bb4488c85c6f091ff1c7781": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c527ae50773841d2a1c7b81085a2872b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96632a4b07f44821b6f76b196dd1bf0c",
        "style": "IPY_MODEL_f8d51f139bb4488c85c6f091ff1c7781",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132802\" target=\"_blank\"> 19-132802</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24', '87', '16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PNR P\u00e9rigord-Limousin<br>\n        <b>Ville :</b> LA COQUILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9LABORATION ET R\u00c9ALISATION D'ANIMATIONS SCOLAIRES DANS LE CADRE DU PROGRAMME D'\u00c9DUCATION AU TERRITOIRE DU PARC NATUREL R\u00c9GIONAL P\u00c9RIGORD-LIMOUSIN - 2019-2020 \" LES EXPLORATEURS DU PARC \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132802\" target=\"_blank\"> 19-132802</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37226de0526f4736b2309679d64e4de8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2553872249",
          " 6.01948696494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2573ed9b05d94cbfb071dd218c34bb74",
        "title": "Vers Besancon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le barrage du lac Saint Point joue un r\u00f4le strat\u00e9gique sur le Haut Doubs pour assurer \u00e0 la fois le soutien d'\u00e9tiage, vu le risque d'assec \u00e0 l'aval, et l'alimentation en eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c08a0bb22ec7419ca7069720ada3c2ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e74edeb8184a4dbfadb20ecefba2853a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2573ed9b05d94cbfb071dd218c34bb74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c08a0bb22ec7419ca7069720ada3c2ee",
        "style": "IPY_MODEL_e74edeb8184a4dbfadb20ecefba2853a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132486\" target=\"_blank\"> 19-132486</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '21', '69', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT du Doubs<br>\n        <b>Ville :</b> Besancon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'G\u00e9nie civil', 'Ouvrage hydraulique', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le barrage du lac Saint Point joue un r\u00f4le strat\u00e9gique sur le Haut Doubs pour assurer \u00e0 la fois le soutien d'\u00e9tiage, vu le risque d'assec \u00e0 l'aval, et l'alimentation en eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132486\" target=\"_blank\"> 19-132486</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66749701ccd64130b00de3f1db734dca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4471464884",
          " 1.50570610616"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b8403c0a64f4e59a502d2167cc16d4e",
        "title": "Vers Chartres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'oxyg\u00e8ne m\u00e9dicinal comprim\u00e9 \u00e0 200 bars, location des contenants (bouteilles de 1 et 3 m3).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15d8ef1c8e17401484d5cfafc02c502e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "846c137d35d140c9a6dc3de93b93bf4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b8403c0a64f4e59a502d2167cc16d4e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15d8ef1c8e17401484d5cfafc02c502e",
        "style": "IPY_MODEL_846c137d35d140c9a6dc3de93b93bf4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130643\" target=\"_blank\"> 19-130643</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S. d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> Chartres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'oxyg\u00e8ne m\u00e9dicinal comprim\u00e9 \u00e0 200 bars, location des contenants (bouteilles de 1 et 3 m3)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130643\" target=\"_blank\"> 19-130643</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "52ace321ae58468c9523e8ab1487e70c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4307008294",
          " -4.39621450084"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_571af34bad134224960ae29ef4772ec6",
        "title": "Vers Guipavas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9dbad902553a4e65a01c34cc1591df6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6dca2a6228394e77b81b3bda0e5e8541": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "571af34bad134224960ae29ef4772ec6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9dbad902553a4e65a01c34cc1591df6f",
        "style": "IPY_MODEL_6dca2a6228394e77b81b3bda0e5e8541",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132403\" target=\"_blank\"> 19-132403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Guipavas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132403\" target=\"_blank\"> 19-132403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27023231ec3947e59f92ef1c8756f5c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9145982171",
          " 4.42394747626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b66e21794354b23a1e6718982516c5f",
        "title": "Vers Marguerittes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation des arriv\u00e9es d'eau froide, eau chaude et chauffage de la R\u00e9sidence Autonomie ' Le Colombier'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7690649c33824e29adbf483bc260eeb8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb7509787fca4699a129f030319f2e75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b66e21794354b23a1e6718982516c5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7690649c33824e29adbf483bc260eeb8",
        "style": "IPY_MODEL_eb7509787fca4699a129f030319f2e75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132890\" target=\"_blank\"> 19-132890</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MARGUERITTES<br>\n        <b>Ville :</b> Marguerittes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des arriv\u00e9es d'eau froide, eau chaude et chauffage de la R\u00e9sidence Autonomie ' Le Colombier'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132890\" target=\"_blank\"> 19-132890</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f6b24b7b4a4453980f85caf88ce1b18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4808986734",
          " 1.13693209455"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24088fc3964a4733bd4254c0749ef049",
        "title": "Vers FONSORBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation du p\u00f4le restauration et p\u00e9riscolaire du groupe scolaire du Tr\u00e9pad\u00e9 -Relance des lots 1,3,4,5,6,9,10.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13860d2ae83f46018471cc0335f47278": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "243a69113a174a3e89416de6d3787f42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24088fc3964a4733bd4254c0749ef049": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13860d2ae83f46018471cc0335f47278",
        "style": "IPY_MODEL_243a69113a174a3e89416de6d3787f42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132956\" target=\"_blank\"> 19-132956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FONSORBES<br>\n        <b>Ville :</b> FONSORBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du p\u00f4le restauration et p\u00e9riscolaire du groupe scolaire du Tr\u00e9pad\u00e9 -Relance des lots 1,3,4,5,6,9,10<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132956\" target=\"_blank\"> 19-132956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b07dd24de0e4d0184793cf9629becac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8094507679",
          " -0.472244925995"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aab590b9fc524de19397771d458ecb99",
        "title": "Vers LATRESNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La conception, la cr\u00e9ation, la fabrication et la livraison cl\u00e9 en main des 3 modules mobiles destin\u00e9s \u00e0 l'am\u00e9nagement de l'\" Avion des m\u00e9tiers \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35fcc90910c7454e9fd1207cd963e3e4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "18c228aef7bf4ed38c5738c0b13e2d88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aab590b9fc524de19397771d458ecb99": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35fcc90910c7454e9fd1207cd963e3e4",
        "style": "IPY_MODEL_18c228aef7bf4ed38c5738c0b13e2d88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132870\" target=\"_blank\"> 19-132870</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AEROCAMPUS AQUITAINE<br>\n        <b>Ville :</b> LATRESNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['A\u00e9ronautique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La conception, la cr\u00e9ation, la fabrication et la livraison cl\u00e9 en main des 3 modules mobiles destin\u00e9s \u00e0 l'am\u00e9nagement de l'\" Avion des m\u00e9tiers \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132870\" target=\"_blank\"> 19-132870</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06fd28eff49746d09c4ef0fc7e869fed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6835011433",
          " 3.59259437611"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6d1713a27e8b4b8994b6b129f319705f",
        "title": "Vers Gignac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration - commune de Vend\u00e9mian.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "962d9b8ed9db487090b0ffda4bfb6403": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b20ea728138248a8bb9242d3abc8b7ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6d1713a27e8b4b8994b6b129f319705f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_962d9b8ed9db487090b0ffda4bfb6403",
        "style": "IPY_MODEL_b20ea728138248a8bb9242d3abc8b7ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132647\" target=\"_blank\"> 19-132647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> Gignac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration - commune de Vend\u00e9mian<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132647\" target=\"_blank\"> 19-132647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d5bc1793f934582a3b8ac8d96e9e177": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3605776007",
          " 3.54718963761"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_761ba7b6fe564333813948970ddd5de8",
        "title": "Vers MARSEILLAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concession d'am\u00e9nagement pour la future zon d'am\u00e9nagement concert\u00e9 sur le secteur Belv\u00e8ze et Belles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf60f262066248bd818856dbddbb0e54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f03cea1f3a6489ebd3f4eb86587cf58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "761ba7b6fe564333813948970ddd5de8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf60f262066248bd818856dbddbb0e54",
        "style": "IPY_MODEL_0f03cea1f3a6489ebd3f4eb86587cf58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132610\" target=\"_blank\"> 19-132610</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marseillan<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession d'am\u00e9nagement pour la future zon d'am\u00e9nagement concert\u00e9 sur le secteur Belv\u00e8ze et Belles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132610\" target=\"_blank\"> 19-132610</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c5937317c264ee9bd571347b86e4093": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3605776007",
          " 3.54718963761"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56ae8523d44e46f69aea358ce7c5b4af",
        "title": "Vers MARSEILLAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concession d'am\u00e9nagement pour la future Zone d'Am\u00e9nagement Concert\u00e9 sur le secteur Pioch de Pire \u00e0 Marseillan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d545bc115b14affab9ec28b2099962a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1917e45c1664c9996c7c577c951ab33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56ae8523d44e46f69aea358ce7c5b4af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d545bc115b14affab9ec28b2099962a",
        "style": "IPY_MODEL_d1917e45c1664c9996c7c577c951ab33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132594\" target=\"_blank\"> 19-132594</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marseillan<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession d'am\u00e9nagement pour la future Zone d'Am\u00e9nagement Concert\u00e9 sur le secteur Pioch de Pire \u00e0 Marseillan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132594\" target=\"_blank\"> 19-132594</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "341954cf2235457187fd87e7f64877b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3976310061",
          " 3.09968408339"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be9b954d404948df91982d53fc074fac",
        "title": "Vers MARAUSSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ASSISTANCE TECHNIQUE DE RESTAURATION POUR L EHPAD DE MARAUSSAN.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da11efd4201f4f818056c92b10c6ca6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e11fa86c2a6e4902aa82dba963d668be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be9b954d404948df91982d53fc074fac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da11efd4201f4f818056c92b10c6ca6a",
        "style": "IPY_MODEL_e11fa86c2a6e4902aa82dba963d668be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132666\" target=\"_blank\"> 19-132666</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Maraussan<br>\n        <b>Ville :</b> MARAUSSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE TECHNIQUE DE RESTAURATION POUR L EHPAD DE MARAUSSAN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132666\" target=\"_blank\"> 19-132666</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd4689458d80416ca69ef62028f517be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5855297709",
          " 3.74922617626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea91dc42b2c64c69aae1187b39b22c93",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mandat de maitrise d'oeuvre pour l'extension et le r\u00e9am\u00e9nagement de locaux existants du centre de secours de Cazouls Les B\u00e9ziers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9d27629d7d7422d99e7a3d37d388f2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0134575e1b048f9b88085165a758196": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea91dc42b2c64c69aae1187b39b22c93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9d27629d7d7422d99e7a3d37d388f2d",
        "style": "IPY_MODEL_f0134575e1b048f9b88085165a758196",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132920\" target=\"_blank\"> 19-132920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mandat de maitrise d'oeuvre pour l'extension et le r\u00e9am\u00e9nagement de locaux existants du centre de secours de Cazouls Les B\u00e9ziers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132920\" target=\"_blank\"> 19-132920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fc76fdb721c4bab888ff3c2abf2eaba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5855297709",
          " 3.74922617626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1ef81ec86ce433086897741c5a12778",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension et r\u00e9am\u00e9nagement du b\u00e2timent des services techniques \u00e0 la Direction D\u00e9partementale du Service d'Incendie et de Secours de l'H\u00e9rault.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e1460bb053943afbcfddaefc005a4a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "712efc8ba28d4d10813688472ef84df5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1ef81ec86ce433086897741c5a12778": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e1460bb053943afbcfddaefc005a4a6",
        "style": "IPY_MODEL_712efc8ba28d4d10813688472ef84df5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132951\" target=\"_blank\"> 19-132951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension et r\u00e9am\u00e9nagement du b\u00e2timent des services techniques \u00e0 la Direction D\u00e9partementale du Service d'Incendie et de Secours de l'H\u00e9rault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132951\" target=\"_blank\"> 19-132951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "921e0d87502d4cb2a1e3566dd3ddc855": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5855297709",
          " 3.74922617626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e72ab0befeb04c4bb9c91a077a2058bd",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un tracteur routier d'occasion.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d477cff493b748edbc2fe478bafff3ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8be210203cae41afbf2cb376480028a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e72ab0befeb04c4bb9c91a077a2058bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d477cff493b748edbc2fe478bafff3ad",
        "style": "IPY_MODEL_8be210203cae41afbf2cb376480028a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132919\" target=\"_blank\"> 19-132919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un tracteur routier d'occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132919\" target=\"_blank\"> 19-132919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fde835a592b0419498aa567da6cd67ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5855297709",
          " 3.74922617626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1f18e00da044d618535af10214cf355",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conduite des installations de chauffage, de traitement de l'air, de climatisation et de production d'eau chaude sanitaire de l'ensemble des b\u00e2timents du SDIS 34.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ebb14e9b401149f59d8686fb1fd2d755": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb6d58d5a741403eaaed160a99b40243": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1f18e00da044d618535af10214cf355": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ebb14e9b401149f59d8686fb1fd2d755",
        "style": "IPY_MODEL_bb6d58d5a741403eaaed160a99b40243",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132935\" target=\"_blank\"> 19-132935</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Climatisation', 'Maintenance', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conduite des installations de chauffage, de traitement de l'air, de climatisation et de production d'eau chaude sanitaire de l'ensemble des b\u00e2timents du SDIS 34<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132935\" target=\"_blank\"> 19-132935</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11a3509dcdc54550ac43c2e590e4e423": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4755754459",
          " -1.66143618132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9486208d832e46ae89f4e818292478ef",
        "title": "Vers Dol de bretagne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les services de restauration du pouvoir adjudicateur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33ff4bc98a56427daf417f0549c18bc0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0039935382c644bea6e66c94b022a41d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9486208d832e46ae89f4e818292478ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33ff4bc98a56427daf417f0549c18bc0",
        "style": "IPY_MODEL_0039935382c644bea6e66c94b022a41d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132401\" target=\"_blank\"> 19-132401</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Dol de bretagne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les services de restauration du pouvoir adjudicateur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132401\" target=\"_blank\"> 19-132401</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e9bf5d5712084fe89d8349089ae77da5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4755754459",
          " -1.66143618132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_efe5809b5dae43b0a1e9f1bb13f53e0d",
        "title": "Vers DOL DE BRETAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE DEMOLITION BATIMENT ET CONSTRUCTION PARKING DE LA TOUR RUE CHATEAUBRIAND.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5edb252265d442d8c44e11bcafbc799": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b0a1e451cd14b47a6133d097734fa2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "efe5809b5dae43b0a1e9f1bb13f53e0d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5edb252265d442d8c44e11bcafbc799",
        "style": "IPY_MODEL_5b0a1e451cd14b47a6133d097734fa2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132509\" target=\"_blank\"> 19-132509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE DOL DE BRETAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> DOL DE BRETAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Eclairage public', 'Electricit\u00e9 (travaux)', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE DEMOLITION BATIMENT ET CONSTRUCTION PARKING DE LA TOUR RUE CHATEAUBRIAND<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132509\" target=\"_blank\"> 19-132509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f60330055cb450dad90988f1c9a3172": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8664822009",
          " 1.77844723224"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4ed88d617c5426195e354265da0fff5",
        "title": "Vers Montierchaume :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'entretien dans les centres d'incendie et de secours de l'indre (ge - gr 2019).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e454e95594f4770953d8dbd81da60d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0abd0dc024dc4466985393bc207ff581": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4ed88d617c5426195e354265da0fff5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e454e95594f4770953d8dbd81da60d3",
        "style": "IPY_MODEL_0abd0dc024dc4466985393bc207ff581",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132571\" target=\"_blank\"> 19-132571</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d'Administration du SDIS 36<br>\n        <b>Ville :</b> Montierchaume<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Isolation', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallurgie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien dans les centres d'incendie et de secours de l'indre (ge - gr 2019)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132571\" target=\"_blank\"> 19-132571</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b318d36ec2a43769d88efddf7c84c77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2404359595",
          " 0.42271429375"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5482b9e5a96d4a27b0e873a319a2672e",
        "title": "Vers AZAY-LE-RIDEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISE AUX NORMES ACCESSIBILITE MULTISITES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "195f658c1a49403d86507bf852d2acf6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6136b6e5bda04a6eab79663d88fa356a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5482b9e5a96d4a27b0e873a319a2672e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_195f658c1a49403d86507bf852d2acf6",
        "style": "IPY_MODEL_6136b6e5bda04a6eab79663d88fa356a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133017\" target=\"_blank\"> 19-133017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE<br>\n        <b>Ville :</b> AZAY-LE-RIDEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE AUX NORMES ACCESSIBILITE MULTISITES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133017\" target=\"_blank\"> 19-133017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7edc984be4324981b1b3b83b9080aeea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.55692328",
          " 6.01610878304"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aadbc47431f249778c49641f59e22812",
        "title": "Vers Morez - hauts de bienne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: syndicat mixte du haut jura - r\u00e9habilitation de la piscine de morbier et r\u00e9alisation d'une chaufferie bois.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "499e1d682dd942758aafa7e8335e91bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db5d90ed1b7e454cb0dc89716f79caa2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aadbc47431f249778c49641f59e22812": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_499e1d682dd942758aafa7e8335e91bb",
        "style": "IPY_MODEL_db5d90ed1b7e454cb0dc89716f79caa2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112174\" target=\"_blank\"> 19-112174</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte du Haut Jura<br>\n        <b>Ville :</b> Morez - hauts de bienne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> syndicat mixte du haut jura - r\u00e9habilitation de la piscine de morbier et r\u00e9alisation d'une chaufferie bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112174\" target=\"_blank\"> 19-112174</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e4534691a074956ab189bd3a6c57c1d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.559004732",
          " -0.610454626162"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f4d6d00cfdb4acb81c1aea8d3d1ceb2",
        "title": "Vers Hagetmau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: risques statutaires CNRACL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62388b57561a4b0ba59da060d822470a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "945158750c324f8bb9d5d411e6e6ab0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f4d6d00cfdb4acb81c1aea8d3d1ceb2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62388b57561a4b0ba59da060d822470a",
        "style": "IPY_MODEL_945158750c324f8bb9d5d411e6e6ab0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132422\" target=\"_blank\"> 19-132422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS HAGETMAU<br>\n        <b>Ville :</b> Hagetmau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> risques statutaires CNRACL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132422\" target=\"_blank\"> 19-132422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6c0f7be50674a53946f741e30a85133": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6337713111",
          " 1.37369539893"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c99c7533f9ee4aa08ba5ff89aa664aaf",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "785c7a7b5df74ba1bd3a55df23273cec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1675f2bc539d43f18f10cbaa0401f47e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c99c7533f9ee4aa08ba5ff89aa664aaf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_785c7a7b5df74ba1bd3a55df23273cec",
        "style": "IPY_MODEL_1675f2bc539d43f18f10cbaa0401f47e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132819\" target=\"_blank\"> 19-132819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL STATIONEO<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132819\" target=\"_blank\"> 19-132819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dbfdf420dc9b4efca25763036f160845": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2120137336",
          " -1.46246852595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2bd2f8ac1dec41ba8b1ee8acb4f79e85",
        "title": "Vers Basse-Goulaine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: extension de la salle paul bouin \u00e0 basse-goulaine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34ca7b48e7c44b2285f3ec20f303838b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7630e6ba94734be0858b77eb90bea1c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2bd2f8ac1dec41ba8b1ee8acb4f79e85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34ca7b48e7c44b2285f3ec20f303838b",
        "style": "IPY_MODEL_7630e6ba94734be0858b77eb90bea1c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132840\" target=\"_blank\"> 19-132840</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Basse-Goulaine<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-Goulaine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Audiovisuel', 'B\u00e2timent', 'Bois', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', 'Menuiserie', 'Mobilier', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension de la salle paul bouin \u00e0 basse-goulaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132840\" target=\"_blank\"> 19-132840</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14578f316fc74a5e8dc6194c2863c8b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4628210409",
          " -1.76789479614"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3bb76938cb324922bccaf8324e3bbb96",
        "title": "Vers Blain :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs et de s\u00e9curisation du site des transports \u00e0 BLAIN.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "058a2853f54546fb82c755883dfe6f9a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37330bb10a7e453586215f3e7cc0f3e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3bb76938cb324922bccaf8324e3bbb96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_058a2853f54546fb82c755883dfe6f9a",
        "style": "IPY_MODEL_37330bb10a7e453586215f3e7cc0f3e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132910\" target=\"_blank\"> 19-132910</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes de la R\u00e9gion de Blain<br>\n        <b>Ville :</b> Blain<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Etude', 'Signalisation', 'Terrassement', 'Voirie', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs et de s\u00e9curisation du site des transports \u00e0 BLAIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132910\" target=\"_blank\"> 19-132910</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "576a9e116af2473bacd50c63fcbc5cc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8828634214",
          " 1.91610357477"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7b2f52e3dd143bcb234a7e66ed3cc61",
        "title": "Vers Orleans :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et maintenance de ces installation pour les b\u00e2timents SEGLAS et TILLEULS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "560a1e5b66574a3d862064e7ec4cafa6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7b1048a06e6434d9705a8794e9d27dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7b2f52e3dd143bcb234a7e66ed3cc61": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_560a1e5b66574a3d862064e7ec4cafa6",
        "style": "IPY_MODEL_e7b1048a06e6434d9705a8794e9d27dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132715\" target=\"_blank\"> 19-132715</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER REGIONAL D ORLEANS<br>\n        <b>Ville :</b> Orleans<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et maintenance de ces installation pour les b\u00e2timents SEGLAS et TILLEULS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132715\" target=\"_blank\"> 19-132715</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87e495f330924eab8b016e3a6103b4d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.836250282",
          " 2.03008361702"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e70bca3d4d3b46e0bde87c5cb7ca3fb0",
        "title": "Vers Sandillon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Curage des r\u00e9seaux d'eaux us\u00e9es et d'eaux pluviales.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f434a5331644ab2b4a69a2c6cc51a18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea21fdabf04244339f821254223be9f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e70bca3d4d3b46e0bde87c5cb7ca3fb0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f434a5331644ab2b4a69a2c6cc51a18",
        "style": "IPY_MODEL_ea21fdabf04244339f821254223be9f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132675\" target=\"_blank\"> 19-132675</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sandillon<br>\n        <b>Ville :</b> Sandillon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Curage des r\u00e9seaux d'eaux us\u00e9es et d'eaux pluviales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132675\" target=\"_blank\"> 19-132675</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f5ced4d862646439fe0ed8d02cf1eb4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3588616971",
          " -0.568969169001"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a23f9191b0f146c2acf24d6a00658dc8",
        "title": "Vers M\u00fbrs Erign\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux confortatifs et de s\u00e9curisation de la falaise de la Roche de M\u00fbrs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b60151649545416abec5403c6606d974": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a863fcc0b2c4476fb1d5ce5bc6bb9255": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a23f9191b0f146c2acf24d6a00658dc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b60151649545416abec5403c6606d974",
        "style": "IPY_MODEL_a863fcc0b2c4476fb1d5ce5bc6bb9255",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132539\" target=\"_blank\"> 19-132539</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de M\u00fbrs Erign\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00fbrs Erign\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Protection, chutes de pierres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux confortatifs et de s\u00e9curisation de la falaise de la Roche de M\u00fbrs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132539\" target=\"_blank\"> 19-132539</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69fce540b51e4d5cb9aab16bf74e716d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2514906066",
          " 4.0402302322"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6e894b4d3e84571aaba16d73e7273bd",
        "title": "Vers Reims cedex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Diagnostic avant d\u00e9molition de la Polyclinique Saint Andr\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7901e4f81f264232b0d8d38b9bbc5f94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c1b9db964c747eebfbb8cc6a5de203b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6e894b4d3e84571aaba16d73e7273bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7901e4f81f264232b0d8d38b9bbc5f94",
        "style": "IPY_MODEL_4c1b9db964c747eebfbb8cc6a5de203b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132535\" target=\"_blank\"> 19-132535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agencia<br>\n        <b>Ville :</b> Reims cedex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (diagnostic)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostic avant d\u00e9molition de la Polyclinique Saint Andr\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132535\" target=\"_blank\"> 19-132535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e6deef9e15942009d7b865999dfca3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8438751454",
          " 5.62186076093"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7ee2570b0d04a0893e01e563e3fb1cb",
        "title": "Vers Saint-mihiel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en accessibilit\u00e9 de la Mairie de Saint-Mihiel tranche 1Place des moines - 55300 SAINT-MIHIEL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1a5532abea74c57bfe298c68bcdb42e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d87ac762e698438eb9a2642536e5b642": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7ee2570b0d04a0893e01e563e3fb1cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1a5532abea74c57bfe298c68bcdb42e",
        "style": "IPY_MODEL_d87ac762e698438eb9a2642536e5b642",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132708\" target=\"_blank\"> 19-132708</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Mihiel<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-mihiel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 de la Mairie de Saint-Mihiel tranche 1Place des moines - 55300 SAINT-MIHIEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132708\" target=\"_blank\"> 19-132708</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e82c04a4f7d41e7a6909babb9fc3da1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7159229255",
          " -3.39111373247"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49df160731e849eb89dfd5836cac0017",
        "title": "Vers larmor-plage :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de valorisation de la voirie \u00e0 larmor-plage - march\u00e9 \u00e0 bons de commande, mono attributaire - ppi.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b483dfaf819417c9b7d1772010f559f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "948eb6b0ec414c6ba8818ec34b5b490a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49df160731e849eb89dfd5836cac0017": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b483dfaf819417c9b7d1772010f559f",
        "style": "IPY_MODEL_948eb6b0ec414c6ba8818ec34b5b490a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132937\" target=\"_blank\"> 19-132937</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Larmor-plage<br>\n        <b>Ville :</b> larmor-plage<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de valorisation de la voirie \u00e0 larmor-plage - march\u00e9 \u00e0 bons de commande, mono attributaire - ppi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132937\" target=\"_blank\"> 19-132937</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce599faefd4f4c8fa1f9081e27934f71": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1472818466",
          " -2.92787554336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d3392546f4d488f9eeb1905bf7a91c6",
        "title": "Vers Pontivy Cedex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE PRODUITS D'ENTRETIEN, D'HYGIENE ET DE PETITS MATERIELS POUR LES EHPAD LIOT ET PASCOT (2020-2022).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4aba63fa36aa4871b9bde5939494bafb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6a7891c6f7541d5b86667acdd3fad2c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d3392546f4d488f9eeb1905bf7a91c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4aba63fa36aa4871b9bde5939494bafb",
        "style": "IPY_MODEL_b6a7891c6f7541d5b86667acdd3fad2c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132593\" target=\"_blank\"> 19-132593</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> Pontivy Cedex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRODUITS D'ENTRETIEN, D'HYGIENE ET DE PETITS MATERIELS POUR LES EHPAD LIOT ET PASCOT (2020-2022)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132593\" target=\"_blank\"> 19-132593</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d646574dee04374a05f66bc9ae44fa3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7303087589",
          " -3.32842997885"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb72878e3aa240a9bc4609016f274f84",
        "title": "Vers Locmiqu\u00e9lic :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de services en assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f50f878f64674cde9fd61d829b7269e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75b0bc16a8384678a679d1336964add0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb72878e3aa240a9bc4609016f274f84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f50f878f64674cde9fd61d829b7269e8",
        "style": "IPY_MODEL_75b0bc16a8384678a679d1336964add0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132768\" target=\"_blank\"> 19-132768</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LOCMIQUELIC<br>\n        <b>Ville :</b> Locmiqu\u00e9lic<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services en assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132768\" target=\"_blank\"> 19-132768</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea8107bdb02c457399f04670c7090ec0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7576127729",
          " 6.62184289204"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c81f950049894895a3f241bad620efa6",
        "title": "Vers VIC-SUR-SEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux dans le cadre de la r\u00e9novation de la Salle des Carmes, la cr\u00e9ation d'une cuisine, la cr\u00e9ation d'un espace sc\u00e9nique, le traitement des performances acoustiques, les mises au.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe934374e8f145428b19ba307def8840": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7da680956484f189f48acd2e0145469": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c81f950049894895a3f241bad620efa6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe934374e8f145428b19ba307def8840",
        "style": "IPY_MODEL_c7da680956484f189f48acd2e0145469",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132989\" target=\"_blank\"> 19-132989</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Vic-sur-seille<br>\n        <b>Ville :</b> VIC-SUR-SEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux dans le cadre de la r\u00e9novation de la Salle des Carmes, la cr\u00e9ation d'une cuisine, la cr\u00e9ation d'un espace sc\u00e9nique, le traitement des performances acoustiques, les mises au<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132989\" target=\"_blank\"> 19-132989</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c93811a3f18d48baaed98cbd15396ee0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7096656233",
          " 3.09529083038"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34f4b8b26da54ff1a8707ece8c5cc94b",
        "title": "Vers Bondues :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de voiries sur la commune de Bondues.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20a601e7f0984982aa39a37a032ae181": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08605ecf423140ec99dc6c0d2588062c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34f4b8b26da54ff1a8707ece8c5cc94b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20a601e7f0984982aa39a37a032ae181",
        "style": "IPY_MODEL_08605ecf423140ec99dc6c0d2588062c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132785\" target=\"_blank\"> 19-132785</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BONDUES<br>\n        <b>Ville :</b> Bondues<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voiries sur la commune de Bondues<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132785\" target=\"_blank\"> 19-132785</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ee9b7aa620f4173b6c6a46b9a229889": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4412986705",
          " 2.8453991397"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca4c68b19c75424da5194c70b3778bda",
        "title": "Vers Venette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'entretien de la voirie communale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fedf6b5412234b17b0bf93a240e27f44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0625d017194a46b1b88d10875b80a4a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca4c68b19c75424da5194c70b3778bda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fedf6b5412234b17b0bf93a240e27f44",
        "style": "IPY_MODEL_0625d017194a46b1b88d10875b80a4a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131819\" target=\"_blank\"> 19-131819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Venette<br>\n        <b>Ville :</b> Venette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien de la voirie communale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131819\" target=\"_blank\"> 19-131819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e306db815b3946f4bd5b58ef2d1f0353": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.6168772777",
          " 2.95323666872"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e8856ec1fc9044c9b715b45d67e84140",
        "title": "Vers Noyon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Conception, animation et r\u00e9alisation d'une \u00e9valuation finale du programme leader 2014-2020 sur les territoires de 7 GAL dans un projet de coop\u00e9ration.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5061a068bef41c7aacd2b84b7d36c6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "823d03717b9b4668aa767570d3986f23": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e8856ec1fc9044c9b715b45d67e84140": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5061a068bef41c7aacd2b84b7d36c6d",
        "style": "IPY_MODEL_823d03717b9b4668aa767570d3986f23",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132806\" target=\"_blank\"> 19-132806</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PAYS DE SOURCES ET VALLEES<br>\n        <b>Ville :</b> Noyon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Etude', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\", 'Prestations de services', 'Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, animation et r\u00e9alisation d'une \u00e9valuation finale du programme leader 2014-2020 sur les territoires de 7 GAL dans un projet de coop\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132806\" target=\"_blank\"> 19-132806</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48d4002b512c425caa60edad583398f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1762641654",
          " 2.48103481914"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14efcc62aac546ee908d37c66c228cdb",
        "title": "Vers Chantilly :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: services d'assurances pour le groupement de commandes sur le territoire de la communaute de communes de l'aire cantilienne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a1f6b57224f494c8f2e4ce7000a182a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c1ca179f3f94d8a936c1a8cd2b32a76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14efcc62aac546ee908d37c66c228cdb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a1f6b57224f494c8f2e4ce7000a182a",
        "style": "IPY_MODEL_2c1ca179f3f94d8a936c1a8cd2b32a76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132341\" target=\"_blank\"> 19-132341</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communut\u00e9 de Com de l'Aire Cantilienne<br>\n        <b>Ville :</b> Chantilly<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> services d'assurances pour le groupement de commandes sur le territoire de la communaute de communes de l'aire cantilienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132341\" target=\"_blank\"> 19-132341</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffec6fce378b45388e0d67758e165f11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2285502167",
          " 2.27982147453"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97425391e3584d9487b125a6f28f3d27",
        "title": "Vers Neuilly-en-Thelle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9alisation de prestations d'assistance juridique, de conseils juridiques et de repr\u00e9sentation en justice..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eeac361e4e444e4db4f35df0ccc773a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d577ee3dda24bcba5d239bbea314444": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97425391e3584d9487b125a6f28f3d27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eeac361e4e444e4db4f35df0ccc773a1",
        "style": "IPY_MODEL_3d577ee3dda24bcba5d239bbea314444",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121747\" target=\"_blank\"> 19-121747</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de cnes Thelloise<br>\n        <b>Ville :</b> Neuilly-en-Thelle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation de prestations d'assistance juridique, de conseils juridiques et de repr\u00e9sentation en justice.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121747\" target=\"_blank\"> 19-121747</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c634a5e5f3747ec8ddaadc10dd820aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4182625415",
          " 2.81150914933"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b8783acd8164eaf902a7067462fecf7",
        "title": "Vers Lens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Festivit\u00e9s de no\u00ebl 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e2e4d516e4444c59e190eb9349ca856": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49406841e1ad42349adbe2627258537f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b8783acd8164eaf902a7067462fecf7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e2e4d516e4444c59e190eb9349ca856",
        "style": "IPY_MODEL_49406841e1ad42349adbe2627258537f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132827\" target=\"_blank\"> 19-132827</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> Lens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9actifs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Festivit\u00e9s de no\u00ebl 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132827\" target=\"_blank\"> 19-132827</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "106c7f5b54b643849fd7aff0e48085bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2875880806",
          " 2.99003702164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5babc90c5cc24a3eb54c86c943f5c64f",
        "title": "Vers Noyelles sous bellonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Divers travaux (8 lots) pour am\u00e9nager un b\u00e2timent existant en mairie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a481e641b14f4eee87a6a86e80cb9f0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d3a6746409a47a0aa6a9818ae2cf060": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5babc90c5cc24a3eb54c86c943f5c64f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a481e641b14f4eee87a6a86e80cb9f0c",
        "style": "IPY_MODEL_9d3a6746409a47a0aa6a9818ae2cf060",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132786\" target=\"_blank\"> 19-132786</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Noyelles sous Bellonne<br>\n        <b>Ville :</b> Noyelles sous bellonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Divers travaux (8 lots) pour am\u00e9nager un b\u00e2timent existant en mairie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132786\" target=\"_blank\"> 19-132786</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "748034150efa485d816ec70f27f3e022": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4242782538",
          " 2.77291885384"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e97d6880c84646498332b35abfc224a1",
        "title": "Vers Li\u00e9vin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de contr\u00f4le \u00e0 l'entr\u00e9e de l'ar\u00e9na stade couvert de li\u00e9vin suite au march\u00e9 19a002 d\u00e9clar\u00e9 sans suite.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5fc99fdcc558441888018ff2ad68cd5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "568be1b6fec44914bdb9c516fbb1752c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e97d6880c84646498332b35abfc224a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5fc99fdcc558441888018ff2ad68cd5e",
        "style": "IPY_MODEL_568be1b6fec44914bdb9c516fbb1752c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126813\" target=\"_blank\"> 19-126813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE ARENA STADE COUVERT<br>\n        <b>Ville :</b> Li\u00e9vin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de contr\u00f4le \u00e0 l'entr\u00e9e de l'ar\u00e9na stade couvert de li\u00e9vin suite au march\u00e9 19a002 d\u00e9clar\u00e9 sans suite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126813\" target=\"_blank\"> 19-126813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62f04145bee047b1a537063b550e66e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9471124393",
          " 3.11541506144"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_404c4d1b802b4cd088beaa9b09be45f1",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 1910T FOURNITURE ET POSE DE DISPOSITIFS ANTICHUTE EN BORD DE QUAI DE D\u00c9CH\u00c8TERIES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c062e1ad7e14c50b2086c6b6d748a7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92450e03c302497eb13a5db1dd83af17": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "404c4d1b802b4cd088beaa9b09be45f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c062e1ad7e14c50b2086c6b6d748a7c",
        "style": "IPY_MODEL_92450e03c302497eb13a5db1dd83af17",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132685\" target=\"_blank\"> 19-132685</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE COLLECTE TRAITEMENT RESIDUS<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 1910T FOURNITURE ET POSE DE DISPOSITIFS ANTICHUTE EN BORD DE QUAI DE D\u00c9CH\u00c8TERIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132685\" target=\"_blank\"> 19-132685</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5dfe9291044e4a58ba6bb6658c805c41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1053670319",
          " 0.00269825078889"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_970bb4cd10214f99954fa1dd68f7fe64",
        "title": "Vers Lourdes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9alisation de 2 plages de d\u00e9p\u00f4t \u00e0 Arrens-Marsous.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee34b7680fc9454cbb72794a9fe836a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54d60654c666455783b4d49f93bf6245": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "970bb4cd10214f99954fa1dd68f7fe64": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee34b7680fc9454cbb72794a9fe836a9",
        "style": "IPY_MODEL_54d60654c666455783b4d49f93bf6245",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132982\" target=\"_blank\"> 19-132982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> POLE EQUILIBRE TERRITORIAL RUR PAYS LO<br>\n        <b>Ville :</b> Lourdes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Enrochements', 'G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9alisation de 2 plages de d\u00e9p\u00f4t \u00e0 Arrens-Marsous<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132982\" target=\"_blank\"> 19-132982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18ed343cebf642e7b156b25a2504ed27": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7744360761",
          " 4.69352659139"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7d38bccb83e4bb5a85baa21cef7cdc0",
        "title": "Vers Marcy l'\u00e9toile :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RESTAURATION COLLECTIVE DE L'INTEFP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc7a9ce8e96341fb8348d6a19541435e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "baed52ab244c4980912e7640ab806e71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7d38bccb83e4bb5a85baa21cef7cdc0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc7a9ce8e96341fb8348d6a19541435e",
        "style": "IPY_MODEL_baed52ab244c4980912e7640ab806e71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132994\" target=\"_blank\"> 19-132994</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INTEFP<br>\n        <b>Ville :</b> Marcy l'\u00e9toile<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTAURATION COLLECTIVE DE L'INTEFP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132994\" target=\"_blank\"> 19-132994</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "573fe637072741cab70c37ffb6453066": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6421717118",
          " 6.38372169869"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a83e88edbca04ac0920c3ffda696fe30",
        "title": "Vers Albertville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Renouvellement du syst\u00e8me d'appel malade pour l'EHPAD la Niv\u00e9ole \u00e0 Ugine 73400.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e1d40022c94417e876d23f64a1dae6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1bcd6db5aa3343c0a667808b7769ad65": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a83e88edbca04ac0920c3ffda696fe30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e1d40022c94417e876d23f64a1dae6a",
        "style": "IPY_MODEL_1bcd6db5aa3343c0a667808b7769ad65",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132964\" target=\"_blank\"> 19-132964</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAS ARLYSERE<br>\n        <b>Ville :</b> Albertville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement du syst\u00e8me d'appel malade pour l'EHPAD la Niv\u00e9ole \u00e0 Ugine 73400<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132964\" target=\"_blank\"> 19-132964</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05ec4470f8824abf8a09ec3aab37c954": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8968732063",
          " 6.8000932715"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_949e506374e54a1a9b327cd29e9ffd7a",
        "title": "Vers LES HOUCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 19SIVU21F AMENAGEMENT PISTE DU KANDAHAR - SECURISATION DE PISTE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84399e0e44f5475d813291918712de44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7b62d92211d40d5b7736e637b04f9cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "949e506374e54a1a9b327cd29e9ffd7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84399e0e44f5475d813291918712de44",
        "style": "IPY_MODEL_d7b62d92211d40d5b7736e637b04f9cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132676\" target=\"_blank\"> 19-132676</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVU DU DOM LES HOUCHES SAINT GERVAIS<br>\n        <b>Ville :</b> LES HOUCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19SIVU21F AMENAGEMENT PISTE DU KANDAHAR - SECURISATION DE PISTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132676\" target=\"_blank\"> 19-132676</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ea0c6db7d2242259fe387a717469d4c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9698450968",
          " 6.04498278395"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3efc6d526d4648c48f7fbc62e52e758f",
        "title": "Vers EPAGNY METZ-TESSY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "771c0e603efe434bbd227ab1469eb472": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a98ae5d2b5b94eb08669341fd5c10576": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3efc6d526d4648c48f7fbc62e52e758f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_771c0e603efe434bbd227ab1469eb472",
        "style": "IPY_MODEL_a98ae5d2b5b94eb08669341fd5c10576",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132400\" target=\"_blank\"> 19-132400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> EPAGNY METZ-TESSY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132400\" target=\"_blank\"> 19-132400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb1735f6bef24628a670d11a73e27b4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0594628782",
          " 6.17994135372"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b190ac92325e42a28274ae67e44f204d",
        "title": "Vers CRUSEILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de cr\u00e9ation d'une aire d'accueil des gens du voyage de type terrain familial.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7676f7ebff1452ba8d6d753385204a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ddd3396aa5544ae6b9413511e51b6df3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b190ac92325e42a28274ae67e44f204d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7676f7ebff1452ba8d6d753385204a8",
        "style": "IPY_MODEL_ddd3396aa5544ae6b9413511e51b6df3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132816\" target=\"_blank\"> 19-132816</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES PAYS CRUSEILLES<br>\n        <b>Ville :</b> CRUSEILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de cr\u00e9ation d'une aire d'accueil des gens du voyage de type terrain familial<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132816\" target=\"_blank\"> 19-132816</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93182842b02b4603b9eca7d38d608cc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2490325973",
          " 6.81712790779"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30560875ac8048a987dfae9c90d2b631",
        "title": "Vers CHATEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: LOCATION DE DECORS LUMINEUX POUR LES FETES DE FIN D'ANNEE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00b1b26517be4d8f858b4a3616811a23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15677c2726b846c49ec968795d226d4f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30560875ac8048a987dfae9c90d2b631": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00b1b26517be4d8f858b4a3616811a23",
        "style": "IPY_MODEL_15677c2726b846c49ec968795d226d4f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132748\" target=\"_blank\"> 19-132748</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Ch\u00e2tel<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION DE DECORS LUMINEUX POUR LES FETES DE FIN D'ANNEE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132748\" target=\"_blank\"> 19-132748</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de3c63c62b484b10b648770da0e06c6c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3477840873",
          " 1.07400763141"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fcdc5a74fb7549f98ff6c04b40dab779",
        "title": "Vers Oissel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "622f2ed5044a4d2fabe563af047f5bb4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b53fed2d3e24d3fb756c7cd11546cba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fcdc5a74fb7549f98ff6c04b40dab779": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_622f2ed5044a4d2fabe563af047f5bb4",
        "style": "IPY_MODEL_8b53fed2d3e24d3fb756c7cd11546cba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132399\" target=\"_blank\"> 19-132399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Oissel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132399\" target=\"_blank\"> 19-132399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf3788edd4264889aafbc07f2ce1954f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5339084489",
          " 2.58950755763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8834d3dbc0dd496ab15fae80e16a2553",
        "title": "Vers Le m\u00e9e sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de carburants pour les besoins des services municipaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edd0c9da247c4309bf56e2f62f684501": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2a8a97cf68a42019d986406cb002648": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8834d3dbc0dd496ab15fae80e16a2553": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edd0c9da247c4309bf56e2f62f684501",
        "style": "IPY_MODEL_b2a8a97cf68a42019d986406cb002648",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132636\" target=\"_blank\"> 19-132636</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE MEE SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> Le m\u00e9e sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburants pour les besoins des services municipaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132636\" target=\"_blank\"> 19-132636</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0dea22bd85474cbf830dbb3dd00df136": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8730701858",
          " 2.70978081313"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c08cb9587af245cb81315d54eadff43a",
        "title": "Vers Saint Thibault des Vignes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture et l'acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 ainsi que la r\u00e9alisation de prestations de services associ\u00e9s pour les sites de la commune de puissance sup.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eca944d53b5647338986d1a1a9c4df9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b07421bec764fd49dc9dbfa627bc1be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c08cb9587af245cb81315d54eadff43a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eca944d53b5647338986d1a1a9c4df9c",
        "style": "IPY_MODEL_0b07421bec764fd49dc9dbfa627bc1be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132934\" target=\"_blank\"> 19-132934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Thibault des Vignes<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Thibault des Vignes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture et l'acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 ainsi que la r\u00e9alisation de prestations de services associ\u00e9s pour les sites de la commune de puissance sup<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132934\" target=\"_blank\"> 19-132934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c99f7a8057084055a6d691ab0745609b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8073241204",
          " 1.66749054563"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94abffd4e8674b76bf66abf5cf186d93",
        "title": "Vers Maulette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation de brise soleil sur l'Espace Saint Matthieu et l'H\u00f4tel Pr\u00e9v\u00f4t\u00e9 \u00e0 Houdan (78550).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "991cbaa86fb948d6981d362b7f4b2018": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c24ea34b7624ce6950cdb7fb231db07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94abffd4e8674b76bf66abf5cf186d93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_991cbaa86fb948d6981d362b7f4b2018",
        "style": "IPY_MODEL_9c24ea34b7624ce6950cdb7fb231db07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132635\" target=\"_blank\"> 19-132635</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com. de communes du Pays Houdanais<br>\n        <b>Ville :</b> Maulette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation de brise soleil sur l'Espace Saint Matthieu et l'H\u00f4tel Pr\u00e9v\u00f4t\u00e9 \u00e0 Houdan (78550)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132635\" target=\"_blank\"> 19-132635</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6fde7b85c60c4bbbb3dec243769a327c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6842952632",
          " 1.90243823035"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75cab35752e1485b93ba6d1e101f539d",
        "title": "Vers AUFFARGIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 public de travaux de cr\u00e9ation d'assainissement rue de la Chicane pour la commune d'Auffargis (78).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0457ed86b928489f9f8300c423b7b6e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3250dd4dc5924ab3924d0c2dc711e6fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75cab35752e1485b93ba6d1e101f539d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0457ed86b928489f9f8300c423b7b6e8",
        "style": "IPY_MODEL_3250dd4dc5924ab3924d0c2dc711e6fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133010\" target=\"_blank\"> 19-133010</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AUFFARGIS<br>\n        <b>Ville :</b> AUFFARGIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de cr\u00e9ation d'assainissement rue de la Chicane pour la commune d'Auffargis (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133010\" target=\"_blank\"> 19-133010</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "317877920e2e475b84d0507620cde8c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2310672583",
          " 0.110650290356"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc308ada6b8c409f879fc5e9f538ab3c",
        "title": "Vers Lezay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "680e1440d240440b81a312c73faabac5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5d8d7cd10ac4b68a90df9902264cd2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc308ada6b8c409f879fc5e9f538ab3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_680e1440d240440b81a312c73faabac5",
        "style": "IPY_MODEL_e5d8d7cd10ac4b68a90df9902264cd2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132398\" target=\"_blank\"> 19-132398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Proclub<br>\n        <b>Ville :</b> Lezay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet la fourniture de denr\u00e9es pour le(s) service(s) de restauration du pouvoir adjudicateur Les caract\u00e9ristiques techniques devront r\u00e9pondre aux prescriptions du CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132398\" target=\"_blank\"> 19-132398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e05a3921f584f7dba5a27e735c588f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f0f77e8821b4dc3abe6cd8b5be89f55",
        "title": "Vers Saint-J\u00e9ury :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise en oeuvre d'une solution de type 'r\u00e9p\u00e9teur gsm' pour un b\u00e2timent de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de l'albigeois..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a615aea449c344dbaa0bad52e6cf2a40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26138c63b4ec47588fb85be18e13d5c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f0f77e8821b4dc3abe6cd8b5be89f55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a615aea449c344dbaa0bad52e6cf2a40",
        "style": "IPY_MODEL_26138c63b4ec47588fb85be18e13d5c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129502\" target=\"_blank\"> 19-129502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-J\u00e9ury<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Mat\u00e9riel de transmission']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en oeuvre d'une solution de type 'r\u00e9p\u00e9teur gsm' pour un b\u00e2timent de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de l'albigeois.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129502\" target=\"_blank\"> 19-129502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97652bb17f6b45139c566c9cbf591493": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3818574426",
          " 5.8514412718"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7eeb860bb8f4b309c5c50e0da7c1689",
        "title": "Vers Brignoles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord Cadre \u00e0 Bons de Commande de confection et livraison de repas en liaison froide pour des cr\u00e8ches et l'accueil de jour Alzheimer.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a871c43eccd142d6b316de84b5eb640c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54d786aad31b41fea0bb7481be565681": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7eeb860bb8f4b309c5c50e0da7c1689": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a871c43eccd142d6b316de84b5eb640c",
        "style": "IPY_MODEL_54d786aad31b41fea0bb7481be565681",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132619\" target=\"_blank\"> 19-132619</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Provence Verte<br>\n        <b>Ville :</b> Brignoles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord Cadre \u00e0 Bons de Commande de confection et livraison de repas en liaison froide pour des cr\u00e8ches et l'accueil de jour Alzheimer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132619\" target=\"_blank\"> 19-132619</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f176c51ca2914d98bae857489cd55d18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5357513285",
          " 6.45436569191"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_433d8e691b074a76b9edb7bcb29752d9",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATION ET FOURNITURE RELATIVES \u00c0 LA F\u00caTE DE LA GLISSE 2019 DE LA VILLE DE DRAGUIGNAN (3 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19b7cab16a224dd3800dfa00689162d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3577f4d5bfe46e296122e8fa7f4fa3a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "433d8e691b074a76b9edb7bcb29752d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19b7cab16a224dd3800dfa00689162d9",
        "style": "IPY_MODEL_d3577f4d5bfe46e296122e8fa7f4fa3a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132485\" target=\"_blank\"> 19-132485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATION ET FOURNITURE RELATIVES \u00c0 LA F\u00caTE DE LA GLISSE 2019 DE LA VILLE DE DRAGUIGNAN (3 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132485\" target=\"_blank\"> 19-132485</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cf126f5152b4820ba5821b24b5732dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5357513285",
          " 6.45436569191"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a10efab711fc498ea28d035e0f322095",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: restauration d'un tableau d'\u00e9glise class\u00e9 monument historique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53f6387f192145ad9d32da093846b64c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e4a0adda0b14846a04fa817db99f020": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a10efab711fc498ea28d035e0f322095": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53f6387f192145ad9d32da093846b64c",
        "style": "IPY_MODEL_6e4a0adda0b14846a04fa817db99f020",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132484\" target=\"_blank\"> 19-132484</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration d'un tableau d'\u00e9glise class\u00e9 monument historique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132484\" target=\"_blank\"> 19-132484</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "655644c42c984aa8888bee6475fa7d2a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0971940145",
          " 6.0717379342"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57a10caf3ba548e094f5348923ec8f1a",
        "title": "Vers Carqueiranne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de v\u00eatements et accessoires pour les agents de la Police Municipale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3b0d71ae08e4522aea62d85ee9d4009": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28aa7da0fd88419e9ce31105c49ec1f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57a10caf3ba548e094f5348923ec8f1a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3b0d71ae08e4522aea62d85ee9d4009",
        "style": "IPY_MODEL_28aa7da0fd88419e9ce31105c49ec1f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132957\" target=\"_blank\"> 19-132957</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CARQUEIRANNE<br>\n        <b>Ville :</b> Carqueiranne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de v\u00eatements et accessoires pour les agents de la Police Municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132957\" target=\"_blank\"> 19-132957</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0acb1d2fb38b449bb26c947bac74d9ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6466457482",
          " 6.61301408536"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10a8f2fd0d3a47daa8667652daeb45cf",
        "title": "Vers Tourrettes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: extension vid\u00e9o protectioncontrat de maintenance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da36a3028a3f44cdb27c59f9a44af65f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14418cb7b598490db3765f8e1dc5eb04": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10a8f2fd0d3a47daa8667652daeb45cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da36a3028a3f44cdb27c59f9a44af65f",
        "style": "IPY_MODEL_14418cb7b598490db3765f8e1dc5eb04",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132820\" target=\"_blank\"> 19-132820</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOURRETTES<br>\n        <b>Ville :</b> Tourrettes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension vid\u00e9o protectioncontrat de maintenance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132820\" target=\"_blank\"> 19-132820</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26139449b5e34db58fba09dc1973e81a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0880294967",
          " 5.87089841754"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aaa0f381198342c2923a2884db3bc6e2",
        "title": "Vers La Seyne sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE MISSION DE CONTR\u00d4LE DE LA QUALIT\u00c9 DE L'AIR DANS LES B\u00c2TIMENTS MUNICIPAUX.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "373dee8c7c294695ba4eeb8b871e6a6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e4fea749eff414fb63951e84a5847b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aaa0f381198342c2923a2884db3bc6e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_373dee8c7c294695ba4eeb8b871e6a6d",
        "style": "IPY_MODEL_6e4fea749eff414fb63951e84a5847b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132658\" target=\"_blank\"> 19-132658</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Seyne sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> La Seyne sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques', 'Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MISSION DE CONTR\u00d4LE DE LA QUALIT\u00c9 DE L'AIR DANS LES B\u00c2TIMENTS MUNICIPAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132658\" target=\"_blank\"> 19-132658</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5ba7bd00f5340959f5c5832bee20af2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5112335006",
          " 6.29002187703"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bbf3cd90069544779a957b34f6e1a18d",
        "title": "Vers LORGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACQUISITION DE DENREES ALIMENTAIRES SURGELEES OU CONGELEES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5da2c74dbf774aca9b02de5b6425d8a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7ef66dc76904e05b32e44cdd4b183d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bbf3cd90069544779a957b34f6e1a18d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5da2c74dbf774aca9b02de5b6425d8a0",
        "style": "IPY_MODEL_c7ef66dc76904e05b32e44cdd4b183d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132899\" target=\"_blank\"> 19-132899</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LORGUES<br>\n        <b>Ville :</b> LORGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE DENREES ALIMENTAIRES SURGELEES OU CONGELEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132899\" target=\"_blank\"> 19-132899</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bca4da40239546b0979d268ad10c1483": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5356229284",
          " 6.8110879666"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58a1287520984979899ec87b317bcb21",
        "title": "Vers Fr\u00e9jus :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de cr\u00e9ation d'une plate-forme de stockage dans le Centre de Conservation et d'Etude.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c26f73bc93641d6b7fa26bb2ce3df3b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc31b4b4b1484f41a45fe2577829b351": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58a1287520984979899ec87b317bcb21": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c26f73bc93641d6b7fa26bb2ce3df3b",
        "style": "IPY_MODEL_cc31b4b4b1484f41a45fe2577829b351",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132909\" target=\"_blank\"> 19-132909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fr\u00e9jus<br>\n        <b>Ville :</b> Fr\u00e9jus<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Rayonnage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'une plate-forme de stockage dans le Centre de Conservation et d'Etude<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132909\" target=\"_blank\"> 19-132909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fa32e4fde704851bbe4880ece28049d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1656102964",
          " 6.41231277863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5021899e9fe44f41af77c5c41199671b",
        "title": "Vers LE LAVANDOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 18TX14 Construction d'un complexe de trois salles de cin\u00e9ma - salles de spectacle.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8617345cd6234f028aa66f44ab683a71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af513f0324854cdba0178f62bbb264ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5021899e9fe44f41af77c5c41199671b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8617345cd6234f028aa66f44ab683a71",
        "style": "IPY_MODEL_af513f0324854cdba0178f62bbb264ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132883\" target=\"_blank\"> 19-132883</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lavandou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAVANDOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Vid\u00e9o, cin\u00e9ma', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 18TX14 Construction d'un complexe de trois salles de cin\u00e9ma - salles de spectacle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132883\" target=\"_blank\"> 19-132883</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "288186f44eaa4ab5a2608cfef144fb28": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1656102964",
          " 6.41231277863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f51bd12f6a414762bb1357300b41fa36",
        "title": "Vers LE LAVANDOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 19CCAS01 Fourniture et livraison de colis de Noel individuels.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f70c1e76cb09471dbea98aa9fa08b9d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73ac4769691343a185dc550f1710ea4a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f51bd12f6a414762bb1357300b41fa36": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f70c1e76cb09471dbea98aa9fa08b9d0",
        "style": "IPY_MODEL_73ac4769691343a185dc550f1710ea4a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132488\" target=\"_blank\"> 19-132488</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lavandou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAVANDOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19CCAS01 Fourniture et livraison de colis de Noel individuels<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132488\" target=\"_blank\"> 19-132488</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b977c1bb478c4bb5a2621c6ae8a92d51": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1656102964",
          " 6.41231277863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0284a70726164746a742daf487840caa",
        "title": "Vers LE LAVANDOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISE EN PLACE D'UN SERVICE DE T\u00c9L\u00c9ASSISTANCE POUR LES PERSONNES \u00c2G\u00c9ES DE LA VILLE DU LAVANDOU.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46fcdcfd0de748ac95e246c240c7c705": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "657169458b684e238d43ecaba0c0a465": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0284a70726164746a742daf487840caa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46fcdcfd0de748ac95e246c240c7c705",
        "style": "IPY_MODEL_657169458b684e238d43ecaba0c0a465",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132490\" target=\"_blank\"> 19-132490</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lavandou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAVANDOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN PLACE D'UN SERVICE DE T\u00c9L\u00c9ASSISTANCE POUR LES PERSONNES \u00c2G\u00c9ES DE LA VILLE DU LAVANDOU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132490\" target=\"_blank\"> 19-132490</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39b9de3f00da444aa05510df696152e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7048655954",
          " 5.64268969136"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1ffd581c2304adfa7916101c59821a8",
        "title": "Vers Pertuis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2019/25 Travaux d'am\u00e9nagement d'un terrain en gazon synth\u00e9tique avec tribunes et modules pr\u00e9fabriqu\u00e9s au complexe sportif du Farigoulier.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84f099f03452482e904f86b49170cf34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9534bb04890a4c03a202462311392bf4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1ffd581c2304adfa7916101c59821a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84f099f03452482e904f86b49170cf34",
        "style": "IPY_MODEL_9534bb04890a4c03a202462311392bf4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132662\" target=\"_blank\"> 19-132662</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pertuis<br>\n        <b>Ville :</b> Pertuis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019/25 Travaux d'am\u00e9nagement d'un terrain en gazon synth\u00e9tique avec tribunes et modules pr\u00e9fabriqu\u00e9s au complexe sportif du Farigoulier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132662\" target=\"_blank\"> 19-132662</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "427c37966c734da4b3c70f5a1dd11d98": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9708612885",
          " 4.90327834789"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_39d3e987cfad419a893fc406a0b389c1",
        "title": "Vers VEDENE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et livraison de composteurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "066b463ac398496eaefea7d3935d6ba0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9995f3d88bd84b76a7522fdb1d4e2283": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "39d3e987cfad419a893fc406a0b389c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_066b463ac398496eaefea7d3935d6ba0",
        "style": "IPY_MODEL_9995f3d88bd84b76a7522fdb1d4e2283",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132717\" target=\"_blank\"> 19-132717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIDOMRA<br>\n        <b>Ville :</b> VEDENE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Composteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et livraison de composteurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132717\" target=\"_blank\"> 19-132717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5daaba0b162d4dc1bc8f03cb7cf53cac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5839207726",
          " 0.359947653003"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41ef74a5cc17445785e58020e347fbde",
        "title": "Vers Poitiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement de parkings et gestion des eaux pluviales du si\u00e8ge d'Eaux de Vienne-Siveer \u00e0 Poitiers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f94a91449c34d2e9d56ef3b61821524": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "854d7147be8241679068fac1a9883e8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41ef74a5cc17445785e58020e347fbde": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f94a91449c34d2e9d56ef3b61821524",
        "style": "IPY_MODEL_854d7147be8241679068fac1a9883e8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132932\" target=\"_blank\"> 19-132932</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> Poitiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de parkings et gestion des eaux pluviales du si\u00e8ge d'Eaux de Vienne-Siveer \u00e0 Poitiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132932\" target=\"_blank\"> 19-132932</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e5971b894204e5ca2171e326fddd8bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8023769572",
          " 0.645222775662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8466a0a07e94bcca62e403b900fb477",
        "title": "Vers Ch\u00e2tellerault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restauration partielle de l'\u00e9glise Saint-Jacques et du carillon Boll\u00e9e..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09013c08bf574f209ef3124a432ef3fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b5bd3a0eef24e11b2dcf03ddb703990": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8466a0a07e94bcca62e403b900fb477": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09013c08bf574f209ef3124a432ef3fb",
        "style": "IPY_MODEL_0b5bd3a0eef24e11b2dcf03ddb703990",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132907\" target=\"_blank\"> 19-132907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ch\u00e2tellerault<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tellerault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restauration partielle de l'\u00e9glise Saint-Jacques et du carillon Boll\u00e9e.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132907\" target=\"_blank\"> 19-132907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7a4e753848640ed9010a1fa44952025": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8428741034",
          " 2.20864570316"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b50cf3e9143418db29fd97602f53d3e",
        "title": "Vers Saint-cloud :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restauration des d\u00e9cors peints du choeur de l'\u00e9glise Saint-Clodoald.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4a651071a0642c6bbe9aa5d2f629360": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c5a6086abdf42fcaeb884918806e19f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b50cf3e9143418db29fd97602f53d3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4a651071a0642c6bbe9aa5d2f629360",
        "style": "IPY_MODEL_2c5a6086abdf42fcaeb884918806e19f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132780\" target=\"_blank\"> 19-132780</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CLOUD<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-cloud<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Echafaudage', \"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration des d\u00e9cors peints du choeur de l'\u00e9glise Saint-Clodoald<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132780\" target=\"_blank\"> 19-132780</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6abda929bff348cdbe024543e381d68f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8428741034",
          " 2.20864570316"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc06373e7e11478993c63ea6f4528ba1",
        "title": "Vers Saint-cloud :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des installations techniques des fontaines.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "123bc8284f6048ec9b7d72c9142b4b26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c58f7285f0f34049b8c2e4bafc9e70f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc06373e7e11478993c63ea6f4528ba1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_123bc8284f6048ec9b7d72c9142b4b26",
        "style": "IPY_MODEL_c58f7285f0f34049b8c2e4bafc9e70f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132628\" target=\"_blank\"> 19-132628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CLOUD<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-cloud<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Fontaine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des installations techniques des fontaines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132628\" target=\"_blank\"> 19-132628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62fc4261b0454178894eadcb221fb1c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9345190548",
          " 2.29384987973"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3aa245f898a041daad702654b14ed5f2",
        "title": "Vers Gennevilliers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de produits et mat\u00e9riel d'entretien destin\u00e9s \u00e0 la d\u00e9sinfection des mat\u00e9riels et des locaux du SYREC.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4064424c6714ad295d70e608cd73898": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a6df2739a5a415f9b00c629697dc75a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3aa245f898a041daad702654b14ed5f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4064424c6714ad295d70e608cd73898",
        "style": "IPY_MODEL_6a6df2739a5a415f9b00c629697dc75a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132927\" target=\"_blank\"> 19-132927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYREC Syndicat pour la Restauration Co<br>\n        <b>Ville :</b> Gennevilliers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits et mat\u00e9riel d'entretien destin\u00e9s \u00e0 la d\u00e9sinfection des mat\u00e9riels et des locaux du SYREC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132927\" target=\"_blank\"> 19-132927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c949f92428bf42a8a59eba9786ac7081": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8848370021",
          " 2.50893406035"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90f6366ed25c43f49cde89c45650f2e2",
        "title": "Vers Villemomble :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE DESSOUCHAGE ET DE PLANTATIONS PONCTUELS D'ARBRES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "467b00343b654175bc6eeee715df03dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41aab0690e9c4f34a0868754a4845772": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90f6366ed25c43f49cde89c45650f2e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_467b00343b654175bc6eeee715df03dd",
        "style": "IPY_MODEL_41aab0690e9c4f34a0868754a4845772",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132749\" target=\"_blank\"> 19-132749</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villemomble<br>\n        <b>Ville :</b> Villemomble<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE DESSOUCHAGE ET DE PLANTATIONS PONCTUELS D'ARBRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132749\" target=\"_blank\"> 19-132749</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c07dcbc686b448a29c4b185311ed90a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb7fbeca87894e1b9dc3589ad6397c61",
        "title": "Vers Saint-ouen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission Ma\u00eetrise d'oeuvre Loi M.O.P Travaux de r\u00e9novation du plateau sportif ext\u00e9rieur, B\u00e2t des gymnases et de la salle de sport du B\u00e2t C - Lyc\u00e9e E. Mounier \u00e0 Ch\u00e2tenay-Malabry (92290).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "350ca0ab78df4a36895130262dda4085": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4cc8505d47b456f837545356fe471d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb7fbeca87894e1b9dc3589ad6397c61": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_350ca0ab78df4a36895130262dda4085",
        "style": "IPY_MODEL_f4cc8505d47b456f837545356fe471d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132850\" target=\"_blank\"> 19-132850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75', '78', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-ouen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission Ma\u00eetrise d'oeuvre Loi M.O.P Travaux de r\u00e9novation du plateau sportif ext\u00e9rieur, B\u00e2t des gymnases et de la salle de sport du B\u00e2t C - Lyc\u00e9e E. Mounier \u00e0 Ch\u00e2tenay-Malabry (92290)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132850\" target=\"_blank\"> 19-132850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f6d43507a2d4f6184661bcf2a8209df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7763207843",
          " 2.33772915609"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ab751cbf6a9462f9362779949bd1fbb",
        "title": "Vers L'ha\u00ff-les-roses :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: M\u00e9decine pr\u00e9ventive.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8bb6f92f0e14f99b1153f8fcadcba0a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43fa59b026aa4e00b970445564553f82": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ab751cbf6a9462f9362779949bd1fbb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8bb6f92f0e14f99b1153f8fcadcba0a",
        "style": "IPY_MODEL_43fa59b026aa4e00b970445564553f82",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132626\" target=\"_blank\"> 19-132626</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de l'Hay-les-Roses<br>\n        <b>Ville :</b> L'ha\u00ff-les-roses<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M\u00e9decine pr\u00e9ventive<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132626\" target=\"_blank\"> 19-132626</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5083301323184a558584bc1bc89d28b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17b58d4b9f44468389fd0b15541f88d7",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de contr\u00f4le technique conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de l'extension de la maison d'arr\u00eat de N\u00eemes (30).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f60da1c1d0444124aa3e571a755d52e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be093ed1ae3640e1915967e36c6e8329": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17b58d4b9f44468389fd0b15541f88d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f60da1c1d0444124aa3e571a755d52e5",
        "style": "IPY_MODEL_be093ed1ae3640e1915967e36c6e8329",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127723\" target=\"_blank\"> 19-127723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> APIJ<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de l'extension de la maison d'arr\u00eat de N\u00eemes (30)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127723\" target=\"_blank\"> 19-127723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf38830ca9e8468fb3532be2485a6df8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79c4e444e29c46c0918af8d6a7ded90e",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de la structure d'accompagnement vers la sortie (sas) d'orl\u00e9ans (loiret 45).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c897e86fbb84ea3abbd11e610fb2b28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e254e719f65484bb2915c1a67a7b736": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79c4e444e29c46c0918af8d6a7ded90e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c897e86fbb84ea3abbd11e610fb2b28",
        "style": "IPY_MODEL_0e254e719f65484bb2915c1a67a7b736",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-72978\" target=\"_blank\"> 19-72978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> APIJ<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de la structure d'accompagnement vers la sortie (sas) d'orl\u00e9ans (loiret 45)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-72978\" target=\"_blank\"> 19-72978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b1a2d7eb3664fd4a49aa26fbfb5c746": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb38637f86e94637a27ed7a665963adc",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une cartographie des habitats intertidaux de l'archipel de Mol\u00e8ne dans le parc naturel marin d'Iroise avec une tranche optionnelle relative \u00e0 la c\u00f4te nord du parc..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a6cf259ff574d5ab8e3206dbecc43f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d22f1472a2d45468060351d08903e33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb38637f86e94637a27ed7a665963adc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a6cf259ff574d5ab8e3206dbecc43f4",
        "style": "IPY_MODEL_5d22f1472a2d45468060351d08903e33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132733\" target=\"_blank\"> 19-132733</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une cartographie des habitats intertidaux de l'archipel de Mol\u00e8ne dans le parc naturel marin d'Iroise avec une tranche optionnelle relative \u00e0 la c\u00f4te nord du parc.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132733\" target=\"_blank\"> 19-132733</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "374607f2b42a4ba9b0e85ff80f1b2633": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83a7b8ec90104ffe862c62824da2023e",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation et d\u00e9sinfection des \u00e9quipements publics communaux..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3a2903f191349ed833a1cdea54f5e0a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2b43df2933841c8bc3bc1f0ba75d64e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83a7b8ec90104ffe862c62824da2023e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3a2903f191349ed833a1cdea54f5e0a",
        "style": "IPY_MODEL_c2b43df2933841c8bc3bc1f0ba75d64e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132912\" target=\"_blank\"> 19-132912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation et d\u00e9sinfection des \u00e9quipements publics communaux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132912\" target=\"_blank\"> 19-132912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44869485dea34e3d9d468069ffc091dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.2386006963",
          " -61.5357180881"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3669cd7857424c9f9631c7104ec04841",
        "title": "Vers Pointe \u00e0 Pitre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un ensemble immobilier de 15 logements, de commerces en RDC et d'un restaurant au R+5.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77045f1034e745a6aaa3d6adb63ecbb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f0919212fe64affa682e59fecd07ebe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3669cd7857424c9f9631c7104ec04841": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77045f1034e745a6aaa3d6adb63ecbb2",
        "style": "IPY_MODEL_5f0919212fe64affa682e59fecd07ebe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133044\" target=\"_blank\"> 19-133044</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCP Pointoise d'HLM de la Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Pointe \u00e0 Pitre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Fondations sp\u00e9ciales', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un ensemble immobilier de 15 logements, de commerces en RDC et d'un restaurant au R+5<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133044\" target=\"_blank\"> 19-133044</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "651c472fe5af4094bcfe36df4ce863b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.5261192696",
          " -60.9652129464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b9a8bf27924437eacecbb94bbc84432",
        "title": "Vers Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre mono attributaire \u00e0 bons de commande pour la fourniture et la livraison de gasoil en cuve pour les besoins des services techniques de la ville de rivi\u00e8re-sal\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c72804fb14a44dfeb4e816327176607e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8f0866964c64aee9963aacc0c1d86bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b9a8bf27924437eacecbb94bbc84432": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c72804fb14a44dfeb4e816327176607e",
        "style": "IPY_MODEL_f8f0866964c64aee9963aacc0c1d86bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121868\" target=\"_blank\"> 19-121868</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre mono attributaire \u00e0 bons de commande pour la fourniture et la livraison de gasoil en cuve pour les besoins des services techniques de la ville de rivi\u00e8re-sal\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121868\" target=\"_blank\"> 19-121868</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22153653f4984b0b8da56dad4ff0813d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.5261192696",
          " -60.9652129464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cea40c7176d54d44b36ccd78518e4ce7",
        "title": "Vers Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Organisation et gestion financi\u00e8re des prestations artistiques dans le cadre de la f\u00eate patronale de grand-bourg et de petit-bourg rivi\u00e8re-sal\u00e9e - 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a2105318c084e2b9b0d17525d6bd95a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8323b5da1d184bca9ea5950ed303e032": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cea40c7176d54d44b36ccd78518e4ce7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a2105318c084e2b9b0d17525d6bd95a",
        "style": "IPY_MODEL_8323b5da1d184bca9ea5950ed303e032",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121867\" target=\"_blank\"> 19-121867</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation et gestion financi\u00e8re des prestations artistiques dans le cadre de la f\u00eate patronale de grand-bourg et de petit-bourg rivi\u00e8re-sal\u00e9e - 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121867\" target=\"_blank\"> 19-121867</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2572920d10054b4c984dd36219f9d0d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.5261192696",
          " -60.9652129464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a00553512f24afc8b47a389676b29bb",
        "title": "Vers Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de confortement de la voie communale de caf\u00e9i\u00e8re sise au quartier guin\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b2adc2a4a06c46f9b475f868f08c8ea5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52676b15a0c8416bbb1591a97c688959": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a00553512f24afc8b47a389676b29bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b2adc2a4a06c46f9b475f868f08c8ea5",
        "style": "IPY_MODEL_52676b15a0c8416bbb1591a97c688959",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-61886\" target=\"_blank\"> 19-61886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de confortement de la voie communale de caf\u00e9i\u00e8re sise au quartier guin\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-61886\" target=\"_blank\"> 19-61886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9d3cc3acb684ed1aff48aaa0beb4998": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6247600105",
          " -60.9933549815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82078edb834e4020bde1c9abd561f2e3",
        "title": "Vers LAMENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-02 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de surveillance, de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9 - site de l'ex h\u00f4tel Le Marouba.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81d5aed9d2e74cdd85a235efb08072a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cddfe647c86422dacc0548328392716": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82078edb834e4020bde1c9abd561f2e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81d5aed9d2e74cdd85a235efb08072a4",
        "style": "IPY_MODEL_3cddfe647c86422dacc0548328392716",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132482\" target=\"_blank\"> 19-132482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPFL de la Martinique<br>\n        <b>Ville :</b> LAMENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de surveillance, de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9 - site de l'ex h\u00f4tel Le Marouba<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132482\" target=\"_blank\"> 19-132482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6891efafac634f98b59ee4fd3e3f2703": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6cc3a53e7e89473a84354fd7bf9c2bf0": {
      "model_name": "SliderStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95ec9559cdf944659d62250743358b74": {
      "model_name": "IntSliderModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6891efafac634f98b59ee4fd3e3f2703",
        "style": "IPY_MODEL_6cc3a53e7e89473a84354fd7bf9c2bf0",
        "value": 40
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "0f85d8135fc74ed2afa1d6a473413014"}
</script>

</body>
</html>
